<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331030700 +0200" stop="20230331041200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martina</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse, instrumentiste et compositrice Martina Marana. Utilisant le pourvoir de l'ironie pour les défaire les préjugés à l'égard musiciennes, Marana s'affranchit des étiquettes sexistes et se réapproprie ses propres pouvoirs en tant que musicienne et compositrice. Parolière de talent, Marana produit une musique unique et sans compromis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331041200 +0200" stop="20230331044300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gard Nilssen's Acoustic Unity</title>
<desc lang="fr">Le salon professionnel et festival international Jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté jazz. Ayant lieu chaque année à Brême, en Allemagne, il rassemble musiciens, programmateurs, agents, organisateurs, experts du jazz, et passionnés de musique. Cette année, Jazzahead! accorde une attention toute particulière à la Norvège dans sa sélection de 40 formations de jazz provenant des quatre coins du monde - celles-ci sont invitées à se produire durant les trois jours du festival. L'une d'entre elles, la formation Gard Nilssen's Acoustic Unity, est composée du percussionniste Gard Nilssen, du saxophoniste André Roligheten et de Ole Morten Vågan à la basse. Le leader du groupe est l'un des plus éminents et convoités percussionnistes dans l'univers du jazz et de la musique improvisée en Norvège.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331044300 +0200" stop="20230331051100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Daniel Erdmann's Velvet Revolution</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Velvet Revolution, un ensemble qui redéfinit ce que peut être la musique en ce début de 21e siècle : saisissante, vivante et assez audacieuse pour faire appel à la force et à la puissance lorsque nécessaire. Cet ensemble novateur est dirigé par le saxophoniste Daniel Erdmann.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331051100 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">James Brandon Lewis</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste américain James Brandon Lewis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331061600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Torino Jazz Festival</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331061600 +0200" stop="20230331070200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331070200 +0200" stop="20230331080100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Omri Mor</title>
<desc lang="fr">Avec son jeu riche, sa passion et sa virtuosité, le pianiste Omri Mor enchante le public du club Zappa de Tel Aviv. S'inspirant de l'héritage musical du bassin méditerranéen, Omri Mor fait preuve d'une créativité incroyable.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331080100 +0200" stop="20230331090000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRD</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans ce court documentaire, ils partagent leurs impressions et un aperçu des chansons écrites sur place.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/24/2148521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090000 +0200" stop="20230331090800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Carlinhos Brown)</title>
<desc lang="fr">«Carlinhos Brown»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090800 +0200" stop="20230331100600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughn: The Divine One</title>
<desc lang="fr">Sarah Vaughan - The Divine One relate la carrière de cette chanteuse d'exception, de ses débuts à l'église Mt. Zion de Newark à ses premiers pas sur la scène du théâtre Apollo, jusqu'à ses concerts courus dans les salles de spectacle du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331100600 +0200" stop="20230331105000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vishten - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Vishten, l'un des groupes en vedette, interprète des chansons francophones traditionnelles et originales qui fusionnent des influences celtiques, acadiennes et folk contemporaines depuis plus de 15 ans. Le trio est composé des multi-instrumentistes Emmanuelle et Pastelle LeBlanc, de l'Île-du-Prince-Édouard, et Pascal Miousse des Îles de la Madeleine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/31/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331105000 +0200" stop="20230331130500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charlie Parker : &quot;Bird with Strings&quot; revisited à la Philharmonie de Paris</title>
<desc lang="fr">En 1949, Charlie Parker réalisait des enregistrements où il associait des instruments à cordes classiques à une section rythmique de jazz. Deux albums furent le fruit de ce travail. Soixante-dix ans après, des saxophonistes contemporains, Géraldine Laurent, Pierrick Pédron, Thomas de Pourquery, Olivier Bogé et Jaleel Shaw, revisitent ces morceaux, avec les arrangements inédits de Christophe Del Sasso.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2123265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331130500 +0200" stop="20230331133600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Synesthetic 4</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Synesthetic 4, quatuor chapeauté par Vincent Pongracz et Peter Rom. Depuis sa création en 2017, la formation a fait sa marque sur la scène musicale européenne en se produisant dans divers festivals de jazz. La musique atmosphérique du groupe est un amalgame d'éléments tirés de la musique contemporaine, du jazz, du funk et de l'électro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331133600 +0200" stop="20230331143300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free Jazz in Kongressaal Munich: Cecil Taylor</title>
<desc lang="fr">À l'apogée de la scène free jazz, le pianiste Cecil Taylor (1929) était probablement le représentant le plus important de l'aspect non jazz de ce mouvement. Beaucoup des innovations des années 1960 ont apparu pour la première fois sur ses albums.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331143300 +0200" stop="20230331160400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charlie Haden &amp; Orchestra</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1985, le bassiste et compositeur jazz américain Charlie Haden a livré un concert époustouflant dans le cadre du festival. Ce musicien de renom, notamment connu pour ses collaborations avec le pionnier du free jazz Ornette Coleman, y partage la scène avec son ensemble, le New Liberation Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160400 +0200" stop="20230331164800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Estival 1987 : 29th Street Saxophone Quartet</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le 29th Street Saxophone Quartet est un quatuor américain fondé en 1982 et composé des saxophonistes alto Bobby Watson et Ed Jackson, du saxophoniste ténor Rich Rothenberg et du saxophoniste baryton Jim Hartog. La formation possède un répertoire éclectique, allant du jazz aux airs de spectacle, en passant par le funk, le rap et la musique expérimentale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331164800 +0200" stop="20230331183200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Angus and Julia Stone - Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Angus &amp; Julia Stone est un groupe frère-soeur de folk-blues australien qui s'est formé en 2006. Leurs parents jouaient dans un duo folk avant qu'ils ne viennent au monde. Voici leur concert au Metro Theatre de Sydney en Australie le 10 octobre 2007.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1694573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331183200 +0200" stop="20230331190200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Red Light Jazz Festival)</title>
<desc lang="fr">«Red Light Jazz Festival»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/1691761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331190200 +0200" stop="20230331200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">SHPIK : Festival Vue sur la Relève</title>
<desc lang="fr">Fondé par la chanteuse et pianiste montréalaise Sarah Rossy, le quintette SHYRE convie l'auditeur à un périple sonore mariant prose, textures instrumentales et atmosphères éthérées. En fusionnant pop-folk, jazz et timbres orchestraux, SHYRE charme l'auditeur avec ses ambiances psychédéliques, ses cordes vaporeuses, ses rythmes dynamiques et ses harmonies angéliques. Les paysages sonores uniques de SHYRE offrent une impression d'innocence fascinante. Laissez-vous porter par les vagues sonores de New Year, premier album de la formation paru en 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/54/1691866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331200000 +0200" stop="20230331213700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live au Bataclan</title>
<desc lang="fr">Compositeur et musicien américain, surtout connu comme bassiste, Larry Graham a joué dans le groupe de funk Sly and the Family Stone avant de créer son propre groupe puis d'entamer une carrière solo. On lui doit l'invention de la technique du &quot;slap&quot;, qu'initialement il utilisait pour remplacer le batteur quand il était absent.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331213700 +0200" stop="20230401000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">STUFF. Live at BIRD Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente STUFF, un groupe belge rempli d'énergie inlassable. Le groupe pourrait être considéré comme un groupe de jazz avant-gardiste qui joue un mélange de funk, de hip-hop et d'électro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401000000 +0200" stop="20230401001700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part IV</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401001700 +0200" stop="20230401002500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Ostrich Quartet)</title>
<desc lang="fr">«Ostrich Quartet»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401002500 +0200" stop="20230401011600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">George Shearing : The South Bank Show</title>
<desc lang="fr">Aveugle de naissance, George Shearing est l'un des plus grands pianistes de jazz du monde à être encore en vie. Tourné des deux côtés de l'Atlantique, cet hommage à Shearing met en avant sa musique, qui eut un succès foudroyant dans le monde du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401011600 +0200" stop="20230401014700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Constantini</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Assistez à la performance du quatuor Constantini, dirigé par le pianiste et bandonéoniste péruvien Claudio Constantini, lors de l'édition de 2022.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>