<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406021500 +0200" stop="20230406031100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Anne Chris: Just Kissed the Sun</title>
<desc lang="fr">Qu'arrive-t-il lorsque deux musiciens sont &quot; emprisonnés &quot; sur un navire de croisière pendant une semaine? Un album voit le jour. Enfin, c'est ce qui s'est produit quand Anne Chris et le pianiste Daan Herweg se sont trouvés dans le même voyage de croisière. Après avoir passé une semaine à offrir du divertissement musical aux passagers, les deux sont partis en studio ensemble. L'année suivante, Anne Chris lançait son nouvel album Just Kissed the Sun. La chanteuse néerlandaise présente son troisième disque au North Sea Jazz Club, avec l'artiste invité Bas van der Wal à la guitare. En plus du soleil, les musiques de Robert Glasper, Gretchen Parlato, John Mayer, Esperanza Spalding, Jill Scott et Michael Jackson semblent avoir servi d'inspiration à cet album joyeux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406031100 +0200" stop="20230406040500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Art Blakey &amp; The Jazz Messengers</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion est la deuxième partie d'un concert livré par le batteur jazz américain Art Blakey et les Jazz Messengers au Théâtre des Champs Élysées de Paris, en décembre 1959. Cofondé au début des années 1950 par Blakey et le pianiste Horace Silver, cet ensemble hard bop s'est produit jusqu'à la mort de Blakey, en 1990. Plusieurs grands noms du jazz ont fait leurs premiers pas au sein de cette formation, notamment les trompettistes Lee Morgan et Wynton Marsalis, les saxophonistes Benny Golson et Wayne Shorter, et les pianistes Joanne Brackeen et Keith Jarrett.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406040500 +0200" stop="20230406052500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406052500 +0200" stop="20230406070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, trois guitaristes américains légendaires - Barney Kessel, Herb Ellis et Charlie Byrd - ont livré une performance inoubliable au festival. Ces trois artistes d'exception se sont produits aux côtés de grands noms du jazz au fil de leur carrière, et ont tous développé un style de jeu unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406070000 +0200" stop="20230406080200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Petrucciani Trio</title>
<desc lang="fr">Né le 28 décembre 1962, à Orange, Michel Petrucciani a été plongé dans la musique dès sa plus tendre enfance, son père et ses frères étant guitaristes. A 4 ans, il savait déjà que le piano serait sa passion. A 13 ans, il donnait son premier concert professionnel au Festival de Clioustat. A 16 ans, avec la complicité de Mike Zwerin, il sortait son premier album, &quot;Flash&quot;. Trois ans plus tard, il partait à l'aventure en Amérique. Ensuite, ce fut une succession d'albums, de succès, de tournées, de rencontres et de compositions musicales avec d'autres grands jazzmen comme Eddy Louiss, Stéphane Grappelli ou, peu avant son décès, Roy Hayes et George Mraz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/1691818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406080200 +0200" stop="20230406090900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kenny G</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1987, le célèbre saxophoniste de smooth jazz aimé des foules Kenny G a courtisé les spectateurs au North Sea Jazz Festival à La Haye. Après ses débuts dans le Love Unlimited Orchestra, il a formé son groupe pour donner cette prestation au charme hypnotique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406090900 +0200" stop="20230406100300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ella Fitzgerald à l'Olympia</title>
<desc lang="fr">La Grande Dame du jazz, Ella Fitzgerald, se produit à l'Olympia à Paris le 31 août 1963, une année riche en concerts comme en albums - &quot;Ella Sings Broadway&quot;, &quot;Sings the Jerome Kern Songbook&quot; ou &quot;Ella and Basie !&quot; Agée d'une petite quarantaine d'année, la diva, au sommet de son art, chante, entres autres, des standards comme &quot;Mack The Knife&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406100300 +0200" stop="20230406104900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Legends: Show Time at the Blue Note</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion de Jazz Legends: Show Time at the Blue Note nous fait voyager jusqu'en 1967, le temps d'une soirée mémorable au Blue Note Jazz Club de Bruxelles. Ted Curson (trompette), Pony Poindexter (saxophone alto), Booker Ervin (saxophone alto), Nathan Davis (flûte), Kenny Drew (piano), Jimmy Woode (basse) et Edgar Bateman (batterie) y livrent des nouveautés musicales brillantes et des standards classiques, tels que &quot; Milestones &quot;, &quot; All Blues &quot; et &quot; Yesterdays &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406104900 +0200" stop="20230406123000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406123000 +0200" stop="20230406140400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406140400 +0200" stop="20230406145000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ludere</title>
<desc lang="fr">Depuis sa création en 2015, le quatuor brésilien Ludere connaît un immense succès auprès du public du monde entier. Il interprète un répertoire de compositions originales et de sonorités tropicales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406145000 +0200" stop="20230406153900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson '63, '64 &amp; '65</title>
<desc lang="fr">Oscar Peterson: Live in '63, '64 &amp; '65 suit l'incroyable Oscar Peterson Trio sur trois années et dans trois pays différents, devant des publics conquis par leur répertoire classique et leur talent musical hors pair. Ce trio légendaire des années 1960, composé de Peterson au piano, de son partenaire de longue date Ray Brown à la basse, et d'Ed Thigpen à la batterie, a tourné dans le monde entier, et est considéré encore aujourd'hui comme l'une des formations de jazz les plus exceptionnelles. Cet enregistrement présente une interprétation par le trio à ses débuts du morceau phare de Peterson, &quot; Hymn To Freedom &quot;, ainsi qu'une section inédite avec en invité l'incroyable Clark Terry au bugle et à la trompette.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406153900 +0200" stop="20230406161900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oh Purity in Watching Landscapes</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire musical suit l'auteure-compositrice-interprète danoise Trinelise Vaering et le pianiste Jonas Berg, accompagné pour l'occasion par l'ensemble scandinave Barokksolistene, dirigé par le violoniste et directeur artistique Bjarte Eike.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406161900 +0200" stop="20230406172500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martina</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse, instrumentiste et compositrice Martina Marana. Utilisant le pourvoir de l'ironie pour les défaire les préjugés à l'égard musiciennes, Marana s'affranchit des étiquettes sexistes et se réapproprie ses propres pouvoirs en tant que musicienne et compositrice. Parolière de talent, Marana produit une musique unique et sans compromis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406172500 +0200" stop="20230406184000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">STUFF. Live at BIRD Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente STUFF, un groupe belge rempli d'énergie inlassable. Le groupe pourrait être considéré comme un groupe de jazz avant-gardiste qui joue un mélange de funk, de hip-hop et d'électro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184000 +0200" stop="20230406200400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fats Domino</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur et pianiste américain Fats Domino y a livré une performance inoubliable. Pionnier du rock and roll, Domino a vendu plus de 65 millions d'albums en carrière, et compte 11 numéros un entre 1955 et 1960.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406200400 +0200" stop="20230406203400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free &amp; Afro Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Free &amp; Afro Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Fantazio, Eddy Lopez, Banoit Savard et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406203400 +0200" stop="20230406210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Fanfaraï)</title>
<desc lang="fr">«Fanfaraï»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406210000 +0200" stop="20230406215600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lisa Simone : Blues sur Seine</title>
<desc lang="fr">Depuis 1999, le festival Blues sur Seine s'engage à promouvoir le blues et sa culture dans le secteur qui s'étend de Rosny-sur-Seine à Conflans-Sainte-Honorine. L'édition 2014 du festival a présenté plusieurs grands artistes, y compris Lisa Simone. Lisa Simone, la fille unique de Nina Simone, est rejointe sur scène par Hervé Samb, Reggie Washington et Massimo Zampieri pour créer une ambiance magique remplie de chaleur, de passion et d'unité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/27/2138770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406215600 +0200" stop="20230406230000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin Trio : November Music</title>
<desc lang="fr">Depuis 1993, le festival international November Music fait chaque année la promotion de la musique contemporaine dans différents lieux de la ville néerlandaise de 's-Hertogenbosch. L'édition 2018 du festival célébrait le jazz, la musique d'avant-garde, la musique du monde et l'électro, et comprenait des installations sonores, de l'opéra et du théâtre modernes, ainsi que diverses performances interdisciplinaires. Le pianiste Elliot Galvin figure parmi les artistes au programme de cette édition 2018. Galvin est membre du jeune groupe jazz britannique Dinosaur et se produit ici avec son trio. Le talentueux musicien a été comparé à Django Bates en raison de son imagination débordante et de sa capacité naturelle à combiner les influences musicales provenant du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1638992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406230000 +0200" stop="20230407000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Agnes Gosling Quartet - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Agnes Gosling est une chanteuse qui a acquis une maturité en composition et arrangements musicaux au fil du temps. Elle n'a pas peur de démontrer sa vulnérabilité. Avec son quatuor, elle rend hommage à la grande tradition du jazz acoustique et explore de nouveaux sons et styles issus de la musique contemporaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407000000 +0200" stop="20230407001500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Johanna Summer</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Johanna Summer, une pianiste allemande dont l'oeuvre explore la rencontre entre la fidélité de la musique classique et la spontanéité du jazz. En plus d'avoir pris part à de nombreuses tournées, Summer a déjà eu la chance de collaborer avec Django Bates et Randy Brecker.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407001500 +0200" stop="20230407002000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jake Ferguson)</title>
<desc lang="fr">«Jake Ferguson»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407002000 +0200" stop="20230407013800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stanley Clarke Band - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>