<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602022800 +0200" stop="20230602025700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube : Tingvall Trio: Vägen</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602025700 +0200" stop="20230602034500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Art of Duo</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602034500 +0200" stop="20230602045700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gonzalo Rubalcaba Quartet</title>
<desc lang="fr">Le pianiste cubain Gonzalo Rubalcaba se produit dans le cadre de l'édition 1991 du festival Münchner Klaviersommer avec de Reinaldo Melian à la trompette, Philipe Cabrera à la basse et Julio Barretto à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045700 +0200" stop="20230602052700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marie Kruttli Trio</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'une de ces formations est le trio de Marie Krüttli, qui réunit de façon unique les forces du jazz suisse. Cette pianiste secoue l'univers du jazz avec sa voix profondément originale, qui donne un son caractéristique au trio de piano, contrebasse et batterie qu'elle dirige.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/01/1771671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602052700 +0200" stop="20230602055900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Naissam Jalal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602055900 +0200" stop="20230602070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tim Kliphuis and the NCO: The Changing Seasons</title>
<desc lang="fr">L'Orchestre de chambre néerlandais a demandé au violoniste Tim Kliphuis, connu internationalement pour son approche métissée de la musique, d'écrire une nouvelle version des &quot; Quatre Saisons &quot; d'Antonio Vivaldi. Kliphuis a décidé de prendre l'improvisation comme point de départ, tout en gardant les thèmes et accords célèbres de Vivaldi, qui donnent à l'oeuvre sa belle énergie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070000 +0200" stop="20230602070700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Carlinhos Brown)</title>
<desc lang="fr">«Carlinhos Brown»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070700 +0200" stop="20230602084000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fred Hersch Trio</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602084000 +0200" stop="20230602092600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602092600 +0200" stop="20230602100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rebirth : Richard Lemz</title>
<desc lang="fr">Amsterdam, le 6 février 2018 : Le court documentaire Rebirth in the Amsterdam Red Light District illustre la brutalité de la vie de Richard Lems en tant que toxicomane et sa lutte pour se libérer de la honte. Rempli de moments féroces, frétillants et tristes, Richard revit son agression, son séjour en prison et sa toxicomanie. Richard s'exprime verbalement mais revit ses moments en tant que batteur, ce qui rend le documentaire une expérience intense et unique. Le docteur en toxicomanie et musicien Gerard Alderliefste : &quot;S'il ose atteindre le fond du baril, il verra que ce sont les drogues qui le contrôlaient. La musique stimule ces émotions.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602100400 +0200" stop="20230602110700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ray Charles: Genius of Soul</title>
<desc lang="fr">&quot; La mélancolie expressive de sa voix ouvre une fenêtre sur le coeur humain. C'est le son de l'âme, un hurlement cosmique qui déchire la toile des émotions comme une lame chaude dans du beurre. &quot; Les mots d'Yvonne Smith dans l'introduction de Ray Charles: Genius of Soul décrivent parfaitement la voix sans pareil de Ray Charles. Cet artiste d'exception, qui a combiné blues, jazz, gospel et rhythm and blues pour créer le style musical aujourd'hui connu sous le nom de soul, peut à juste titre être qualifié de génie. Ce documentaire propose un point de vue unique sur sa vie turbulente, et met en scène David &quot; Fathead &quot; Newman, Dr. John, Billy Joel, Willie Nelson, Hank Crawford, Ahmet Ertegun, Jerry Wexler, Billy Preston, Merry Clayton, Ray Charles, Jr. et plus.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110700 +0200" stop="20230602114800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Esplanada Music &amp; Art in Concert</title>
<desc lang="fr">Esplanada Music &amp; Art est un projet créé par Eddy Koopman, compositeur et membre de longue date de l'ensemble Metropol Orkest. Contrairement à plusieurs leaders de formation, Koopman ne cherche pas à braquer les projecteurs sur sa personne. La majorité de ses compositions sont créées pour la violoniste Sarah Koch, diplômée du Conservatoire Rotterdam. Mariant plusieurs influences musicales provenant de l'Occident et de l'Orient, Esplanada crée des ambiances sonores zen, qui sont amplifiées par la collaboration de l'artiste visuelle Leontine Smit.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/11/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602114800 +0200" stop="20230602130300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Buddy Rich Big Band</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1978, Buddy Rich, l'un des batteurs jazz les plus influents de tous les temps, s'y est produit en compagnie de son propre orchestre. Immensément talentueux, Rich faisait étalage d'une vitesse et d'une dextérité remarquables malgré le fait qu'il ne possédait aucune formation musicale officielle, et qu'il refusait de pratiquer à l'extérieur de ses passages sur scène.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602130300 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Amersfoort Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Amersfoort Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602142800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soojin Suh</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve l'artiste, percussionniste et compositrice de Séoul Soojin Suh. La Coréenne s'est taillé une réputation enviable parmi les percussionnistes les plus prometteurs de Séoul depuis le début de sa carrière professionnelle, en 2008.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142800 +0200" stop="20230602152500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free Jazz in Kongressaal Munich: Cecil Taylor</title>
<desc lang="fr">À l'apogée de la scène free jazz, le pianiste Cecil Taylor (1929) était probablement le représentant le plus important de l'aspect non jazz de ce mouvement. Beaucoup des innovations des années 1960 ont apparu pour la première fois sur ses albums.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152500 +0200" stop="20230602164200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis Quintet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1982, le saxophoniste et compositeur américain décoré Michael Brecker et son groupe se sont produits au North Sea Jazz Festival à La Haye. Accompagné du saxophoniste Branford Marsalis, son frère, du batteur Jeff Watts, du bassiste Phil Bauer et du pianiste Kenny Kirkland, Wynton Marsalis, alors âgé de 20 ans, présente sa maîtrise d'ancien membre de la formation Jazz Messengers d'Art Blakey.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602164200 +0200" stop="20230602175200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, trois guitaristes américains légendaires - Barney Kessel, Herb Ellis et Charlie Byrd - ont livré une performance inoubliable au festival. Ces trois artistes d'exception se sont produits aux côtés de grands noms du jazz au fil de leur carrière, et ont tous développé un style de jeu unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602175200 +0200" stop="20230602192700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea &amp; Gary Burton</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602192700 +0200" stop="20230602200600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Wayne Shorter)</title>
<desc lang="fr">«Wayne Shorter»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200600 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hijaz</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/32/1738527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602220400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soul Makossa : Manu Dibango in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Manu Dibango est l'une des plus grandes vedettes de la musique africaine, un saxophoniste de talent et un artiste indispensable. Premier musicien africain à obtenir un succès mondial en 1972 avec la pièce &quot; Soul Makossa &quot;, il a pavé la voie à plusieurs autres artistes du continent. Superbe interprète doté d'un sens de l'humour communicatif, Dibango est l'un des pères fondateurs d'un style musical africain moderne aux influences jazz, R&amp;B, salsa, gospel, funk et reggae. Ce concert offre un heureux mariage de tous ces styles, et met en scène une excellente brochette de musiciens provenant des quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/10/2122435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220400 +0200" stop="20230603000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">A$AP Rocky &amp; A$AP Ferg at the Hordern Pavilion</title>
<desc lang="fr">Tubes, twerk, plongeons, styles libres, Down Under d'A$AP Rocky ne manquait de rien! Lors de son concert complet à Sydney, la star du hip hop et 5000 fans se sont déchainés pour la soirée au Hordern Pavilion et nous avons tout filmé en exclusivité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/21/1691746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603000000 +0200" stop="20230603002400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Frank Paavo Quintet : JazzConnect, Westbroek</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Frank Paavo est actif sur la scène jazz d'Amsterdam et des Pays-Bas depuis le début des années 1980. Sa musique est inspirée des sonorités hard-bop de la fin des années 1950 et du début des années 1960 : débordante d'énergie positive, d'intensité rythmique et de bon vieux swing. Parmi les influences principales de Paavo se trouvent Wayne Shorter et Charles Mingus. Le jazzman néerlandais, qui a grandi avec leur musique, préserve leur héritage en faisant comme tous les grands musiciens jazz de leur époque : en jouant sa propre musique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002400 +0200" stop="20230603010000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Take Away Blue, a Blue Note Tribute</title>
<desc lang="fr">Le jazz a-t-il une influence sur la musique pop et indie? Comment les standards jazz inspirent-ils les musiciens d'aujourd'hui? Ce court documentaire rend hommage à la célèbre maison de disques Blue Note Records, qui a célébré son 75e anniversaire en 2014.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010000 +0200" stop="20230603013400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Tijn Wybenka et Am.Ok.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>