<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506020100 +0200" stop="20230506023000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Daniel Erdmann's Velvet Revolution</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Velvet Revolution, un ensemble qui redéfinit ce que peut être la musique en ce début de 21e siècle : saisissante, vivante et assez audacieuse pour faire appel à la force et à la puissance lorsque nécessaire. Cet ensemble novateur est dirigé par le saxophoniste Daniel Erdmann.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506023000 +0200" stop="20230506031800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alano Gruarin Trio</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire de l'Alano Gruarin Trio. Se basant sur la musique classique et le jazz traditionnel, Alano crée son propre style reconnaissable. Sa personnalité dynamique et enthousiaste et sa virtuosité originale se reflètent dans ses compositions : des modulations surprenantes abondent dans une musique qui fascine par sa simplicité et sa transparence.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506031800 +0200" stop="20230506042200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Elis Regina - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène un groupe hommage composé de Vanessa Moreno (chant), de Fi Marostica (basse), de Tiago Costa (piano Rhodes et clavier) et de Jonatas Sansao (batterie). Le quatuor rend hommage à la légendaire chanteuse brésilienne Elis Regina en interprétant des pièces célèbres et des titres peu connus de son répertoire. Regina est souvent associée à l'essor de la MPB (música popular Brasileira).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506042200 +0200" stop="20230506053200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al di Meola</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Al di Meola était l'un des participants de l'édition 1993 du festival. En compagnie du guitariste Chris Carrington et du percussionniste Arto Tunçboyaciyan, di Meola a proposé les pièces désormais classiques de son album world fusion World Sinfonia, paru en 1991.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506053200 +0200" stop="20230506062200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Franco Ambrosetti Quintet : Live at Estival Lugano</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le compositeur, trompettiste et joueur de bugle Franco Ambrosetti se produit en compagnie de son quintette dans son Lugano natal dans le cadre de l'Estival.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2085017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506062200 +0200" stop="20230506070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Montreux Jazz Festival)</title>
<desc lang="fr">«Montreux Jazz Festival»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506070000 +0200" stop="20230506075700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Louis Armstrong : Live in Australia</title>
<desc lang="fr">Après un concert de jazz en petit groupe très réussi au Town Hall de New York le 17 mai 1947, le manager d'Armstrong Joe Glaser a dissous le big band d'Armstrong le 13 août 1947 et il a créé un petit groupe de six membres. Ce groupe appelait les All Stars, et en 1964 Louis Armstrong a enregistré son plus grand record de vente &quot; Hello, Dolly! &quot;. Il a fait des apparitions télévisées assorties, en particulier dans les années 1950 et 1960, le film enregistré était une émission de télévision en Australie quand Armstrong était à l'apogée de sa carrière. Armstrong a maintenu son calendrier chargé de tournées jusqu'à quelques années avant sa mort en 1971. Il a également visité l'Afrique, l'Europe et l'Asie sous le parrainage du Département d'État des États-Unis avec un grand succès, gagnant le surnom de &quot;Ambassador Satch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/15/1694552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506075700 +0200" stop="20230506085700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fay Claassen: Two Portraits of Chet Baker</title>
<desc lang="fr">L'année 2013 marque le 25e anniversaire de la mort mystérieuse du chanteur et trompettiste Chet Baker, survenue après une chute de la fenêtre de sa chambre d'hôtel à Amsterdam. Sa musique est plus populaire que jamais. Ce concert présente Fay Claassen, qui est devenue célèbre au niveau international grâce a son album 'Two Portraits of Chet Baker'. Dans les Etats-Unis, cet album a été nommé 'Meilleur Album Vocal de l'Année'. Durant ce concert, Fay Claassen rend hommage à Baker avec les plus belles chansons et improvisations.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/25/1691751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506085700 +0200" stop="20230506100200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dizzy Gillespie : Studio 104, Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">À l'instar des trompettistes Miles Davis et Louis Armstrong, Dizzy Gillespie est réel un monument du jazz et l'un des fondateurs du jazz moderne et latin. Dans le cadre de cette performance livrée le 15 mars 1970 à la Maison de la Radio de Paris, Gillespie est accompagné par le guitariste George Davis, le pianiste Mike Longo, le contrebassiste Red Mitchell et le batteur David Lee. Ensemble, ils interprètent &quot; A Night in Tunisia &quot;, &quot; Kush &quot; et &quot; Oo-Pop-A-Da &quot;, ainsi que &quot; Alligator &quot; et &quot; Let Me Out &quot;, deux compositions signées Mike Longo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506100200 +0200" stop="20230506101400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Noumoucounda Cissoko)</title>
<desc lang="fr">«Noumoucounda Cissoko»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506101400 +0200" stop="20230506105900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah McCoy : La Gaite Lyrique</title>
<desc lang="fr">Sarah McCoy a consacré une grande partie de sa vingtaine à jouer du piano et à chanter dans des tavernes sombres et surchauffées de La Nouvelle-Orléans. Le chaos dans ces lieux correspondait très bien à celui de la vie qu'elle menait sur la route depuis l'âge de 20 ans. Aujourd'hui, elle poursuit une tradition perfectionnée par Tom Waits, Amy Winehouse, Leon Russell et Nina Simone, qui ont transformé en poésie les décombres de leur vie remplie de combats.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1626412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506105900 +0200" stop="20230506113100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Skadedyr</title>
<desc lang="fr">L'orchestre Skadedyr est composé de douze musiciens jeunes et créatifs de la scène du jazz, de la musique improvisée et du rock/pop expérimental norvégien.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/1808112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506113100 +0200" stop="20230506120600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Pauli Lyytinen Magnetia Orkesteri</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Pauli Lyytinen Magnetia Orkesteri, un quatuor jazz classique qui n'a pourtant rien de classique. Proposant une sonorité résolument rafraîchissante, l'ensemble combine rythmes entêtants et mélodies complexes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506120600 +0200" stop="20230506140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Smith, Adderley, Brubeck, Mingus - Newport Jazz F.</title>
<desc lang="fr">En 1972, le Festival de jazz de Newport à Rotterdam accueillait une programmation exceptionnelle incluant quatre groupes magistraux : le Cannonball Adderley Quintet, Jimmy Smith et son groupe, le Dave Brubeck Trio et le Charles Mingus Sextet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506140200 +0200" stop="20230506143900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin</title>
<desc lang="fr">Pianiste en pleine ascension sur la scène jazz du Royaume-Uni, Elliot Galvin est aussi un compositeur de grand talent. Son imagination et sa capacité d'intégrer des influences variées à sa vision musicale lui ont valu des comparaisons à Django Bates.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506143900 +0200" stop="20230506153400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Keith Jarrett</title>
<desc lang="fr">En 1986, le pianiste et compositeur américain Keith Jarrett, le bassiste Gary Peacock et le batteur Jack DeJohnette jouent au festival Estival Jazz Lugano. Sous le nom du Standards Trio, ils offrent une performance au sommet de leur art.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2085017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506153400 +0200" stop="20230506155000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente le pianiste de Snarky Puppy: Bill Laurence.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506155000 +0200" stop="20230506162100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free &amp; Afro Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Free &amp; Afro Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Fantazio, Eddy Lopez, Banoit Savard et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506162100 +0200" stop="20230506171600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Os Capoeira</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Os Capoeira, troupe qui pratique l'art martial brésilien homonyme. Provenant de la province de Bahia, cette pratique traditionnelle combine danse, acrobaties et percussions. Os Capoeira dirige également un centre culturel à São Paulo. Laissez-vous inspirer par la version unique de la culture brésilienne proposée par Os Capoeira!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506171600 +0200" stop="20230506182000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ibrahim Maalouf - Sur les pas de Hildegard</title>
<desc lang="fr">Avec des choeurs d'enfants et un orchestre de cuivres, Ibrahim Maalouf interprète une musique qui s'inspire d'Hildegarde de Bingen. Ce concert est réalisé par la brillante directrice musicale de Radio France, Sofi Jeannin.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2122426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506182000 +0200" stop="20230506200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Duke Ellington live at the Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">&quot;Duke Ellington: Live in '58&quot; présente le premier concert filmé en son intégralité de celui qui a été l'un des plus grands compositeurs et chefs d'orchestre du XXème siècle. Filmé au célèbre Concertgebouw d'Amsterdam, ce concert de 80 minutes du &quot; Duke Ellington Orchestra &quot;, orchestre de 16 musiciens, eut lieu deux ans après leur incroyable concert au Newport Jazz Festival en 1956, qu'Ellington considérera comme sa seconde naissance. Des musiciens légendaires tels que Clark Terry, Johnny Hodges, Harry Carney, Paul Gonsalves, Quentin Jackson ou encore Ray Nance se produisent lors de ce concert épique, jouant des morceaux qui deviendront cultes dans la musique américaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/55/1626398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506200200 +0200" stop="20230506210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506210000 +0200" stop="20230506222300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Filo Machado - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions et Stingray mettent en vedette le jazz latin du chanteur, compositeur, multi-instrumentiste, arrangeur et producteur de São Paulo Filo Machado.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506222300 +0200" stop="20230506231600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/1691870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506231600 +0200" stop="20230507000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Ostrich Quartet)</title>
<desc lang="fr">«Ostrich Quartet»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507000000 +0200" stop="20230507005300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507005300 +0200" stop="20230507005800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Orquestra Contemporanea de Olinda)</title>
<desc lang="fr">«Orquestra Contemporanea de Olinda»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507005800 +0200" stop="20230507012500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soojin Suh</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve l'artiste, percussionniste et compositrice de Séoul Soojin Suh. La Coréenne s'est taillé une réputation enviable parmi les percussionnistes les plus prometteurs de Séoul depuis le début de sa carrière professionnelle, en 2008.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507012500 +0200" stop="20230507015900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hedvig Mollestad Trio</title>
<desc lang="fr">L'explosive et expansive formation Hedvig Mollestad Trio vole de succès en succès, partageant les grandes scènes avec des artistes comme John McLaughlin et Black Sabbath. Elle est aussi populaire et dans son élément dans les clubs de jazz que de rock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>