<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404022300 +0200" stop="20230404031600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404031600 +0200" stop="20230404045000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea &amp; Gary Burton</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404045000 +0200" stop="20230404055400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lianne La Havas live au Casino de Paris 2016</title>
<desc lang="fr">En seulement deux albums, primés et encensés par la critique, Lianne La Havas est devenue la nouvelle figure de proue de la soul et de la pop britanniques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/15/2097714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404055400 +0200" stop="20230404070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (2Cellos)</title>
<desc lang="fr">«2Cellos»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404070000 +0200" stop="20230404075800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404075800 +0200" stop="20230404090600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090600 +0200" stop="20230404100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York - Greg Osby</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste alto, producteur, compositeur et éducateur Greg Osby a fait une marque indélébile sur le jazz contemporain tant à titre de leader de ses propres ensembles que d'artiste invité au sein de formations jazz de renom.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404100100 +0200" stop="20230404110900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lucky Peterson</title>
<desc lang="fr">Chaque année depuis 1970, la ville allemande de Burghausen accueille l'un des plus grands festivals de jazz au monde. Pendant la Semaine internationale du jazz de Burghausen, la ville devient une &quot; mecque bavaroise du jazz &quot; : des visiteurs du monde entier se joignent aux résidents pour profiter de merveilleuses performances de jazz dans la frénésie colorée qui s'empare de la ville bondée de spectateurs et de musiciens. L'un des artistes présentés en 2019 était la légende du blues Lucky Peterson. Maître de la guitare blues et de l'orgue Hammond, il célébrait sur scène ses 50 ans avec son groupe The Organization. La chanteuse Tamara Tramell, qui offre un fascinant mélange de soul et de r'n'b moderne, s'est aussi jointe à eux pour explorer les frontières du blues et du funk.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1691753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404110900 +0200" stop="20230404121800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ray Charles and the Raelettes</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1980, la légende américaine de la soul, Ray Charles, a présenté les Raelettes et le Ray Charles Orchestra au North Sea Jazz Festival à La Haye. Secondé par la puissance de ces deux formations, Ray Charles fait la démonstration des raisons pour lesquelles il est considéré comme l'une des voix les plus reconnaissables du monde de la musique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404121800 +0200" stop="20230404140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Arsenik à l'Olympia</title>
<desc lang="fr">Arsenik est un groupe de rap français composé des frères Lino et Calbo. Le mythique duo se produit à l'Olympia de Paris pour célébrer le 20e anniversaire de son premier album, Quelques gouttes suffisent... Il s'agit d'un concert unique : en compagnie de plusieurs invités spéciaux, Arsenik interprète pour la première fois l'intégralité de cet album qui s'est écoulé à plus de 300 000 exemplaires en France. Aujourd'hui considéré comme un classique, Quelques gouttes suffisent... continue d'être cité parmi les cinq albums de rap français les plus importants, toutes générations confondues. Profitez de cette prestation mémorable d'Arsenik sur les planches de l'Olympia de Paris!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404140300 +0200" stop="20230404145100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mn'JAM Experiment</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Mn'JAM experiment, un ensemble qui propose des performances multimédias combinant musique et arts visuels en expérimentant avec les boucles sonores, le chant sans paroles, les improvisations vocales et les effets visuels.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404145100 +0200" stop="20230404162400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jong Metropole live at Radio Kootwijk</title>
<desc lang="fr">Jong Metropole (&quot; jeune métropole &quot;) est une collaboration unique entre le Metropole Orkest, le Nationaal Jeugd Orkest (Orchestre national des jeunes des Pays-Bas) et le Nationaal Jeugd Jazz Orkest (Orchestre jazz national des jeunes des Pays-Bas). L'objectif de cette collaboration est de préparer la prochaine génération de musiciens en vue d'une carrière professionnelle. Pour ce faire, Jong Metropole combine le meilleur de deux univers musicaux : la performance soignée de la tradition des ensembles à cordes classiques, et le swing et les improvisations de l'héritage jazz. Cette performance spéciale, dirigée par le chef d'orchestre Christian Elsässer, a été enregistrée depuis l'ancien émetteur radio de Kootwijk, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404162400 +0200" stop="20230404165600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music : Love Conquers All</title>
<desc lang="fr">Dans Summer Night Music - Love Songs, des artistes du monde entier livrent leurs chansons d'amour préférées dans le cadre d'un événement original et enlevant qui allie musique classique, jazz et musiques du monde. Parmi les musiciens classiques se trouvent l'orchestre du Gewandhaus, le violoncelliste Mischa Maisky et le sextuor vocal King's Singers. La chanteuse jazz Dee Dee Bridgewater et la cantaora de flamenco Mayte Martin sont également de la partie. L'incroyable gamme d'artistes et de styles musicaux compris à cet événement est sûre de séduire un vaste public et de créer une ambiance conviviale dont tous les mélomanes se souviendront!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404165600 +0200" stop="20230404172100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Simin Tander &amp; Joerg Brinkmann</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'un des participants est le duo formé par la chanteuse Simin Tander et le violoncelliste Jörg Brinkmann. Ensemble, ils ont parcouru le monde pour développer leur son. Leur musique va au-delà des frontières du temps, en quête de récits et de l'art de livrer la mélodie des étoiles, de l'amour et du sel de la terre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/18/1694553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404172100 +0200" stop="20230404180600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Swing Dealers</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale des Swing Dealers, un groupe qui se laisse inspirer par le swing-jazz des années 1950 et 1960 mais qui est également fortement influencé par des musiques plus contemporaines. Le groupe tourne autour du saxophoniste Vincent Mardens et du chanteur/bassiste Jean van Lint. L'interaction entre le saxophone et le chant crée un son unique, caractéristique du groupe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180600 +0200" stop="20230404192700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">James Brown</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le chanteur américain James Brown y a livré une performance inoubliable. Celui que l'on surnomme le &quot; parrain du soul &quot;, &quot; M. Dynamite &quot; et &quot; Soul Brother No. 1 &quot; était l'une des figures les plus marquantes de la musique du 20e siècle, et a influencé plusieurs artistes et styles musicaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404192700 +0200" stop="20230404200100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Urgent Detergent</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200100 +0200" stop="20230404210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: VIVA!</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; Viva &quot; est un mariage réussi entre divers instruments et musiciens provenant des quatre coins du monde. Les chanteuses Aynur et Dima Oshno se produisent en compagnie du All Star Band. Dans ses chansons, Aynur parle de la vie et des souffrances du peuple kurde, tout particulièrement des femmes kurdes. Musicalement, elle combine musiques kurdes et occidentales pour créer son propre style, et interprète le répertoire classique d'une manière moderne et rafraîchissante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/50/1755391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404210000 +0200" stop="20230404214900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Give Back: A Hip Hop Story</title>
<desc lang="fr">Le documentaire Give Back présente une nouvelle génération d'artistes qui, en plus de leur carrière musicale, souhaitent venir en aide à leur communauté. Par une série de portraits intimistes, le spectateur découvre comment une association de Rennes a mis sur pied un festival de hip-hop durable, ou encore comment certains rappeurs et producteurs américains conjuguent vie artistique et action communautaire. Ce film rend hommage au hip-hop dans tout ce qu'il peut avoir de noble et de bienveillant.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404214900 +0200" stop="20230404225500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jungle By Night</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. En 2019, le collectif instrumental d'Amsterdam Jungle By Night a livré une performance spectaculaire. Fort d'une grande expérience dans plusieurs festivals et d'un premier album paru en 2010, le groupe néerlandais a interprété un mélange de styles en s'inspirant notamment du funk, du jazz, du dub et du rock. En 2010 à Paris, avec d'anciens collaborateurs du fondateur de l'afrobeat Fela Kuti, ils ont offert un concert qui leur a valu le titre de &quot; l'avenir de l'afrobeat &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1750371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404225500 +0200" stop="20230404230100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Nancy Jazz Pulsations</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404230100 +0200" stop="20230405000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dave Brubeck and Paul Desmond, live in Belgium</title>
<desc lang="fr">Dave Brubeck: Live in '64 affiche une concert merveilleusement filmé de l'un des quartets les plus aimés de l'histoire du jazz. Enregistrés au sommet de leur puissance et de leur popularité, Paul Desmond (saxophone alto), Joe Morello (batterie), Eugene Wright (contrebasse) et Dave Brubeck (piano) explorent la voie qu'ils ont ouverte vers les métriques inhabituelles dans &quot;Forty Days&quot; et dans deux versions de leur tube 'Take Five'. Ils font également des incursions dans les musiques du monde avec une interprétation uniques de 'Kote Song'. L'alchimie intime sur la scène et le sens musical impeccable de ses musiciens a fait du Dave Brubeck Quartet un super groupe primé.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405000000 +0200" stop="20230405005300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le collectif Garifuna, l'un des groupes en vedette, célèbre l'héritage d'Andy Palacio, qui a inspiré une génération de musiciens béliziens à célébrer leurs racines.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405005300 +0200" stop="20230405015500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Destination Nuits d'Afrique 2019</title>
<desc lang="fr">Le Festival International Nuits d'Afrique invite son public à un voyage musical mondial dans l'atmosphère festive, authentique et cosmopolite de Montréal. Avec plus de 700 artistes du monde entier, le festival associe chaque année des expressions uniques de la culture africaine, caribéenne et latino-américaine. Degg J Force 3, Ramon Chicharron et Sékouba Bambino, trois des participants du festival, viennent des cultures musicales du hip-hop, de la cumbia et du jazz. Malgré cela, ils partagent la même passion, le même charisme et le même talent qui brillent à travers leur musique. Ils ont chacun acquis une énorme popularité auprès de publics du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>