<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327025700 +0200" stop="20230327042600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dexter Gordon Quartet</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le saxophoniste Dexter Gordon y a livré une performance inoubliable. Figurant parmi les pionniers du jazz moderne, Gordon a &quot; inventé &quot; le be-bop en compagnie de Charlie Parker, Thelonious Monk et Dizzy Gillespie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327042600 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Gilberto Gil</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Caixa Cubo, un trio qui explore la richesse du paysage rythmique brésilien en y intégrant des tendances du jazz brésilien moderne. Dans cet épisode, Caixa Cubo se produit avec la chanteuse Zé Leônidas, Dani Gurgel de &quot; Da Pa Virada Sessions &quot; et Rokas Kucinskas de Stingray DJAZZ.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327060000 +0200" stop="20230327065300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327065300 +0200" stop="20230327075000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Saluzzi, Mariano &amp; Dauner, live in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Figurant parmi les plus éminents maîtres du tango d'Argentine, Dino Saluzzi bâtit son héritage depuis la deuxième moitié des années 80, de sorte que son jeu de bandonéon, très proche de l'accordéon, en est venu à définir le tango argentin. Au cours de sa carrière, Saluzzi a exploré plusieurs avenues artistiques, sur lesquelles il s'est rarement aventuré à plus d'une reprise. Cette performance rare, intense et intime en collaboration avec Charlie Mariano (saxophone) et Wolfgang Dauner (piano) regroupe tango, musique classique et grands favoris internationaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327075000 +0200" stop="20230327080400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (North Sea Jazz)</title>
<desc lang="fr">«North Sea Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327080400 +0200" stop="20230327090400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jacques Kuba Séguin : L'étude des Lueurs</title>
<desc lang="fr">L'ensemble mené par le trompettiste Jacques Kuba Séguin regroupe certains des musiciens les plus expressifs de Montréal : le contrebassiste Frédéric Alarie, le pianiste Jonathan Cayer et le batteur Kevin Warren. Les quatre musiciens jouent avec une force tranquille et partagent un lien unique qui ne laisse jamais l'auditeur indifférent. À l'écoute de Litania Projekt, le temps semble s'arrêter, voguant entre modernité et tradition.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327090400 +0200" stop="20230327091500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Baobap Orchestra)</title>
<desc lang="fr">«Baobap Orchestra»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327091500 +0200" stop="20230327111500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sven Hammond: 10th Year Anniversary Concert</title>
<desc lang="fr">Le groupe Sven Hammond précédemment connu sous le nom de Sven Hammond Soul n'a jamais autant fait parlé de lui depuis ce changement de nom. Les membres eux n'ont pas changé, avec Ivan Peroti (chant), Sven Figee (orgue/piano), Tim Eijmaal (guitare), Glenn Gaddum Jr. (basse) et Joost Kroon(batterie). Sven Hammond est une alliance de funk soul brut couplé aux harmonies pop et jazz qu'apporte l'orgue. Cette atmosphère qui donne la sensation d'assister a un show sous pression est orchestré par Sven Figee qui préfère attaquer sont orgue plutôt de jouer avec. Ce concert célèbre leurs 10 ans de tournée, autant vous prévenir que le groove est garanti !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327111500 +0200" stop="20230327114500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327114500 +0200" stop="20230327130400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: VIVA!</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; Viva &quot; est un mariage réussi entre divers instruments et musiciens provenant des quatre coins du monde. Les chanteuses Aynur et Dima Oshno se produisent en compagnie du All Star Band. Dans ses chansons, Aynur parle de la vie et des souffrances du peuple kurde, tout particulièrement des femmes kurdes. Musicalement, elle combine musiques kurdes et occidentales pour créer son propre style, et interprète le répertoire classique d'une manière moderne et rafraîchissante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1755391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327130400 +0200" stop="20230327133500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kamil Piotrowicz Sextet</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations, le Kamil Piotrowicz Sextet, profite déjà d'une importante notoriété en Pologne grâce à ses compositions originales signées par le pianiste Kamil Piotrowicz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327133500 +0200" stop="20230327142900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Anne Chris: Just Kissed the Sun</title>
<desc lang="fr">Qu'arrive-t-il lorsque deux musiciens sont &quot; emprisonnés &quot; sur un navire de croisière pendant une semaine? Un album voit le jour. Enfin, c'est ce qui s'est produit quand Anne Chris et le pianiste Daan Herweg se sont trouvés dans le même voyage de croisière. Après avoir passé une semaine à offrir du divertissement musical aux passagers, les deux sont partis en studio ensemble. L'année suivante, Anne Chris lançait son nouvel album Just Kissed the Sun. La chanteuse néerlandaise présente son troisième disque au North Sea Jazz Club, avec l'artiste invité Bas van der Wal à la guitare. En plus du soleil, les musiques de Robert Glasper, Gretchen Parlato, John Mayer, Esperanza Spalding, Jill Scott et Michael Jackson semblent avoir servi d'inspiration à cet album joyeux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327142900 +0200" stop="20230327154200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Buzz Bros Band - Same New Story</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327154200 +0200" stop="20230327164300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Eli Degibri</title>
<desc lang="fr">Les rues animées de Tel Aviv sont marquées par la musique de la nouvelle génération d'artistes de jazz israéliens, qui font forte impressions sur la scène jazzistique. La série de DJAZZ &quot; Tel Aviv Sessions &quot; est le baromètre du jazz israélien des années 2000. Les concerts de cette série ont été enregistrés à plusieurs clubs de Tel Aviv. Plusieurs des groupes de jazz les plus talentueux et les plus frais sont passés en revue. La série met en valeur l'inventivité sans limites et la diversité de la scène de jazz israélienne. Lors de ce concert enregistré au centre culturel Enay, le saxophoniste Eli Degibri est accompagné du prodige du piano Gadi Lehavi. Cette rencontre unique entre les sons du saxophone et du piano produit une émotion incroyable.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1691769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327164300 +0200" stop="20230327171200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Carter, O'Day and Benjamin</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente une compilation de Betty Carter, Anita O'Day &amp; Sathima Bea Benjamin.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327171200 +0200" stop="20230327181500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Nous, les enfants de Django</title>
<desc lang="fr">Après avoir parcouru l'Allemagne durant des siècles, les Weiss se sont établis à Hambourg : chronique d'une famille sinti, filmée sur toute une année.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/09/2148525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327181500 +0200" stop="20230327190100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sienna Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Sienna Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/54/1642044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327190100 +0200" stop="20230327193000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Utsikt</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327193000 +0200" stop="20230327200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Amersfoort Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Amersfoort Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327200000 +0200" stop="20230327200700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Orquestra Contemporanea de Olinda)</title>
<desc lang="fr">«Orquestra Contemporanea de Olinda»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327200700 +0200" stop="20230327214300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea Elektric Band - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327214300 +0200" stop="20230327230000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">SWART. - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. SWART. est un groupe de jazz moderne fondé par la compositrice et saxophoniste néerlandaise Celia Swart. Ses performances trouvent l'équilibre parfait entre l'école de la composition créative et l'énergie passionnée du Sud.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327230000 +0200" stop="20230327235600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1691870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327235600 +0200" stop="20230328005500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328005500 +0200" stop="20230328014300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Earl Hines Quartet, Spa</title>
<desc lang="fr">Malgré son âge avancé, le légendaire pianiste jazz Earl Hines était au sommet de son art lorsqu'il s'est produit dans la ville belge de Spa, en 1977. Accompagné de Rudy Rutherford (instruments à anche), Jimmy Leary (basse) et Eddie Graham (batterie), Hines fait lever la soirée avec ses interprétations de &quot; I Can't Believe That You're In Love With Me &quot; et &quot; The Man I Love &quot;. Marva Josie se joint au groupe le temps d'interprétations émouvantes de &quot; A Sunday Kind of Love &quot; et du classique &quot; Kansas City &quot;. Le concert se termine avec &quot; Caravan &quot;, un long solo de batterie livré par Graham.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>