<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507033500 +0200" stop="20230507042500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Legrand Orchestra, Spa, 1982</title>
<desc lang="fr">Connu hors des milieux jazz principalement pour ses trames sonores de film, le compositeur, arrangeur et pianiste français Michel Legrand a connu une carrière musicale prolifique. Ses compositions originales ont été interprétées par plusieurs légendes du jazz, notamment comme Sarah Vaughan, Stan Getz et Bill Evans, ainsi que par plusieurs vedettes pop, notamment Barba Streisand et Frank Sinatra. Dans le cadre de cette performance dans la ville belge de Spa, en 1982, Legrand dirige son orchestre, qui interprète plusieurs titres originaux, dont &quot; The Summer Knows &quot;, &quot; What Are You Doing the Rest of Your Life? &quot; et &quot; Les Moulins de mon coeur &quot;. Chantant en anglais et en français, Legrand offre un spectacle bourré d'entrain et de romantisme, qui ne manquera pas séduire les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1694576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507042500 +0200" stop="20230507052600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Don Cherry's Multikulti</title>
<desc lang="fr">Donald Cherry, le père de la talentueuse Neneh, est un musicien en perpétuel renouvellement. Trompettiste, pianiste, flûtiste, percussionniste et compositeur, il rencontre Ornette Coleman en 1957 : un tournant dans sa carrière. Puis il collabore, s'associe ou se donne en spectacle avec une pléiade de jazzmen. Au début des années 70, Don Cherry quitte les Etats-Unis pour la Suède, un port d'attache qu'il abandonne régulièrement pour de nouveaux horizons musicaux : chants Druhpad de l'Inde du Nord, musique turque avec Okay Temiz, vibrations sud-africaines avec Mbizo Dyani, etc. Ses rencontres avec Charlie Haden, Manu Dibango, Jimi Hendrix, Lou Reed, et bien d'autres encore, témoignent d'un esprit d'ouverture hors pair.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/55/2187100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507052600 +0200" stop="20230507062000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Altin Gün : Bird, Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de ce concert présenté sur les planches de BIRD Rotterdam en 2018, Altin Gün présente son nouvel album On. La formation renouvelle la musique traditionnelle turque en y infusant un mélange unique de folk, de psychédélisme, de funk et de rock.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1975014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507062000 +0200" stop="20230507070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lachy Doley Group</title>
<desc lang="fr">En collaboration avec DJAZZ, l'organiste Hammond Rob Mostert a développé la série &quot; Mostert Meets &quot;, une série autour de l'orgue Hammond B3. Les meilleurs musiciens du monde se rendent au studio de Mostert pour y jouer. L'orgue Hammond B3, un instrument électromécanique, a pour principe de fonctionnement celui de la roue phonique. Une roue en acier de la taille d'une pièce de monnaie assure le son unique de l'orgue Hammond. L'instrument était initialement destiné à équiper les églises, mais il a vite trouvé sa place dans le monde du jazz. Dans cet épisode, Mostert joue avec l'organiste Hammond australien Lachy Doley et son groupe d'accompagnement. Doley est un des plus célèbres organistes de blues, soul et rock ; on l'appelle parfois &quot; le Jimi Hendrix de l'orgue Hammond &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/09/1955040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070000 +0200" stop="20230507081200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081200 +0200" stop="20230507091000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507091000 +0200" stop="20230507091500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gallant</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507091500 +0200" stop="20230507100200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Festival Vue sur la Relève: SHPIK</title>
<desc lang="fr">La formation jazz montréalaise SHPIK propose un son audacieux et impressionniste, inspiré du jazz, de la nature et du cinéma. Évoquant les grands espaces, la découverte de soi et le contraste entre l'immensément grand et l'infiniment petit, son premier album forme une aventure musicale complexe, où les esprits et la réflexion sont présents à chaque détour. Composé du pianiste et compositeur Arnaud Spick-Saucier, du bassiste Étienne Dextraze, du batteur Philippe Lussier-Baillargeon, et du saxophoniste et flûtiste Alex Dodier, SHPIK s'est produit dans le cadre de plusieurs événements jazz de renom, dont le Festival international de jazz de Montréal. Avec ses pédales d'effets et ses envolées poétiques, SHPIK insuffle une bouffée d'air frais à l'univers du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100200 +0200" stop="20230507102900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ray Charles live at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente une compilation de Ray Charles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507102900 +0200" stop="20230507113700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507113700 +0200" stop="20230507115300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente un vétéran de la musique africaine : le saxophoniste et compositeur Orlando Julius. Il fait partie de l'élite de la musique nigérienne. Il joue un mélange inédit de highlife, jazz, soul et RnB.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/47/1691816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507115300 +0200" stop="20230507131700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes: Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507131700 +0200" stop="20230507140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Fanfaraï)</title>
<desc lang="fr">«Fanfaraï»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507140200 +0200" stop="20230507145400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Petros Klampanis Group</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'un de ces artistes est le bassiste d'origine grecque Petros Klampanis, qui se produit à la tête de son ensemble. Bien qu'il soit aujourd'hui établi aux États-Unis, Klampanis demeure influencé par les nombreux styles musicaux de son pays natal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507145400 +0200" stop="20230507152200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bertus Borgers &amp; the Young Retro's</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente Bertus Borgers &amp; The Young Retro's!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507152200 +0200" stop="20230507152900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (The Cool Quest)</title>
<desc lang="fr">«The Cool Quest»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507152900 +0200" stop="20230507162700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blue Note, a story of modern Jazz (1/2)</title>
<desc lang="fr">Retour sur les grandes figures qui ont fait le jazz et la réputation du célèbre club de jazz le Blue Note.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/00/2136525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507162700 +0200" stop="20230507174800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tyner, Hubbard &amp; Henderson</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1986, le pianiste et compositeur américain McCoy Tyner ayant eu une grande influence a présenté ses illustres invités au North Sea Jazz Festival à La Haye. L'illustre trompettiste Freddie Hubbard et le saxophoniste Joe Henderson, accompagnés de la section rythmique formée d'Avery Sharpe à la basse et de Louis Hayes à la batterie, se sont joints à Tyner pour donner une prestation empreinte d'une magie qui a séduit l'assistance.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174800 +0200" stop="20230507190000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Django Reinhardt Tribute: Beets &amp; Rosenberg</title>
<desc lang="fr">Django Reinhardt est le père fondateur du jazz manouche, et ses compositions inoubliables sont gravées dans la mémoire de tous. Même si un accident lui a fait perdre l'usage de deux doigts de la main gauche, sa technique de virtuose n'en a pas souffert. Stochelo Rosenberg et Peter Beets ont désormais l'honneur de redonner vie à sa musique avec leur puissant don pour l'improvisation.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190000 +0200" stop="20230507195800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507195800 +0200" stop="20230507210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Shai Maestro Trio - Jazz à La Villette</title>
<desc lang="fr">Jazz à la Villette est un festival annuel consacré aux musiques improvisées. Même si sa programmation est très diversifiée et éclectique, l'objectif demeure le même : mettre en vedette les artistes les plus innovateurs du jazz d'hier et d'aujourd'hui. Le festival célèbre toujours l'histoire du jazz - en soulignant une année importante ou en rendant hommage à un(e) musicien(ne) inspirant(e) - tout en présentant le jazz moderne d'aujourd'hui. L'un des groupes ayant participé à l'édition 2014, le Shai Maestro Trio, est composé du pianiste Shai Maestro, du bassiste Jorge Roeder et du batteur Ziv Ravitz. Maestro, le leader du trio, s'est forgé une identité personnelle forte et originale tout en faisant preuve d'une fluidité musicale incroyable. Son trio figure parmi les groupes les plus puissants et harmonieux de la scène jazz d'aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507210000 +0200" stop="20230507222600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mezzoforte</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1986, le groupe jazz fusion islandais Mezzoforte a donné une prestation de plus d'une heure au North Sea Jazz Festival à La Haye. Dirigé par les membres fondateurs Fridrik Karlsson à la guitare, Eythor Gunnarsson au clavier, Jóhann Ásmundsson à la basse, le nouveau venu Dave O'Higgins au saxophone s'est joint au groupe pour interpréter divers morceaux, dont Garden Party, leur succès de 1982.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507222600 +0200" stop="20230508000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">B.B. King Orchestra: The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire guitariste blues américain B.B. King y a livré une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Né en 1925 dans une petite ville du Mississippi, King a su échapper à dure réalité des champs de coton grâce à sa guitare, surnommée Lucille. Vers la fin des années 1940, il est arrivé à Memphis, où son cousin Bukka White lui a enseigné les rudiments du blues. King a rapidement développé son propre style - caractérisé par les solos narratifs et virtuoses, les vibratos et les battements prolongés -, qui a influencé nombre de musiciens, notamment plusieurs guitaristes rock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508000000 +0200" stop="20230508010500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">De La Soul - Garorock</title>
<desc lang="fr">La légendaire formation De La Soul se produit devant une foule monstre lors de l'édition 2019 du Garorock Festival. Cette performance met en lumière le son généreux de la formation, qui marie jazz, rock, afrobeat, disco et plus d'une façon tout à fait unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508010500 +0200" stop="20230508013000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marcus Miller : Thoughts on Miles</title>
<desc lang="fr">Dans ce portrait, Marcus Miller revient sur sa relation avec Miles Davis et aborde également tout le processus de composition de &quot;Tutu&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>