<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417020200 +0200" stop="20230417031600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Django Reinhardt: Rosenberg meets Beets</title>
<desc lang="fr">Regroupant des compositions classiques de Django Reinhardt, des mélodies de jazz ainsi que des pièces incontournables composées par Stochelo Rosenberg, découvrez une cohésion impressionnante conjuguée à des rythmes époustouflants.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/30/1755408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417031600 +0200" stop="20230417041400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sluijs &amp; Vermeulen</title>
<desc lang="fr">Ben Sluijs (saxophone) et Erik Vermeulen (piano) ont tous les deux reçu une formation classique. Leur approche est fortement mélodique et harmonique. Ils ne font pas l'étalage- ce qui compte, c'est le contenu.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417041400 +0200" stop="20230417050900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Keith Jarrett</title>
<desc lang="fr">En 1986, le pianiste et compositeur américain Keith Jarrett, le bassiste Gary Peacock et le batteur Jack DeJohnette jouent au festival Estival Jazz Lugano. Sous le nom du Standards Trio, ils offrent une performance au sommet de leur art.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2085017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417050900 +0200" stop="20230417070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo Quintet</title>
<desc lang="fr">Connu pour son style exubérant et ses vastes connaissances des domaines jazzistiques et latins, Michel Camilo a toujours été un musicien aventureux. Il était l'un des pianistes de jazz les plus stimulants à percer la scène dans les années 1980. Cet enregistrement a été fait en 1999 dans le cadre du Münchner Klaviersommer, où Camilo s'est produit avec son quintette merveilleux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417070000 +0200" stop="20230417075800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Saluzzi, Mariano &amp; Dauner, live in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Figurant parmi les plus éminents maîtres du tango d'Argentine, Dino Saluzzi bâtit son héritage depuis la deuxième moitié des années 80, de sorte que son jeu de bandonéon, très proche de l'accordéon, en est venu à définir le tango argentin. Au cours de sa carrière, Saluzzi a exploré plusieurs avenues artistiques, sur lesquelles il s'est rarement aventuré à plus d'une reprise. Cette performance rare, intense et intime en collaboration avec Charlie Mariano (saxophone) et Wolfgang Dauner (piano) regroupe tango, musique classique et grands favoris internationaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417075800 +0200" stop="20230417085600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417085600 +0200" stop="20230417090100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Nick Mulvey)</title>
<desc lang="fr">«Nick Mulvey»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090100 +0200" stop="20230417100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Katché &amp; Origlio Quartet feat. Walter Ricci</title>
<desc lang="fr">Quatre musiciens d'exception nous invitent à réimaginer les titres pop et soul de Gregory Porter, Stevie Wonder, U2, Seal et plusieurs autres, dans des arrangements signés par le pianiste Alfio Origlio. Le chanteur d'origine napolitaine Walter Ricci nous fait pénétrer dans son univers unique, marqué par son incroyable sensibilité. Il est accompagné par les rythmes contagieux de Manu Katché à la batterie, de Jérôme Regard à la basse, et d'Alfio Origlio au piano. Le concert a été enregistré dans le cadre de l'édition 2020 du Festival Jazz au Sommet, en France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417100400 +0200" stop="20230417114600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mont Saint-Michel: Steve Grossman &amp; Peter King</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration exceptionnelle entre les deux saxophonistes chevronnés Peter King et Steve Grossman. Accompagnés du bassiste Duylinh N'Guyen, du batteur Stéphane Huchard et du pianiste Alain Jean-Marie, le duo donne un concert spectaculaire. Les deux géants du saxophone, ici âgés de 73 (King) et 63 (Grossman) ans, font une musique fraîche qui ravive tous les sens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/05/1691813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417114600 +0200" stop="20230417120000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (North Sea Jazz)</title>
<desc lang="fr">«North Sea Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417120000 +0200" stop="20230417124300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Florizoone: Massot</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Massot/Florizoone/Horbaczewski, un trio aventureux qui repousse les frontières du jazz, du folk et de la musique classique. Les instruments dont jouent les musiciens ont quelques traits communs. L'accordéon, le tuba et le violoncelle ont tous une sonorité riche, un registré étendu et une qualité photogénique. En improvisant, le trio fait sortir des sons bizarres - et très émouvants - des instruments.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417124300 +0200" stop="20230417140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/1691870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417140300 +0200" stop="20230417143900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">OZMA</title>
<desc lang="fr">Les créations musicales du quintette français OZMA s'aventurent dans des paysages électroniques, mais avec la liberté du jazz, le raffinement des musiques de chambre et l'énergie brute du rock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417143900 +0200" stop="20230417154300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fats Domino</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur et pianiste américain Fats Domino y a livré une performance inoubliable. Pionnier du rock and roll, Domino a vendu plus de 65 millions d'albums en carrière, et compte 11 numéros un entre 1955 et 1960.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154300 +0200" stop="20230417163300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sazz Leonore sings Michael Bublé</title>
<desc lang="fr">Avec sa voix souple et douce, la chanteuse Sazz Leonore s'est faite un nom dans le monde du jazz néerlandais. Sazz a grandi dans une famille d'amateurs de jazz : dès son plus jeune âge, elle a développé un penchant pour la musique d'Ella Fitzgerald et de Billie Holiday. Sazz Lenore réussit à emporter son public dans les années 1960, tout en marquant la musique de sa propre empreinte contemporaine. Lors de ce concert, enregistré au North Sea Jazz Club d'Amsterdam, la chanteuse rend hommage à l'une de ses idoles : le chanteur canadien Michael Bublé. La voix de Sazz, son groupe solide et le répertoire intemporel de Bublé garantissent une soirée exceptionnelle !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/1694573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417163300 +0200" stop="20230417182300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417182300 +0200" stop="20230417185200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bertus Borgers &amp; the Young Retro's</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente Bertus Borgers &amp; The Young Retro's!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417185200 +0200" stop="20230417200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Estival 1987 : 29th Street Saxophone Quartet</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le 29th Street Saxophone Quartet est un quatuor américain fondé en 1982 et composé des saxophonistes alto Bobby Watson et Ed Jackson, du saxophoniste ténor Rich Rothenberg et du saxophoniste baryton Jim Hartog. La formation possède un répertoire éclectique, allant du jazz aux airs de spectacle, en passant par le funk, le rap et la musique expérimentale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417200000 +0200" stop="20230417210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube : Eric Vloeimans &amp; Florian Weber</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417210000 +0200" stop="20230417214600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Huu Bac Quintet Live in Canada '15</title>
<desc lang="fr">Huu Bac a quitté le Vietnam pour le Québec à l'âge de deux ans. Ce musicien s'est d'abord intéressé à la guitare jazz, puis au dan bau, un instrument de musique monocorde ancien, central à la musique folklorique du Vietnam. La curiosité d'Huu Bac envers les instruments anciens l'a mené au Conservatoire de musique de Shanghai, où il a étudié l'erhu, un instrument traditionnel chinois à cordes. L'oeuvre de Bac combine répertoire classique et influences occidentales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417214600 +0200" stop="20230417231400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michael Brecker Band</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1989, le saxophoniste et compositeur américain décoré Michael Brecker et son groupe se sont produits au North Sea Jazz Festival à La Haye. Accompagné du bassiste Jeff Andrews, du batteur Adam Nussbaum, du pianiste Joey Calderazzo et du guitariste Mike Stern, Brecker a démontré sa virtuosité sur toute la ligne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417231400 +0200" stop="20230418000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz à Vienne)</title>
<desc lang="fr">«Jazz à Vienne»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418000000 +0200" stop="20230418005200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: VIVA!</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; Viva &quot; est un mariage réussi entre divers instruments et musiciens provenant des quatre coins du monde. Les chanteuses Aynur et Dima Oshno se produisent en compagnie du All Star Band. Dans ses chansons, Aynur parle de la vie et des souffrances du peuple kurde, tout particulièrement des femmes kurdes. Musicalement, elle combine musiques kurdes et occidentales pour créer son propre style, et interprète le répertoire classique d'une manière moderne et rafraîchissante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1755391_A.jpg" />
</programme>