<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416021400 +0200" stop="20230416032900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Christian Scott - The Centennial Trilogy</title>
<desc lang="fr">En quelques années à peine, le jeune trompettiste Christian Scott est devenu le porte-étendard d'une nouvelle génération de musiciens jazz. Faisant fi des conventions, Scott mène le jazz vers de nouveaux horizons et rejoint un public toujours plus vaste. Sans aucun doute, le musicien de 33 ans trace déjà sa propre voie. Après chaque lancement de disque, il semble plus que jamais déterminé à défier les règles du jazz avec son propre style avant-gardiste. Dans le cadre de ce concert présenté en 2018 à la Coopérative de mai, Scott célèbre un siècle de jazz avec un programme intitulé The Centennial Trilogy. Attendez-vous à une performance unique dans un cadre intimiste, filmée en format 4K natif!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416032900 +0200" stop="20230416043100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416043100 +0200" stop="20230416051700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Schloss Ansbach: Ornette Coleman Sextet</title>
<desc lang="fr">&quot; Harmolodics &quot; est la philosophie musicale du saxophoniste de jazz Ornette Coleman. Elle est surtout associée à l'avant-garde du jazz et au mouvement free jazz, bien qu'elle puisse également être appliquée à d'autres domaines. Selon les dires de Coleman, Harmolodics est &quot; l'usage des aspects physiques et mentaux de sa propre logique, transformé en expression sonore, pour provoquer la sensation musicale d'unisson, exécuté par une personne seule ou par un groupe. &quot; Dans la musique, cela veut dire que l'harmonie, la mélodie, le tempo, le rythme, le timing et les phrases doivent tous occuper des positions égales dans ce qui résulte du placement et de l'espacement des idées.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416051700 +0200" stop="20230416062100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">50. Jazzwoche Burghausen Highlights</title>
<desc lang="fr">Chaque année depuis 1970, la ville allemande de Burghausen accueille l'un des plus grands festivals de jazz au monde. Pendant la Semaine internationale du jazz de Burghausen, la ville devient une &quot; mecque bavaroise du jazz &quot; : des visiteurs du monde entier se joignent aux résidents pour profiter de merveilleuses performances de jazz dans la frénésie colorée qui s'empare de la ville bondée de spectateurs et de musiciens. Très réussie, la Semaine internationale du jazz de Burghausen 2019 a accueilli Leo Betzl Trio, &quot; Sing the Truth &quot; avec Angélique Kidjo, Dianne Reeves et Lizz Wright, Hypnotic Brass Ensemble, Al Di Meola et The Earth, Wind &amp; Fire Experience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416062100 +0200" stop="20230416070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Rolf Delfos)</title>
<desc lang="fr">«Rolf Delfos»Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste néerlandais Rolf Delfos.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416070000 +0200" stop="20230416081700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">November Music : R. Frerichs/H. Alizadeh/Cello8ctet</title>
<desc lang="fr">Interprété par le Rembrandt Frerichs Trio et l'Ensemble Cello8ctet Amsterdam. Avec Hossein Alizâdeh (târ). Enregistré en 2016, lors du Festival November Music, 's-Hertogenbosch, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416081700 +0200" stop="20230416091700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416091700 +0200" stop="20230416100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rita Reys &amp; the Pim Jacobs Trio at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Dans cette performance classique de 1982 tirée des archives du festival, la &quot; première dame de la chanson européenne &quot;, la populaire chanteuse jazz néerlandaise Rita Reys, se produit en compagnie du trio de son mari Pim Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/1755392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100400 +0200" stop="20230416112100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lalah Hathaway - Sing Jazz 2018</title>
<desc lang="fr">Forte d'une carrière de 26 ans, la chanteuse américaine Lalah Hathaway est toujours très recherchée par les plus grands noms de la musique. Lors du festival Sing Jazz 2018, elle a transformé la scène en un véritable club R &amp; B, sur laquelle elle a affiché une voix et une présence scénique hors du commun.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416112100 +0200" stop="20230416121000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Legrand Orchestra, Spa, 1982</title>
<desc lang="fr">Connu hors des milieux jazz principalement pour ses trames sonores de film, le compositeur, arrangeur et pianiste français Michel Legrand a connu une carrière musicale prolifique. Ses compositions originales ont été interprétées par plusieurs légendes du jazz, notamment comme Sarah Vaughan, Stan Getz et Bill Evans, ainsi que par plusieurs vedettes pop, notamment Barba Streisand et Frank Sinatra. Dans le cadre de cette performance dans la ville belge de Spa, en 1982, Legrand dirige son orchestre, qui interprète plusieurs titres originaux, dont &quot; The Summer Knows &quot;, &quot; What Are You Doing the Rest of Your Life? &quot; et &quot; Les Moulins de mon coeur &quot;. Chantant en anglais et en français, Legrand offre un spectacle bourré d'entrain et de romantisme, qui ne manquera pas séduire les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1694576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416121000 +0200" stop="20230416122600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente l'after du North Sea Jazz Festival : BoogieBall. Ce concert spectaculaire réunit plusieurs grands noms, dont Marcus Miller, Chris Dave et Typhoon.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416122600 +0200" stop="20230416140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al Jarreau - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, Al Jarreau, chanteur américain lauréat de sept prix Grammy, y a présenté une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140300 +0200" stop="20230416144400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Red Kite</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Red Kite, formation composée de certains des plus éminents musiciens jazz, prog, impro et rock de Norvège. La sonorité de Red Kite se situe à mi-chemin entre le rock psychédélique des années 1970 et le jazz expérimental, et propose une nouvelle expression musicale énergique, infusée de grooves viscéraux et de guitares rugissantes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416144400 +0200" stop="20230416151700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Carte Blanche de Sanne Rambags</title>
<desc lang="fr">Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable chanteuse de jazz néerlandais Sanne Rambags avec Jeroen van Vliet (piano) et Vincent Courtois (violoncelle).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/1694575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416151700 +0200" stop="20230416161700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Non Stop Travels: The Story of Michel Petrucciani</title>
<desc lang="fr">Ce film présente la perspective tout à fait unique de Michel Petrucciani sur la vie, sa vitalité, son humour tapageur et son talent comique indéniable, triomphant de toute restriction physique. On y voit Michel Petrucciani interpréter, composer, choisir avec soin son piano unique, enregistrer une session avec Stephane Grapelli, Roy Haynes et Georges Mraz, et bien plus encore.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416161700 +0200" stop="20230416172900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Omer Avital Qantar - Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le contrebassiste israélo-américain Omer Avital, qui livre un jazz radieux, énergique, éclatant et teinté d'influences orientales. À Jazz in Duketown 2019, il livre un concert en formule quintette avec les saxophonistes Asaf Yuria et Alexander Levin, le batteur Ofri Nehemya et le pianiste Eden Ladin. Ils présentent le répertoire unique d'Avital, tiré de son album Qantar.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416172900 +0200" stop="20230416181100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416181100 +0200" stop="20230416191600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurt Rosenwinkel meets Peter Beets Trio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste de classe mondiale Peter Beets a partagé la scène avec les géants du jazz : Chick Corea, Wynton Marsalis, &quot; Toots &quot; Thielemans, Elvin Jones, George Coleman, Johnny Griffin, Benny Golson, John Clayton... Le Néerlandais est né dans un milieu musical : sa mère, une pédagogue musicale, lui faisait écouter de la musique classique, tandis que son père, un grand amateur d'Oscar Peterson et d'Art Blakey, lui faisait écouter du jazz. Ses parents n'envisageaient pas une carrière musicale pour leur fils, mais la musique était bien dans la famille. Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/17/2122432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191600 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416210000 +0200" stop="20230416220000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Newport Jazz</title>
<desc lang="fr">Le Festival de jazz de Newport, créé à l'été 1954 dans la ville nord-américaine de Newport à Rhode Island, est devenu l'une des plus grandes célébrations du jazz au monde. Le festival a donné lieu à de nombreux albums de concerts célèbres de vedettes du jazz et à plusieurs tournées mondiales, y compris les éditions du Festival de jazz de Newport à Rotterdam, aux Pays-Bas. En 1968, les plus grands artistes du jazz se sont produits au troisième Festival de jazz de Newport à Rotterdam. Cette captation comprend les groupes du pianiste Dave Brubeck, des vibraphonistes Gary Burton et Red Norvo, et du trompettiste Dizzy Gillespie.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1753695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416220000 +0200" stop="20230416220500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Rosie Lowe)</title>
<desc lang="fr">«Rosie Lowe»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416220500 +0200" stop="20230416230200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Beth Hart - Front And Center</title>
<desc lang="fr">Présentée pour la première fois à la télévision publique partout au pays en 2016, la populaire série de performances musicales Front and Center est de retour pour une sixième saison. La série offre 22 épisodes d'une heure remplis de vedettes. L'invitée du jour est Beth Hart, une musicienne active depuis les années 1990 qui lance son troisième album enregistré en direct. Son spectacle intimiste met en valeur sa voix incroyable et son talent au piano, qu'elle démontre sur la chanson &quot; Jazz Man &quot;. Parmi les moments forts de sa performance se trouvent la ballade &quot; Leave the Light On &quot; et la chanson finale, &quot; No Place Like Home &quot;. Beth Hart y est accompagnée par Jon Nichols, Bill Ransom, Bob Marinelli et Sonny Landreth.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416230200 +0200" stop="20230417000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Stefon Harris</title>
<desc lang="fr">Le jeu passionné, la présence scénique énergique et la virtuosité étonnante du vibraphoniste Stefon Harris l'ont propulsé au premier plan de la scène jazz actuelle.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417000000 +0200" stop="20230417013100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ryan Porter &amp; The West Coast Get Down : BIRD</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. C'est en partie grâce à WCCD que le jazz a connu une résurgence à Los Angeles, partageant ainsi la vedette avec New York, qui est depuis longtemps reconnue comme la mecque mondiale du jazz. Les musiciens se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. au club musical BIRD de Rotterdam, aux Pays-Bas. Short Summary: Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. Ils se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. à Rotterdam, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>