<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420020000 +0200" stop="20230420025500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley : The Screaming Eagle Of Soul</title>
<desc lang="fr">Ce concert de la sensation soul Charles Bradley (1948-2017) a été enregistré dans un cadre intimiste à Paris, en septembre 2014. Avant de considérer une carrière dans la musique, Bradley a longtemps tenté de joindre les deux bouts avec une série de petits boulots. Ce n'est qu'en 1996 qu'il a finalement suivi les traces de son idole, l'icône de la soul James Brown, avec qui il partage une capacité exceptionnelle de semer l'extase chez le public. Bradley a su développer une sonorité unique qui marie funk, soul et R&amp;B, mais toujours teintée d'influences &quot; browniennes &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420025500 +0200" stop="20230420034900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Louis &quot;Satchmo&quot; Armstrong and His All Stars</title>
<desc lang="fr">Louis Armstrong: Live in '59 présente l'un des seuls concerts connus d'Armstrong depuis les années 1950 à avoir été filmé en intégralité. Dans ce concert de 55 minutes, filmé en Belgique en 1959, on retrouve la plupart des morceaux cultes de Satchmo, notamment &quot; Mack The Knife &quot;, &quot; When It's Sleepy Time Down South &quot; ou encore &quot; Stompin' At The Savoy &quot;. Il est accompagné par les membres de son groupe sensationnel, les All-Stars : Trummy Young, Peanuts Hucko, Billy Kyle, Danny Barcelona et Mort Herbert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1691842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420034900 +0200" stop="20230420053000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420053000 +0200" stop="20230420070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet - North Sea Jazz Part II</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire clarinettiste jazz et chef d'orchestre Benny Goodman s'est produit au festival en compagnie de son septuor. Fidèle à lui-même, le &quot; roi du swing &quot; a recréé l'atmosphère endiablée des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent. Le septuor de Goodman comprend Scott Hamilton (saxophone ténor), John Bunch (piano), Phil Flanigan (contrebasse), Mel Lewis (batterie), Warren Vaché (trompette) et Chris Flory (guitare). Ce concert est la deuxième de deux prestations livrées au festival en 1982.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420070000 +0200" stop="20230420081900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/1691793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420081900 +0200" stop="20230420091100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420091100 +0200" stop="20230420100700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Slim, Harrison &amp; Jones live in Brussels</title>
<desc lang="fr">Qu'ont en commun Sunnyland Slim, Wilbert Harrison et Curtis Jones? Le piano et le blues! Dans le cadre de ce concert enregistré à Bruxelles en 1964, ces légendes du jazz font étalage de leur style bien particulier en interprétant une collection de grands titres du répertoire blues, tels que &quot; It's you baby &quot;, &quot; Kansas City &quot;, et &quot; Good Woman &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420100700 +0200" stop="20230420111800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, trois guitaristes américains légendaires - Barney Kessel, Herb Ellis et Charlie Byrd - ont livré une performance inoubliable au festival. Ces trois artistes d'exception se sont produits aux côtés de grands noms du jazz au fil de leur carrière, et ont tous développé un style de jeu unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420111800 +0200" stop="20230420121600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420121600 +0200" stop="20230420140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis Quintet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1982, le saxophoniste et compositeur américain décoré Michael Brecker et son groupe se sont produits au North Sea Jazz Festival à La Haye. Accompagné du saxophoniste Branford Marsalis, son frère, du batteur Jeff Watts, du bassiste Phil Bauer et du pianiste Kenny Kirkland, Wynton Marsalis, alors âgé de 20 ans, présente sa maîtrise d'ancien membre de la formation Jazz Messengers d'Art Blakey.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420140300 +0200" stop="20230420145200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Matthew Whitaker</title>
<desc lang="fr">Le pianiste, organiste et claviériste américain Matthew Whitaker est une nouvelle figure majeure du jazz. Il présente une performance à jazzahead! 2019 avec le guitariste Marcos Robinson, le bassiste Karim Hutton et le batteur Isaiah Johnson.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420145200 +0200" stop="20230420151800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thelonious Monk Quartet</title>
<desc lang="fr">Le pianiste américain est accompagné sur scène de Charlie Rouse au saxophone, John Ore à la contrebasse et de Frankie Dunlop à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2179744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151800 +0200" stop="20230420161400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton in the South Bank Show</title>
<desc lang="fr">Considéré comme l'un des trompettistes les plus brillants techniquement de toute l'histoire de cet instrument, le jazzman Wynton Marsalis est également un maître de la musique classique et un excellent compositeur. La caméra accompagne Marsalis dans New York, à la Nouvelle-Orléans où il a grandi, et dans ses studios de répétition où l'on peut voir le groupe de musiciens réunis par ses soins mettre au point l'album &quot;Blood on the Fields&quot;. Il parle aussi de sa musique et de sa manière de travailler.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420161400 +0200" stop="20230420171800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Quartabe</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Quartabe, un quatuor unique influencé par le mouvement d'avant-garde de São Paulo, l'improvisation libre ainsi que les musiques populaires et électroniques. Le groupe se démarque aussi de par son idéologie féministe. Il est majoritairement constitué de femmes qui, en plus de jouer d'un instrument, sont également arrangeuses, compositrices, chanteuses et improvisatrices.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420171800 +0200" stop="20230420180300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Metronomy : Live at Beck's Festival Bar</title>
<desc lang="fr">Metronomy, groupe de 3 musiciens basé à Londres, a été acclamé par la critique pour son style hybride frénétique couplé à des sons électroniques caractéristiques. Les voici en live au Beck's Festival Bar à Sydney, en Australie, le 15 janvier 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1769392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420180300 +0200" stop="20230420200300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Andrea Motis Quintet - Moods</title>
<desc lang="fr">La chanteuse jazz et musicienne espagnole Andrea Motis joue de la trompette et du saxophone depuis sa tendre enfance. Après six albums en collaboration avec le bassiste Joan Chamorro, Motis a fait paraître un premier album solo, Emotional Dance, sur étiquette Impulse! Records en 2017. Dans ce concert enregistré au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, elle est accompagnée par Joan Chamorro (basse), Josep Traver (guitare), Ignasi Terraza (piano) et Esteve Pi (batterie). Elle y fait étalage de son style épatant à la trompette et de sa voix inimitable en pas moins de trois langues : anglais, catalan et portugais.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420200300 +0200" stop="20230420203700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Legendary Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420203700 +0200" stop="20230420210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: New Cool Collective</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420210000 +0200" stop="20230420214400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gregory Porter : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, l'interprète vocal Gregory Porter transcende les limites du jazz. Sa magnifique voix de baryton peut plonger sans difficulté dans le lyrisme, la mélodie se transformant délicatement à chaque phrasé, tandis que la rythmique effectue un va-et-vient subtil tout au long de la mesure.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/2122440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214400 +0200" stop="20230420230400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Magali Sare ft. Dani López - Casa Seat Barcelona</title>
<desc lang="fr">En février 2021, la multi-instrumentiste et chanteuse Magalí Sare s'est installée au centre culturel CASA SEAT de Barcelone pour une performance improvisée avec son collègue multi-instrumentiste Dani López. En dépit de son cadre simple, ce concert extrêmement intéressant va du piano à la batterie et des flûtes aux saxophones, en mêlant des chansons espagnoles et anglaises. Sare et López démontrent leurs nombreux talents au cours de cette performance captivante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420230400 +0200" stop="20230421000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Harmen Fraanje</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste et compositeur néerlandais Harmen Fraanje.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421000000 +0200" stop="20230421005600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">JV's Boogaloo Squad : Squad Goals</title>
<desc lang="fr">JV's Boogaloo Squad s'est créé un son unique et rempli de soul, à la fois captivant et profondément évocateur de nostalgie musicale. Le groupe fait danser son public, qui en redemande.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421005600 +0200" stop="20230421014900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dizzy Gillespie</title>
<desc lang="fr">Trompettiste, compositeur américain et leader de groupes musicaux, Dizzy Gillespie (1917-1993) était un artiste phare du mouvement be-bop. Il incorporait dans sa musique tous les genres musicaux issus des cultures africaines, comme les musiques de Cuba, d'Amérique latine et des Caraïbes. Le 4 novembre 1970, il a présenté un concert au Danemark avec le Kenny Clarke/Francy Boland Big Band, interprétant &quot; Con Alma &quot;, &quot; Brother K &quot;, &quot; Now Hear My Meanin' &quot;, &quot; Manteca &quot;, &quot; Let Me Outta Here &quot; et &quot; Things Are Here &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/17/2122431_A.jpg" />
</programme>