<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527022400 +0200" stop="20230527031200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Backback</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire du Backback Trio. Ce trio, composé de Filip Wauters (guitare), Marc de Maeseneer (saxophone) et Giovanni Barcella (batterie), a façonné son propre son impressionnant, à travers des années de répétitions, concerts et enregistrements. Ces trois hommes semblent avoir trouvé la formule magique : leur musique est toujours fraîche et ingénieuse, tout en restant accessible.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527031200 +0200" stop="20230527043600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes: Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527043600 +0200" stop="20230527053600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mike Stern &amp; Didier Lockwood</title>
<desc lang="fr">Le guitariste Mike Stern et le violoniste Didier Lockwood forment un duo unique qui enflamme les spectateurs du théâtre antique de Vienne, en France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1863273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527053600 +0200" stop="20230527062100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527062100 +0200" stop="20230527070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bergen Sessions</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/45/1626440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527070000 +0200" stop="20230527082700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stéphane Grappelli : Festival jazz à Varsovie</title>
<desc lang="fr">Le violoniste de jazz français a commencé sa carrière à Paris en jouant avec Django Reinhardt en tant que membre principal du Quintette du Hot Club de France. Plus tard, Grappelli a longuement collaboré avec George Shearing, effectuant des tournées dans toute l'Europe. Le virtuose du violon a fait des enregistrements avec beaucoup des plus grandes stars mondiales du jazz dont Gary Burton, Earl Hines et Joe Venuti.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527082700 +0200" stop="20230527091300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091300 +0200" stop="20230527100500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dionne Warwick Live at the 27 Club, Knokke, Belgium</title>
<desc lang="fr">La chanteuse virtuose Dionne Warwick est reconnue à l'échelle mondiale pour son registre vocal impressionnant, allant des graves profondes aux aiguës cristallines, maîtrisées avec une aisance presque troublante. Mais au-delà de sa voix chaude et puissante, Warwick possède une élégance envoûtante, une présence scénique assurée et une capacité inégalée à raconter une histoire en chanson. Cet enregistrement, filmé en 1964 au 27 Club de Knokke, en Belgique, met en scène la chanteuse, alors âgée de 23 ans, au tout début de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/1956673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527100500 +0200" stop="20230527104900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Odelion Orchestra - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Odelion Orchestra est le projet musical de Margriet Sjoerdsma avec Jeroen van Vliet, le Westside Trio et trois joueurs de cor. Le premier album du groupe a été enregistré au Muziekcentrum van de Omroep durant un concert affichant complet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2122434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527104900 +0200" stop="20230527112100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Einar Scheving Quartet</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Einar Scheving Quartet, dirigé par le compositeur et batteur Einar Scheving. L'ensemble propose une musique saturée de chaleur poétique, à laquelle chacun de ses quatre membres contribue à parts égales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/14/2178355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527112100 +0200" stop="20230527115300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">High Definition Quartet</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est The High Definition Trio, qui s'est déjà mérité nombre de prix et récompenses en raison de sa vision musicale des plus originales, et de son mariage captivant d'improvisations et de sonorités électros et acoustiques contemporaines.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527115300 +0200" stop="20230527140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/1692716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527140200 +0200" stop="20230527143900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Max Andrzejewski's Hutte</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est HUTTE, un groupe berlinois dirigé par Max Andrzejewski. Ayant déjà fait paraître deux albums couronnés de succès, HUTTE se montre toujours énergique, aventureux et expressif sur scène.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527143900 +0200" stop="20230527154100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Liran Donin : Music Meeting</title>
<desc lang="fr">Depuis 1985, à l'occasion de la Pentecôte, la ville de Nijmegen (Pays-Bas) accueille l'International Music Meeting Festival. Avec sa grande variété de concerts de jazz, d'improvisation, de musiques traditionnelles et de métissages uniques, l'audacieux vise à favoriser les rencontres musicales et les collaborations internationales. En 2019, le musicien, compositeur et producteur de Tel-Aviv Liran Donin était de la partie. Donin a collaboré avec des groupes et artistes avant-gardistes de haut calibre. Avec sa virtuosité et ses puissants grooves caractéristiques, il entraîne à la fois la basse électrique et la contrebasse vers de nouveaux sommets.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527154100 +0200" stop="20230527155700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente un vétéran de la musique africaine : le saxophoniste et compositeur Orlando Julius. Il fait partie de l'élite de la musique nigérienne. Il joue un mélange inédit de highlife, jazz, soul et RnB.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/47/1691816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527155700 +0200" stop="20230527162800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avant Garde</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527162800 +0200" stop="20230527175800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Seun Kuti &amp; Egypt 80' : Cabaret Sauvage</title>
<desc lang="fr">L'artiste nigérian Seun Kuti est le fils de Fela Anikulapo Kuti, légende de la musique africaine et fondateur du mouvement afrobeat. Sur scène, Seun Kuti est entouré d'Egypt 80, l'orchestre de son père, disparu en 1997. C'est au milieu de cette armée de musiciens émérites que le jeune homme de 28 ans a fait ses gammes. Comme son père, Seun Kuti est aussi un artiste engagé : les principaux titres de son dernier album, &quot;From Africa with Furi Rise&quot; sont de vraies tribunes politiques qui condamnent avec rage et indignation les atteintes aux droits de l'homme en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2136526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527175800 +0200" stop="20230527185600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Richard Bona</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve le merveilleux Richard Bona, qui a conquis la planète avec sa basse et sa voix il y a bien longtemps. Sur la scène de Jazz à Vienne, il redémontre pourquoi le public du monde entier adore sa musique, avec Mike Rodrigues à la trompette, Luisito et Robert Quinteros aux percussions, Ozzy Melendez au trombone et Osmandy Paredes au piano.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/46/1694569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527185600 +0200" stop="20230527200700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Clark Terry Big Band</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire trompettiste et joueur de bugle jazz Clark Terry s'est produit dans le cadre du festival en compagnie de son orchestre. Musicien virtuose, Terry a notamment joué au sein des célèbres big bands de Duke Ellington et de Count Basie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527200700 +0200" stop="20230527210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ella Fitzgerald in Brussels: The American Songbook</title>
<desc lang="fr">Ella Fitzgerald: Live in '57 présente &quot; la Grande Dame du Jazz &quot; dans une concert distinct. Lors de cette représentation, en Belgique, en 1957, Ella se produit sur scène avec Ray Brown, Herb Ellis, Jo Jones ainsi que Oscar Peterson.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/51/1691771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527210000 +0200" stop="20230527215300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des festivals de jazz les plus prestigieux au monde. Depuis 1981, il attire un mélange de légendes du jazz et de nouveaux venus passionnants, dont plusieurs reviennent régulièrement. Chaque année, le Théâtre Antique accueille des vedettes internationales exceptionnelles pour impressionner et inspirer leur public. En 2019, le guitariste français Paul Jarret se produit avec le célèbre batteur new-yorkais Jim Black à Jazz à Vienne. Ensemble, ils présentent Ghost Songs, qui mêle rock et jazz. Le saxophoniste Julien Pontvianne et le pianiste Jozef Dumoulin participent également au concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2169100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527215300 +0200" stop="20230527220100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Tambours de Brazzas)</title>
<desc lang="fr">«Tambours de Brazzas»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527220100 +0200" stop="20230527221800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part III</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527221800 +0200" stop="20230528000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Panorama do Choro</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la formation Panorama de Choro, qui combine jazz et musiques brésiliennes traditionnelles pour créer une sonorité festive et urbaine évoquant le quotidien des Brésiliens. Le groupe est composé de Roberta Valente (pandeiro et percussions), Alexandre Ribeiro (clarinette), Gian Correa (guitare à sept cordes), Henrique Araujo (cavaquinho), Joaa Poleto (flûte et saxophone ténor) et Yves Finzetto (pandeiro et percussions).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528000000 +0200" stop="20230528004600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bakolo Music International</title>
<desc lang="fr">Le groupe Bakolo Music International vient de fêter ses 70 ans. Ses musiciens sont les derniers témoins d'une grande époque, l'âge d'or de la rumba congolaise. Aujourd'hui, malgré leur âge avancé, ils se lancent dans une nouvelle tournée internationale.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528004600 +0200" stop="20230528005900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (November Music)</title>
<desc lang="fr">«November Music»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528005900 +0200" stop="20230528013100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sun-Mi Hong Quintet</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve le quintette mené par Sun-Mi Hong. Grâce à sa signature sonore marquée par un groove incessant ponctué d'explosions tempérées, la batteuse s'est taillé une réputation enviable sur la scène jazz néerlandaise. De par son approche quelque peu méditative, elle parvient à proposer une sonorité complètement novatrice.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>