<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328032800 +0200" stop="20230328060000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sia : Live at The Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Concert de Sia au Metro Theatre à Sydney le 25 mars 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328061900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328061900 +0200" stop="20230328072000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Petrucciani Trio</title>
<desc lang="fr">Né le 28 décembre 1962, à Orange, Michel Petrucciani a été plongé dans la musique dès sa plus tendre enfance, son père et ses frères étant guitaristes. A 4 ans, il savait déjà que le piano serait sa passion. A 13 ans, il donnait son premier concert professionnel au Festival de Clioustat. A 16 ans, avec la complicité de Mike Zwerin, il sortait son premier album, &quot;Flash&quot;. Trois ans plus tard, il partait à l'aventure en Amérique. Ensuite, ce fut une succession d'albums, de succès, de tournées, de rencontres et de compositions musicales avec d'autres grands jazzmen comme Eddy Louiss, Stéphane Grappelli ou, peu avant son décès, Roy Hayes et George Mraz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/1691818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328072000 +0200" stop="20230328081600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328081600 +0200" stop="20230328090100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<desc lang="fr">Cet épisode de la série Visions of Music aborde le flamenco, un style musical né dans le sud de l'Espagne, en Andalousie. Les premiers musiciens qui ont combiné le flamenco au jazz sont Pedro Itturalde et Paco de Lucia.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328090100 +0200" stop="20230328090700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328090700 +0200" stop="20230328095200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328095200 +0200" stop="20230328110100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328110100 +0200" stop="20230328123300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out New York City)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out New York City»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2122425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328123300 +0200" stop="20230328130400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part I</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328130400 +0200" stop="20230328135400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Audrey Ochoa</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, il réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, Audrey Ochoa, une des trombonistes les plus prolifiques au Canada. Captivante et originale, la compositrice aux talents hors du commun et étoile montante de la scène musicale internationale offre des mélodies exaltantes, exubérantes, pertinentes et légères.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328135400 +0200" stop="20230328145500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and His Orchestra</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire pianiste jazz et chef d'orchestre Count Basie s'est produit dans le cadre du festival avec son big band. Basie, dont le jeu minimaliste et le style mâtiné de blues ont cimenté la popularité dès le début des années 1930, livrait à l'époque une tournée européenne, et avait enregistré la son album live On the Road veille à Montreux, en Suisse. Découvrez la première de deux performances livrées au North Sea Jazz Festival, en 1979.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328145500 +0200" stop="20230328160400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al di Meola</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Al di Meola était l'un des participants de l'édition 1993 du festival. En compagnie du guitariste Chris Carrington et du percussionniste Arto Tunçboyaciyan, di Meola a proposé les pièces désormais classiques de son album world fusion World Sinfonia, paru en 1991.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328160400 +0200" stop="20230328163400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Monika Borzym : jazzahead!</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est Monika Borzym, chanteuse polonaise très populaire dans son pays natal. Borzym s'est déjà produite sur scène et en studio avec plusieurs grands noms du jazz, dont Chris Potter, John Scofield et Aaron Parks.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328163400 +0200" stop="20230328173900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions: Linus</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. Le son intense du saxophone ténor et de la guitare barytone acoustique produit des mélodies qui vous offrent un voyage à travers la simplicité, la pureté et le désir.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328173900 +0200" stop="20230328190200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soul Makossa : Manu Dibango in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Manu Dibango est l'une des plus grandes vedettes de la musique africaine, un saxophoniste de talent et un artiste indispensable. Premier musicien africain à obtenir un succès mondial en 1972 avec la pièce &quot; Soul Makossa &quot;, il a pavé la voie à plusieurs autres artistes du continent. Superbe interprète doté d'un sens de l'humour communicatif, Dibango est l'un des pères fondateurs d'un style musical africain moderne aux influences jazz, R&amp;B, salsa, gospel, funk et reggae. Ce concert offre un heureux mariage de tous ces styles, et met en scène une excellente brochette de musiciens provenant des quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/16/2122435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328190200 +0200" stop="20230328200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">I Will Not Be Sad</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328200000 +0200" stop="20230328205900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">A Different Way : Rodolfo Mederos</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Mederos est un joueur de bandonéon, un compositeur très prolifique et l'une des références du tango. Buenos Aires, où il est né et vit encore, a toujours été sa muse. Cela s'entend à chaque fois que Mederos joue du bandonéon avec un de ses nombreux ensembles ou comme soliste. Les sons de son bandonéon sont comme des images musicales de la vie, comme un voyage à travers les lieux et les époques de sa ville natale.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328205900 +0200" stop="20230328221000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Buddy Rich</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente le batteur légendaire Buddy Rich.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328221000 +0200" stop="20230328230000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Face au Public: Odetta</title>
<desc lang="fr">La légendaire chanteuse folk afro-américaine Odetta (1930-2008) insufflait dans ses spirituals une tristesse et une angoisse immesurables. Sa musique exprime avec éloquence l'impact de l'esclavage sur les millions d'Africains déracinés de leur terre natale. Pour Odetta, la musique folk - qu'il s'agisse de spirituals, de blues ou de chants de travail - était un véhicule pour donner une voix à la détresse découlant des injustices et du racisme vécus par les Noirs. Dans cette performance filmée en 1964 à l'émission Face au Public, toute la mélancolie de l'esclavagisme demeure vivement tangible dans le chat d'Odetta.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328230000 +0200" stop="20230328234600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bakolo Music International</title>
<desc lang="fr">Le groupe Bakolo Music International vient de fêter ses 70 ans. Ses musiciens sont les derniers témoins d'une grande époque, l'âge d'or de la rumba congolaise. Aujourd'hui, malgré leur âge avancé, ils se lancent dans une nouvelle tournée internationale.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328234600 +0200" stop="20230329002800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Esplanada Music &amp; Art in Concert</title>
<desc lang="fr">Esplanada Music &amp; Art est un projet créé par Eddy Koopman, compositeur et membre de longue date de l'ensemble Metropol Orkest. Contrairement à plusieurs leaders de formation, Koopman ne cherche pas à braquer les projecteurs sur sa personne. La majorité de ses compositions sont créées pour la violoniste Sarah Koch, diplômée du Conservatoire Rotterdam. Mariant plusieurs influences musicales provenant de l'Occident et de l'Orient, Esplanada crée des ambiances sonores zen, qui sont amplifiées par la collaboration de l'artiste visuelle Leontine Smit.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329002800 +0200" stop="20230329013900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stan Getz</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor américain Stan Getz (1927-1991) était surnommé &quot; The Sound &quot; (&quot; Le Son &quot;) en raison de sa signature sonore lyrique et chaleureuse. En plus d'avoir fait partie de groupes de be-bop et de cool jazz, a contribué à la popularisation de la bossa-nova aux États-Unis grâce au succès &quot; The Girl from Ipanema &quot;. À l'été 1983, Getz a invité son quatuor au vignoble Robert Mondavi de Napa Valley (Californie) pour une performance incluant &quot; Over The Edge &quot;, &quot; Answer Without Question &quot;, &quot; Sippin' At Bells &quot;, &quot; Tempus Fugit &quot; et un medley bossa-nova de &quot; Desafinado &quot; et &quot; The Girl from Ipanema &quot;. Getz y était accompagné du bassiste Marc Johnson, du batteur Victor Lewis et du pianiste Jim McNeely.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>