<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413025900 +0200" stop="20230413040800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Duke Ellington Orchestra - Het Concertgebouw</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 2 novembre 1958, le géant du jazz américain Duke Ellington et son orchestre ont donné deux concerts au Concertgebouw d'Amsterdam. Parmi les nombreux musiciens de l'orchestre figuraient le trompettiste Clark Terry, le tromboniste Quentin Jackson, le saxophoniste Johnny Hodges et le violoniste Ray Nance.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413040800 +0200" stop="20230413055200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413055200 +0200" stop="20230413070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413070000 +0200" stop="20230413081900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/1691793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413081900 +0200" stop="20230413090500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413090500 +0200" stop="20230413100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hampton Hawes Trio : Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Adolescent, le pianiste américain Hampton Hawes a joué avec des musiciens jazz de renommée mondiale, dont Dexter Gordon, Art Pepper et Shorty Rogers. Dans les années qui ont suivi, Hawes a enregistré plusieurs albums notables en compagnie de son trio. Le style de Hawes a été influencé par la musique gospel, les spirituals et le be-bop, notamment celui de Charlie Parker et de Bud Powell. Dans ce concert enregistré le 25 juin 1971 à la Maison de la Radio de Paris, Hawes se produit en compagnie d'Henry Franklin à la contrebasse et de Mike Carvin à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413100400 +0200" stop="20230413103600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton Big Band - Kurhaus Scheveningen</title>
<desc lang="fr">Le Kurhaus de Scheveningen est un grand hôtel des Pays-Bas qui est reconnu pour la noblesse royale et musicale qu'il attire. Également employé comme salle de concert, il a accueilli plusieurs grands noms de la musique, tels que les Rolling Stones et Ike et Tina Turner. Le 2 août 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton s'est produit au Kurhaus de Scheveningen. En 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton a joué au Kurhaus de Scheveningen. Avec son grand ensemble, qui inclut le talentueux saxophoniste Arnett Cobb, le &quot; King of the Vibes &quot; a livré une énergique performance musicale et vocale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413103600 +0200" stop="20230413115700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413115700 +0200" stop="20230413140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: West Coast All Stars</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement live célèbre le 50e anniversaire du West Coast Jazz. Le mouvement West Coast Jazz est né il y a une cinquantaine d'années à Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413140200 +0200" stop="20230413145100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez le Melissa Aldana quatuor.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413145100 +0200" stop="20230413152300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dizzy Gillespie &amp; Sonny Stitt : Live at Cirque Royal</title>
<desc lang="fr">Dizzy Gillespie &amp; Sonny Stitt live at Cirque Royal présente une concert historique, filmés avec 12 ans d'écart, de l'un des pères fondateurs du bebop. Lors du concert de 1958, Dizzy travaille de manière éloquente au sein d'un petit ensemble : un quintette incluant des musiciens influents comme le saxophoniste Sonny Stitt et le contrebassiste Ray Brown. Au début des années 1940, Gillespie avait déjà collaboré avec de grands artistes de jazz tels que Charlie Parker, Thelonious Monk et Kenny Clarke. Dizzy Gillespie était à la tête de son propre big band entre 1946 et 1950. Dans cette période de sa carrière, il était un pionnier dans le monde du jazz, mélangeant le jazz, la musique latine et la musique afro-américaine. Gillespie a écrit de nombreux classiques de jazz, tels que 'Manteca', &quot;A Night in Tunisia&quot; et 'Con Alma'.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2168834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413152300 +0200" stop="20230413155900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Take Away Blue, a Blue Note Tribute</title>
<desc lang="fr">Le jazz a-t-il une influence sur la musique pop et indie? Comment les standards jazz inspirent-ils les musiciens d'aujourd'hui? Ce court documentaire rend hommage à la célèbre maison de disques Blue Note Records, qui a célébré son 75e anniversaire en 2014.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413155900 +0200" stop="20230413173900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Au Théâtre de Villefranche-sur-Saône</title>
<desc lang="fr">On pourrait se contenter de définir Omar Sosa comme un pianiste de jazz afro-cubain. Ce serait loin d'être faux, bien sûr, mais ça resterait terriblement réducteur. Car s'il a toujours gardé un pied fermement ancré dans les traditions de son île natale, ce citoyen du monde fait dans le même temps preuve d'une curiosité insatiable, explorant infatigablement les musiques des quatre coins du globe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1667500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413173900 +0200" stop="20230413185300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out New York City)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out New York City»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2122425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413185300 +0200" stop="20230413200300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Motor Music Jazz - Mike Del Ferro &amp; David Linx</title>
<desc lang="fr">Les MotorMusic Jazz Sessions, filmées aux MotorMusic Studios de Mechelen, en Belgique, attirent des musiciens jazz internationaux d'exception, qui y présentent des sonorités parmi les plus novatrices d'Europe, voire du monde entier. Dans cet extrait, le chanteur belge David Linx et le pianiste néerlandais Mike del Ferro interprètent des pièces contemporaines polyphoniques, inspirées par leurs voyages et leurs tournées musicales, dans une performance qui incarne le meilleur du jazz européen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413200300 +0200" stop="20230413203000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hiphop Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Hip-hop jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec DjeuhDjoah, Lieutenant Nicholson, Kacem Wapalek et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413203000 +0200" stop="20230413203600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jake Ferguson)</title>
<desc lang="fr">«Jake Ferguson»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413203600 +0200" stop="20230413210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Richard Bona)</title>
<desc lang="fr">«Richard Bona»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413210000 +0200" stop="20230413222600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes : Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1918418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413222600 +0200" stop="20230413225600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Moondog &amp; the London Saxophonique</title>
<desc lang="fr">Émacié, aveugle, mystérieux et excentrique, l'artiste de rue Moondog a fait partie du quotidien des New-Yorkais pendant deux décennies, avant de gagner ses lettres de noblesse en Europe. Dans le cadre de cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, Moondog se produit avec le réputé ensemble London Saxophonique le temps d'un concert haut en couleur.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1691804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413225600 +0200" stop="20230414000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Katché &amp; Origlio Quartet feat. Walter Ricci</title>
<desc lang="fr">Quatre musiciens d'exception nous invitent à réimaginer les titres pop et soul de Gregory Porter, Stevie Wonder, U2, Seal et plusieurs autres, dans des arrangements signés par le pianiste Alfio Origlio. Le chanteur d'origine napolitaine Walter Ricci nous fait pénétrer dans son univers unique, marqué par son incroyable sensibilité. Il est accompagné par les rythmes contagieux de Manu Katché à la batterie, de Jérôme Regard à la basse, et d'Alfio Origlio au piano. Le concert a été enregistré dans le cadre de l'édition 2020 du Festival Jazz au Sommet, en France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414000000 +0200" stop="20230414012300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Herbie Hancock</title>
<desc lang="fr">Durant les années 1960, le claviériste américain Herbie Hancock (1940) a acquis une grande notoriété en tant que pianiste jazz incisif aux harmonies provocatrices. Il a ensuite été reconnu en tant que chef de groupes de jazz-rock électrique. Parmi ceux-ci, The Headhunters a propulsé le jazz dans une nouvelle ère, démocratisé le genre musical et séduit les adeptes de rhythm and blues. À la télévision allemande en 1974, le groupe a notamment joué &quot; Palm Grease &quot;, &quot; Sly &quot;, &quot; Butterfly &quot;, &quot; Spank-A-Lee &quot; et &quot; Chameleon &quot;. Hancock (claviers) est accompagné de Bennie Maupin (saxophones), Paul Jackson (basse électrique), Mike Clark (batterie) et Bill Summer (percussions).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>