<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425023800 +0200" stop="20230425030700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Milt Jacksons' Modern Jazz Quartet at the Bozar</title>
<desc lang="fr">Le Modern Jazz Quartet (MJQ) était composé de Milt &quot;Bags&quot; Jackson au vibraphone, de John Lewis au piano, de Percy Heath à la basse et de Connie Kay à la batterie. Pionniers du be-bop, Jackson et Lewis ont tous deux été membres du big band de Dizzy Gillespie, en 1948. Après avoir poursuivi leur carrière respective, les deux musiciens se sont retrouvés pour former le Modern Jazz Quartet avec Heath et Kay au cours des années 50. Salué pour ses percussions délicates, son jazz novateur et ses normes de performance élevées, le MJQ a connu une popularité impressionnante dans les milieux du jazz et de la musique dite de &quot; troisième courant &quot; (third stream) jusqu'à son concert final, livré au début des années 90.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425030700 +0200" stop="20230425044600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mont Saint-Michel: Steve Grossman &amp; Peter King</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration exceptionnelle entre les deux saxophonistes chevronnés Peter King et Steve Grossman. Accompagnés du bassiste Duylinh N'Guyen, du batteur Stéphane Huchard et du pianiste Alain Jean-Marie, le duo donne un concert spectaculaire. Les deux géants du saxophone, ici âgés de 73 (King) et 63 (Grossman) ans, font une musique fraîche qui ravive tous les sens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/05/1691813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425044600 +0200" stop="20230425054500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al McKay's Earth, Wind &amp; Fire Experience</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, le groupe Wind &amp; Fire Experience d'Al McKay rend hommage aux légendaires Earth, Wind &amp; Fire. Menée par l'ancien guitariste du groupe original, la nouvelle formation propose le meilleur du disco, du funk et du soul.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425054500 +0200" stop="20230425070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Nancy Jazz Pulsations)</title>
<desc lang="fr">«Nancy Jazz Pulsations»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425070000 +0200" stop="20230425071000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman: Sonny Rollins)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman: Sonny Rollins»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425071000 +0200" stop="20230425081900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425081900 +0200" stop="20230425091600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Saluzzi, Mariano &amp; Dauner, live in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Figurant parmi les plus éminents maîtres du tango d'Argentine, Dino Saluzzi bâtit son héritage depuis la deuxième moitié des années 80, de sorte que son jeu de bandonéon, très proche de l'accordéon, en est venu à définir le tango argentin. Au cours de sa carrière, Saluzzi a exploré plusieurs avenues artistiques, sur lesquelles il s'est rarement aventuré à plus d'une reprise. Cette performance rare, intense et intime en collaboration avec Charlie Mariano (saxophone) et Wolfgang Dauner (piano) regroupe tango, musique classique et grands favoris internationaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091600 +0200" stop="20230425100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<desc lang="fr">Visions of Music - World Jazz convie le spectateur à un voyage au coeur des racines de la musique, présentant au passage l'impact énorme que la musique traditionnelle du monde entier a eu sur le jazz contemporain. Ce programme met en scène des musiciens légendaires, tels que B. B. King, Dino Saluzzi, Tito Puente, Carlos Santana, Joe Zawinul, Manu Dibango, Abdullah Ibrahim, ainsi que des représentants de la nouvelle génération, comme Nicholas Payton, Cyro Baptista et Don Byron. Cet épisode de la série Visions of Music présente le musette, un genre musical français qui a d'abord été introduit par des musiciens du sud de la France. C'est à Django Reindhardt, le &quot; virtuose à trois doigts &quot; que l'on doit l'introduction du swing au musette.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425100400 +0200" stop="20230425101200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Urgent Detergent</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425101200 +0200" stop="20230425110800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Beth Hart - Front And Center</title>
<desc lang="fr">Présentée pour la première fois à la télévision publique partout au pays en 2016, la populaire série de performances musicales Front and Center est de retour pour une sixième saison. La série offre 22 épisodes d'une heure remplis de vedettes. L'invitée du jour est Beth Hart, une musicienne active depuis les années 1990 qui lance son troisième album enregistré en direct. Son spectacle intimiste met en valeur sa voix incroyable et son talent au piano, qu'elle démontre sur la chanson &quot; Jazz Man &quot;. Parmi les moments forts de sa performance se trouvent la ballade &quot; Leave the Light On &quot; et la chanson finale, &quot; No Place Like Home &quot;. Beth Hart y est accompagnée par Jon Nichols, Bill Ransom, Bob Marinelli et Sonny Landreth.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425110800 +0200" stop="20230425125900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Frédéric Gassita &amp; Friends</title>
<desc lang="fr">Le pianiste Frédéric Gassita a étudié la musique classique avant de rejoindre le département de jazz du prestigieux Berklee College of Music de Boston. Outre les impressionnistes français, tels Ravel et Debussy, les influences principales de Gassita sont Chick Corea et Herbie Hancock, qu'il a rencontrés en étudiant à Berklee. Son corpus d'oeuvres musicales est toutefois ancré en Afrique, où il réside actuellement. Il est aujourd'hui l'un des plus grands noms du jazz au Gabon, dépisteur de jeunes talents musicaux et propriétaire d'un club de football local.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125900 +0200" stop="20230425140500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Metronomy : Live at Beck's Festival Bar</title>
<desc lang="fr">Metronomy, groupe de 3 musiciens basé à Londres, a été acclamé par la critique pour son style hybride frénétique couplé à des sons électroniques caractéristiques. Les voici en live au Beck's Festival Bar à Sydney, en Australie, le 15 janvier 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1769392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425140500 +0200" stop="20230425144100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tilo Weber Quartet &quot;Four Fauns</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Tilo Weber, batteur et compositeur allemand travaillant à Berlin. Weber a étudié la batterie et la composition à Berlin et à Hambourg, respectivement. Il présente ici son quatuor Four Fauns, dont il signe les compositions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425144100 +0200" stop="20230425153900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Curtis Stigers - Fly Me To the Moon</title>
<desc lang="fr">Le Danish Radio Big Band joint ses forces au chanteur américain Curtis Stigers pour rendre hommage à la légendaire série de concerts de Frank Sinatra au Sands Hotel de Las Vegas. Cette prestation regroupe les pièces les plus populaires du répertoire de la chanson américaine des années 50 et 60, dont &quot; Fly Me To The Moon &quot;, chanson à l'origine du titre du concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425153900 +0200" stop="20230425170600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avishai Cohen's Big Vicious</title>
<desc lang="fr">Grâce à son phrasé unique et à ses sonorités pures et fiévreuses, le trompettiste israélien et New-yorkais d'adoption Avishai Cohen est perçu comme un vent de fraîcheur dans l'univers du jazz contemporain. Leader inspiré, il dirige ici un ensemble instrumental époustouflant composé de deux batteurs et de deux guitaristes. À la tête de ce groupe inusité, il combine librement l'esprit rock de Jimi Hendrix au jazz électrique de Miles Davis. En résulte une fusion musicale sans précédent qui est aussi innovante qu'excitante. Voyez Avishai Cohen interpréter son concert intitulé Big Vicious au festival Jazz sous les pommiers, en 2019.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425170600 +0200" stop="20230425173600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kristina Barta</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve la compositrice et pianiste tchèque de renommée internationale Kristina Barta. Après avoir étudié la musique et la composition classiques au Conservatoire de Prague, Barta a poursuivi des études en piano jazz à l'Académie des arts musicaux de Prague.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425173600 +0200" stop="20230425183300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sluijs &amp; Vermeulen</title>
<desc lang="fr">Ben Sluijs (saxophone) et Erik Vermeulen (piano) ont tous les deux reçu une formation classique. Leur approche est fortement mélodique et harmonique. Ils ne font pas l'étalage- ce qui compte, c'est le contenu.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425183300 +0200" stop="20230425193500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sven Hammond Soul: Tivoli de Helling</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais. Le leader du groupe est Sven Figee, dotée d'une attaque magnifique sur son instrument. Par l'intermédiaire d'un concours à une station de radio nationale néerlandaise, Sven Hammond Soul a choisi un nouveau membre : la chanteuse Jenny Lane. Cet enregistrement présente leur concert à Tivoli en 2012.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193500 +0200" stop="20230425200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Dirty Loops)</title>
<desc lang="fr">«Dirty Loops»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425200200 +0200" stop="20230425210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">I Will Not Be Sad</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425210000 +0200" stop="20230425220200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Non Stop Travels: The Story of Michel Petrucciani</title>
<desc lang="fr">Ce film présente la perspective tout à fait unique de Michel Petrucciani sur la vie, sa vitalité, son humour tapageur et son talent comique indéniable, triomphant de toute restriction physique. On y voit Michel Petrucciani interpréter, composer, choisir avec soin son piano unique, enregistrer une session avec Stephane Grapelli, Roy Haynes et Georges Mraz, et bien plus encore.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425220200 +0200" stop="20230425225600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Os Capoeira</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Os Capoeira, troupe qui pratique l'art martial brésilien homonyme. Provenant de la province de Bahia, cette pratique traditionnelle combine danse, acrobaties et percussions. Os Capoeira dirige également un centre culturel à São Paulo. Laissez-vous inspirer par la version unique de la culture brésilienne proposée par Os Capoeira!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425225600 +0200" stop="20230425230200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Yuri Honing)</title>
<desc lang="fr">«Yuri Honing»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425230200 +0200" stop="20230426000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hampton Hawes Trio : Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Adolescent, le pianiste américain Hampton Hawes a joué avec des musiciens jazz de renommée mondiale, dont Dexter Gordon, Art Pepper et Shorty Rogers. Dans les années qui ont suivi, Hawes a enregistré plusieurs albums notables en compagnie de son trio. Le style de Hawes a été influencé par la musique gospel, les spirituals et le be-bop, notamment celui de Charlie Parker et de Bud Powell. Dans ce concert enregistré le 25 juin 1971 à la Maison de la Radio de Paris, Hawes se produit en compagnie d'Henry Franklin à la contrebasse et de Mike Carvin à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426000000 +0200" stop="20230426004300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vishten - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Vishten, l'un des groupes en vedette, interprète des chansons francophones traditionnelles et originales qui fusionnent des influences celtiques, acadiennes et folk contemporaines depuis plus de 15 ans. Le trio est composé des multi-instrumentistes Emmanuelle et Pastelle LeBlanc, de l'Île-du-Prince-Édouard, et Pascal Miousse des Îles de la Madeleine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426004300 +0200" stop="20230426014600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ghatam, Kanjira &amp; Morsing: Nandi</title>
<desc lang="fr">Nandi est le trio composé du maitre percussionniste indien Ghatam Suresh, du bassiste Pascal Lovergne et du pianiste Stefan Orins. La formule piano basse batterie se réinvente mêlant au jazz les apports rythmiques et mélodiques de la musique carnatique. Les deux univers s'enrichissent et se complètent dans un mix parfaitement équilibré. La virtuosité de Suresh aux percussions (ghatam, kanjira, morsing) et au chant, le son original de Pascal Lovergne à la basse acoustique et le lyrisme élégant de Stefan Orins créent une musique profonde et riche, puissante et originale. Un son nouveau, une rencontre magique...</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>