<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531023900 +0200" stop="20230531033700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Woody Herman's Swinging Herd live in England</title>
<desc lang="fr">Woody Herman: Live in '64 est un concert torride d'une durée d'une heure mettant en vedette Herman et son orchestre de talent, surnommé le &quot; Swinging Herd &quot; : le trompettiste Bill Chase, le tromboniste Phil Wilson, l'incroyable saxophoniste Sal Nistico aux cuivres, et le batteur Jake Hanna, le bassiste Chuck Andrus et le pianiste et arrangeur Nat Pierce à la section rythmique. Herman et son groupe livrent une performance rugissante, qui comprend notamment les standards &quot; Lonesome Old Town &quot; et &quot; After you've Gone &quot;, et des pièces contemporaines telles que &quot; Better Git It in Your Soul &quot; de Charles Mingus.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/11/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531033700 +0200" stop="20230531040300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (BRUUT!)</title>
<desc lang="fr">«BRUUT!»Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531040300 +0200" stop="20230531044200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531044200 +0200" stop="20230531053000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martin Fabricius Trio - Under the Same Sky</title>
<desc lang="fr">Élève du légendaire Gary Burton, le Danois Martin Fabricius est un vibraphoniste et compositeur de musique de film. Depuis la parution de son premier album en 2008, il se produit à l'échelle mondiale devant un public sans cesse croissant composé de passionnés de jazz comme de néophytes. Fabricius est également un soliste et un musicien invité très recherché, et s'est notamment produit aux côtés du grand trompettiste Tomasz Stanko et du bassiste Steve Swallow.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531053000 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free &amp; Afro Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Free &amp; Afro Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Fantazio, Eddy Lopez, Banoit Savard et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531070000 +0200" stop="20230531081900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/1691793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531081900 +0200" stop="20230531092000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Georgie Fame &amp; The Blue Flames (Georgie Fame, Dave Cliff, James Powell &amp; Brian Odjeas)</title>
<desc lang="fr">«Georgie Fame, Dave Cliff, James Powell &amp; Brian Odjeas»Georgie Fame s'est rendu célèbre avec &quot;Yeah, Yeah !&quot; et &quot;The Ballad of Bonnie and Clyde&quot;. Mais avec sa voix caractéristique et sa sonorité unique d'orgue Hammond, c'est aussi un maître du R'n'b.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531092000 +0200" stop="20230531100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part I</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit en compagnie de son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 1 de 2.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531100100 +0200" stop="20230531110900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain (et plus encore). Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. De plus, les artistes participants sont choisis avec l'aide du rédacteur en chef de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve le Trio Corrente, composé de Fabio Torres au piano, Paulo Paulelli à la basse et Edu Ribeiro à la batterie. Depuis 2001, ce trio crée un son original qui marie les classiques du choro et de la musica popular brasileira.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/33/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110900 +0200" stop="20230531121300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Crusaders: Estival Lugano 1987</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. The Crusaders est un groupe de jazz fusion américain qui a connu une grande popularité dans les années 70. Sa sonorité unique est ancrée dans le hard bop, et présente de nombreux éléments R&amp;B et soul. Cette performance mémorable présentée à l'Estival est un véritable plaisir pour les sens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2085017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531121300 +0200" stop="20230531131700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Herbie Hancock</title>
<desc lang="fr">Durant les années 1960, le claviériste américain Herbie Hancock (1940) a acquis une grande notoriété en tant que pianiste jazz incisif aux harmonies provocatrices. Il a ensuite été reconnu en tant que chef de groupes de jazz-rock électrique. Parmi ceux-ci, The Headhunters a propulsé le jazz dans une nouvelle ère, démocratisé le genre musical et séduit les adeptes de rhythm and blues. À la télévision allemande en 1974, le groupe a notamment joué &quot; Palm Grease &quot;, &quot; Sly &quot;, &quot; Butterfly &quot;, &quot; Spank-A-Lee &quot; et &quot; Chameleon &quot;. Hancock (claviers) est accompagné de Bennie Maupin (saxophones), Paul Jackson (basse électrique), Mike Clark (batterie) et Bill Summer (percussions).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531131700 +0200" stop="20230531140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music : Blue Bossa (Blue Bossa)</title>
<desc lang="fr">«Blue Bossa»Cet épisode de la série Visions of Music met en vedette Romero Lubambo et Cyro Baptista, deux musiciens jazz brésiliens qui ont émigré aux États-Unis dans les années 80.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/01/1771671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531140000 +0200" stop="20230531143300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">AKSHAM</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'un d'entre eux était le quintette AKSHAM, qui capte des mélodies lointaines, repousse des frontières géographiques et explore de nouveaux territoires musicaux. Ses chansons en français et en anglais incorporent avec sensibilité des sources d'inspiration musicale et poétique pour créer son propre monde sonore inspirant.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531143300 +0200" stop="20230531153300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thelonious Monk</title>
<desc lang="fr">Portrait en musique d'un des génies du jazz les plus singuliers.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531153300 +0200" stop="20230531163100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531163100 +0200" stop="20230531180800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hugh Coltman</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de cette performance au festival Jazz à Ramatuelle, nous découvrons la chaleur de la voix empreinte de mélancolie d'Hugh Coltman, et comprenons pourquoi ce chanteur d'exception a été nommé &quot; voix de l'année &quot; aux Victoires du Jazz 2017.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180800 +0200" stop="20230531185500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bakolo Music International</title>
<desc lang="fr">Le groupe Bakolo Music International vient de fêter ses 70 ans. Ses musiciens sont les derniers témoins d'une grande époque, l'âge d'or de la rumba congolaise. Aujourd'hui, malgré leur âge avancé, ils se lancent dans une nouvelle tournée internationale.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/11/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185500 +0200" stop="20230531193800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">29th Street Saxophone Quartet: Estival 1987</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le 29th Street Saxophone Quartet est un quatuor américain fondé en 1982 et composé des saxophonistes alto Bobby Watson et Ed Jackson, du saxophoniste ténor Rich Rothenberg et du saxophoniste baryton Jim Hartog. La formation possède un répertoire éclectique, allant du jazz aux airs de spectacle, en passant par le funk, le rap et la musique expérimentale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531193800 +0200" stop="20230531210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">De Beren Gieren</title>
<desc lang="fr">Le trio avec piano acoustique-électronique néerlando-belge De Beren Gieren (Les Ours Vautours) est connu pour son son énergique unique, ses mélodies scintillantes, ses structures complexes et titres excentriques. (2015).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/33/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531210000 +0200" stop="20230531213400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marion Williams : Gospel et spirituals</title>
<desc lang="fr">Impossible de ne pas être transporté par la voix puissante de Marion Williams tandis qu'elle interprète des pièces gospel et des spirituals comme si elle les avait vécus mille fois auparavant. Accompagnée de Tommy Brown (piano), Joe Washington (orgue), Billy Tuliver (batterie), et des chanteuses Barbara White et Ann Bolden, Williams interprète des airs connus, tels que &quot; Peace in the Valley &quot;, &quot; We Shall Overcome &quot;, et &quot; Michael, Row the Boat Ashore &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/17/1765604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531213400 +0200" stop="20230601000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601000000 +0200" stop="20230601011800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stanley Clarke Band</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>