<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521032700 +0200" stop="20230521041600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Carla Bley Sextet</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Découvrez le lien privilégié qui unit la pianiste Carla Bley et le bassiste Steve Swallow. Ces deux artistes se produisent au sein des mêmes groupes depuis les années 60, et sont en couple depuis plus de deux décennies. Leurs performances scéniques sont la définition même de la télépathie musicale. Avec les musiciens Wayne Krantz, Victor Lewis, Larry Willis et Don Alias, Bley et Swallow livrent un concert mémorable dans le cadre de l'Estival, en 1986.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521041600 +0200" stop="20230521050900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ramón Valle &amp; Reinier Baas : Music Meeting 2020</title>
<desc lang="fr">Depuis 1985, la ville néerlandaise de Nijmegen accueille l'International Music Meeting Festival chaque année à l'occasion de la Pentecôte. Présentant toute une gamme de styles musicaux, du jazz à l'improvisation, en passant par la musique traditionnelle et les fusions uniques, ce festival novateur mise sur les rencontres musicales et les collaborations internationales. Perturbée par la pandémie de COVID-19, l'édition 2020 du festival a dû s'adapter à de nouveaux défis en présentant un concert exclusif du pianiste Ramón Valle et du guitariste Reinier Baas, filmé au Concertgebouw De Vereeniging de Nijmegen, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1767495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521050900 +0200" stop="20230521062100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Buzz Bros Band - Same New Story</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521062100 +0200" stop="20230521070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Agnes Gosling Quartet - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Agnes Gosling est une chanteuse qui a acquis une maturité en composition et arrangements musicaux au fil du temps. Elle n'a pas peur de démontrer sa vulnérabilité. Avec son quatuor, elle rend hommage à la grande tradition du jazz acoustique et explore de nouveaux sons et styles issus de la musique contemporaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521070000 +0200" stop="20230521081200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521081200 +0200" stop="20230521092000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at La Gaîté lyrique : Robert Glasper &amp; Jason Moran</title>
<desc lang="fr">Pour souligner le 75e anniversaire de l'étiquette Blue Note Records, les pianistes Robert Glasper et Jason Moran ont livré un splendide duo dans le cadre du Blue Note Jazz Festival. Forts de leur connaissance inégalée de la musique afro-américaine et animés par une énergie toute moderne, les deux musiciens proposent une exploration fascinante de la grande histoire du jazz et réinterprètent la tradition du piano stride avec des pièces originales captivantes et des interprétations personnelles de la musique d'Albert Ammons, d'Andrew Hill, de Thelonious Monk, d'Ornette Coleman et d'Herbie Hancock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521092000 +0200" stop="20230521100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jeroen van Vliet Moon Trio</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521100000 +0200" stop="20230521105200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521105200 +0200" stop="20230521114200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jon Hendricks and Co</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. John Carl Hendricks est l'un des instigateurs du &quot; vocalese &quot;, une forme d'art qui vise à ajouter des paroles à des pièces instrumentales existantes et à remplacer plusieurs instruments par le chant. Il fait étalage de cette technique à l'Estival, où il &quot; scat &quot; tout en jouant de la contrebasse. Hendricks est reconnu pour sa maîtrise du scat, une forme de jazz vocal qui utilise des onomatopées plutôt que des paroles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/1691791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521114200 +0200" stop="20230521120300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIGYUKI &amp; Now vs Now</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente une concert spectaculaire avec BIGYUKI and Now Vs. Now.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521120300 +0200" stop="20230521131200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lou Rawls : The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur américain Lou Rawls y a livré une performance inoubliable. Rawls était également connu comme acteur, artiste de doublage, auteur-compositeur et producteur de disques. Il est lauréat de trois prix Grammy, tous dans la catégorie de la meilleure prestation vocale de style R&amp;B.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521131200 +0200" stop="20230521140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kjetil Møster</title>
<desc lang="fr">These portraits of artists, concerts and festivals give a good impression of the jazz world. Both famous and less famous jazz artists will give a new insight in their life.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/37/1918418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521140200 +0200" stop="20230521143600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marcin Wasilewski Trio</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Marcin Wasilewski Trio, qui regroupe des musiciens parmi les plus accomplis de la Pologne. Jouant ensemble depuis près de 25 ans, les membres du trio marient adroitement sonorités traditionnelles et contemporaines.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521143600 +0200" stop="20230521145000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (North Sea Jazz)</title>
<desc lang="fr">«North Sea Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521145000 +0200" stop="20230521152000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BRUUT!</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521152000 +0200" stop="20230521160900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">On the Road With Duke Ellington: I</title>
<desc lang="fr">En mai 2014, le Conservatoire d'Amsterdam a organisé une conférence unique sur Duke Ellington, l'un des plus grands compositeurs du XXe siècle. Des musicologues et des musiciens ayant un lien spécial avec Ellington et sa musique ont donné des séminaires. Parmi les intervenants se trouvent David Schiff, l'auteur de &quot; The Ellington Century &quot;, et Harvey Cohen, l'auteur de &quot; Duke Ellington's America &quot;. En outre, le Conservatoire a programmé plusieurs concerts : le pianiste de jazz Matt Cooper, l'altiste Oene van Geel (qui a remporté la Boy Edgar Prize en 2013) et son All Ellington Project, le Calefax Reed Quintet et le Concert Big Band du Conservatoire d'Amsterdam sous la direction de David Berger font acte de présence.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/55/1626398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521160900 +0200" stop="20230521165800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winther-Storm - Bimhuis, Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Winther-Storm est un projet collaboratif en cours depuis plus de la moitié de l'existence du contrebassiste Thomas Winther Andersen et du guitariste Håkon Storm. Ces deux musiciens natifs d'Oslo, en Norvège, se sont fait un nom au sein du groupe Line Up, aux côtés de Jimmy Halperin, saxophoniste et compositeur issu de la légendaire école de Lennie Tristano. Il n'est donc pas surprenant que la musique Winther-Storm soit influencée par les mélodies et les harmonies ingénieuses de Tristano.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521165800 +0200" stop="20230521175800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521175800 +0200" stop="20230521191800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521191800 +0200" stop="20230521210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Art Blakey, Horace Silver - Newport Jazz Festival</title>
<desc lang="fr">Le Festival de jazz de Newport, créé à l'été 1954 dans la ville nord-américaine de Newport à Rhode Island, est devenu l'une des plus grandes célébrations du jazz au monde. Le festival a donné lieu à de nombreux albums de concerts célèbres de vedettes du jazz et à plusieurs tournées mondiales, y compris les éditions du Festival de jazz de Newport à Rotterdam, aux Pays-Bas. En octobre 1968, deux anciens collègues se sont retrouvés sur scène, cette fois à la tête de leurs propres groupes au Festival de jazz de Newport à Rotterdam : le batteur Art Blakey et le pianiste Horace Silver, qui étaient tous deux cofondateurs de la formation The Jazz Messengers.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521210000 +0200" stop="20230521215000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Modern Jazz Quartet - Live Concert</title>
<desc lang="fr">Formé en 1952 à partir de la section rythmique du grand ensemble de Dizzy Gillespie, le Modern Jazz Quartet s'est inspiré de la musique de chambre classique ainsi que des racines blues du jazz. La carrière du groupe a traversé plusieurs décennies, avec de nombreux albums encensés par la critique, qui lui ont permis de s'imposer dans l'histoire du jazz. Après des concerts à Rotterdam et Amsterdam, le Modern Jazz Quartet s'est produit au Singer Concertzaal de Laren le 31 mars 1969, pour la télévision néerlandaise. Composé de Milt Jackson au vibraphone, John Lewis au piano, Percy Heath à la basse et Connie Kay à la batterie, le quatuor joue avec élégance et style.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521215000 +0200" stop="20230521215600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Heymoonshaker)</title>
<desc lang="fr">«Heymoonshaker»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521215600 +0200" stop="20230521231600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Travellin' Blues: Big Daddy Wilson</title>
<desc lang="fr">Big Daddy Wilson est considéré comme l'un des plus importants artistes de blues au monde. Son album 'I'm Your Man' (2013) lui a valu son premier succès international. Tout en respectant les racines du blues, le chanteur charismatique ajoute des éléments soul, funk, country et gospel à sa musique : un hommage à sa jeunesse américaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/17/1755409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521231600 +0200" stop="20230522000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Stefon Harris</title>
<desc lang="fr">Le jeu passionné, la présence scénique énergique et la virtuosité étonnante du vibraphoniste Stefon Harris l'ont propulsé au premier plan de la scène jazz actuelle.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522000000 +0200" stop="20230522010600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">De La Soul - Garorock</title>
<desc lang="fr">La légendaire formation De La Soul se produit devant une foule monstre lors de l'édition 2019 du Garorock Festival. Cette performance met en lumière le son généreux de la formation, qui marie jazz, rock, afrobeat, disco et plus d'une façon tout à fait unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522010600 +0200" stop="20230522013000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marcus Miller : Thoughts on Miles</title>
<desc lang="fr">Dans ce portrait, Marcus Miller revient sur sa relation avec Miles Davis et aborde également tout le processus de composition de &quot;Tutu&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>