<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601021300 +0200" stop="20230601033500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wouter Hamel Live in Paradiso</title>
<desc lang="fr">Wouter Hamel est en quelque sorte le Jamie Cullum des Pays-Bas : un artiste qui sait combiner jazz et pop pour créer des mélodies des plus accrocheuses.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601033500 +0200" stop="20230601041700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601041700 +0200" stop="20230601053700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601053700 +0200" stop="20230601070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601070000 +0200" stop="20230601075300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601075300 +0200" stop="20230601090000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kenny G</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1987, le célèbre saxophoniste de smooth jazz aimé des foules Kenny G a courtisé les spectateurs au North Sea Jazz Festival à La Haye. Après ses débuts dans le Love Unlimited Orchestra, il a formé son groupe pour donner cette prestation au charme hypnotique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601090000 +0200" stop="20230601100800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy McGriff Trio</title>
<desc lang="fr">Bien qu'il soit l'un des plus importants joueurs d'orgue Hammond B3 de tous les temps, Jimmy McGriff (1936-2008) passe parfois inaperçu parmi la myriade de grands organistes soul et jazz issus de son Philadelphie natal. McGriff était sans doute le pionnier du soul jazz le plus porté sur le blues, et a d'ailleurs souvent affirmé qu'il était un musicien blues avant d'être un artiste jazz. Sans égard pour les classifications, McGriff a toujours été assez éclectique pour brouiller la frontière entre les genres. Sa sonorité unique composée de grooves profonds et organiques baignés des émotions typiques du blues et du gospel lui a valu une popularité importante chez les amateurs de R&amp;B. Cette performance, filmée en 1965 au festival de jazz de Comblain-la-Tour, parvient à galvaniser le public.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601100800 +0200" stop="20230601103900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Live in Singer Concertzaal, Laren</title>
<desc lang="fr">Le 18 juin 1962, le pianiste et compositeur américain Erroll Garner s'est produit au Singer Concertzaal de Laren. Ce concert vif et joyeux mettait en vedette le batteur Kelly Martin et le bassiste Eddie Calhoun, tous deux membres de longue date du trio de Garner. Le Singer Concertzaal à Laren, aux Pays-Bas, est une salle de concert et un musée consacré à la conservation de la collection d'art de l'Américain William Henry Singer. Il présente une variété d'artistes, tant visuels que sonores.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601103900 +0200" stop="20230601122400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601122400 +0200" stop="20230601140200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Concert au Havre : Le Sacre du tympan</title>
<desc lang="fr">Le Sacre du tympan est un big band français créé par le bassiste et compositeur Fred Pallem. En 2010, le groupe a donné un concert spectaculaire et énergique sur la plage du Havre. Avec rien de moins que treize joueurs d'instruments à vent, le big band interprète entre autres des morceaux de l'album &quot;Soundtrax&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601140200 +0200" stop="20230601145000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Carrier Lambert Edwards</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Voyez notamment le trio formé du saxophoniste alto François Carrier, du percussionniste Michel Lambert et du contrebassiste John Edwards.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601145000 +0200" stop="20230601151900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Milt Jacksons' Modern Jazz Quartet at the Bozar</title>
<desc lang="fr">Le Modern Jazz Quartet (MJQ) était composé de Milt &quot;Bags&quot; Jackson au vibraphone, de John Lewis au piano, de Percy Heath à la basse et de Connie Kay à la batterie. Pionniers du be-bop, Jackson et Lewis ont tous deux été membres du big band de Dizzy Gillespie, en 1948. Après avoir poursuivi leur carrière respective, les deux musiciens se sont retrouvés pour former le Modern Jazz Quartet avec Heath et Kay au cours des années 50. Salué pour ses percussions délicates, son jazz novateur et ses normes de performance élevées, le MJQ a connu une popularité impressionnante dans les milieux du jazz et de la musique dite de &quot; troisième courant &quot; (third stream) jusqu'à son concert final, livré au début des années 90.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601151900 +0200" stop="20230601161300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vocal Acrobats: Passion of an Improvised Journey</title>
<desc lang="fr">Une chanteuse de Paris, un chanteur de Berne, deux personnalités extrêmement différentes.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1691764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601161300 +0200" stop="20230601172400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Salomao Soares Trio</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain (et plus encore). Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. De plus, les artistes participants sont choisis avec l'aide du rédacteur en chef de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve le Salamao Soares Trio, qui réunit Salomao Soares au piano, Paolo Almeida à la batterie et Thiago Alves à la basse. Son leader Soares a été finaliste du concours de piano du Festival de jazz de Montreux en 2017.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601172400 +0200" stop="20230601183200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIGYUKI : BIRD 2019</title>
<desc lang="fr">BIGYUKI est l'arme secrète de la scène musicale de New York! Le son inusité de BIGYUKI a attiré l'attention de plusieurs gros joueurs de l'industrie, dont les artistes lauréats ou nommés aux Grammy Q-Tip, Bilal, Talib Kweli, Harvey Mason, Marcus Strickland, Mark Giuliana et Meshell Ndegeocello. Grâce à son esprit virtuose, BIGYUKI crée des paysages sonores fantastiques dans lesquels figurent des éléments tirés du jazz, de la musique classique, du hip-hop, du soul, du rock, du dance et de l'électro. Dans le cadre de cette performance, BIGYUKI atteint de nouveaux sommets en compagnie du guitariste Randy Runyon et du batteur Smithsoneon. Difficile de croire que trois musiciens peuvent à eux seuls être à la source d'un son aussi monumental.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1769392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601183200 +0200" stop="20230601200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sia : Live at The Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Concert de Sia au Metro Theatre à Sydney le 25 mars 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200000 +0200" stop="20230601210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Legendary Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601210000 +0200" stop="20230601223200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hall &amp; Oates : Live at the Sydney Entertainment Centre</title>
<desc lang="fr">Daryl Hall et John Oates ont eu la bonne idée de se retrouver il y a quelques années, après toute une gamme de projets solo, et produisent un spectacle à se demander comment ils ont pu se séparer. Voici leur concert au Entertainment Centre de Sydney.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2180736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601223200 +0200" stop="20230601230300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Moondog &amp; the London Saxophonique</title>
<desc lang="fr">Émacié, aveugle, mystérieux et excentrique, l'artiste de rue Moondog a fait partie du quotidien des New-Yorkais pendant deux décennies, avant de gagner ses lettres de noblesse en Europe. Dans le cadre de cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, Moondog se produit avec le réputé ensemble London Saxophonique le temps d'un concert haut en couleur.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1691804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601230300 +0200" stop="20230602000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">James Brandon Lewis</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste américain James Brandon Lewis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602000000 +0200" stop="20230602001500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Flash Pig)</title>
<desc lang="fr">«Flash Pig»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602001500 +0200" stop="20230602010400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hashima live at Palilula Theatre</title>
<desc lang="fr">Le quatuor de jazz serbe Hashima est issu des écrits que la Serbie a consacrés à la tristement célèbre île japonaise. Inspirés par Wayne Shorter, Dave Holland, Dave Liebman, Charles Lloyd et Enrico Rava, ses musiciens se sont rapidement mis à explorer leur propre son. Ils se plongent dans des questions philosophiques sur la nature humaine par le biais de l'improvisation et de la liberté, des éléments qui représentent le coeur du jazz, selon les membres de Hashima.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>