<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528020100 +0200" stop="20230528033100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WeARE4</title>
<desc lang="fr">Sly Johnson, grand nom du hip-hop, a décidé de se tourner vers le jazz, et de quelle façon! Dans le cadre du festival Jazz à Ramatuelle 2018, Johnson s'est entouré d'une brochette de musiciens d'exception : André Ceccarelli à la batterie, Laurent De Wilde au clavier et Fifi Chayeb à la basse. Ensemble, ces quatre artistes forment WeARE4. En plus de relever avec brio le défi de marier hip-hop et jazz, la formation parvient à trouver le parfait niveau de liberté mélodique et expressive. WeARE4 surprend le public de Jazz à Ramatuelle avec ses flows efficaces, ses harmonies contrôlées et son interprétation impeccable. Sur la scène intime du Théâtre de verdure, la formation explore les possibilités infinies de l'alliance magique du hip-hop et du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528033100 +0200" stop="20230528042800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton</title>
<desc lang="fr">Lionel Hampton se produit aux côtés de Junior Mance (piano), de Jimmy Woody (basse), de Bobby Durham (batterie) et de l'Orchestre philharmonique de Saint-Pétersbourg dans le cadre de l'édition 1994 du festival Münchner Klaviersommer.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528042800 +0200" stop="20230528053200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin Trio : November Music</title>
<desc lang="fr">Depuis 1993, le festival international November Music fait chaque année la promotion de la musique contemporaine dans différents lieux de la ville néerlandaise de 's-Hertogenbosch. L'édition 2018 du festival célébrait le jazz, la musique d'avant-garde, la musique du monde et l'électro, et comprenait des installations sonores, de l'opéra et du théâtre modernes, ainsi que diverses performances interdisciplinaires. Le pianiste Elliot Galvin figure parmi les artistes au programme de cette édition 2018. Galvin est membre du jeune groupe jazz britannique Dinosaur et se produit ici avec son trio. Le talentueux musicien a été comparé à Django Bates en raison de son imagination débordante et de sa capacité naturelle à combiner les influences musicales provenant du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/54/1638992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528053200 +0200" stop="20230528061800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Etenesh Wassie Trio : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. La diva éthiopienne Etenesh Wassie, l'une des artistes en vedette, fusionne avec son trio l'énergie contemporaine du jazz et du punk au répertoire traditionnel éthiopien, qu'elle maîtrise comme nulle autre. Le résultat est magnétique, unique et bourré de soul.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528061800 +0200" stop="20230528070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Festival Vue sur la Relève: SHPIK</title>
<desc lang="fr">La formation jazz montréalaise SHPIK propose un son audacieux et impressionniste, inspiré du jazz, de la nature et du cinéma. Évoquant les grands espaces, la découverte de soi et le contraste entre l'immensément grand et l'infiniment petit, son premier album forme une aventure musicale complexe, où les esprits et la réflexion sont présents à chaque détour. Composé du pianiste et compositeur Arnaud Spick-Saucier, du bassiste Étienne Dextraze, du batteur Philippe Lussier-Baillargeon, et du saxophoniste et flûtiste Alex Dodier, SHPIK s'est produit dans le cadre de plusieurs événements jazz de renom, dont le Festival international de jazz de Montréal. Avec ses pédales d'effets et ses envolées poétiques, SHPIK insuffle une bouffée d'air frais à l'univers du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528080100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fay Claassen: Two Portraits of Chet Baker</title>
<desc lang="fr">L'année 2013 marque le 25e anniversaire de la mort mystérieuse du chanteur et trompettiste Chet Baker, survenue après une chute de la fenêtre de sa chambre d'hôtel à Amsterdam. Sa musique est plus populaire que jamais. Ce concert présente Fay Claassen, qui est devenue célèbre au niveau international grâce a son album 'Two Portraits of Chet Baker'. Dans les Etats-Unis, cet album a été nommé 'Meilleur Album Vocal de l'Année'. Durant ce concert, Fay Claassen rend hommage à Baker avec les plus belles chansons et improvisations.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/25/1691751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080100 +0200" stop="20230528090100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">George Shearing Duo feat. Neil Swainson</title>
<desc lang="fr">Le pianiste britannique George Shearing s'est taillé une réputation enviable à l'échelle mondiale à titre de musicien, d'arrangeur et de compositeur. Aussi à l'aise sur une scène de concert classique que dans un club de jazz, Shearing est reconnu pour son style inventif et orchestral. Dans cet enregistrement filmé sur les planches de la Philharmonie de Munich, il se produit en duo en compagnie du jeune et talentueux contrebassiste torontois Neil Swainson. Les deux musiciens interprètent une sélection de compositions de Shearing, ainsi que &quot; Lullaby of Birdland &quot;, qui figure aujourd'hui parmi les standards du répertoire jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090100 +0200" stop="20230528091000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Kurt Elling)</title>
<desc lang="fr">«Kurt Elling»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528091000 +0200" stop="20230528100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Under the Surface : Live at Bimhuis 2018</title>
<desc lang="fr">La formation jazz néerlandaise Under the Surface, composée du batteur Joost Lijbaart, de la chanteuse Sanne Rambags et du guitariste Bram Stadhouders, met en lumière son talent unique pour l'improvisation au Bimhuis Amsterdam, en janvier 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528100000 +0200" stop="20230528111400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Moonchild - Moods</title>
<desc lang="fr">Le trio jazz américain Moonchild est composé des multi-instrumentistes Amber Navran (chant, saxophone, clarinette), Max Bryk (saxophone, flûte, clarinette, clavier) et Andris Mattson (trompette, bugle, clavier). Les trois musiciens se sont rencontrés lors de leurs études à l'Université de la Californie du Sud à Los Angeles. Un an après avoir complété leur formation, en 2011, ils ont fait paraître un premier opus intitulé Be Free (2012). La musique de Moonchild a été qualifiée de néo-soul, de R&amp;B alternatif et de jazz. Ce trio ayant le vent dans les voiles s'est produit en tournée avec des artistes de renom, dont Kamasi Washington et The Internet. Dans ce concert filmé en 2017 au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, Moonlight fait équipe avec le batteur Efajemue Etoroma.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528111400 +0200" stop="20230528121000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thelonious Monk</title>
<desc lang="fr">Pianiste et compositeur unique en son genre, Thelonious Monk (1917-1982) est l'une des plus grandes légendes du jazz de tous les temps. Sa musique était incomprise durant les 15 premières années de sa carrière, avant qu'il soit considéré comme un génie et père fondateur du be-bop. Plusieurs concerts de sa tournée européenne de 1966 ont été captés pour la télévision, avec son quatuor composé de Charles Touse (saxophoniste ténor), Lawrence Gales (bassiste) et Benjamin Riley (batteur). Son quatuor a interprété &quot; Epistrophy &quot;, &quot; Round Midnight &quot; et &quot; Lulu's Back in Town &quot; à Varsovie pour la télévision polonaise, le 4 avril 1966. Le 17 avril, le même quatuor a livré une brève performance à Copenhague pour la télévision danoise, interprétant &quot; Lulu's Back in Town &quot;, &quot; Don't Blame Me &quot; et &quot; Epistrophy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/24/1694563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528121000 +0200" stop="20230528122100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente le groupe de jazz/hip-hop BADBADNOTGOOD, qui a collaboré avec de grands artistes comme Tyler The Creator, Kaytranada, Kali Uchis et Ghostface Killah. Les quatre membres de ce groupe plein d'imagination proposent des rythmes rafraîchissants.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2122424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528122100 +0200" stop="20230528131500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ellen Pels - Love (1/2)</title>
<desc lang="fr">La chanteuse jazz néerlandaise Ellen Pels présente sa dernière parution, intitulée &quot; Love &quot;. Sur la scène du théâtre Odeon de Zwolle, aux Pays-Bas, Pels est accompagnée du quatuor à cordes The Red Limo et de sa propre section rythmique composée de neuf musiciens. La chanteuse combine ses airs passionnés à des paroles émouvantes, inspirées par les textes de philosophes tels que Paulo Coelho, Eckhard Tolle et Deepak Chopra. En résulte une musique hautement spirituelle qui est à la fois exigeante et théâtrale, chaleureuse et mélodique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528131500 +0200" stop="20230528140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bergen Sessions</title>
<desc lang="fr">These portraits of artists, concerts and festivals give a good impression of the jazz world. Both famous and less famous jazz artists will give a new insight in their life.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528140100 +0200" stop="20230528143500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Constantini</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Assistez à la performance du quatuor Constantini, dirigé par le pianiste et bandonéoniste péruvien Claudio Constantini, lors de l'édition de 2022.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528143500 +0200" stop="20230528144100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Orquestra Contemporanea de Olinda)</title>
<desc lang="fr">«Orquestra Contemporanea de Olinda»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528144100 +0200" stop="20230528151300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Rolf Delfos)</title>
<desc lang="fr">«Rolf Delfos»Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste néerlandais Rolf Delfos.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528151300 +0200" stop="20230528161400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blue Note: A Story of Modern Jazz - Part II</title>
<desc lang="fr">Art Blakey, Dexter Gordon, Ron Carter, Herbie Hancock, Thelonious Monk... Ces noms évoquent l'âge d'or du jazz. Mais combien de personnes connaissent Alfred Lion et Francis Wolff, à qui nous devons les enregistrements des légendes du jazz ? Deux Juifs allemands ayant quitté l'Allemagne nazie pour New York ont &quot;découvert&quot; un art américain qui, à l'époque, intéressait peu d'Américains : le jazz. Sans argent ni connections, parlant peu anglais, ces deux hommes ont commencé à enregistrer des musiciens pratiquement inconnus, se fiant à leur goût et à leur jugement. De nos jours, cette liste d'artistes se lit comme le &quot;Who's Who&quot; du jazz. &quot;Blue Note - A Story of Modern Jazz&quot; raconte l'histoire d'Alfred Lion, de Francis Wolff et de leur maison de disques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528161400 +0200" stop="20230528170800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Blue Note Masters</title>
<desc lang="fr">Ron Carter, Bobby Hutcherson et Joe Chambers sont des légendes de Blue Note Records. Ils se sont imposés comme des leaders, compositeurs et musiciens de studio progressistes et inventifs, impressionnant les publics du monde entier avec leur créativité et leur polyvalence technique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2148524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528170800 +0200" stop="20230528180400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Duke Ellington: Jazz from Newport, Bruxelles, 1973</title>
<desc lang="fr">En 1956, Duke Ellington et son orchestre ont livré un concert légendaire dans le cadre de la troisième édition du Newport Jazz Festival. Le solo remarquable du saxophoniste ténor Paul Gonsalves sur Diminuendo and Crescendo in Blue a revitalisé la carrière d'Ellington, et le succès remporté lors de ce spectacle l'a porté pour le reste de sa carrière. Depuis 1973, des festivals portant le nom de Newport sont organisés dans le monde entier. Moins d'un an avant sa mort, Ellington livre un concert inoubliable à Bruxelles en compagnie de son ensemble - qui peut encore compter sur le talent de Gonsalves -, devant un public hautement reconnaissant.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528180400 +0200" stop="20230528194400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528194400 +0200" stop="20230528210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Omer Avital Qantar - Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le contrebassiste israélo-américain Omer Avital, qui livre un jazz radieux, énergique, éclatant et teinté d'influences orientales. À Jazz in Duketown 2019, il livre un concert en formule quintette avec les saxophonistes Asaf Yuria et Alexander Levin, le batteur Ofri Nehemya et le pianiste Eden Ladin. Ils présentent le répertoire unique d'Avital, tiré de son album Qantar.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528210000 +0200" stop="20230528223200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz a la Grand Place Chet Baker Trio</title>
<desc lang="fr">Deux musiciens belges de haut niveau - le guitariste Philip Catherine et le bassiste Jean-Louis Rassinfosse - accompagnent le trompettiste et chanteur américain Chet Baker lors de ce concert de 1985 au magnifique Bruxelles Jazz Club, situé sur la Grand-Place au coeur de la capitale belge. Le trio joue &quot; Crystal Bells &quot; de Charlie Mariano, le titre de son populaire album de 1983. Parmi les autres chansons interprétées lors de ce concert légendaire figurent &quot; Down &quot; et &quot; How Deep is the Ocean &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528223200 +0200" stop="20230528224000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Fanfaraï)</title>
<desc lang="fr">«Fanfaraï»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528224000 +0200" stop="20230529000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jon Hendricks and Co</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. John Carl Hendricks est l'un des instigateurs du &quot; vocalese &quot;, une forme d'art qui vise à ajouter des paroles à des pièces instrumentales existantes et à remplacer plusieurs instruments par le chant. Il fait étalage de cette technique à l'Estival, où il &quot; scat &quot; tout en jouant de la contrebasse. Hendricks est reconnu pour sa maîtrise du scat, une forme de jazz vocal qui utilise des onomatopées plutôt que des paroles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/1691791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529000000 +0200" stop="20230529013700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out New York City)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out New York City»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2122425_A.jpg" />
</programme>