<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412020200 +0200" stop="20230412030800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412030800 +0200" stop="20230412033400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BRUUT!</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033400 +0200" stop="20230412041600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Earl &quot;Fatha&quot; Hines Trio live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">De ses bras musclés et de ses mains puissantes et compactes, Earl &quot;Fatha&quot; Hines a fait sa marque sur presque toutes les époques du piano jazz. Salué pour sa transformation du langage pianistique par son approche dite &quot; trumpet style &quot; (en raison du trémolo des notes imitant le vibrato de la trompette), Hines a inspiré nombre de grands noms du jazz...</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412041600 +0200" stop="20230412051500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: Blue Note All Stars</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de ce concert, les Blue Note All Stars, supergroupe composé de la crème des musiciens jazz contemporain de la fin des années 90, se produisent ensemble pour la toute première fois. Composée de Tim Hagans (trompette), Greg Osby (saxophone alto), Javon Jackson (saxophone ténor), Kevin Hays (piano), Essiet Essiet (contrebasse) et Bill Stewart (batterie), la formation s'est bâti une réputation enviable au fil des années pour son approche progressiste et inventive au jeu et à la composition, éblouissant le public du monde entier par sa créativité et sa polyvalence technique. Dans cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, ces musiciens de talent marient jazz contemporain et traditionnel d'une toute nouvelle façon, interprétant des standards connus comme leurs propres compositions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412051500 +0200" stop="20230412054500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free &amp; Afro Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Free &amp; Afro Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Fantazio, Eddy Lopez, Banoit Savard et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412054500 +0200" stop="20230412070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blossom</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Le Morgenland Chamber Orchestra fait partie intégrante du Festival Morgenland depuis 2009. Cet ensemble de musiciens provenant d'Allemagne et de divers pays invités se produit dans le cadre du concert d'ouverture du festival. Cet épisode comprend des performances tantôt énergiques, tantôt douces et apaisantes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412070000 +0200" stop="20230412075300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412075300 +0200" stop="20230412090000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kenny G</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1987, le célèbre saxophoniste de smooth jazz aimé des foules Kenny G a courtisé les spectateurs au North Sea Jazz Festival à La Haye. Après ses débuts dans le Love Unlimited Orchestra, il a formé son groupe pour donner cette prestation au charme hypnotique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412090000 +0200" stop="20230412100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">John Lee Hooker Live in Paris</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de cette performance livrée en 1970 à la Maison de la Radio de Paris, la légende américaine du blues John Lee Hooker (voix et guitare) est accompagnée par les talentueux Carey Bell (harmonica), Joe Harper (basse), Lester Dorsie (batterie) et Jimmy Dawkins (guitare électrique). De la première à la toute dernière minute du concert, Hooker illustre pourquoi il demeure, 45 ans plus tard, au 35e rang de la liste des 100 meilleurs guitaristes du magazine Rolling Stone : ce bluesman est véritablement dans une classe à part.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412100400 +0200" stop="20230412112000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Herbie Mann</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le flûtiste américain Herbert Jay Solomon, mieux connu sous son nom de scène Herbie Mann, était l'un des participants de l'édition 1990 du festival. En compagnie de Marc Cohen au piano, de Romero Lubambo à la guitare, de Paul Socolow à la basse, et de Ricky Sebastian et Cyro Baptista aux percussions, Mann y interprète sa mouture contagieuse de la musique brésilienne dans un concert intitulé Jasil Brazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412112000 +0200" stop="20230412123700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sia : Live at The Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Concert de Sia au Metro Theatre à Sydney le 25 mars 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412123700 +0200" stop="20230412131700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Huu Bac Quintet Live in Canada '15</title>
<desc lang="fr">Huu Bac a quitté le Vietnam pour le Québec à l'âge de deux ans. Ce musicien s'est d'abord intéressé à la guitare jazz, puis au dan bau, un instrument de musique monocorde ancien, central à la musique folklorique du Vietnam. La curiosité d'Huu Bac envers les instruments anciens l'a mené au Conservatoire de musique de Shanghai, où il a étudié l'erhu, un instrument traditionnel chinois à cordes. L'oeuvre de Bac combine répertoire classique et influences occidentales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412131700 +0200" stop="20230412140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music : La connection arabe (La Connection arabe)</title>
<desc lang="fr">«La Connection arabe»Le fascinant documentaire Visions of Music - The Arabian Connection est principalement narré par Rabih Abou-Khalil, qui met en contexte l'histoire de la musique et de la culture du monde arabe.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412140100 +0200" stop="20230412143600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Espen Berg Trio</title>
<desc lang="fr">Espen Berg a reçu le prestigieux prix musical norvégien &quot; JazZtipendiatet &quot; en 2016 et a été proclamé &quot; véritable maître du piano &quot; par All About Jazz. Ces quatre dernières années, il a sorti trois albums et fait de nombreuses tournées avec son trio.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412143600 +0200" stop="20230412152300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Give Back: A Hip Hop Story</title>
<desc lang="fr">Le documentaire Give Back présente une nouvelle génération d'artistes qui, en plus de leur carrière musicale, souhaitent venir en aide à leur communauté. Par une série de portraits intimistes, le spectateur découvre comment une association de Rennes a mis sur pied un festival de hip-hop durable, ou encore comment certains rappeurs et producteurs américains conjuguent vie artistique et action communautaire. Ce film rend hommage au hip-hop dans tout ce qu'il peut avoir de noble et de bienveillant.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412152300 +0200" stop="20230412171400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412171400 +0200" stop="20230412181300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martin Goyette : Spectacle Astral 2017</title>
<desc lang="fr">Martin Goyette, c'est d'abord une voix hors du commun caractérisée par un chant aussi puissant qu'éraillé. Le chanteur séduit le public avec son &quot; instrument &quot; rauque et enveloppant digne des grands noms du blues et du jazz. Passionné de blues et de jazz mais aussi de funk et de soul, c'est dans ces différents styles qu'il propulse ses élans. En plus d'être un harmoniciste hors pair possédant un son distinct et bien campé - à l'image de sa voix. Plus récemment, les amateurs de soul ont pu l'entendre, accompagnés de ses Skinny Bones, à l'occasion du Festival International de Jazz de Montréal, en ouverture du concert de Bernard Adamus au Festival Sherblues, au Festival International de Blues de Tremblant ou en première partie du prince de la soul et du funk, Lee Fields.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/1755392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181300 +0200" stop="20230412190100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Ladama, l'un des groupes en vedette, est un quintette de femmes multi-instrumentistes issues du Venezuela, du Brésil, de Colombie et des États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412190100 +0200" stop="20230412200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412200000 +0200" stop="20230412210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Backback</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire du Backback Trio. Ce trio, composé de Filip Wauters (guitare), Marc de Maeseneer (saxophone) et Giovanni Barcella (batterie), a façonné son propre son impressionnant, à travers des années de répétitions, concerts et enregistrements. Ces trois hommes semblent avoir trouvé la formule magique : leur musique est toujours fraîche et ingénieuse, tout en restant accessible.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412210000 +0200" stop="20230412214100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Odelion Orchestra - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Odelion Orchestra est le projet musical de Margriet Sjoerdsma avec Jeroen van Vliet, le Westside Trio et trois joueurs de cor. Le premier album du groupe a été enregistré au Muziekcentrum van de Omroep durant un concert affichant complet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2122434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412214100 +0200" stop="20230413000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413000000 +0200" stop="20230413005000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hashima live at Palilula Theatre</title>
<desc lang="fr">Le quatuor de jazz serbe Hashima est issu des écrits que la Serbie a consacrés à la tristement célèbre île japonaise. Inspirés par Wayne Shorter, Dave Holland, Dave Liebman, Charles Lloyd et Enrico Rava, ses musiciens se sont rapidement mis à explorer leur propre son. Ils se plongent dans des questions philosophiques sur la nature humaine par le biais de l'improvisation et de la liberté, des éléments qui représentent le coeur du jazz, selon les membres de Hashima.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413005000 +0200" stop="20230413014500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Jig - Live in Rio</title>
<desc lang="fr">The Jig est un septuor funk né à Amsterdam. Figurant parmi les rares groupes funk en bonne et due forme, The Jig interprète des oeuvres instrumentales originales avec un groove contagieux et une attitude rock dans le cadre de prestations live galvanisantes. Ses sonorités contemporaines et authentiques intègrent des éléments propres au soul, à la musique africaine, au jazz et au rock, et s'inspirent de légendes de la musique telles que Bootsy Collins, Tower of Power, James Brown, Average White Band et The Meters. La formation est composée de Willem Pluk à la trompette, de Jeroen van Genuchten au saxophone ténor, de Koen Schouten au saxophone baryton, de Bas Grijmans au clavier, de Martijn Smit à la guitare, d'Arry Niemantsverdriet à la basse et de Niels van Groningen à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>