<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426025600 +0200" stop="20230426032700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Festival Vue sur la Relève: SHPIK</title>
<desc lang="fr">La formation jazz montréalaise SHPIK propose un son audacieux et impressionniste, inspiré du jazz, de la nature et du cinéma. Évoquant les grands espaces, la découverte de soi et le contraste entre l'immensément grand et l'infiniment petit, son premier album forme une aventure musicale complexe, où les esprits et la réflexion sont présents à chaque détour. Composé du pianiste et compositeur Arnaud Spick-Saucier, du bassiste Étienne Dextraze, du batteur Philippe Lussier-Baillargeon, et du saxophoniste et flûtiste Alex Dodier, SHPIK s'est produit dans le cadre de plusieurs événements jazz de renom, dont le Festival international de jazz de Montréal. Avec ses pédales d'effets et ses envolées poétiques, SHPIK insuffle une bouffée d'air frais à l'univers du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426032700 +0200" stop="20230426043100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner</title>
<desc lang="fr">Erroll Garner: Live in '63 &amp; '64 présente deux concerts formidablement filmés en 1963 et en 1964, avec à l'affiche le trio classique : Erroll Garner, le contrebassiste Eddie Calhoun et le batteur Kelly Martin. Erroll Garner était un musicien de jazz véritablement original, et ce film met en valeur ses improvisations brillantes dans un défilé de ses chansons les plus classiques. Le trio est en grande forme tout le long des deux concerts, jouant des morceaux à succès comme &quot;Fly Me To The Moon&quot; et 'I Get A Kick Out Of You', ainsi que des morceaux originaux comme 'Erroll's Theme', &quot;Mambo Erroll&quot; et 'Misty', sa composition la plus connue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426043100 +0200" stop="20230426052300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charlie Mariano &amp; Wolfgang Dauner : Live</title>
<desc lang="fr">Piano et saxophone : c'est une combinaison pour duo de jazz individualiste. Mais la mélodie et la maturité du saxophone de Charlie Mariano et la fraîcheur et l'énergie du piano de Wolfgang Dauner transforment la rencontre de ces deux stars du jazz en une interaction passionnante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/16/1694577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426052300 +0200" stop="20230426055000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hiphop Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Hip-hop jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec DjeuhDjoah, Lieutenant Nicholson, Kacem Wapalek et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426055000 +0200" stop="20230426070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Art of Duo</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426070000 +0200" stop="20230426075700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426075700 +0200" stop="20230426085700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">George Shearing Duo feat. Neil Swainson</title>
<desc lang="fr">Le pianiste britannique George Shearing s'est taillé une réputation enviable à l'échelle mondiale à titre de musicien, d'arrangeur et de compositeur. Aussi à l'aise sur une scène de concert classique que dans un club de jazz, Shearing est reconnu pour son style inventif et orchestral. Dans cet enregistrement filmé sur les planches de la Philharmonie de Munich, il se produit en duo en compagnie du jeune et talentueux contrebassiste torontois Neil Swainson. Les deux musiciens interprètent une sélection de compositions de Shearing, ainsi que &quot; Lullaby of Birdland &quot;, qui figure aujourd'hui parmi les standards du répertoire jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426085700 +0200" stop="20230426100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Festival: Newport á Paris</title>
<desc lang="fr">La chanteuse bossa nova Astrud Gilberto et le Dave Brubeck Quartet se produisent dans le cadre de la troisième édition du Festival de jazz de Paris. Cette collaboration avec le Newport Jazz Festival a été surnommée &quot; Newport à Paris 1966 &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426100000 +0200" stop="20230426112100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alfredo Rodriguez &amp; Pedrito Martinez</title>
<desc lang="fr">Alfredo Rodriguez, après une formation classique, découvre le monde du jazz et de l'impro. Pedrito Martinez, quant à lui, percussionniste issu des rues de la Havane, agite le tout New York. Ces deux grands espoirs du jazz se rencontrent enfin et portent haut le flambeau de la nouvelle scène latin-jazz décomplexée où leur jeu intrépide et virtuose emporte tout.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/1769516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426112100 +0200" stop="20230426123200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blue Note Festival: Fatima and the Eglo Live Band</title>
<desc lang="fr">Fatima s'est récemment associée à la formation The Eglo Live Band dans le cadre d'une tournée mondiale qui les a notamment menés du Montreux Jazz Festival au Dimensions Festival. Sur les ondes de Stingray DJAZZ, cette chanteuse de talent monte sur les planches de l'incomparable Gaîté Lyrique de Paris.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426123200 +0200" stop="20230426130900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Matteo Myderwyk - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Matteo Myderwyk est un pianiste de 28 ans résidant à Amsterdam. Il a obtenu une maîtrise en piano classique et improvisation musicale au Fontys Conservatorium Tilburg, aux Pays-Bas, où il a suivi des cours donnés par Harmen Fraanje, Rembrandt Frerichs et Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426130900 +0200" stop="20230426140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York - Greg Osby</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste alto, producteur, compositeur et éducateur Greg Osby a fait une marque indélébile sur le jazz contemporain tant à titre de leader de ses propres ensembles que d'artiste invité au sein de formations jazz de renom.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426140300 +0200" stop="20230426143900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">AJOYO</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'un des groupes participants était AJOYO, la vision de Yacine Boularès, spécialiste des instruments à anche, qui propose un mélange mystique de traditions africaines, de jazz et de soul. Au-delà de la musique, la cérémonie joyeuse qu'il propose est une expérience totale rapprochant les musiciens et leur public.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426143900 +0200" stop="20230426155500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Memoirs of a Hip 'Ole Black Man</title>
<desc lang="fr">Ses mains bougent à toute vitesse et sa voix caresse le coeur et l'âme. Voici un vrai artiste en action : Vinx De'Jon Parrette. (2015).</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426155500 +0200" stop="20230426174500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426174500 +0200" stop="20230426182300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Angel Forrest Show 2017</title>
<desc lang="fr">Avec une carrière longue de plus de 30 ans, Angel Forrest, incomparable chanteuse - récemment récipiendaire du prix de la meilleur interprète féminine aux Maple Blue Awards, décernés par la Toronto Blues Society et finaliste à l'International Blues Challenge 2018 à Memphis - présente Electric Love, un album double inédit. C'est en revisitant le répertoire de la légendaire Janis Joplin lors d'un spectacle hommage qu'elle a décidé d'immortaliser ses interprétations sur un album intitulé Angels Sings Janis Live. Elle créera ensuite son premier album regroupant ses propres compositions en anglais Here For You. La force de ses interprétations, son grain de voix rocailleux et sa personnalité fougueuse lui ont permis de conquérir le coeur de milliers de fans sur la planète, qui lui restent fidèles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/1755392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426182300 +0200" stop="20230426190000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Toko Telo : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le trio Toko Telo, l'un des groups en vedette, met sa musicalité éblouissante au service de compositions étincelantes inspirées de ses racines malgaches. La voix émouvante de Monika Njava fait écho au talent virtuose des guitaristes D'Gary et Joël Rabesolo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426190000 +0200" stop="20230426194400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426194400 +0200" stop="20230426210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Linus</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode des &quot;Belgium Sessions,&quot; Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. (2015).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426210000 +0200" stop="20230426222600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes: Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426222600 +0200" stop="20230427000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427000000 +0200" stop="20230427010200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mike Stern &amp; Didier Lockwood</title>
<desc lang="fr">Le guitariste Mike Stern et le violoniste Didier Lockwood forment un duo unique qui enflamme les spectateurs du théâtre antique de Vienne, en France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1863273_A.jpg" />
</programme>