<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408023100 +0200" stop="20230408032000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">MotorMusic: Hamster Axis of the one-click Panther</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente un jazz énergique et brut, relevé d'une pointe d'humour : les jeunes musiciens du groupe anversois Hamster Axis of the one-click Panther. Ce quintette a un son unique : un jazz lisse et parfois assourdissant aux influences rock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408032000 +0200" stop="20230408042500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al Jarreau - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, Al Jarreau, chanteur américain lauréat de sept prix Grammy, y a présenté une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408042500 +0200" stop="20230408051300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Carla Bley Sextet</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Découvrez le lien privilégié qui unit la pianiste Carla Bley et le bassiste Steve Swallow. Ces deux artistes se produisent au sein des mêmes groupes depuis les années 60, et sont en couple depuis plus de deux décennies. Leurs performances scéniques sont la définition même de la télépathie musicale. Avec les musiciens Wayne Krantz, Victor Lewis, Larry Willis et Don Alias, Bley et Swallow livrent un concert mémorable dans le cadre de l'Estival, en 1986.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408051300 +0200" stop="20230408062400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dexter Gordon : Live in 63 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">Filmés dans la période où Dexter vivait en Europe, ces concerts dévoilent des sidemen légendaires comme Art Taylor et Kenny Drew, jouant des classiques du jazz, comme &quot;Blues Walk&quot;, &quot;A Night in Tunisia&quot;, &quot;Body and Soul&quot; et beaucoup d'autres morceaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/17/1691789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408062400 +0200" stop="20230408070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Erlend Apneseth Trio</title>
<desc lang="fr">These portraits of artists, concerts and festivals give a good impression of the jazz world. Both famous and less famous jazz artists will give a new insight in their life.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070000 +0200" stop="20230408074000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Privat &amp; Troupe</title>
<desc lang="fr">Fils du pianiste José Privat, qui était membre du groupe Malavoi, Grégory Privat a grandi en Martinique, où il a enseigné le piano classique pendant 10 ans. Plus tard, il s'est mis à la composition et à l'improvisation, le jazz devenant son genre musical de prédilection. Avec Sonny Troupé, batteur virtuose et maître de la musique traditionnelle gwoka de la Guadeloupe, il joue à la mythique salle de jazz parisienne Sunset-Sunside lors de la Journée internationale du jazz de l'UNESCO.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2122437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408074000 +0200" stop="20230408085100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Artvark Saxophone Quartet &amp; Ntjam Rosie: Homelands</title>
<desc lang="fr">Homelands est une collaboration entre l'Artvark Saxophone Quartet et la chanteuse néerlando-camerounaise Ntjam Rosie. Les sonorités uniques qui résultent de cette rencontre sont inspirées des musiques traditionnelles et actuelles du Cameroun, de même que du mélange afro-européen de soul, de jazz, de gospel et de musique du monde généralement offert par Rosie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408085100 +0200" stop="20230408100400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy McGriff Trio</title>
<desc lang="fr">Bien qu'il soit l'un des plus importants joueurs d'orgue Hammond B3 de tous les temps, Jimmy McGriff (1936-2008) passe parfois inaperçu parmi la myriade de grands organistes soul et jazz issus de son Philadelphie natal. McGriff était sans doute le pionnier du soul jazz le plus porté sur le blues, et a d'ailleurs souvent affirmé qu'il était un musicien blues avant d'être un artiste jazz. Sans égard pour les classifications, McGriff a toujours été assez éclectique pour brouiller la frontière entre les genres. Sa sonorité unique - composée de grooves profonds et organiques baignés des émotions typiques du blues et du gospel - lui a valu une popularité importante chez les amateurs de R&amp;B. Cette performance, filmée en 1965 au festival de jazz de Comblain-la-Tour, parvient à galvaniser le public.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408100400 +0200" stop="20230408101200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Dee Dee Bridgewater)</title>
<desc lang="fr">«Dee Dee Bridgewater»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408101200 +0200" stop="20230408111300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rosemary Clooney : The North Sea Jazz Part II</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, la légendaire chanteuse américaine Rosemary Clooney y a livré une performance inoubliable en compagnie du Concord All Stars Band, un ensemble impressionnant comprenant Jake Hanna, Dave McKenna, Scott Hamilton et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408111300 +0200" stop="20230408114200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Antonio Lizana</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Laissez-vous enchanter par le jazz flamenco contemporain d'Antonio Lizana, présent à l'édition de 2022.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114200 +0200" stop="20230408122200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freedoms Trio</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Freedoms Trio, un projet international regroupant le Norvégien Steinar Aadnekvam, le Brésilien Rubem Farias et le Mozambicain Deodato Siquir, qui amalgame le meilleur de la culture de chacun de ses membres en un tout cohérent.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408122200 +0200" stop="20230408140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marius Neset : Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le saxophoniste norvégien Marius Neset, désormais établi à Copenhague. Le musicien est reconnu mondialement pour ses collaborations avec People Are Machines, Kaktusch, JazzKamikaze ainsi que les projets StoRMChaser et Human Chain de Django Bates. Neset a obtenu sa maîtrise en 2008, au Copenhagen Rhythmic Music Conservatory.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408140100 +0200" stop="20230408144000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rembrandt Frerichs Trio</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve le Rembrandt Frerichs Trio, dirigé par le pianiste et compositeur jazz néerlandais du même nom. Le jeu de la formation est influencé à la fois par la tradition jazz américaine et la musique arabe. Frerichs enseigne également le piano jazz dans divers conservatoires des Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408144000 +0200" stop="20230408152700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sun Ra Arkestra</title>
<desc lang="fr">L'Estival Jazz Lugano est un festival musical annuel qui se déroule en plein air pendant cinq jours dans la pittoresque ville de Lugano, en Suisse. Depuis 1979, cette mecque musicale offre un événement incontournable pour tous les amateurs de jazz et de musique du monde issus du monde entier. Le 3 juillet 1985, le pianiste et icône du &quot; jazz spatial &quot; Sun Ra et son Arkestra ont atterri en catastrophe à l'Estival Jazz Lugano. Avec les saxophonistes Marshall Allen, John Gilmore et Danny Ray Thompson, le clarinettiste Eloe Omoe, le flûtiste James Jackson, le tromboniste Tyrone Hill et une panoplie d'autres talents en déguisement, Sun Ra offre un concert hors du commun.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/37/2131882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408152700 +0200" stop="20230408155900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente l'after du North Sea Jazz Festival : BoogieBall. Ce concert spectaculaire réunit plusieurs grands noms, dont Anthony Hamilton, Anderson Paak, Christian Scott, Cory Henry et Kneebody!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408155900 +0200" stop="20230408163300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Legendary Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408163300 +0200" stop="20230408180300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Seun Kuti &amp; Egypt 80' : Cabaret Sauvage</title>
<desc lang="fr">L'artiste nigérian Seun Kuti est le fils de Fela Anikulapo Kuti, légende de la musique africaine et fondateur du mouvement afrobeat. Sur scène, Seun Kuti est entouré d'Egypt 80, l'orchestre de son père, disparu en 1997. C'est au milieu de cette armée de musiciens émérites que le jeune homme de 28 ans a fait ses gammes. Comme son père, Seun Kuti est aussi un artiste engagé : les principaux titres de son dernier album, &quot;From Africa with Furi Rise&quot; sont de vraies tribunes politiques qui condamnent avec rage et indignation les atteintes aux droits de l'homme en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/00/2136526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180300 +0200" stop="20230408184600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">NSJC : Busstra's Old School Band</title>
<desc lang="fr">Le guitariste, compositeur et réalisateur Marnix Busstra aime à défier les frontières. Il parcourt le monde avec ses groupes de jazz, joue da la guitare et du bouzouki, compose du jazz, écrit des chansons de théâtre, et il est l'une des forces motrices des spectacles de théâtre de son épouse, la diva néerlandais Karin Bloemen:.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184600 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Brussels Jazz Orchestra &amp; Bert Joris : Big Valses</title>
<desc lang="fr">Le Brussels Jazz Orchestra (BJO) n'est pas un orchestre de jazz qui s'en tient aux standards. Les musiciens aspirent au plus haut niveau, composant de la musique originale, créant des arrangements uniques et jouant avec inspiration et passion. Ils produisent un jazz au son orchestral dynamique, d'une puissance classique où chaque musicien est également soliste accompli. C'est une &quot; passion orchestrée pour le jazz &quot; qui incite le BJO à créer de la musique de classe mondiale. Fondé en 1993 par Frank Vaganée, Serge Plume et Marc Godfroid, le BJO est reconnu et subventionné par le gouvernement flamand dès ses débuts. Le BJO est orchestre en résidence au Flagey, une institution culturelle bruxelloise.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1691886_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408210000 +0200" stop="20230408212100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Frank Paavo Quintet : JazzConnect, Westbroek</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Frank Paavo est actif sur la scène jazz d'Amsterdam et des Pays-Bas depuis le début des années 1980. Sa musique est inspirée des sonorités hard-bop de la fin des années 1950 et du début des années 1960 : débordante d'énergie positive, d'intensité rythmique et de bon vieux swing. Parmi les influences principales de Paavo se trouvent Wayne Shorter et Charles Mingus. Le jazzman néerlandais, qui a grandi avec leur musique, préserve leur héritage en faisant comme tous les grands musiciens jazz de leur époque : en jouant sa propre musique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408212100 +0200" stop="20230408224800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo Trio - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. Le pianiste dominicain Michel Camilo s'est produit dans le cadre de l'édition 1994 du festival en compagnie du bassiste Michael Bowie et du batteur Cliff Almond. La musique de Camilo marie des influences variées, s'inspirant autant des jazzmen Art Tatum et Keith Jarrett que des compositeurs du vingtième siècle, notamment Debussy et Ravel.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408224800 +0200" stop="20230409000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409000000 +0200" stop="20230409005300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lucibela - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Lucibela, l'une des artistes en vedette, est originaire de l'île de São Nicolau. On sent dans sa voix chaleureuse et assurée l'influence de la morna et de la coladera, deux styles musicaux originaires du Cap-Vert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409005300 +0200" stop="20230409012400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Keita, Broennimann, Niggli</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le trio composé d'Aly Keita, Jan Galega Broennimann et Lucas Niggli, trois musiciens africains dont les compositions transmettent éloquemment leur passion pour leur continent natal tout en intégrant divers éléments tirés du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1694554_A.jpg" />
</programme>