<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020700 +0200" stop="20230603031300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Linus</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode des &quot;Belgium Sessions,&quot; Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. (2015).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603031300 +0200" stop="20230603043300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603043300 +0200" stop="20230603051100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Grégory Privat - SOLEY</title>
<desc lang="fr">Avec Soley, son plus récent album, le pianiste Grégory Privat plonge l'auditeur dans un univers hybride combinant jazz, musique caribéenne, électro, piano, synthétiseur, tradition classique, chant et plus encore. Se produisant ici pour la première fois avec Chris Jennings à la contrebasse et Tilo Bertholo à la batterie, Privat se révèle être un chanteur de talent et confère à Soley une dimension vocale à mi-chemin entre l'instrumental et le narratif, qui donne à sa musique une toute nouvelle charge émotive.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603051100 +0200" stop="20230603062300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Django Reinhardt Tribute: Beets &amp; Rosenberg</title>
<desc lang="fr">Django Reinhardt est le père fondateur du jazz manouche, et ses compositions inoubliables sont gravées dans la mémoire de tous. Même si un accident lui a fait perdre l'usage de deux doigts de la main gauche, sa technique de virtuose n'en a pas souffert. Stochelo Rosenberg et Peter Beets ont désormais l'honneur de redonner vie à sa musique avec leur puissant don pour l'improvisation.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603062300 +0200" stop="20230603070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Ostrich Quartet)</title>
<desc lang="fr">«Ostrich Quartet»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070000 +0200" stop="20230603075700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075700 +0200" stop="20230603085800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Petrucciani Trio</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement de 1998 présente le pianiste français Michel Petrucciani, le batteur Steve Gadd et le bassiste Anthony Jackson en concert à Stuttgart. Ce trio de musiciens peut sembler être une équipe improbable, puisque Petrucciani (qui est décédé en janvier 1999) était résolument romantique, dans la tradition du piano lyrique qui va de Duke Ellington à Bill Evans et Keith Jarrett, tandis que Gadd et Jackson sont plus connus en tant que maîtres du groove contemporain. Ils parviennent néanmoins à créer un swing &quot; organique &quot;, même s'il manque à la guitare basse de Jackson le timbre riche propre au bois d'un instrument acoustique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603085800 +0200" stop="20230603100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/27/1691750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603100100 +0200" stop="20230603110100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley : The Screaming Eagle Of Soul</title>
<desc lang="fr">Ce concert de la sensation soul Charles Bradley (1948-2017) a été enregistré dans un cadre intimiste à Paris, en septembre 2014. Avant de considérer une carrière dans la musique, Bradley a longtemps tenté de joindre les deux bouts avec une série de petits boulots. Ce n'est qu'en 1996 qu'il a finalement suivi les traces de son idole, l'icône de la soul James Brown, avec qui il partage une capacité exceptionnelle de semer l'extase chez le public. Bradley a su développer une sonorité unique qui marie funk, soul et R&amp;B, mais toujours teintée d'influences &quot; browniennes &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603110100 +0200" stop="20230603114600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sofia Rei</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Sofia Rei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603114600 +0200" stop="20230603122100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603122100 +0200" stop="20230603140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sonny Rollins</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor américain Sonny Rollins est considéré comme le plus grand improvisateur de jazz, poussant ses expérimentations à la limite des capacités de son instrument. Plus de 80 albums originaux retracent les grandes étapes de cinquante ans d'une impressionnante carrière internationale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140300 +0200" stop="20230603144000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin</title>
<desc lang="fr">Pianiste en pleine ascension sur la scène jazz du Royaume-Uni, Elliot Galvin est aussi un compositeur de grand talent. Son imagination et sa capacité d'intégrer des influences variées à sa vision musicale lui ont valu des comparaisons à Django Bates.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603144000 +0200" stop="20230603160200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stan Getz Quintet - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le légendaire saxophoniste américain Stan Getz y a livré une performance inoubliable. Reconnu pour son ton lyrique et chaud, Getz est l'un des plus éminents musiciens jazz de sa génération. Sous l'influence d'Antônio Carlos Jobim, Getz a popularisé la bossa-nova aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160200 +0200" stop="20230603161800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente les Deeldeliers, le groupe du poète et &quot; maire de la nuit &quot; de Rotterdam Jules Deelder. Ses poèmes traitent, entre autres, de la vie à Rotterdam, de l'usage de drogues et du jazz. Ici, il est accompagné par Bas van Lier, Boris van der Lek et Erik Kooger.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603161800 +0200" stop="20230603165000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">World Music</title>
<desc lang="fr">Il est à noter que c'est la première fois que ces artistes se produisent ensemble ! Cet épisode 'World Music', animé par Eddy King, présente des performances de uniques et des entretiens avec entre autres Teófilo Chantre, Tiwitine et Kinsy Ray.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/11/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603165000 +0200" stop="20230603172800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Miriam Makeba Live at Estival Lugano 1985</title>
<desc lang="fr">Miriam Makeba, surnommée Mama Africa, était une chanteuse, actrice, ambassadrice de l'ONU et activiste des droits civils sud-africaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172800 +0200" stop="20230603184900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mizikopéyi Big Band live à l'Atrium</title>
<desc lang="fr">MizikOpéyi est le premier big band à proposer de la musique franco-antillaise contemporaine issue de la Martinique et de Guadeloupe notamment le zouk, la biguine, la mazurka et le kompa, en utilisant les codes traditionnels des arrangements pour big band. En compagnie de l'artiste martiniquais Tony Chasseur, MizikOpéyi propose une aventure musicale exotique à travers l'héritage culturel des Antilles. Le secret du mariage réussi entre rythmes traditionnels et populaires antillais et afro-caribéens réside dans le talent surprenant des musiciens et l'harmonie créée par les cuivres, qui rappelle la grande tradition de La Nouvelle-Orléans. MizikOpéyi met l'accent sur la qualité de la création musicale pour offrir un concentré de l'émotion de la Martinique dans des compositions big band enlevantes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/04/2131883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184900 +0200" stop="20230603200600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">New Cool Collective Big Band at the Oosterpoort</title>
<desc lang="fr">New Cool Collective (NCC) groove depuis plus de 24 ans, grâce à son mélange unique de jazz, dance, latin, salsa, afrobeat et boogaloo. La musique du groupe est toujours funky, dynamique et dansante. En tant que pionnier de la scène de jazz néerlandaise, NCC a reçu de nombreuses récompenses et sillonné l'Europe, l'Asie et l'Amérique du Nord. Le groupe joue dans les clubs de jazz les plus branchés comme aux grands festivals de pop-rock : Sziget (Hongrie), Lowlands (Pays-Bas), Aberdeen Alternative Festival (Écosse)... NCC a collaboré avec de nombreux artistes néerlandais et internationaux, en tournée et en studio. Dans cet enregistrement, le groupe joue de la musique énergique dans une formation big band.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200600 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603210000 +0200" stop="20230603212400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Saxophone Greats)</title>
<desc lang="fr">«Saxophone Greats»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603212400 +0200" stop="20230603223500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martina</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse, instrumentiste et compositrice Martina Marana. Utilisant le pourvoir de l'ironie pour les défaire les préjugés à l'égard musiciennes, Marana s'affranchit des étiquettes sexistes et se réapproprie ses propres pouvoirs en tant que musicienne et compositrice. Parolière de talent, Marana produit une musique unique et sans compromis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603223500 +0200" stop="20230604000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Selah Sue @ Festival Culturebox</title>
<desc lang="fr">L'auteure-compositrice-interprète belge Selah Sue se produit à La Cigale, à Paris, dans le cadre du festival numérique Culturebox 2020. L'artiste a fait paraître un premier opus homonyme en mars 2011, qui comprend la populaire &quot; Raggamuffin &quot; et un duo avec Cee Lo Green intitulé &quot; Please &quot;. Cet album a connu énormément de succès et s'est écoulé à plus d'un million d'exemplaires. Quelques mois après la sortie de ce premier album, Selah s'est vu décerner un prix European Border Breakers Award (EBBA) en reconnaissance de son succès transfrontalier. Accompagnée de Joachim Saerens au clavier et de Simon Lenski au violoncelle, Selah Sue ouvre le concert en proposant une version jazz de &quot; So This Is Love &quot;, ballade romantique tirée de Cendrillon de Disney.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604000000 +0200" stop="20230604005300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604005300 +0200" stop="20230604005900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Yuri Honing)</title>
<desc lang="fr">«Yuri Honing»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604005900 +0200" stop="20230604014400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez le Ofer Mizrahi Trio.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>