<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520023000 +0200" stop="20230520033500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Steven Delannoye</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor Steven Delannoye et son New York Trio jouent ensemble avec le saxophoniste Frank Vaganée. Le dialogue intense et fascinant entre les deux saxophones évoque l'âge d'or du jazz des années 1950.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520033500 +0200" stop="20230520042000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah McCoy : La Gaite Lyrique</title>
<desc lang="fr">Sarah McCoy a consacré une grande partie de sa vingtaine à jouer du piano et à chanter dans des tavernes sombres et surchauffées de La Nouvelle-Orléans. Le chaos dans ces lieux correspondait très bien à celui de la vie qu'elle menait sur la route depuis l'âge de 20 ans. Aujourd'hui, elle poursuit une tradition perfectionnée par Tom Waits, Amy Winehouse, Leon Russell et Nina Simone, qui ont transformé en poésie les décombres de leur vie remplie de combats.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/45/1626412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520042000 +0200" stop="20230520050500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">OZMA : InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. OZMA interprète une musique issue de la liberté du jazz, des paysages sonores de la musique électronique, du raffinement de la musique de chambre et de l'énergie brute du rock. Les performances du groupe épatent tous les publics en raison de leur maîtrise technique, mais aussi parce qu'elles sont vives, audacieuses et remplies de créativité joyeuse.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520050500 +0200" stop="20230520070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. - Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 28 mai 1967, le chanteur et acteur américain Sammy Davis Jr. s'est produit au Concertgebouw d'Amsterdam lors d'une émission en direct diffusée à la télévision nationale. Soutenu par son groupe dirigé par George Rhodes, Davis Jr. a réuni son talent de chanteur et son sens de l'humour contagieux en revisitant des chansons de différents genres musicaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520070000 +0200" stop="20230520080100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">George Shearing Duo feat. Neil Swainson</title>
<desc lang="fr">Le pianiste britannique George Shearing s'est taillé une réputation enviable à l'échelle mondiale à titre de musicien, d'arrangeur et de compositeur. Aussi à l'aise sur une scène de concert classique que dans un club de jazz, Shearing est reconnu pour son style inventif et orchestral. Dans cet enregistrement filmé sur les planches de la Philharmonie de Munich, il se produit en duo en compagnie du jeune et talentueux contrebassiste torontois Neil Swainson. Les deux musiciens interprètent une sélection de compositions de Shearing, ainsi que &quot; Lullaby of Birdland &quot;, qui figure aujourd'hui parmi les standards du répertoire jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080100 +0200" stop="20230520090200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Teus Nobel live at the Bimhuis Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Teus Nobel est un trompettiste et bugliste néerlandais. Petit, il fut fasciné par le jeu puissant de trompettistes comme Maynard Ferguson et Bill Chase. Au conservatoire, il joua dans des groupes de jazz et il accompagna des comédies musicales. Une fois ses études achevées, il se joignit à l'Orchestre de l'armée de l'air, où il joua des marches teintées de musique pop et de jazz. Ce concert a été enregistré au Bimhuis d'Amsterdam. Teus dédie ses compositions à ses héros musicaux : Jarmo Hoogendijk, Woody Shaw, Christian Scott, Roy Hargrove et Eric Vloeimans. Il joue des morceaux de son second album, intitulé &quot; Legacy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520090200 +0200" stop="20230520100200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bill Evans Trio</title>
<desc lang="fr">Le trio interprète &quot;Quiet Now&quot; et &quot;Very Early&quot;, de Bill Evans, &quot;Autum Leaves&quot;, de Joseph Kosma, &quot;Time Remembered&quot;, de Bill Evans, et &quot;Someday My Prince Will Come&quot;, de Frank Churchill.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520100200 +0200" stop="20230520100900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520100900 +0200" stop="20230520110600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ellen Pels - Love 2/2Théâtre Odeon de Zwolle, Pays-Bas</title>
<desc lang="fr">La chanteuse jazz néerlandaise Ellen Pels présente sa dernière parution, intitulée &quot; Love &quot;. Sur la scène du théâtre Odeon de Zwolle, aux Pays-Bas, Pels est accompagnée du quatuor à cordes The Red Limo et de sa propre section rythmique composée de neuf musiciens. La chanteuse combine ses airs passionnés à des paroles émouvantes, inspirées par les textes de philosophes tels que Paulo Coelho, Eckhard Tolle et Deepak Chopra. En résulte une musique hautement spirituelle qui est à la fois exigeante et théâtrale, chaleureuse et mélodique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520110600 +0200" stop="20230520113900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520113900 +0200" stop="20230520121100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marie Kruttli Trio</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'une de ces formations est le trio de Marie Krüttli, qui réunit de façon unique les forces du jazz suisse. Cette pianiste secoue l'univers du jazz avec sa voix profondément originale, qui donne un son caractéristique au trio de piano, contrebasse et batterie qu'elle dirige.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/01/1771671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520121100 +0200" stop="20230520140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Omer Avital Qantar - Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le contrebassiste israélo-américain Omer Avital, qui livre un jazz radieux, énergique, éclatant et teinté d'influences orientales. À Jazz in Duketown 2019, il livre un concert en formule quintette avec les saxophonistes Asaf Yuria et Alexander Levin, le batteur Ofri Nehemya et le pianiste Eden Ladin. Ils présentent le répertoire unique d'Avital, tiré de son album Qantar.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140100 +0200" stop="20230520144600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Francois Bourassa Quartet</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez le François Bourassa Quartet, composé du pianiste François Bourassa, du bassiste Guy Boisvert, du saxophoniste André Leroux et du batteur Guillaume Pilote.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520144600 +0200" stop="20230520160100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">John Scofield Group</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1986, le guitariste aux talents nombreux John Scofield et sa formation ont donné une performance électrisante au North Sea Jazz Festival à La Haye. D'abord connu pour avoir joué avec Miles Davis, John Scofield démontre ici la réputation qu'il s'est faite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520160100 +0200" stop="20230520161700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">À la fois club de jazz, café et restaurant, BIRD propose aux mélomanes de Rotterdam une programmation musicale profondément ancrée dans le jazz. Cet épisode présente The Hypnotic Brass Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520161700 +0200" stop="20230520164700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avant Garde</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520164700 +0200" stop="20230520181700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Seun Kuti &amp; Egypt 80' : Cabaret Sauvage</title>
<desc lang="fr">L'artiste nigérian Seun Kuti est le fils de Fela Anikulapo Kuti, légende de la musique africaine et fondateur du mouvement afrobeat. Sur scène, Seun Kuti est entouré d'Egypt 80, l'orchestre de son père, disparu en 1997. C'est au milieu de cette armée de musiciens émérites que le jeune homme de 28 ans a fait ses gammes. Comme son père, Seun Kuti est aussi un artiste engagé : les principaux titres de son dernier album, &quot;From Africa with Furi Rise&quot; sont de vraies tribunes politiques qui condamnent avec rage et indignation les atteintes aux droits de l'homme en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2136526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520181700 +0200" stop="20230520184900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music : Love Conquers All</title>
<desc lang="fr">Dans Summer Night Music - Love Songs, des artistes du monde entier livrent leurs chansons d'amour préférées dans le cadre d'un événement original et enlevant qui allie musique classique, jazz et musiques du monde. Parmi les musiciens classiques se trouvent l'orchestre du Gewandhaus, le violoncelliste Mischa Maisky et le sextuor vocal King's Singers. La chanteuse jazz Dee Dee Bridgewater et la cantaora de flamenco Mayte Martin sont également de la partie. L'incroyable gamme d'artistes et de styles musicaux compris à cet événement est sûre de séduire un vaste public et de créer une ambiance conviviale dont tous les mélomanes se souviendront!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184900 +0200" stop="20230520200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">&quot;We Love Ella&quot; : The Amazing Keystone Big Band</title>
<desc lang="fr">The Amazing Keystone Big Band aime Ella et lui rend plus qu'un simple et vibrant hommage à celle qui aimait tant les big bands (elle a chanté avec ceux de Chick Weeb, Duke Ellington ou Count Basie) et se situe dans la même veine que celui du même nom que lui avait rendu la radio PBS avec Jon Faddis, James Moody, Lizz Wright, Patti Austin/La chanteuse, invitée, Célia Kaméni ne tente pas de rivaliser ni d'imiter, c'est impossible de toute façon, la first lady of song mais qui s'approprie son univers pour mieux le chanter. Et cela fonctionne parfaitement, il faut dire que l'orchestre est absolument impeccable avec ces écarts d'intensités, ces accentuations, une clarté expressive qui lui donnent une très large palette d'expressions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/27/1889525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520200000 +0200" stop="20230520210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Art Blakey &amp; The Jazz Messengers</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion est la première partie d'un concert livré par le batteur jazz américain Art Blakey et les Jazz Messengers au Théâtre des Champs Élysées de Paris, en décembre 1959. Cofondé au début des années 1950 par Blakey et le pianiste Horace Silver, cet ensemble hard bop s'est produit jusqu'à la mort de Blakey, en 1990. Plusieurs grands noms du jazz ont fait leurs premiers pas au sein de cette formation, notamment les trompettistes Lee Morgan et Wynton Marsalis, les saxophonistes Benny Golson et Wayne Shorter, et les pianistes Joanne Brackeen et Keith Jarrett.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520210000 +0200" stop="20230520222100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hamilton e Laginha</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve le duo Hamilton et Laginha. Dirigé par le Brésilien Hamilton de Holanda, qui a réinventé la mandoline à 10 cordes et reçu 2 nominations aux Grammy en 2012, le duo propose un dialogue sur les trésors du paysage musical brésilien.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520222100 +0200" stop="20230520223100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Woz Kaly)</title>
<desc lang="fr">«Woz Kaly»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520223100 +0200" stop="20230521000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/1691870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521000000 +0200" stop="20230521005300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521005300 +0200" stop="20230521005800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Keb' Mo)</title>
<desc lang="fr">«Keb' Mo»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521005800 +0200" stop="20230521012600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benjamin Schaefer Quiet Fire</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations, Benjamin Schaefer Quiet Fire, est composée de cinq jeunes musiciens jazz européens qui se plaisent à sonder l'âme humaine par des compositions principalement écrites par Schaefer.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521012600 +0200" stop="20230521015900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">P. Damasiewicz &amp; Power of the Horns</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est l'ensemble free jazz Power of Horns. Formé en 2007 et dirigé par le multi-instrumentiste et compositeur Piotr Damasiewicz, Power of Horns propose une musique hautement énergique, voire turbulente.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>