<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422022700 +0200" stop="20230422031500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free Desmyter</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du Fré Desmyter Quartet. Desmyter est un improvisateur obstiné avec un son très original et reconnaissable. Ses compositions ne sont jamais forcées ou révolutionnaires, mais toujours contemporaines et novatrices.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422031500 +0200" stop="20230422044600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Céu - Moods</title>
<desc lang="fr">L'auteure-compositrice-interprète brésilienne Maria do Céu Whitaker Poças, mieux connue sous le nom de Céu, a grandi dans une famille musicale. Elle a étudié la théorie musicale et joue d'un type de guitare acoustique appelée violão. Son premier album, CéU, lui a valu une mise en nomination aux prix Grammy dans la catégorie &quot; Meilleur album de musique du monde contemporaine &quot; en 2008. Dans les années qui ont suivi, Céu a cumulé les nominations et les prix. Sa musique dévoile des traces de samba, de soul, de musique africaine, de pop et de jazz électronique. Dans ce concert enregistré en 2017 au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, Céu est accompagnée par David Bovée (guitare), João Leão (clavier), Lucas Martins (basse) et Thomas Harres (batterie).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422044600 +0200" stop="20230422052700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Son Swaga - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Pionnier de la musique contemporaine, Son Swagga met en valeur les compositions de Felix Back, le leader du groupe. Son répertoire est caractérisé par des sons originaux qui contiennent du funk fusion, du jazz spirituel et de la musique de jeux vidéo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422052700 +0200" stop="20230422070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070000 +0200" stop="20230422073000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dionne Warwick Live at the 27 Club, Knokke, Belgium</title>
<desc lang="fr">La chanteuse virtuose Dionne Warwick est reconnue à l'échelle mondiale pour son registre vocal impressionnant, allant des graves profondes aux aiguës cristallines, maîtrisées avec une aisance presque troublante. Mais au-delà de sa voix chaude et puissante, Warwick possède une élégance envoûtante, une présence scénique assurée et une capacité inégalée à raconter une histoire en chanson. Cet enregistrement, filmé en 1964 au 27 Club de Knokke, en Belgique, met en scène la chanteuse, alors âgée de 23 ans, au tout début de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/1956673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422073000 +0200" stop="20230422090100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al Di Meola : One of These Nights</title>
<desc lang="fr">&quot;One of These Nights&quot; était un événement très spécial pour Al Di Meola : une nuit comme son légendaire &quot;Friday Night In San Francisco&quot;, enregistré il y a un quart de siècle. Al Di Meola a soigneusement réuni un groupe de musiciens excellents pour cet révision des faits saillants d'une carrière qui s'étend sur près de trois décennies : une combinaison fantastique de musique de chambre romantique, de musique latino-américaine traditionnelle et de jazz libre, en passant constamment d'improvisations au pied levé à de complexes morceaux imposés et vice versa. Maintes et maintes fois, les musiciens parviennent à varier des morceaux familiers avec des changements de rythme surprenants et des paysages sonores brillants.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422090100 +0200" stop="20230422100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bill Evans Trio</title>
<desc lang="fr">Le trio interprète &quot;Quiet Now&quot; et &quot;Very Early&quot;, de Bill Evans, &quot;Autum Leaves&quot;, de Joseph Kosma, &quot;Time Remembered&quot;, de Bill Evans, et &quot;Someday My Prince Will Come&quot;, de Frank Churchill.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422100100 +0200" stop="20230422100900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Waylon)</title>
<desc lang="fr">«Waylon»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422100900 +0200" stop="20230422112500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sia : Live at The Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Concert de Sia au Metro Theatre à Sydney le 25 mars 2009.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422112500 +0200" stop="20230422115800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Reis, Demuth, Wiltgen</title>
<desc lang="fr">Le Reis-Demuth-Wiltgen Trio a été formé en 1998, durant les études secondaires de ses musiciens, qui ont présenté plusieurs spectacles au Luxembourg et dans les environs pendant quelques années. Réunis en 2011, ils partagent leurs créations et expériences.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422115800 +0200" stop="20230422123000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marie Kruttli Trio</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'une de ces formations est le trio de Marie Krüttli, qui réunit de façon unique les forces du jazz suisse. Cette pianiste secoue l'univers du jazz avec sa voix profondément originale, qui donne un son caractéristique au trio de piano, contrebasse et batterie qu'elle dirige.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422123000 +0200" stop="20230422140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Blue Note Masters</title>
<desc lang="fr">Ron Carter, Bobby Hutcherson et Joe Chambers sont des légendes de Blue Note Records. Ils se sont imposés comme des leaders, compositeurs et musiciens de studio progressistes et inventifs, impressionnant les publics du monde entier avec leur créativité et leur polyvalence technique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2148524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140100 +0200" stop="20230422143500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Keita, Broennimann, Niggli</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le trio composé d'Aly Keita, Jan Galega Broennimann et Lucas Niggli, trois musiciens africains dont les compositions transmettent éloquemment leur passion pour leur continent natal tout en intégrant divers éléments tirés du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1694554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422143500 +0200" stop="20230422153300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at Paradiso, Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Lorsque la COVID-19 a empêché les musiciens de se produire sur scène en 2021, le Robert Jay Band a eu l'idée d'enregistrer les Paradiso Sessions pour rejoindre son public en lui offrant ses chansons préférées, dont le succès monstre de 1994 Red Bullet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1853299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422153300 +0200" stop="20230422154900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente le pianiste de Snarky Puppy: Bill Laurence.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422154900 +0200" stop="20230422161900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avant Garde</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422161900 +0200" stop="20230422170800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">One Way Ticket to Damascus</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Débordant de sonorités que l'on pourrait uniquement qualifier de magiques, &quot; MCO &quot; met en scène le Syrian Expat Philharmonic Orchestra, sous la direction du chef d'orchestre Naci Özgüç. D'origine turque, Özgüç a été élevé par deux chanteurs d'opéra, qui lui ont ouvert les portes d'une carrière musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/1808112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422170800 +0200" stop="20230422180200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">New Cool Collective Big Band at the Oosterpoort</title>
<desc lang="fr">New Cool Collective (NCC) groove depuis plus de 24 ans, grâce à son mélange unique de jazz, dance, latin, salsa, afrobeat et boogaloo. La musique du groupe est toujours funky, dynamique et dansante. En tant que pionnier de la scène de jazz néerlandaise, NCC a reçu de nombreuses récompenses et sillonné l'Europe, l'Asie et l'Amérique du Nord. Le groupe joue dans les clubs de jazz les plus branchés comme aux grands festivals de pop-rock : Sziget (Hongrie), Lowlands (Pays-Bas), Aberdeen Alternative Festival (Écosse)... NCC a collaboré avec de nombreux artistes néerlandais et internationaux, en tournée et en studio. Dans cet enregistrement, le groupe joue de la musique énergique dans une formation big band.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180200 +0200" stop="20230422200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jong Metropole live at Radio Kootwijk</title>
<desc lang="fr">Jong Metropole (&quot; jeune métropole &quot;) est une collaboration unique entre le Metropole Orkest, le Nationaal Jeugd Orkest (Orchestre national des jeunes des Pays-Bas) et le Nationaal Jeugd Jazz Orkest (Orchestre jazz national des jeunes des Pays-Bas). L'objectif de cette collaboration est de préparer la prochaine génération de musiciens en vue d'une carrière professionnelle. Pour ce faire, Jong Metropole combine le meilleur de deux univers musicaux : la performance soignée de la tradition des ensembles à cordes classiques, et le swing et les improvisations de l'héritage jazz. Cette performance spéciale, dirigée par le chef d'orchestre Christian Elsässer, a été enregistrée depuis l'ancien émetteur radio de Kootwijk, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200200 +0200" stop="20230422210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/27/1691750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422210000 +0200" stop="20230422222300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422222300 +0200" stop="20230422232200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422232200 +0200" stop="20230423000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (EU Jazz Competition)</title>
<desc lang="fr">«EU Jazz Competition»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423000000 +0200" stop="20230423004900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lucibela - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Lucibela, l'une des artistes en vedette, est originaire de l'île de São Nicolau. On sent dans sa voix chaleureuse et assurée l'influence de la morna et de la coladera, deux styles musicaux originaires du Cap-Vert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423004900 +0200" stop="20230423005400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423005400 +0200" stop="20230423012700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Skadedyr</title>
<desc lang="fr">L'orchestre Skadedyr est composé de douze musiciens jeunes et créatifs de la scène du jazz, de la musique improvisée et du rock/pop expérimental norvégien.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/1808112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423012700 +0200" stop="20230423020000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">G. Guidi &quot;Avec Le Temps&quot; Quintet</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'un des artistes participants était le pianiste Giovanni Guidi, qui a rassemblé les plus talentueux musiciens d'Italie. Ceux-ci partagent tous le même objectif artistique : créer des musiques qui laissent une impression immédiate et se concentrent sur des aspects mélodiques ou lyriques, témoignant d'un fort désir d'explorer l'inconnu.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>