<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401021600 +0200" stop="20230401032800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ben Sluijs</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Ben Sluijs (saxophone) a reçu une formation classique. Son approche est fortement mélodique et harmonique : il ne fait pas l'étalage ; ce qui compte, c'est le contenu. Sluijs s'est intéressé au jazz après ses études classiques. Il a suivi une formation de quatre ans à Anvers et a pris des cours avec David Liebman aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401032800 +0200" stop="20230401042900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Eartha Kitt: The Most Exciting Woman in the World</title>
<desc lang="fr">On la surnommait &quot; la femme la plus excitante au monde &quot;. Eartha Kitt a longtemps été la reine du blues et du jazz. Incarnation même de la vamp envoûtante, Kitt a connu la gloire dans les boîtes de nuit grâce à sa présence scénique langoureuse et à sa voix rauque et féline. Mais au-delà de son charme sensuel, Kitt projetait l'image d'une grande dame à l'élégance exotique et cosmopolite, tout particulièrement parce qu'elle chantait en plusieurs langues.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1738528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401042900 +0200" stop="20230401052900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mike Stern &amp; Didier Lockwood</title>
<desc lang="fr">Le guitariste Mike Stern et le violoniste Didier Lockwood forment un duo unique qui enflamme les spectateurs du théâtre antique de Vienne, en France.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1863273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401052900 +0200" stop="20230401070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Miles Davis : Jazz Greats</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste américain Miles Davis (1926-1991) a été un pionnier du jazz de la fin des années 1940 jusqu'à la fin des années 1980. Son influence sur la musique du vingtième siècle est indéniable : il a ouvert la voie au be-bop, au cool jazz, au hardbop, au jazz modal et aux musiques électroniques. Le 11 octobre 1964, il a joué du Teatro Dell'Arte de Milan avec le saxophoniste ténor Wayne Shorter, le pianiste Herbie Hancock, le bassiste Ron Carter et le batteur Tony Williams. Ils ont interprété &quot; Autumn Leaves &quot;, &quot; My Funny Valentine &quot;, &quot; All Blues &quot;, &quot; All of You &quot; et &quot; Joshua &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/09/2122441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401070000 +0200" stop="20230401081900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1691793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401081900 +0200" stop="20230401091900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fay Claassen: Two Portraits of Chet Baker</title>
<desc lang="fr">L'année 2013 marque le 25e anniversaire de la mort mystérieuse du chanteur et trompettiste Chet Baker, survenue après une chute de la fenêtre de sa chambre d'hôtel à Amsterdam. Sa musique est plus populaire que jamais. Ce concert présente Fay Claassen, qui est devenue célèbre au niveau international grâce a son album 'Two Portraits of Chet Baker'. Dans les Etats-Unis, cet album a été nommé 'Meilleur Album Vocal de l'Année'. Durant ce concert, Fay Claassen rend hommage à Baker avec les plus belles chansons et improvisations.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1691751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401091900 +0200" stop="20230401100500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part II</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit avec son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 2 de 2.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401100500 +0200" stop="20230401113400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes : Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1918418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401113400 +0200" stop="20230401120200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Philip Clemo &quot;Dream Maps&quot;</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. Le programme comprend notamment Dream Maps, un projet multimédia interactif créé par six artistes. Imaginé sous la direction de l'artiste multidisciplinaire Philip Clemo, Dream Maps explore un éventail d'avenues artistiques, du design sonore à l'improvisation.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401120200 +0200" stop="20230401123500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Joonas Haavisto Trio : jazzahead!</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Joonas Haavisto Trio, ensemble mené par le pianiste finlandais Joonas Haavisto, dont les compositions de forme libre hautement individuelles ont été saluées par la critique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/45/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401123500 +0200" stop="20230401140700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Newport Jazz</title>
<desc lang="fr">Le Festival de jazz de Newport, créé à l'été 1954 dans la ville nord-américaine de Newport à Rhode Island, est devenu l'une des plus grandes célébrations du jazz au monde. Le festival a donné lieu à de nombreux albums de concerts célèbres de vedettes du jazz et à plusieurs tournées mondiales, y compris les éditions du Festival de jazz de Newport à Rotterdam, aux Pays-Bas. En 1968, le Festival de jazz de Newport à Rotterdam accueillait trois grands musiciens américains : le pianiste Horace Silver, le guitariste Muddy Waters et le trompettiste Dizzy Gillespie accompagnés de leurs groupes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1753698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401140700 +0200" stop="20230401150000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Tobias Meinhart.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401150000 +0200" stop="20230401155700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Paris Reunion Band</title>
<desc lang="fr">Ce rassemblement de stars authentiques recrée le son du Paris des années 50 et 60, lorsque la Ville lumière était la Mecque européenne des musiciens de jazz américains. The Paris Reunion Band a été formé en hommage à Kenny Clarke et à l'esprit de ses amis jazzmen parisiens.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401155700 +0200" stop="20230401161300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">À la fois club de jazz, café et restaurant, BIRD propose aux mélomanes de Rotterdam une programmation musicale profondément ancrée dans le jazz. Cet épisode présente The Hypnotic Brass Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401161300 +0200" stop="20230401164100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hiphop Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Hip-hop jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec DjeuhDjoah, Lieutenant Nicholson, Kacem Wapalek et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401164100 +0200" stop="20230401172900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Art of Duo</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/46/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172900 +0200" stop="20230401185900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ballake Sissoko &amp; Nicole Mitchell : Beyond Black</title>
<desc lang="fr">Beyond Black est la rencontre de deux incroyables musiciens issus de deux continents différents : l'Afrique et les Amériques. Le joueur de kora malien Ballaké Sissoko joue avec sa soeur vivant de l'autre côté de l'Atlantique, la flûtiste américaine Nicole Mitchell. Cette réunion donne lieu à l'émergence d'un nouvel espace musical hybride au-delà des limites imposées par les notions identitaires.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/1768276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185900 +0200" stop="20230401200300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Clark Terry Big Band</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire trompettiste et joueur de bugle jazz Clark Terry s'est produit dans le cadre du festival en compagnie de son orchestre. Musicien virtuose, Terry a notamment joué au sein des célèbres big bands de Duke Ellington et de Count Basie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401200300 +0200" stop="20230401210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">John Coltrane Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/27/1691750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401210000 +0200" stop="20230401211600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Stranger than Paranoia)</title>
<desc lang="fr">«Stranger than Paranoia»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401211600 +0200" stop="20230401222500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hamilton e Laginha</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve le duo Hamilton et Laginha. Dirigé par le Brésilien Hamilton de Holanda, qui a réinventé la mandoline à 10 cordes et reçu 2 nominations aux Grammy en 2012, le duo propose un dialogue sur les trésors du paysage musical brésilien.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401222500 +0200" stop="20230402000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402000000 +0200" stop="20230402005500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/13/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402005500 +0200" stop="20230402012500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Naissam Jalal Quest of the Invisible</title>
<desc lang="fr">Au sein de son trio, la flûtiste Naïssam Jalal réunit le pianiste Leonardo Montana et le contrebassiste Claude Tchamitchian. Le répertoire du groupe est à la croisée de la musique mystique traditionnelle et du jazz modal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402012500 +0200" stop="20230402020000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">MDCIII</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de MDCIII, le spécialiste belge des instruments à anche Mattias De Craene invite deux compatriotes chevronnés en jazz, en pop, en improvisation libre et en musique expérimentale : les batteurs Simon Segers et Lennert Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>