<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414021400 +0200" stop="20230414024500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dual City Concert Band ft. Hermine Deurlo</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414024500 +0200" stop="20230414034800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chamber music: Sissoko &amp; Segal</title>
<desc lang="fr">Ce concert montre une interaction brillante entre les deux musiciens et présente un mélange de jazz, de musique malienne et de musique classique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414034800 +0200" stop="20230414050200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo - Asi de Simple</title>
<desc lang="fr">Le chanteur, guitariste et percussionniste cubain Joel Hierrezuelo se produit au Studio de l'Ermitage de Paris, le 9 septembre 2020. En carrière, Hierrezuelo a chanté au sein du groupe Ricoson et a joué des percussions pour la formation Temperamento en compagnie de Roberto Fonseca, Javier Zalba et Ruy Lopez Nousa. Il a également collaboré avec des artistes tels qu'Alfredo Rodriguez et Los Acerekó, Omara Portuondo, Fatoumata Diawara et Mayra Andrade. Accompagné de Pierre de Bethmann (piano), Felipe Cabrera (contrebasse) et Lukmil Pérez (batterie), Hierrezuelo présente des chansons tirées d'Así de Simple (2020), second album de son quintette qui crée un pont entre jazz et musique du monde. Cette performance met également en scène Sylvain Barou à la flûte, Nicolas Folmer à la trompette et Sandro Zerafa à la guitare.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414050200 +0200" stop="20230414053500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">J.D. Hive</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez J.D.HIVE, un audacieux quartet dirigé par le violoniste autrichien Johannes Dickbauer.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414053500 +0200" stop="20230414060700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Naissam Jalal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060700 +0200" stop="20230414070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/1692716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414070000 +0200" stop="20230414072300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Saxophone Greats)</title>
<desc lang="fr">«Saxophone Greats»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414072300 +0200" stop="20230414083100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414083100 +0200" stop="20230414092400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again</title>
<desc lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again. Tout est dit dans ce simple titre : après avoir subi un accident de la route et passé 15 ans de remise en question, Lex Jasper est de retour! En compagnie de ses acolytes Edwin Corzilius (contrebasse) et Frits Landesbergen (batterie), le pianiste et compositeur Lex Jasper célèbre son retour sur les planches au club de jazz The Duke, dans le village néerlandais de Nistelrode. Après son accident de voiture, Lex a presque gonflé les rangs des héros &quot; oubliés &quot; du jazz des Pays-Bas. Mais de retour sur les planches, celui qui s'est produit sur scène et en studio avec plusieurs légendes du jazz - notamment Toots Thielemans, Clark Terry, Joe Pass et Rita Reys - est toujours considéré comme l'un des plus importants artistes et compositeurs de sa génération et de l'histoire du jazz néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414092400 +0200" stop="20230414100300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rebirth : Richard Lemz</title>
<desc lang="fr">Amsterdam, le 6 février 2018 : Le court documentaire Rebirth in the Amsterdam Red Light District illustre la brutalité de la vie de Richard Lems en tant que toxicomane et sa lutte pour se libérer de la honte. Rempli de moments féroces, frétillants et tristes, Richard revit son agression, son séjour en prison et sa toxicomanie. Richard s'exprime verbalement mais revit ses moments en tant que batteur, ce qui rend le documentaire une expérience intense et unique. Le docteur en toxicomanie et musicien Gerard Alderliefste : &quot;S'il ose atteindre le fond du baril, il verra que ce sont les drogues qui le contrôlaient. La musique stimule ces émotions.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414100300 +0200" stop="20230414101100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Tambours de Brazzas)</title>
<desc lang="fr">«Tambours de Brazzas»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414101100 +0200" stop="20230414112800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Memoirs of a Hip 'Ole Black Man</title>
<desc lang="fr">Ses mains bougent à toute vitesse et sa voix caresse le coeur et l'âme. Voici un vrai artiste en action : Vinx De'Jon Parrette. (2015).</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112800 +0200" stop="20230414123300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tamara Murphy - Spirograph Studies</title>
<desc lang="fr">Spirograph Studies a fait sa marque sur la scène australienne avec son approche précise et texturée des musiques improvisées. Sa palette sonore cinématographique puise dans le post-rock, le post-jazz, le post-minimalisme et plusieurs autres styles. Ce puissant groupe est né de la collaboration entre Luke Howard (piano), Fran Swinn (guitare) et James McLean (batterie), des créateurs musicaux qui apportent leur signature personnelle sur scène, mais font front commun sous la direction de la bassiste Tamara Murphy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414123300 +0200" stop="20230414131400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Skymasters with Clark Terry</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival, le plus grand festival de musique en salle du monde, est reconnu mondialement en tant qu'événement où le passé, le présent et le futur du jazz sont présentés en trois jours. En plus de sa solide fondation jazz, plusieurs autres genres musicaux sont de la partie, notamment le blues, la soul, le funk ou le hip-hop. En 1989, le grand ensemble et orchestre radiophonique néerlandais The Skymasters s'éclate au North Sea Jazz Festival de La Haye. Ils sont rejoints par la légende du jazz Clark Terry à la trompette, au bugle et au chant dans cette collaboration passionnante.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414131400 +0200" stop="20230414132300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Anne Paceo)</title>
<desc lang="fr">«Anne Paceo»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414132300 +0200" stop="20230414140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jarrod Lawson)</title>
<desc lang="fr">«Jarrod Lawson»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414140300 +0200" stop="20230414143800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez le Modern Art Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414143800 +0200" stop="20230414154300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Amilton Godoy</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène le pianiste Amilton Godoy. À titre de soliste, Godoy est non seulement une figure bien connue dans son Brésil natal, mais également l'un des pianistes les plus talentueux de la scène internationale actuelle. Il est fréquemment l'invité de marque d'ensembles dirigés par de grands chefs d'orchestre, et enseigne des ateliers au Brésil et à l'international.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414154300 +0200" stop="20230414171100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ron Carter : Foursight</title>
<desc lang="fr">Une soirée en compagnie du quatuor Foursight vous permet de découvrir la discographie impressionnante du contrebassiste Ron Carter. On dit en effet que Carter aurait contribué à quelque 2500 albums depuis 1959, ce qui témoigne de la considération dont il fait l'objet depuis le début de sa carrière. Après avoir accompagné Jacky Byard et Eric Dolphy, Carter a gonflé les rangs du légendaire ensemble V.S.O.P. de Miles Davis en compagnie de Herbie Hancock, Wayne Shorter et Tony Williams, entre autres. Beaucoup plus qu'un simple accompagnateur, Carter est d'abord et avant tout un excellent soliste, tant au sein de trios intimistes que de formations expérimentales ou de grands orchestres. Dans le cadre de sa prestation avec Foursight au festival Jazz sous les pommiers, en 2019, Carter est remarquablement bien entouré.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414171100 +0200" stop="20230414175400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz à Comblain-la-Tour, 1963</title>
<desc lang="fr">En 1963, la petite ville belge de Comblain-la-Tour a accueilli un festival unique regroupant jeunes formations jazz et ensembles établis. Le programme commence avec l'All Star Jazz Band, dirigé par Charlie Galbraith, tromboniste britannique qui se spécialise dans le jazz dixieland classique. Galbraith cède la scène au chanteur allemand Knut Kiesewetter, qui chante le blues accompagné du Prague Dixieland Band. Le point culminant du concert est sans toutefois la rencontre du saxophoniste alto américain Bud Shank et du trio du pianiste néerlandais Pim Jacobs, qui interprètent des standards et de la bossa-nova. Le clarinettiste français Marc Laferrière et les New Orleans Stompers clôturent le programme avec encore plus de jazz dixieland classique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414175400 +0200" stop="20230414192500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Scott DuBois Quartet : Live à Munich</title>
<desc lang="fr">Étoile montante de la guitare jazz, Scott DuBois est à la tête d'un quatuor composé de Gebhard Ullmann (instruments à anche), Thomas Morgan (basse) et Kresten Osgood (batterie). Le talent de ces trois musiciens est tel qu'ils peuvent passer d'un style feutré à une approche férocement avant-gardiste en un clin d'oeil. Dans le cadre de cette performance intime et atmosphérique livrée au Jazz Club Unterfahrt de Munich, en mars 2016, DuBois et son groupe interprètent l'intégralité de l'album Winter Light, sorti quelques mois plus tôt, ainsi que de Lake Shore Suite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414192500 +0200" stop="20230414200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Conny Schneider)</title>
<desc lang="fr">«Conny Schneider»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414200000 +0200" stop="20230414203000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Festival Vue sur la Relève: SHPIK</title>
<desc lang="fr">La formation jazz montréalaise SHPIK propose un son audacieux et impressionniste, inspiré du jazz, de la nature et du cinéma. Évoquant les grands espaces, la découverte de soi et le contraste entre l'immensément grand et l'infiniment petit, son premier album forme une aventure musicale complexe, où les esprits et la réflexion sont présents à chaque détour. Composé du pianiste et compositeur Arnaud Spick-Saucier, du bassiste Étienne Dextraze, du batteur Philippe Lussier-Baillargeon, et du saxophoniste et flûtiste Alex Dodier, SHPIK s'est produit dans le cadre de plusieurs événements jazz de renom, dont le Festival international de jazz de Montréal. Avec ses pédales d'effets et ses envolées poétiques, SHPIK insuffle une bouffée d'air frais à l'univers du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414203000 +0200" stop="20230414210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Stranger than Paranoia)</title>
<desc lang="fr">«Stranger than Paranoia»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414210000 +0200" stop="20230414220400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soul Makossa : Manu Dibango in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Manu Dibango est l'une des plus grandes vedettes de la musique africaine, un saxophoniste de talent et un artiste indispensable. Premier musicien africain à obtenir un succès mondial en 1972 avec la pièce &quot; Soul Makossa &quot;, il a pavé la voie à plusieurs autres artistes du continent. Superbe interprète doté d'un sens de l'humour communicatif, Dibango est l'un des pères fondateurs d'un style musical africain moderne aux influences jazz, R&amp;B, salsa, gospel, funk et reggae. Ce concert offre un heureux mariage de tous ces styles, et met en scène une excellente brochette de musiciens provenant des quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/10/2122435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414220400 +0200" stop="20230415000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">A$AP Rocky &amp; A$AP Ferg at the Hordern Pavilion</title>
<desc lang="fr">Tubes, twerk, plongeons, styles libres, Down Under d'A$AP Rocky ne manquait de rien! Lors de son concert complet à Sydney, la star du hip hop et 5000 fans se sont déchainés pour la soirée au Hordern Pavilion et nous avons tout filmé en exclusivité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/21/1691746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415000000 +0200" stop="20230415001800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene : OTO</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/33/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415001800 +0200" stop="20230415002700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Open Source Trio</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415002700 +0200" stop="20230415015600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Louis &quot;Satchmo&quot; Armstrong and His All Stars</title>
<desc lang="fr">Louis Armstrong: Live in '59 présente l'un des seuls concerts connus d'Armstrong depuis les années 1950 à avoir été filmé en intégralité. Dans ce concert de 55 minutes, filmé en Belgique en 1959, on retrouve la plupart des morceaux cultes de Satchmo, notamment &quot; Mack The Knife &quot;, &quot; When It's Sleepy Time Down South &quot; ou encore &quot; Stompin' At The Savoy &quot;. Il est accompagné par les membres de son groupe sensationnel, les All-Stars : Trummy Young, Peanuts Hucko, Billy Kyle, Danny Barcelona et Mort Herbert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1691842_A.jpg" />
</programme>