<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519021600 +0200" stop="20230519031100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Os Capoeira</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Os Capoeira, troupe qui pratique l'art martial brésilien homonyme. Provenant de la province de Bahia, cette pratique traditionnelle combine danse, acrobaties et percussions. Os Capoeira dirige également un centre culturel à São Paulo. Laissez-vous inspirer par la version unique de la culture brésilienne proposée par Os Capoeira!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519031100 +0200" stop="20230519044900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bayerischer Hof Night Club : Gonzalo Rubalcaba Trio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste, compositeur et chef d'orchestre cubain Gonzalo Rubalcaba est une vedette de la scène de jazz internationale. Avec sa technique impressionnante et sa créativité brillante, il réussit à créer un enthousiasme contagieux. Dans sa musique, il utilise le jazz en tant que référence, tout en incorporant les musiques cubaines et africaines, qui ont, à leur tour, grandement influencé les musiciens de jazz aux États-Unis. Ce concert a été enregistré au Bayerischer Hof Night Club dans le cadre du Münchner Klaviersommer. Dans son style unique, Rubalcaba joue des standards connus et ses propres compositions. Le pianiste est accompagné par Jeff Chambers (contrebasse) et Ignacio Berroa (batterie).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519044900 +0200" stop="20230519052100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The True Harry Nulz</title>
<desc lang="fr">Composé de deux clarinettes basses, de deux guitares, de deux batteries et d'une basse électrique, le septuor austro-helvétique The True Harry Nulz propose des arrangements astucieux ponctués d'effets stéréo et d'improvisations spontanées.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519052100 +0200" stop="20230519061300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jane Bunnett &amp; Maqueque</title>
<desc lang="fr">Originaire du Canada, la flûtiste jazz et saxophoniste soprano Jane Bunnett s'entoure de musiciens cubains. Baignés par leurs riches traditions musicales respectives, leurs univers distincts se nourrissent mutuellement.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519061300 +0200" stop="20230519070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519070000 +0200" stop="20230519071100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz Ra)</title>
<desc lang="fr">«Jazz Ra»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519071100 +0200" stop="20230519084300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: West Coast All Stars</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement live célèbre le 50e anniversaire du West Coast Jazz. Le mouvement West Coast Jazz est né il y a une cinquantaine d'années à Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519084300 +0200" stop="20230519091400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Odetta</title>
<desc lang="fr">Née le 31 décembre 1930 à Birmingham, en Alabama, Odetta quitte sa ville natale à 6 ans pour San Francisco. Une fois ses études terminées, elle entre au Conservatoire de musique. C'est par hasard qu'elle découvre l'art populaire noir : un jour, elle entend de vieilles chansons du Sud, très tristes, et décide de les mettre à son répertoire, puis elle en cherche d'autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/11/2128040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091400 +0200" stop="20230519100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blicher Hemmer Gadd - A Music documentary</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste aux nombreux prix Michael Blicher, le maître organiste Dan Hemmer et le légendaire batteur Steve Gadd se sont unis en 2014 pour célébrer leur grand amour du soul/jazz basé sur l'orgue Hammond. Depuis, le groupe a présenté plus de 50 spectacles partout dans le monde et lancé trois albums, dont le plus récent est paru en novembre 2019. Celui-ci fait appel au chanteur britannique Paul Carrack (Eric Clapton, Mike &amp; the Mechanics) sur la balade soul &quot; The First Need to Know &quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/32/1626436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519100000 +0200" stop="20230519112000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Memoirs of a Hip 'Ole Black Man</title>
<desc lang="fr">Ses mains bougent à toute vitesse et sa voix caresse le coeur et l'âme. Voici un vrai artiste en action : Vinx De'Jon Parrette. (2015).</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519112000 +0200" stop="20230519115700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">LoLanders : InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. LoLanders réunit six fascinants amis musiciens dont les compositions combinent la passion et les traditions de l'Écosse et des Highlands, la sensibilité de l'Asie, ainsi que l'inventivité et l'esprit cool des meilleurs artistes des Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519115700 +0200" stop="20230519131200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Buddy Rich Big Band</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1978, Buddy Rich, l'un des batteurs jazz les plus influents de tous les temps, s'y est produit en compagnie de son propre orchestre. Immensément talentueux, Rich faisait étalage d'une vitesse et d'une dextérité remarquables malgré le fait qu'il ne possédait aucune formation musicale officielle, et qu'il refusait de pratiquer à l'extérieur de ses passages sur scène.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519131200 +0200" stop="20230519140700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Montreux Jazz Festival)</title>
<desc lang="fr">«Montreux Jazz Festival»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519140700 +0200" stop="20230519143700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kirke Karja Quartet</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est la pianiste Kirke Karja, nouvelle venue prometteuse de la scène jazz de l'Estonie. À la tête de son propre quatuor, Karja s'est déjà taillé une réputation enviable dans les cercles jazz de son pays natal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519143700 +0200" stop="20230519154700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Soloist on Steinway</title>
<desc lang="fr">Connu pour son style exubérant et ses vastes connaissances des domaines jazzistiques et latins, Michel Camilo a toujours été un musicien aventureux. Il était l'un des pianistes de jazz les plus stimulants à percer la scène dans les années 1980. Grâce à son jeu puissant, son habilité technique, sa connaissance du jazz et de la musique afro-cubaine et sa volonté de prendre des risques, tous ses solos se transforment en aventures extraordinaires. Cet enregistrement a été fait en 1999 dans le cadre du Münchner Klaviersommer, où Camilo a donné l'un de ses rares concerts solo. Improvisant au piano (un Steinway modèle D), il réussit à tirer de son instrument une palette incroyable de couleurs musicales, des sons orchestraux riches et un lyrisme délicat.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519154700 +0200" stop="20230519165000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Archie Shepp : Stars In Your Eyes</title>
<desc lang="fr">Réalisé durant le festival Jazz à Porquerolles en 2010, ce documentaire s'intéresse à la rencontre et aux affinités entre le saxophoniste Archie Shepp et le guitariste Marc Ribot. Pour Shepp comme pour Ribot, la musique est un moyen d'apprendre, de résister, de se développer et d'exercer sa liberté. Leurs points communs sont Albert Ayler, le blues et John Coltrane. Cette rencontre exceptionnelle constitue une occasion unique pour plonger au coeur du jazz, comprendre les mouvements intimes de son histoire et les liens entre la musique et la politique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519165000 +0200" stop="20230519175800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Episode 5: Chet Baker : Jazz Greats</title>
<desc lang="fr">Grande figure populaire du cool jazz, le trompettiste américain Chet Baker s'est joint au Jacques Pelzer Quartet à Bruxelles le 2 mai 1964. Le 3 septembre 1979, Baker s'est produit au Kongsberg Jazz Festival en Norvège.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/00/2140851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519175800 +0200" stop="20230519193300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea &amp; Gary Burton</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519193300 +0200" stop="20230519200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz à Vienne)</title>
<desc lang="fr">«Jazz à Vienne»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519200200 +0200" stop="20230519203000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bertus Borgers &amp; the Young Retro's</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente Bertus Borgers &amp; The Young Retro's!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519203000 +0200" stop="20230519210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part IV</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519210000 +0200" stop="20230519220200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Maceo Parker : Jazz à Juan</title>
<desc lang="fr">Saxophoniste adulé 25 ans durant au sein de l'orchestre de James Brown, Maceo Parker a conquis ses galons de star et réussi la merveilleuse alchimie entre les différents courants de la musique noire américaine. A l'avant-garde du &quot;groove&quot;, il mixe toutes les tendances d'un jazz funky remontant aux sources du gospel et du blues, avec pour seul horizon la surchauffe des salles de concert. Une furieuse invitation à s'abandonner à la folie d'une musique incroyablement énergétique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519220200 +0200" stop="20230520000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Public Enemy</title>
<desc lang="fr">Public Enemy, aussi appelé PE, est un groupe hip hop culte de Long Island, New York, connu pour ses paroles politiquement engagées, ses critiques des médias et son activisme. Voici le concert du groupe au Metro Theatre de Sydney le 27 décembre 2008.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520000000 +0200" stop="20230520001600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jarrod Lawson)</title>
<desc lang="fr">«Jarrod Lawson»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520001600 +0200" stop="20230520002600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sandro Schneebeli)</title>
<desc lang="fr">«Sandro Schneebeli»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520002600 +0200" stop="20230520012400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blue Note, a story of modern Jazz (1/2)</title>
<desc lang="fr">Retour sur les grandes figures qui ont fait le jazz et la réputation du célèbre club de jazz le Blue Note.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/00/2136525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520012400 +0200" stop="20230520015600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Heidi Bayer's &quot;Virtual Leak&quot;</title>
<desc lang="fr">La trompettiste allemande Heidi Bayer présente Virtual Leak, son plus récent projet regroupant principalement ses propres compositions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>