<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429020600 +0200" stop="20230429031200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Cavaliere and Mohy Duo</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du violoniste Alexandre Cavaliere et du pianiste Pascal Mohy. C'est la première fois que ces jeunes étoiles montantes du jazz se partagent la scène. Ils jouent des morceaux de grands artistes comme Miles Davis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2062002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429031200 +0200" stop="20230429042100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lou Rawls : The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur américain Lou Rawls y a livré une performance inoubliable. Rawls était également connu comme acteur, artiste de doublage, auteur-compositeur et producteur de disques. Il est lauréat de trois prix Grammy, tous dans la catégorie de la meilleure prestation vocale de style R&amp;B.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429042100 +0200" stop="20230429053700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stanley Clarke Band - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429053700 +0200" stop="20230429062600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson '63, '64 &amp; '65</title>
<desc lang="fr">Oscar Peterson: Live in '63, '64 &amp; '65 suit l'incroyable Oscar Peterson Trio sur trois années et dans trois pays différents, devant des publics conquis par leur répertoire classique et leur talent musical hors pair. Ce trio légendaire des années 1960, composé de Peterson au piano, de son partenaire de longue date Ray Brown à la basse, et d'Ed Thigpen à la batterie, a tourné dans le monde entier, et est considéré encore aujourd'hui comme l'une des formations de jazz les plus exceptionnelles. Cet enregistrement présente une interprétation par le trio à ses débuts du morceau phare de Peterson, &quot; Hymn To Freedom &quot;, ainsi qu'une section inédite avec en invité l'incroyable Clark Terry au bugle et à la trompette.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429062600 +0200" stop="20230429070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait: Nancy Jazz Pulsations</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429070000 +0200" stop="20230429083400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fred Hersch Trio</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429083400 +0200" stop="20230429091400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Privat &amp; Troupe</title>
<desc lang="fr">Fils du pianiste José Privat, qui était membre du groupe Malavoi, Grégory Privat a grandi en Martinique, où il a enseigné le piano classique pendant 10 ans. Plus tard, il s'est mis à la composition et à l'improvisation, le jazz devenant son genre musical de prédilection. Avec Sonny Troupé, batteur virtuose et maître de la musique traditionnelle gwoka de la Guadeloupe, il joue à la mythique salle de jazz parisienne Sunset-Sunside lors de la Journée internationale du jazz de l'UNESCO.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2122437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429091400 +0200" stop="20230429100600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">International Jazz Quintette de Jaspar et Thomas</title>
<desc lang="fr">L'International Jazz Quintet, mené par le guitariste René Thomas (1926-1975) et le saxophoniste Bobby Jaspar (1926-1963), est injustement sous-estimé. Thomas présente une sonorité et un jeu caractéristiques qui rappellent Jim Raney et Tal Farlow, et s'est produit sur scène et en studio avec Stan Getz, Chet Baker et Sonny Rollins. Pour sa part, Bobby Jaspar a entrepris sa carrière musicale au sein d'un groupe de jazz dixieland belge avec Toots Thielemans au milieu des années 40. Découvrez ce concert mettant en scène l'un des secrets les mieux gardés du jazz!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100600 +0200" stop="20230429101400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Les Incendiaires)</title>
<desc lang="fr">«Les Incendiaires»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429101400 +0200" stop="20230429113300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429113300 +0200" stop="20230429120500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez Jazz Forum Talents, composé des sept étoiles montantes du jazz polonais.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429120500 +0200" stop="20230429123800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Edi Nulz</title>
<desc lang="fr">Edi Nulz est un jeune trio jazz infusé d'une incontournable dose de rock. Ses musiciens Julian Adam Pajzs, Valentin Schuster and Siegmar Brecher demeurent à l'écart des structures classiques de la musique jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429123800 +0200" stop="20230429140600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lynne Arriale</title>
<desc lang="fr">Organisées au studio MotorMusic de Mechelen (Belgique), les MotorMusic Jazz Sessions attirent de nombreux excellents musiciens du jazz. Une grande variété d'invités internationaux y partagent leur passion musicale en interprétant certaines des créations les plus originales des scènes jazz de l'Europe et du monde entier. Lynne Arriale est bien connue auprès des grands amateurs de jazz de longue date. Active sur scène depuis le début des années 1990, la pianiste démontre beaucoup d'amour pour les mélodies et les découvertes musicales. Le lyrisme et l'intimisme sont au coeur de son identité musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429140600 +0200" stop="20230429144100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Olga Amelchenko Quartet</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'un des participants est le nouveau quatuor de la saxophoniste Olga Amelchenko. Elle et son groupe s'amusent avec les étiquettes et les frontières entre les genres. Mariant jazz moderne, folk et rock, ils créent un univers musical rafraîchissant, puissant et flexible.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429144100 +0200" stop="20230429155600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gary Peacock Trio ft. Marc Copland &amp; Joey Baron</title>
<desc lang="fr">Gary Peacock est un contrebassiste légendaire dont le CV raconte toute l'histoire du jazz des années 1960 à aujourd'hui : Albert Ayler, Sonny Rollins, Miles Davis, Bill Evans, Jimmy Giuffre, Paul Bley, Archie Shepp, Paul Motian. De plus, pendant 35 ans jusqu'en 2014, il a été le contrebassiste de Keith Jarrett. Aujourd'hui, il reprend la route avec le pianiste Marc Copland et le batteur Joey Baron, formant un groupe qui cultive les meilleures musiques créées sur le moment.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/48/1755399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429155600 +0200" stop="20230429161100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">À la fois club de jazz, café et restaurant, BIRD propose aux mélomanes de Rotterdam une programmation musicale profondément ancrée dans le jazz. Cet épisode présente The Hypnotic Brass Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429161100 +0200" stop="20230429164100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avant Garde</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429164100 +0200" stop="20230429171900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429171900 +0200" stop="20230429181500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music : Love Songs</title>
<desc lang="fr">Interprété par l'Orchestre du Gewandhaus de Leipzig, le Sextuor vocal King's Singers. Dir. Andrey Boreyko. Avec Mischa Maisky (violoncelle), Dee Dee Bridgewater (chant), Mayte Martin (cantaora de flamenco). Roby Lakatos, Cristina Gallardo-Domas, Rodolfo Mederos. Enregistré en 2003, au Leipzig Market Square.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/03/1762150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429181500 +0200" stop="20230429200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charlie Parker : &quot;Bird with Strings&quot; revisited à la Philharmonie de Paris</title>
<desc lang="fr">En 1949, Charlie Parker réalisait des enregistrements où il associait des instruments à cordes classiques à une section rythmique de jazz. Deux albums furent le fruit de ce travail. Soixante-dix ans après, des saxophonistes contemporains, Géraldine Laurent, Pierrick Pédron, Thomas de Pourquery, Olivier Bogé et Jaleel Shaw, revisitent ces morceaux, avec les arrangements inédits de Christophe Del Sasso.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2123265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429200000 +0200" stop="20230429210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429210000 +0200" stop="20230429213300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des festivals de jazz les plus prestigieux au monde. Depuis 1981, il attire un mélange de légendes du jazz et de nouveaux venus passionnants, dont plusieurs reviennent régulièrement. Chaque année, le Théâtre Antique accueille des vedettes internationales exceptionnelles pour impressionner et inspirer leur public. En 2018, le pianiste français Gauthier Toux s'est produit en formule trio à Jazz à Vienne avec le bassiste Kenneth Dahl Knudsen et le batteur Maxence Sibille. En spectacle peu après la parution de son troisième album Whatever The Colours You See, il étonne par sa vision contemporaine du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2169100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429213300 +0200" stop="20230429215100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429215100 +0200" stop="20230429225300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Quartabe</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Quartabe, un quatuor unique influencé par le mouvement d'avant-garde de São Paulo, l'improvisation libre ainsi que les musiques populaires et électroniques. Le groupe se démarque aussi de par son idéologie féministe. Il est majoritairement constitué de femmes qui, en plus de jouer d'un instrument, sont également arrangeuses, compositrices, chanteuses et improvisatrices.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429225300 +0200" stop="20230429230200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sixring Circus)</title>
<desc lang="fr">«Sixring Circus»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429230200 +0200" stop="20230430000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/27/1691870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430000000 +0200" stop="20230430004700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Ladama, l'un des groupes en vedette, est un quintette de femmes multi-instrumentistes issues du Venezuela, du Brésil, de Colombie et des États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430004700 +0200" stop="20230430005500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Mohamed Abozekry)</title>
<desc lang="fr">«Mohamed Abozekry»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430005500 +0200" stop="20230430012700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fuchsthone Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, le groupe sans doute le plus nombreux de l'édition 2022, le Fuchsthone Orchestra, fondé en 2018 par les cheffes d'orchestre et compositrices Christina Fuchs et Caroline Thon.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430012700 +0200" stop="20230430020000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Beats &amp; Pieces Big Band : jazzahead!</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Beats &amp; Pieces Big Band, un groupe de 14 amis influencés à la fois par le rock, le dance et la pop qui se produit à travers l'Europe depuis plus de 10 ans.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>