<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405030100 +0200" stop="20230405034400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Florizoone: Massot</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Massot/Florizoone/Horbaczewski, un trio aventureux qui repousse les frontières du jazz, du folk et de la musique classique. Les instruments dont jouent les musiciens ont quelques traits communs. L'accordéon, le tuba et le violoncelle ont tous une sonorité riche, un registré étendu et une qualité photogénique. En improvisant, le trio fait sortir des sons bizarres - et très émouvants - des instruments.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405034400 +0200" stop="20230405043100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste et compositeur jazz américain Erroll Garner se produit à la Maison de la Radio de Paris, en 1973. Issu d'une famille de musiciens, Garner a commencé à jouer du piano à tout juste trois ans. Son album live Concert by the Sea, enregistré en 1955, est l'un des albums jazz les plus vendus de tous les temps. Accompagné d'Ernest McCarty à la contrebasse, de Jimmie Smith à la batterie et de José Mangual aux percussions, Garner impressionne le public parisien avec ses pièces signature, dont &quot; Misty &quot;, composition qui est devenue un standard jazz et a été interprétée par plusieurs légendes de la musique, dont Ella Fitzgerald, Frank Sinatra et Aretha Franklin.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405043100 +0200" stop="20230405051900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Martin Fabricius Trio - Under the Same Sky</title>
<desc lang="fr">Élève du légendaire Gary Burton, le Danois Martin Fabricius est un vibraphoniste et compositeur de musique de film. Depuis la parution de son premier album en 2008, il se produit à l'échelle mondiale devant un public sans cesse croissant composé de passionnés de jazz comme de néophytes. Fabricius est également un soliste et un musicien invité très recherché, et s'est notamment produit aux côtés du grand trompettiste Tomasz Stanko et du bassiste Steve Swallow.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405051900 +0200" stop="20230405054800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avant Garde</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405054800 +0200" stop="20230405070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">One Way Ticket to Damascus</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Débordant de sonorités que l'on pourrait uniquement qualifier de magiques, &quot; MCO &quot; met en scène le Syrian Expat Philharmonic Orchestra, sous la direction du chef d'orchestre Naci Özgüç. D'origine turque, Özgüç a été élevé par deux chanteurs d'opéra, qui lui ont ouvert les portes d'une carrière musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1808112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405070000 +0200" stop="20230405082700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stéphane Grappelli : Festival jazz à Varsovie</title>
<desc lang="fr">Le violoniste de jazz français a commencé sa carrière à Paris en jouant avec Django Reinhardt en tant que membre principal du Quintette du Hot Club de France. Plus tard, Grappelli a longuement collaboré avec George Shearing, effectuant des tournées dans toute l'Europe. Le virtuose du violon a fait des enregistrements avec beaucoup des plus grandes stars mondiales du jazz dont Gary Burton, Earl Hines et Joe Venuti.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405082700 +0200" stop="20230405085800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Face au Public: Odetta</title>
<desc lang="fr">La légendaire chanteuse folk afro-américaine Odetta (1930-2008) insufflait dans ses spirituals une tristesse et une angoisse immesurables. Sa musique exprime avec éloquence l'impact de l'esclavage sur les millions d'Africains déracinés de leur terre natale. Pour Odetta, la musique folk - qu'il s'agisse de spirituals, de blues ou de chants de travail - était un véhicule pour donner une voix à la détresse découlant des injustices et du racisme vécus par les Noirs. Dans cette performance filmée en 1964 à l'émission Face au Public, toute la mélancolie de l'esclavagisme demeure vivement tangible dans le chat d'Odetta.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405085800 +0200" stop="20230405100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charles Mingus And Eric Dolphy live in Liège</title>
<desc lang="fr">Charles Mingus affiche un concert exceptionnel donnés en avril 1965, durant lesquel Mingus est accompagné par ses sidemen les plus célèbres : Jaki Byard (piano), Dannie Richmond (batterie), Johnny Coles (trompette), Clifford Jordan (saxophone ténor) et le grand Eric Dolphy (saxophone alto, flûte traversière et clarinette basse). Enregistré en l'espace de huit jours, moins que trois mois avant la mort de Dolphy, les trois concerts mettent en valeur la direction visionnaire de Mingus et la profondeur et diversité incroyables de son groupe, avec des performances et arrangements uniques de morceaux classiques comme &quot;So Long Eric&quot; et le révolutionnaire 'Meditations On Integration'.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405100100 +0200" stop="20230405110000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chucho Valdes - Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, Chucho Valdes et ses Afro-Cuban Messengers sont l'exemple parfait du jazz inspiré des musiques latines. Avec les voix de Concha Buika et de Dreiser Durruthy Bombale, Rodney Barreto à la batterie, Gaston Joya à la contrebasse, Yaroldy Abreu Robles aux congas et Reinaldo Melian Alvarez à la trompette, le pianiste légendaire apporte les rues de La Havane sur la scène de Jazz à Vienne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1694557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405110000 +0200" stop="20230405114300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gregory Porter : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, l'interprète vocal Gregory Porter transcende les limites du jazz. Sa magnifique voix de baryton peut plonger sans difficulté dans le lyrisme, la mélodie se transformant délicatement à chaque phrasé, tandis que la rythmique effectue un va-et-vient subtil tout au long de la mesure.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2122440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405114300 +0200" stop="20230405130800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avishai Cohen's Big Vicious</title>
<desc lang="fr">Grâce à son phrasé unique et à ses sonorités pures et fiévreuses, le trompettiste israélien et New-yorkais d'adoption Avishai Cohen est perçu comme un vent de fraîcheur dans l'univers du jazz contemporain. Leader inspiré, il dirige ici un ensemble instrumental époustouflant composé de deux batteurs et de deux guitaristes. À la tête de ce groupe inusité, il combine librement l'esprit rock de Jimi Hendrix au jazz électrique de Miles Davis. En résulte une fusion musicale sans précédent qui est aussi innovante qu'excitante. Voyez Avishai Cohen interpréter son concert intitulé Big Vicious au festival Jazz sous les pommiers, en 2019.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405130800 +0200" stop="20230405140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<desc lang="fr">Cet épisode de la série Visions of Music se situe en Afrique du Sud et explique le rôle prépondérant qu'a joué la musique dans la lutte contre l'apartheid, au pays comme à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405140000 +0200" stop="20230405143400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Pierre Bertrand.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405143400 +0200" stop="20230405153300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Blue Note: A Story of Modern Jazz - Part II</title>
<desc lang="fr">&quot;Blue Note: A Story of Modern Jazz&quot; raconte l'histoire d'Alfred Lion, de Francis Wolff et de leur maison de disques.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405153300 +0200" stop="20230405171800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405171800 +0200" stop="20230405182200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Popa Chubby : It's A Mighty Hard Road</title>
<desc lang="fr">Popa Chubby, né Ted Horowitz, est un chanteur et guitariste blues américain qui s'est élevé au rang des figures les plus populaires de la scène blues de New York. Au début de sa carrière, il a fait paraître l'album Booty and the Beast (1995), qui est devenu l'un des albums blues les plus vendus des années 90. Dans ses propres mots, Chubby qualifie son style scénique de &quot; rencontre entre The Stooges et Buddy Guy, Motörhead et Muddy Waters, Jimi Hendrix et Robert Johnson &quot;. Dans le cadre du Festival Blues sur Seine, Chubby et son groupe livrent une prestation enlevante, qui fait parfaitement étalage des talents de guitaristes de l'artiste. Enregistré au Théâtre Simone Signoret, le 8 novembre 2019.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405182200 +0200" stop="20230405190700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Moonlight Benjamin : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Moonlight Benjamin, l'une des artistes en vedette, marie blues vaudou, rock haïtien et musique créole en un amalgame sonore groovy fondé sur la tension entre sa voix puissante et les guitares électriques saturées.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/55/1643990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405190700 +0200" stop="20230405195600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jon Hendricks and Co : Estival 1986</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. John Carl Hendricks est l'un des instigateurs du &quot; vocalese &quot;, une forme d'art qui vise à ajouter des paroles à des pièces instrumentales existantes et à remplacer plusieurs instruments par le chant. Il fait étalage de cette technique à l'Estival, où il &quot; scat &quot; tout en jouant de la contrebasse. Hendricks est reconnu pour sa maîtrise du scat, une forme de jazz vocal qui utilise des onomatopées plutôt que des paroles.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1691791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405195600 +0200" stop="20230405210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Saxkartel</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du Saxkartel. Ce groupe joue du jazz et de la musique moderne dans un cadre peu habituel. Leur musique ressemble à de la musique de chambre, avec seulement quatre saxophones, sans l'accompagnement d'une section rythmique. Le groupe pourrait être comparé à un quatuor à cordes, mais jouant dans une tradition très différente : celle du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405210000 +0200" stop="20230405223200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Céu - Moods</title>
<desc lang="fr">L'auteure-compositrice-interprète brésilienne Maria do Céu Whitaker Poças, mieux connue sous le nom de Céu, a grandi dans une famille musicale. Elle a étudié la théorie musicale et joue d'un type de guitare acoustique appelée violão. Son premier album, CéU, lui a valu une mise en nomination aux prix Grammy dans la catégorie &quot; Meilleur album de musique du monde contemporaine &quot; en 2008. Dans les années qui ont suivi, Céu a cumulé les nominations et les prix. Sa musique dévoile des traces de samba, de soul, de musique africaine, de pop et de jazz électronique. Dans ce concert enregistré en 2017 au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, Céu est accompagnée par David Bovée (guitare), João Leão (clavier), Lucas Martins (basse) et Thomas Harres (batterie).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405223200 +0200" stop="20230406000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406000000 +0200" stop="20230406004300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Huu Bac Quintet Live in Canada '15</title>
<desc lang="fr">Huu Bac a quitté le Vietnam pour le Québec à l'âge de deux ans. Ce musicien s'est d'abord intéressé à la guitare jazz, puis au dan bau, un instrument de musique monocorde ancien, central à la musique folklorique du Vietnam. La curiosité d'Huu Bac envers les instruments anciens l'a mené au Conservatoire de musique de Shanghai, où il a étudié l'erhu, un instrument traditionnel chinois à cordes. L'oeuvre de Bac combine répertoire classique et influences occidentales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>