<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419023300 +0200" stop="20230419032300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Mel Lewis Orchestra live at Estival Lugano</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le Mel Lewis Orchestra est sans doute le big band le plus influent né après l'époque swing. Ce groupe inhabituel a créé plusieurs nouveaux styles musicaux, a connu le succès à un moment où les big bands n'étaient pas populaires, et est demeuré fièrement multiculturel malgré les tensions raciales.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419032300 +0200" stop="20230419035300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">SHPIK : Festival Vue sur la Relève</title>
<desc lang="fr">Fondé par la chanteuse et pianiste montréalaise Sarah Rossy, le quintette SHYRE convie l'auditeur à un périple sonore mariant prose, textures instrumentales et atmosphères éthérées. En fusionnant pop-folk, jazz et timbres orchestraux, SHYRE charme l'auditeur avec ses ambiances psychédéliques, ses cordes vaporeuses, ses rythmes dynamiques et ses harmonies angéliques. Les paysages sonores uniques de SHYRE offrent une impression d'innocence fascinante. Laissez-vous porter par les vagues sonores de New Year, premier album de la formation paru en 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/1691866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419035300 +0200" stop="20230419043200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Miriam Makeba Live at Estival Lugano 1985</title>
<desc lang="fr">Miriam Makeba, surnommée Mama Africa, était une chanteuse, actrice, ambassadrice de l'ONU et activiste des droits civils sud-africaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419043200 +0200" stop="20230419051800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mahavishnu Orchestra</title>
<desc lang="fr">L'Estival Jazz Lugano est un festival musical annuel qui se déroule en plein air pendant cinq jours dans la pittoresque ville de Lugano, en Suisse. Depuis 1979, cette mecque musicale offre un événement incontournable pour tous les amateurs de jazz et de musique du monde issus du monde entier. Le 1er juillet 1986, le guitariste John McLaughlin, le saxophoniste Bill Evans, le batteur Danny Gottlieb, le pianiste Jim Beard et le bassiste Jonas Hellborg poursuivent à l'Estival Jazz Lugano les 16 ans de tradition jazz fusion instaurés par le Mahavishnu Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/2085017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419051800 +0200" stop="20230419054900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free &amp; Afro Jazz</title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Free &amp; Afro Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Fantazio, Eddy Lopez, Banoit Savard et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419054900 +0200" stop="20230419070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Art of Duo</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419070000 +0200" stop="20230419074700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419074700 +0200" stop="20230419085800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419085800 +0200" stop="20230419100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Art Blakey &amp; The Jazz Messengers</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion est la première partie d'un concert livré par le batteur jazz américain Art Blakey et les Jazz Messengers au Théâtre des Champs Élysées de Paris, en décembre 1959. Cofondé au début des années 1950 par Blakey et le pianiste Horace Silver, cet ensemble hard bop s'est produit jusqu'à la mort de Blakey, en 1990. Plusieurs grands noms du jazz ont fait leurs premiers pas au sein de cette formation, notamment les trompettistes Lee Morgan et Wynton Marsalis, les saxophonistes Benny Golson et Wayne Shorter, et les pianistes Joanne Brackeen et Keith Jarrett.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419100000 +0200" stop="20230419110100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Paulo Novaes</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions et Stingray mettent en vedette l'auteur-compositeur-interprète Paulo Novaes, qui se produit dans sa ville natale de São Paulo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110100 +0200" stop="20230419115600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lisa Simone : Blues sur Seine</title>
<desc lang="fr">Depuis 1999, le festival Blues sur Seine s'engage à promouvoir le blues et sa culture dans le secteur qui s'étend de Rosny-sur-Seine à Conflans-Sainte-Honorine. L'édition 2014 du festival a présenté plusieurs grands artistes, y compris Lisa Simone. Lisa Simone, la fille unique de Nina Simone, est rejointe sur scène par Hervé Samb, Reggie Washington et Massimo Zampieri pour créer une ambiance magique remplie de chaleur, de passion et d'unité.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2138770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419115600 +0200" stop="20230419131200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stanley Clarke Band - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419131200 +0200" stop="20230419140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Portrait of Roy Ayers</title>
<desc lang="fr">&quot; La légende du groove &quot; est une série documentaire consacrée aux musiciens qui ont le plus influencé la musique contemporaine hiphop, soul, rhythm 'n blues, mais également les cours de l'histoire et du peuple noir. Ces musiciens, à travers leur implication dans tous les styles musicaux, ont fait radicalement évoluer la musique depuis la fin des années cinquante jusqu'à nos jour. Parfois méconnus du grand public, ils sont en revanche cités comme principales sources d'inspiration par la plupart des grands artistes internationaux : Prince, Erika Badu, Janis Joplin &amp; Jimi Hendrix.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419140000 +0200" stop="20230419143000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kathrine Windfeld Big Band</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez le Kathrine Windfeld Big Band du Danemark, 15 musiciens jouant des compositions originales avec fougue et précision.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419143000 +0200" stop="20230419151500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tango Extremo: Tango dans la Tundra</title>
<desc lang="fr">En novembre 2015, le quintette Tango Extremo a quitté sa ville natale de La Haye pour se lancer dans un périple de près de 5000 kilomètres à travers la Russie, pendant lequel ses membres ont joué 9 concerts en 13 jours. Leur itinéraire bien chargé les a menés à Moscou, Novossibirsk, Saratov, Tomsk et Barnaoul, en autobus, en avion et en train. Sur place, l'ensemble a collaboré avec un orchestre classique local, animé des ateliers, et réchauffé le public russe afin de compenser la rudesse du froid sibérien. Le journaliste néerlandais Herman Nanninga a documenté cette tournée monumentale de la Russie dans le film Tango op de Toendra, ou Tango dans la toundra.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419151500 +0200" stop="20230419170000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170000 +0200" stop="20230419175700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">B.B. King: The King of the Blues in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Cette interprétation up tempo et funky prouve que B. B. King, un des maîtres de la guitare blues, sait toujours s'y prendre. Le groupe rassemble certains des meilleurs musiciens de blues actuels jouant toutes les chansons classiques de B. B. King.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/36/1763746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419175700 +0200" stop="20230419184400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bakolo Music International</title>
<desc lang="fr">Le groupe Bakolo Music International vient de fêter ses 70 ans. Ses musiciens sont les derniers témoins d'une grande époque, l'âge d'or de la rumba congolaise. Aujourd'hui, malgré leur âge avancé, ils se lancent dans une nouvelle tournée internationale.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184400 +0200" stop="20230419193600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jack DeJohnette's Special Edition at Estival 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Jack DeJohnette, une figure importante du jazz fusion, a été intronisé au Modern Drummer Hall of Fame en 2007. Son style combine divers éléments du jazz, du free jazz, de la musique du monde et du R&amp;B, et sa polyvalence en fait un batteur réputé et prisé. Découvrez son style unique dans le cadre de cette performance époustouflante livrée à l'Estival.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193600 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">De Beren Gieren</title>
<desc lang="fr">Le trio avec piano acoustique-électronique néerlando-belge De Beren Gieren (Les Ours Vautours) est connu pour son son énergique unique, ses mélodies scintillantes, ses structures complexes et titres excentriques. (2015).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/33/1798058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419210000 +0200" stop="20230419222100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419222100 +0200" stop="20230420000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kurt Rosenwinkel meets Peter Beets Trio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste de classe mondiale Peter Beets a partagé la scène avec les géants du jazz : Chick Corea, Wynton Marsalis, &quot; Toots &quot; Thielemans, Elvin Jones, George Coleman, Johnny Griffin, Benny Golson, John Clayton... Le Néerlandais est né dans un milieu musical : sa mère, une pédagogue musicale, lui faisait écouter de la musique classique, tandis que son père, un grand amateur d'Oscar Peterson et d'Art Blakey, lui faisait écouter du jazz. Ses parents n'envisageaient pas une carrière musicale pour leur fils, mais la musique était bien dans la famille. Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/17/2122432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420000000 +0200" stop="20230420010900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">November Music 2017: Daniel Herskedal</title>
<desc lang="fr">Depuis 1993, le festival November Music a lieu chaque année à différents endroits dans la ville néerlandaise de 's-Hertogenbosch. Faisant la part belle à une variété de styles musicaux actuels et de compositeurs contemporains, November Music est aujourd'hui est l'un des plus importants festivals consacrés à la musique contemporaine aux Pays-Bas. Le joueur de tuba et compositeur norvégien Daniel Herskedal a été formé aux conservatoires de musique de Trondheim et de Copenhagen. Il est à la tête d'un ensemble formidable, qui combine jazz, folk et sonorités orientales, inspirées par ses voyages en Palestine, en Syrie et au Liban.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420010900 +0200" stop="20230420020000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais. Le leader du groupe est Sven Figee, dotée d'une attaque magnifique sur son instrument. Par l'intermédiaire d'un concours à une station de radio nationale néerlandaise, Sven Hammond Soul a choisi un nouveau membre : la chanteuse Jenny Lane. Cet enregistrement présente leur concert à Tivoli en 2012.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>