<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410032800 +0200" stop="20230410042800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Session: From Rossini to Piazzolla</title>
<desc lang="fr">Cet épisode des MotorMusic Sessions présente le Habanera Duo, né de la rencontre entre Marc Grauwels (flûte) et Christophe Delporte (accordéon), bâti sur une passion commune pour le tango argentine et la musique d'Ástor Piazzolla.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410042800 +0200" stop="20230410053100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Four Pianists : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouvent quatre pianistes légendaires, qui se sont réunis pour créer de l'art : Mulgrew Miller, Benny Green, Kenny Barron et Eric Reed. Leur technique impeccable, leur fascinant talent musical et leur énergie sauront ravir les vrais amateurs de jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410053100 +0200" stop="20230410070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Filo Machado - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions et Stingray mettent en vedette le jazz latin du chanteur, compositeur, multi-instrumentiste, arrangeur et producteur de São Paulo Filo Machado.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410070000 +0200" stop="20230410073000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Dionne Warwick Live at the 27 Club, Knokke, Belgium</title>
<desc lang="fr">La chanteuse virtuose Dionne Warwick est reconnue à l'échelle mondiale pour son registre vocal impressionnant, allant des graves profondes aux aiguës cristallines, maîtrisées avec une aisance presque troublante. Mais au-delà de sa voix chaude et puissante, Warwick possède une élégance envoûtante, une présence scénique assurée et une capacité inégalée à raconter une histoire en chanson. Cet enregistrement, filmé en 1964 au 27 Club de Knokke, en Belgique, met en scène la chanteuse, alors âgée de 23 ans, au tout début de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1956673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410073000 +0200" stop="20230410090300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fred Hersch Trio - Jazz à Ramatuelle</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410090300 +0200" stop="20230410090900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (J.T. Lewis)</title>
<desc lang="fr">«J.T. Lewis»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1798060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410090900 +0200" stop="20230410100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">SHPIK : Festival Vue sur la Relève</title>
<desc lang="fr">Fondé par la chanteuse et pianiste montréalaise Sarah Rossy, le quintette SHYRE convie l'auditeur à un périple sonore mariant prose, textures instrumentales et atmosphères éthérées. En fusionnant pop-folk, jazz et timbres orchestraux, SHYRE charme l'auditeur avec ses ambiances psychédéliques, ses cordes vaporeuses, ses rythmes dynamiques et ses harmonies angéliques. Les paysages sonores uniques de SHYRE offrent une impression d'innocence fascinante. Laissez-vous porter par les vagues sonores de New Year, premier album de la formation paru en 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/54/1691866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410100100 +0200" stop="20230410114400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">A Tango Night : Live from Buenos Aires</title>
<desc lang="fr">Mettant en vedette des tangos populaires et de la musique orchestrale latino-américaine, l'Orquesta Filarmónica del Teatro Colon, sous la direction de Daniel Barenboim, accompagne le bandonéoniste virtuose Leopoldo Federico et l'Orquesta típica.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410114400 +0200" stop="20230410121200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Agnes Gosling Quartet - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Agnes Gosling est une chanteuse qui a acquis une maturité en composition et arrangements musicaux au fil du temps. Elle n'a pas peur de démontrer sa vulnérabilité. Avec son quatuor, elle rend hommage à la grande tradition du jazz acoustique et explore de nouveaux sons et styles issus de la musique contemporaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410121200 +0200" stop="20230410122300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz à Vienne)</title>
<desc lang="fr">«Jazz à Vienne»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410122300 +0200" stop="20230410140100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410140100 +0200" stop="20230410143100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Emilia Martensson</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est la Suédoise et Londonienne d'adoption Emilia Martensson. Sacrée &quot; chanteuse de l'année &quot; en 2016 aux Parliamentary Jazz Awards, Martensson se dit largement inspirée par le folklore du sud de la Suède.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410143100 +0200" stop="20230410153100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Eartha Kitt: The Most Exciting Woman in the World</title>
<desc lang="fr">On la surnommait &quot; la femme la plus excitante au monde &quot;. Eartha Kitt a longtemps été la reine du blues et du jazz. Incarnation même de la vamp envoûtante, Kitt a connu la gloire dans les boîtes de nuit grâce à sa présence scénique langoureuse et à sa voix rauque et féline. Mais au-delà de son charme sensuel, Kitt projetait l'image d'une grande dame à l'élégance exotique et cosmopolite, tout particulièrement parce qu'elle chantait en plusieurs langues.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1738528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410153100 +0200" stop="20230410163500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ibrahim Maalouf - Sur les pas de Hildegard</title>
<desc lang="fr">Avec des choeurs d'enfants et un orchestre de cuivres, Ibrahim Maalouf interprète une musique qui s'inspire d'Hildegarde de Bingen. Ce concert est réalisé par la brillante directrice musicale de Radio France, Sofi Jeannin.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2122426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410163500 +0200" stop="20230410174900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Django Reinhardt: Rosenberg meets Beets</title>
<desc lang="fr">Regroupant des compositions classiques de Django Reinhardt, des mélodies de jazz ainsi que des pièces incontournables composées par Stochelo Rosenberg, découvrez une cohésion impressionnante conjuguée à des rythmes époustouflants.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1755408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410174900 +0200" stop="20230410182300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hijaz</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1738527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410182300 +0200" stop="20230410193200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, trois guitaristes américains légendaires - Barney Kessel, Herb Ellis et Charlie Byrd - ont livré une performance inoubliable au festival. Ces trois artistes d'exception se sont produits aux côtés de grands noms du jazz au fil de leur carrière, et ont tous développé un style de jeu unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410193200 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Olivier Weindling)</title>
<desc lang="fr">«Olivier Weindling»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410202800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Utsikt</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410202800 +0200" stop="20230410210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Amersfoort Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Amersfoort Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410210000 +0200" stop="20230410214300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Julie Campiche Quartet au Hafensommer Festival</title>
<desc lang="fr">L'utilisation de la harpe est plutôt rare dans le jazz, tout particulièrement au sein de groupes modernes qui intègrent également des effets sonores électroniques. La combinaison de la harpe, d'instruments jazz plus traditionnels et de manipulation électroniques font du Julie Campiche Quartet un ensemble unique dans le paysage jazz actuel. Le 3 août 2016, dans le cadre du Hafensommer Festival de Würzburg, en Allemagne, la formation, qui est également composée du saxophoniste Leo Fumagalli, du bassiste Manu Hagmann et du batteur Clemens Kuratle, a livré des versions prolongées de ses compositions originales &quot; Onkalo &quot;, &quot; Datstet Dar Nakoneh &quot; et &quot; Flash Info &quot;. Comme le Julie Campiche Quartet n'a pas encore fait paraître d'album complet, ces performances sont particulièrement intéressantes pour ses fans.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410214300 +0200" stop="20230410231400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Charlie Haden &amp; Orchestra</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1985, le bassiste et compositeur jazz américain Charlie Haden a livré un concert époustouflant dans le cadre du festival. Ce musicien de renom, notamment connu pour ses collaborations avec le pionnier du free jazz Ornette Coleman, y partage la scène avec son ensemble, le New Liberation Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410231400 +0200" stop="20230411000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman: Sonny Rollins)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman: Sonny Rollins»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411005600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1691870_A.jpg" />
</programme>