<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512022100 +0200" stop="20230512025300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube : Eric Vloeimans &amp; Florian Weber</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512025300 +0200" stop="20230512035800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jungle By Night</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. En 2019, le collectif instrumental d'Amsterdam Jungle By Night a livré une performance spectaculaire. Fort d'une grande expérience dans plusieurs festivals et d'un premier album paru en 2010, le groupe néerlandais a interprété un mélange de styles en s'inspirant notamment du funk, du jazz, du dub et du rock. En 2010 à Paris, avec d'anciens collaborateurs du fondateur de l'afrobeat Fela Kuti, ils ont offert un concert qui leur a valu le titre de &quot; l'avenir de l'afrobeat &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1750371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512035800 +0200" stop="20230512051000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gonzalo Rubalcaba Quartet</title>
<desc lang="fr">Le pianiste cubain Gonzalo Rubalcaba se produit dans le cadre de l'édition 1991 du festival Münchner Klaviersommer avec de Reinaldo Melian à la trompette, Philipe Cabrera à la basse et Julio Barretto à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512051000 +0200" stop="20230512053900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Voyez la performance de la pianiste allemande Clara Haberkamp accompagnée du contrebassiste James Banner et du percussionniste Lukas Akintaya.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512053900 +0200" stop="20230512060900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Scott McLemore</title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'un des artistes participants était le batteur américain Scott McLemore. Après plusieurs d'années d'expérience à New York, la mecque internationale du jazz, il vit aujourd'hui en Islande, où il participe à la scène jazz locale en plein essor.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512060900 +0200" stop="20230512070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Hammond© Sessions: Rob Mostert Hammond Group</title>
<desc lang="fr">En collaboration avec DJAZZ, l'organiste Hammond Rob Mostert a développé la série &quot; Mostert Meets &quot;, une série autour de l'orgue Hammond B3. Les meilleurs musiciens du monde se rendent au studio de Mostert pour y jouer. L'orgue Hammond B3, un instrument électromécanique, a pour principe de fonctionnement celui de la roue phonique. Une roue en acier de la taille d'une pièce de monnaie assure le son unique de l'orgue Hammond. L'instrument était initialement destiné à équiper les églises, mais il a vite trouvé sa place dans le monde du jazz. Dans cet épisode, Mostert joue avec son Rob Mostert Hammond Group, composé de Rob Mostert (orgue Hammond B3), Jurriaan Suring (guitare), Chris Strik (batterie), Efraim Trujillo (saxophone), Michael Rörby (trombone) et Michael Simon (trompette).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512070000 +0200" stop="20230512080200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512080200 +0200" stop="20230512090400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chamber music: Sissoko &amp; Segal</title>
<desc lang="fr">Ce concert montre une interaction brillante entre les deux musiciens et présente un mélange de jazz, de musique malienne et de musique classique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512090400 +0200" stop="20230512100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Stefon Harris</title>
<desc lang="fr">Le jeu passionné, la présence scénique énergique et la virtuosité étonnante du vibraphoniste Stefon Harris l'ont propulsé au premier plan de la scène jazz actuelle.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512100000 +0200" stop="20230512110100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ray Charles: Genius of Soul</title>
<desc lang="fr">&quot; La mélancolie expressive de sa voix ouvre une fenêtre sur le coeur humain. C'est le son de l'âme, un hurlement cosmique qui déchire la toile des émotions comme une lame chaude dans du beurre. &quot; Les mots d'Yvonne Smith dans l'introduction de Ray Charles: Genius of Soul décrivent parfaitement la voix sans pareil de Ray Charles. Cet artiste d'exception, qui a combiné blues, jazz, gospel et rhythm and blues pour créer le style musical aujourd'hui connu sous le nom de soul, peut à juste titre être qualifié de génie. Ce documentaire propose un point de vue unique sur sa vie turbulente, et met en scène David &quot; Fathead &quot; Newman, Dr. John, Billy Joel, Willie Nelson, Hank Crawford, Ahmet Ertegun, Jerry Wexler, Billy Preston, Merry Clayton, Ray Charles, Jr. et plus.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512110100 +0200" stop="20230512113700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Toko Telo : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le trio Toko Telo, l'un des groups en vedette, met sa musicalité éblouissante au service de compositions étincelantes inspirées de ses racines malgaches. La voix émouvante de Monika Njava fait écho au talent virtuose des guitaristes D'Gary et Joël Rabesolo.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512113700 +0200" stop="20230512125700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">NSJ Big Band Show: Skymasters &amp; Dizzy Gillespie</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente le trompettiste incroyable Dizzy Gillespie avec le Skymasters.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512125700 +0200" stop="20230512140600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Amersfoort Jazz)</title>
<desc lang="fr">«Amersfoort Jazz»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512140600 +0200" stop="20230512143600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Camilla George</title>
<desc lang="fr">La saxophoniste, improvisatrice, compositrice et enseignante londonienne Camilla George s'amuse à fusionner musiques africaines et occidentales pour créer un amalgame unique et hypnotique d'afrofuturisme, de hip-hop et de jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512143600 +0200" stop="20230512153200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Free Jazz in Kongressaal Munich: Cecil Taylor</title>
<desc lang="fr">À l'apogée de la scène free jazz, le pianiste Cecil Taylor (1929) était probablement le représentant le plus important de l'aspect non jazz de ce mouvement. Beaucoup des innovations des années 1960 ont apparu pour la première fois sur ses albums.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512153200 +0200" stop="20230512163500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Marius Neset : Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le saxophoniste norvégien Marius Neset, désormais établi à Copenhague. Le musicien est reconnu mondialement pour ses collaborations avec People Are Machines, Kaktusch, JazzKamikaze ainsi que les projets StoRMChaser et Human Chain de Django Bates. Neset a obtenu sa maîtrise en 2008, au Copenhagen Rhythmic Music Conservatory.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512163500 +0200" stop="20230512180000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. - Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 28 mai 1967, le chanteur et acteur américain Sammy Davis Jr. s'est produit au Concertgebouw d'Amsterdam lors d'une émission en direct diffusée à la télévision nationale. Soutenu par son groupe dirigé par George Rhodes, Davis Jr. a réuni son talent de chanteur et son sens de l'humour contagieux en revisitant des chansons de différents genres musicaux.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512180000 +0200" stop="20230512193400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chick Corea &amp; Gary Burton</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512193400 +0200" stop="20230512200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Olivier Weindling)</title>
<desc lang="fr">«Olivier Weindling»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512200000 +0200" stop="20230512203100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512203100 +0200" stop="20230512210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Johanna Summer</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Johanna Summer, une pianiste allemande dont l'oeuvre explore la rencontre entre la fidélité de la musique classique et la spontanéité du jazz. En plus d'avoir pris part à de nombreuses tournées, Summer a déjà eu la chance de collaborer avec Django Bates et Randy Brecker.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512210000 +0200" stop="20230512220400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Soul Makossa : Manu Dibango in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Manu Dibango est l'une des plus grandes vedettes de la musique africaine, un saxophoniste de talent et un artiste indispensable. Premier musicien africain à obtenir un succès mondial en 1972 avec la pièce &quot; Soul Makossa &quot;, il a pavé la voie à plusieurs autres artistes du continent. Superbe interprète doté d'un sens de l'humour communicatif, Dibango est l'un des pères fondateurs d'un style musical africain moderne aux influences jazz, R&amp;B, salsa, gospel, funk et reggae. Ce concert offre un heureux mariage de tous ces styles, et met en scène une excellente brochette de musiciens provenant des quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/10/2122435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512220400 +0200" stop="20230512234700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bilal - Moods</title>
<desc lang="fr">Le chanteur néo-soul américain Bilal Sayeed Oliver, mieux connu sous le nom de Bilal, a étudié à la New School for Jazz and Contemporary Music de New York, où il a été formé en chant et en arrangements jazz pour big bands. Depuis, il a travaillé avec des artistes de la trempe de Erykah Badu, Robert Glasper et Kendrick Lamar. Dans ce concert énergique enregistré au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, Bilal est accompagné par Randall Runyon (guitare), Conley Whitfield (basse) et Joseph Grisette (batterie).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512234700 +0200" stop="20230513000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Waylon)</title>
<desc lang="fr">«Waylon»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513000000 +0200" stop="20230513002200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513002200 +0200" stop="20230513012300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Celebrating Bird : Triumph of Parker</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Charlie Parker est l'une des grandes légendes de la musique américaine. &quot;Celebrating Bird&quot; comprend sa seule apparition à la télévision, au cours de laquelle il joue &quot;Hot House&quot;, et pose un regard éclairant sur un homme énigmatique, qui a atteint les sommets de la liberté créatrice, mais qui n'a pas pu vaincre sa dépendance chronique à l'héroïne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2133061_A.jpg" />
</programme>