<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511024700 +0200" stop="20230511034900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mariana Aydar</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse Marian Aydar, connue pour son répertoire s'inscrivant dans le mouvement MPB (música popular Brasileira). Aydar a fait paraître plusieurs albums ainsi qu'un documentaire. Dans le cadre de cette performance, elle est accompagnée par Cosme Vieira (accordéon) et Feeh Silva (zabumba).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511034900 +0200" stop="20230511042900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/27/1691750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511042900 +0200" stop="20230511052700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511052700 +0200" stop="20230511070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Episode 5: Chet Baker : Jazz Greats</title>
<desc lang="fr">Grande figure populaire du cool jazz, le trompettiste américain Chet Baker s'est joint au Jacques Pelzer Quartet à Bruxelles le 2 mai 1964. Le 3 septembre 1979, Baker s'est produit au Kongsberg Jazz Festival en Norvège.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/00/2140851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511070000 +0200" stop="20230511083200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al Di Meola : One of These Nights</title>
<desc lang="fr">&quot;One of These Nights&quot; était un événement très spécial pour Al Di Meola : une nuit comme son légendaire &quot;Friday Night In San Francisco&quot;, enregistré il y a un quart de siècle. Al Di Meola a soigneusement réuni un groupe de musiciens excellents pour cet révision des faits saillants d'une carrière qui s'étend sur près de trois décennies : une combinaison fantastique de musique de chambre romantique, de musique latino-américaine traditionnelle et de jazz libre, en passant constamment d'improvisations au pied levé à de complexes morceaux imposés et vice versa. Maintes et maintes fois, les musiciens parviennent à varier des morceaux familiers avec des changements de rythme surprenants et des paysages sonores brillants.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511083200 +0200" stop="20230511092400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again</title>
<desc lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again. Tout est dit dans ce simple titre : après avoir subi un accident de la route et passé 15 ans de remise en question, Lex Jasper est de retour! En compagnie de ses acolytes Edwin Corzilius (contrebasse) et Frits Landesbergen (batterie), le pianiste et compositeur Lex Jasper célèbre son retour sur les planches au club de jazz The Duke, dans le village néerlandais de Nistelrode. Après son accident de voiture, Lex a presque gonflé les rangs des héros &quot; oubliés &quot; du jazz des Pays-Bas. Mais de retour sur les planches, celui qui s'est produit sur scène et en studio avec plusieurs légendes du jazz - notamment Toots Thielemans, Clark Terry, Joe Pass et Rita Reys - est toujours considéré comme l'un des plus importants artistes et compositeurs de sa génération et de l'histoire du jazz néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511092400 +0200" stop="20230511100600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part II</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit avec son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 2 de 2.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511100600 +0200" stop="20230511112600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Guitarlegend Wes Montgomery in the Netherlands</title>
<desc lang="fr">Wes Montgomery: Live in '65 célèbre le talent de l'un des guitaristes les plus uniques et influents de l'histoire de la musique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/15/1626428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511112600 +0200" stop="20230511130700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1626470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511130700 +0200" stop="20230511140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live at Studio de l'Ermitage, Paris</title>
<desc lang="fr">Le quintette de jazz contemporain Theorem of Joy a fait paraître son premier album homonyme en avril 2018, après trois intenses années de tournée. Profitez du mélange dynamique de rock, de free-jazz et de pop!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511140000 +0200" stop="20230511144600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, découvrez le Itamar Erez Quartet. Vivant à Vancouver, le compositeur et guitariste israélien crée une musique possédant une sensibilité qui touche profondément les auditeurs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511144600 +0200" stop="20230511154200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Louis Armstrong : Live in Australia</title>
<desc lang="fr">Après un concert de jazz en petit groupe très réussi au Town Hall de New York le 17 mai 1947, le manager d'Armstrong Joe Glaser a dissous le big band d'Armstrong le 13 août 1947 et il a créé un petit groupe de six membres. Ce groupe appelait les All Stars, et en 1964 Louis Armstrong a enregistré son plus grand record de vente &quot; Hello, Dolly! &quot;. Il a fait des apparitions télévisées assorties, en particulier dans les années 1950 et 1960, le film enregistré était une émission de télévision en Australie quand Armstrong était à l'apogée de sa carrière. Armstrong a maintenu son calendrier chargé de tournées jusqu'à quelques années avant sa mort en 1971. Il a également visité l'Afrique, l'Europe et l'Asie sous le parrainage du Département d'État des États-Unis avec un grand succès, gagnant le surnom de &quot;Ambassador Satch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/15/1694552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511154200 +0200" stop="20230511162200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oh Purity in Watching Landscapes</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire musical suit l'auteure-compositrice-interprète danoise Trinelise Vaering et le pianiste Jonas Berg, accompagné pour l'occasion par l'ensemble scandinave Barokksolistene, dirigé par le violoniste et directeur artistique Bjarte Eike.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511162200 +0200" stop="20230511171600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Tribute to Gilberto Gil</title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Caixa Cubo, un trio qui explore la richesse du paysage rythmique brésilien en y intégrant des tendances du jazz brésilien moderne. Dans cet épisode, Caixa Cubo se produit avec la chanteuse Zé Leônidas, Dani Gurgel de &quot; Da Pa Virada Sessions &quot; et Rokas Kucinskas de Stingray DJAZZ.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511171600 +0200" stop="20230511183000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out New York City)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out New York City»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2122425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511183000 +0200" stop="20230511200400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan Trio</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, la légendaire chanteuse américaine Sarah Vaughan y a livré une performance inoubliable. Surnommée &quot; Sassy &quot; et &quot; The Divine One &quot;, Vaughan est l'une des chanteuses les plus réputées de l'histoire du jazz. Elle a remporté quatre prix Grammy, y compris un prix d'excellence pour l'ensemble de son oeuvre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200400 +0200" stop="20230511203400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">World Music</title>
<desc lang="fr">Il est à noter que c'est la première fois que ces artistes se produisent ensemble ! Cet épisode 'World Music', animé par Eddy King, présente des performances de uniques et des entretiens avec entre autres Teófilo Chantre, Tiwitine et Kinsy Ray.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511203400 +0200" stop="20230511210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Anne Paceo)</title>
<desc lang="fr">«Anne Paceo»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511210000 +0200" stop="20230511222600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes: Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511222600 +0200" stop="20230511230100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Under the Surface : Live at Bimhuis 2018</title>
<desc lang="fr">La formation jazz néerlandaise Under the Surface, composée du batteur Joost Lijbaart, de la chanteuse Sanne Rambags et du guitariste Bram Stadhouders, met en lumière son talent unique pour l'improvisation au Bimhuis Amsterdam, en janvier 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511230100 +0200" stop="20230512000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wolfert Brederode</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Wolfert Brederode.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512000000 +0200" stop="20230512001800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton Greene : OTO</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512001800 +0200" stop="20230512002600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz in Duketown)</title>
<desc lang="fr">«Jazz in Duketown»We Pause and chat with local and international artists to get an in-depth look at their lives and music, they Play some amazing music in these, one-of-a-kind, live sessions!</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512002600 +0200" stop="20230512005400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Julie Campiche : Schaffhauser Jazz Festival 2018</title>
<desc lang="fr">Le moins qu'on puisse dire, c'est que la formation du Julie Campiche Quartet n'est pas conventionnelle, composée de Julie Campiche à la harpe, Leo Fumagalli au saxophone, Manu Hagmann à la basse et Clemens Kuratle à la batterie, aux percussions et aux sonorités électroniques. Le 24 mai 2018, le quatuor a convié ses auditeurs à un véritable voyage musical au Festival de jazz de Schaffhauser, où il a interprété les pièces &quot; Onkalo &quot; de Campiche et &quot; To The Holy Land &quot; de Kuratle. La formation développe tout doucement des grooves hypnotiques capables de mettre en lumière toute la sensibilité du jazz tout en repoussant les limites du genre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1974915_A.jpg" />
</programme>