<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515030900 +0200" stop="20230515042100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ben Sluijs</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Ben Sluijs (saxophone) a reçu une formation classique. Son approche est fortement mélodique et harmonique : il ne fait pas l'étalage ; ce qui compte, c'est le contenu. Sluijs s'est intéressé au jazz après ses études classiques. Il a suivi une formation de quatre ans à Anvers et a pris des cours avec David Liebman aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515042100 +0200" stop="20230515052800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Long Tall Dex : Live at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable saxophoniste Dexter Gordon.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515052800 +0200" stop="20230515070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mestrinho</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain (et plus encore). Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. De plus, les artistes participants sont choisis avec l'aide du rédacteur en chef de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve l'accordéoniste Mestrinho, accompagné de Caina Calvacante à la guitare, Alex Buck à la batterie et Carlinhos Noronha à la basse. Il combine les rythmes subtils de la musique brésilienne à la virtuosité qu'il canalise dans son instrument.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515070000 +0200" stop="20230515083400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fred Hersch Trio</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515083400 +0200" stop="20230515092200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Gil Evans, Ornette Coleman - Schloss Ansbach</title>
<desc lang="fr">Ce programme regroupe deux concerts filmés en 1978 au Schloss Ansbach. Le premier concert met en scène le pianiste Gil Evans et son orchestre, composé de Steve Lacy au saxophone soprano, d'Arthur Blythe au saxophone alto, de Pit Levin au synthétiseur, d'Earl McAntyre au trombone, de Lewis Soloff à la trompette, de Geoffrey Berlin à la basse et de Sue Evans aux percussions. Le second concert est consacré au saxophoniste Ornette Coleman, alors qu'il se trouvait à la cime de son expression artistique. Coleman est accompagné par Bern Nix et Charlie Ellerbee à la guitare, Albert Arnold à la basse, et Shannon Jackson à la batterie et aux percussions.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515092200 +0200" stop="20230515100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rita Reys &amp; the Pim Jacobs Trio at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Dans cette performance classique de 1982 tirée des archives du festival, la &quot; première dame de la chanson européenne &quot;, la populaire chanteuse jazz néerlandaise Rita Reys, se produit en compagnie du trio de son mari Pim Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/1755392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515100000 +0200" stop="20230515100600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Ibrahim Maalouf)</title>
<desc lang="fr">«Ibrahim Maalouf»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/13/1691840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515100600 +0200" stop="20230515113800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Scott DuBois Quartet : Live à Munich</title>
<desc lang="fr">Étoile montante de la guitare jazz, Scott DuBois est à la tête d'un quatuor composé de Gebhard Ullmann (instruments à anche), Thomas Morgan (basse) et Kresten Osgood (batterie). Le talent de ces trois musiciens est tel qu'ils peuvent passer d'un style feutré à une approche férocement avant-gardiste en un clin d'oeil. Dans le cadre de cette performance intime et atmosphérique livrée au Jazz Club Unterfahrt de Munich, en mars 2016, DuBois et son groupe interprètent l'intégralité de l'album Winter Light, sorti quelques mois plus tôt, ainsi que de Lake Shore Suite.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515113800 +0200" stop="20230515115600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Benjamin Herman)</title>
<desc lang="fr">«Benjamin Herman»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515115600 +0200" stop="20230515124000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Trio Florizoone: Massot</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Massot/Florizoone/Horbaczewski, un trio aventureux qui repousse les frontières du jazz, du folk et de la musique classique. Les instruments dont jouent les musiciens ont quelques traits communs. L'accordéon, le tuba et le violoncelle ont tous une sonorité riche, un registré étendu et une qualité photogénique. En improvisant, le trio fait sortir des sons bizarres - et très émouvants - des instruments.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515124000 +0200" stop="20230515140000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Art of Duo</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1626406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515140000 +0200" stop="20230515151900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Guitarlegend Wes Montgomery in the Netherlands</title>
<desc lang="fr">Wes Montgomery: Live in '65 célèbre le talent de l'un des guitaristes les plus uniques et influents de l'histoire de la musique.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/15/1626428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151900 +0200" stop="20230515161800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazz Machine, d'Elvin Jones</title>
<desc lang="fr">Elvin Jones est l'archétype du joueur de jazz moderne qui joue d'instinct et non d'une façon raisonnée. C'est le genre de musique qu'il joue à la perfection depuis sa collaboration avec John Coltrane. Il y a des instrumentistes de haut vol dans son groupe Jazz Machine : Sonny Fortune et Ravi John Coltrane, le fils du plus influent des saxophonistes ténor.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161800 +0200" stop="20230515174600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Avishai Cohen's Big Vicious</title>
<desc lang="fr">Grâce à son phrasé unique et à ses sonorités pures et fiévreuses, le trompettiste israélien et New-yorkais d'adoption Avishai Cohen est perçu comme un vent de fraîcheur dans l'univers du jazz contemporain. Leader inspiré, il dirige ici un ensemble instrumental époustouflant composé de deux batteurs et de deux guitaristes. À la tête de ce groupe inusité, il combine librement l'esprit rock de Jimi Hendrix au jazz électrique de Miles Davis. En résulte une fusion musicale sans précédent qui est aussi innovante qu'excitante. Voyez Avishai Cohen interpréter son concert intitulé Big Vicious au festival Jazz sous les pommiers, en 2019.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515174600 +0200" stop="20230515195200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis: In This House, on This Morning</title>
<desc lang="fr">Le concert final de l'édition de 1992 du Münchner Klaviersommer a été assuré par Wynton Marsalis et son septuor. À 31 ans seulement, le jeune trompettiste vedette a présenté l'une de ses propres suites de jazz, intitulée &quot; In This House, On This Morning &quot;. La suite englobe tous les styles de composition et d'improvisation qui existent dans le jazz. Il s'agit d'un arrangement magistral, dans les petits détails comme dans les grandes lignes. Marsalis est accompagné par les musiciens Wes Anderson (saxophone alto), Wycliffe Gordon (trombone), Reginald Veal (contrebasse), Herlin Riley (batterie), Todd Williams (saxophone ténor) et Eric Reed (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195200 +0200" stop="20230515200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sam Smith)</title>
<desc lang="fr">«Sam Smith»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200200 +0200" stop="20230515210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/27/1691750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515210000 +0200" stop="20230515223900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">J.E. &quot;Cannonball&quot; Adderley live in Switzerland</title>
<desc lang="fr">Cannonball Adderley: Live in '63 regroupe deux concerts magnifiquement capturés de l'un des sextuors les plus célébrés de l'histoire du jazz, qui se trouve ici au sommet de sa forme.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515223900 +0200" stop="20230515231500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Gerald Clayton</title>
<desc lang="fr">Avec trois albums, plusieurs projets en studio et d'innombrables performances internationales sous la cravate, Gerald Clayton s'est établi au cours des huit dernières années comme une figure de proue d'une nouvelle génération d'artistes jazz.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/33/1791361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515231500 +0200" stop="20230516000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Matteo Myderwyk - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Matteo Myderwyk est un pianiste de 28 ans résidant à Amsterdam. Il a obtenu une maîtrise en piano classique et improvisation musicale au Fontys Conservatorium Tilburg, aux Pays-Bas, où il a suivi des cours donnés par Harmen Fraanje, Rembrandt Frerichs et Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516000000 +0200" stop="20230516005700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516005700 +0200" stop="20230516010900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Erlend Apneseth Trio</title>
<desc lang="fr">These portraits of artists, concerts and festivals give a good impression of the jazz world. Both famous and less famous jazz artists will give a new insight in their life.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>