<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516022300 +0200" stop="20230516031900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Louis Armstrong : Live in Australia</title>
<desc lang="fr">Après un concert de jazz en petit groupe très réussi au Town Hall de New York le 17 mai 1947, le manager d'Armstrong Joe Glaser a dissous le big band d'Armstrong le 13 août 1947 et il a créé un petit groupe de six membres. Ce groupe appelait les All Stars, et en 1964 Louis Armstrong a enregistré son plus grand record de vente &quot; Hello, Dolly! &quot;. Il a fait des apparitions télévisées assorties, en particulier dans les années 1950 et 1960, le film enregistré était une émission de télévision en Australie quand Armstrong était à l'apogée de sa carrière. Armstrong a maintenu son calendrier chargé de tournées jusqu'à quelques années avant sa mort en 1971. Il a également visité l'Afrique, l'Europe et l'Asie sous le parrainage du Département d'État des États-Unis avec un grand succès, gagnant le surnom de &quot;Ambassador Satch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/15/1694552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516031900 +0200" stop="20230516045800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jacques Loussier in Leipzig: Play Bach and More</title>
<desc lang="fr">Le 28 juillet 2004, jour du 254e anniversaire de la mort de Bach, le trio de Jacques Loussier a donné un concert spécial dans la célèbre église Saint-Thomas de Leipzig - la ville où Bach a composé beaucoup d'oeuvres célèbres.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/47/1777096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516045800 +0200" stop="20230516070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Al McKay's Earth, Wind &amp; Fire Experience</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, le groupe Wind &amp; Fire Experience d'Al McKay rend hommage aux légendaires Earth, Wind &amp; Fire. Menée par l'ancien guitariste du groupe original, la nouvelle formation propose le meilleur du disco, du funk et du soul.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516070000 +0200" stop="20230516075600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1694558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516075600 +0200" stop="20230516090400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Sarah Vaughan : Live in 58 &amp; 64</title>
<desc lang="fr">De sa voix sensuelle, Sarah Vaughan reprend des standards de jazz comme &quot;Lover Man&quot;, &quot;Misty&quot; et &quot;I Got Rhythm&quot;, ainsi que des morceaux populaires comme &quot;Over the Rainbow&quot; et &quot;Maria&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090400 +0200" stop="20230516100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Bilal</title>
<desc lang="fr">Bilal Sayeed Oliver est un auteur-compositeur-interprète et producteur américain résidant actuellement à New York. Salué par le public et la critique aux États-Unis et à l'international, Bilal a collaboré avec une liste enviable d'artistes.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/14/1691783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516100100 +0200" stop="20230516100800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Alfio Origlio)</title>
<desc lang="fr">«Alfio Origlio»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516100800 +0200" stop="20230516102100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chicago Blues All Star Band</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1978, le célèbre Chicago Blues All Star Band a donné une performance électrisante au North Sea Jazz Festival à La Haye. Dans ce court vidéoclip, le guitariste Eddy Clearwater s'ajoute à la formation pour jouer une interprétation renversante d'Everything's Gonna Be Alright.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516102100 +0200" stop="20230516121100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Frédéric Gassita &amp; Friends</title>
<desc lang="fr">Le pianiste Frédéric Gassita a étudié la musique classique avant de rejoindre le département de jazz du prestigieux Berklee College of Music de Boston. Outre les impressionnistes français, tels Ravel et Debussy, les influences principales de Gassita sont Chick Corea et Herbie Hancock, qu'il a rencontrés en étudiant à Berklee. Son corpus d'oeuvres musicales est toutefois ancré en Afrique, où il réside actuellement. Il est aujourd'hui l'un des plus grands noms du jazz au Gabon, dépisteur de jeunes talents musicaux et propriétaire d'un club de football local.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516121100 +0200" stop="20230516140400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ryan Porter &amp; The West Coast Get Down : BIRD</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. C'est en partie grâce à WCCD que le jazz a connu une résurgence à Los Angeles, partageant ainsi la vedette avec New York, qui est depuis longtemps reconnue comme la mecque mondiale du jazz. Les musiciens se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. au club musical BIRD de Rotterdam, aux Pays-Bas. Short Summary: Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. Ils se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. à Rotterdam, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516140400 +0200" stop="20230516145300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Brekky Boy</title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Profitez du jazz rock du trio australien Brekky Boy de Sydney, composé de Taylor Davis, de Ryan Hurst et de Alex Hirlian à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516145300 +0200" stop="20230516155200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Count Basie and His Orchestra</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire pianiste jazz et chef d'orchestre Count Basie s'est produit dans le cadre du festival avec son big band. Basie, dont le jeu minimaliste et le style mâtiné de blues ont cimenté la popularité dès le début des années 1930, livrait à l'époque une tournée européenne, et avait enregistré la son album live On the Road veille à Montreux, en Suisse. Découvrez la première de deux performances livrées au North Sea Jazz Festival, en 1979.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516155200 +0200" stop="20230516165700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Herbie Hancock</title>
<desc lang="fr">Durant les années 1960, le claviériste américain Herbie Hancock (1940) a acquis une grande notoriété en tant que pianiste jazz incisif aux harmonies provocatrices. Il a ensuite été reconnu en tant que chef de groupes de jazz-rock électrique. Parmi ceux-ci, The Headhunters a propulsé le jazz dans une nouvelle ère, démocratisé le genre musical et séduit les adeptes de rhythm and blues. À la télévision allemande en 1974, le groupe a notamment joué &quot; Palm Grease &quot;, &quot; Sly &quot;, &quot; Butterfly &quot;, &quot; Spank-A-Lee &quot; et &quot; Chameleon &quot;. Hancock (claviers) est accompagné de Bennie Maupin (saxophones), Paul Jackson (basse électrique), Mike Clark (batterie) et Bill Summer (percussions).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516165700 +0200" stop="20230516172900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Frode Haltli Avant Folk</title>
<desc lang="fr">La formation Frode Haltli Avant Folk regroupe une distribution éclatante de musiciens norvégiens de tous âges, de toutes générations et de tous genres, rassemblés par le joueur d'accordéon d'exception Frode Haltli.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516172900 +0200" stop="20230516182800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">From Rossini to Piazzolla</title>
<desc lang="fr">Cet épisode des MotorMusic Sessions présente le Habanera Duo, né de la rencontre entre Marc Grauwels (flûte) et Christophe Delporte (accordéon), bâti sur une passion commune pour le tango argentine et la musique d'Ástor Piazzolla.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/27/1769332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516182800 +0200" stop="20230516200000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lucky Peterson</title>
<desc lang="fr">Chaque année depuis 1970, la ville allemande de Burghausen accueille l'un des plus grands festivals de jazz au monde. Pendant la Semaine internationale du jazz de Burghausen, la ville devient une &quot; mecque bavaroise du jazz &quot; : des visiteurs du monde entier se joignent aux résidents pour profiter de merveilleuses performances de jazz dans la frénésie colorée qui s'empare de la ville bondée de spectateurs et de musiciens. L'un des artistes présentés en 2019 était la légende du blues Lucky Peterson. Maître de la guitare blues et de l'orgue Hammond, il célébrait sur scène ses 50 ans avec son groupe The Organization. La chanteuse Tamara Tramell, qui offre un fascinant mélange de soul et de r'n'b moderne, s'est aussi jointe à eux pour explorer les frontières du blues et du funk.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/1691753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516200000 +0200" stop="20230516210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">I Will Not Be Sad</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516210000 +0200" stop="20230516220200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lady Day</title>
<desc lang="fr">Un portrait en images et en musique de celle que certains considèrent toujours comme la plus grande chanteuse de jazz de tous les temps : Billie Holiday.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516220200 +0200" stop="20230516230500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chamber music: Sissoko &amp; Segal</title>
<desc lang="fr">Ce concert montre une interaction brillante entre les deux musiciens et présente un mélange de jazz, de musique malienne et de musique classique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516230500 +0200" stop="20230516231000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Nile Rodgers)</title>
<desc lang="fr">«Nile Rodgers»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516231000 +0200" stop="20230517000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Peterson &amp; Eldridge Live at the Olympia in 1963</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste américain Roy Eldridge et le pianiste canadien Oscar Peterson avaient depuis longtemps assis leur réputation de vedettes du jazz lorsqu'ils ont livré ce concert conjoint à l'Olympia de Paris, en 1963. Leurs chemins se sont souvent croisés des années 1950 à 1970, alors que les deux artistes prenaient régulièrement part à la célèbre série de concerts Jazz at the Philharmonic de Norman Granz. Le 22 mars 1963, Eldridge s'est joint une fois de plus au trio de Peterson, composé d'Ed Thigpen (batterie) et de Ray Brown (contrebasse), pour interpréter des standards jazz, dont &quot; Green Dolphin Street &quot;, &quot; I've Got a Crush on You &quot; et &quot; This Could Be the Start of Something Big &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1759065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517000000 +0200" stop="20230517004600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Bakolo Music International</title>
<desc lang="fr">Le groupe Bakolo Music International vient de fêter ses 70 ans. Ses musiciens sont les derniers témoins d'une grande époque, l'âge d'or de la rumba congolaise. Aujourd'hui, malgré leur âge avancé, ils se lancent dans une nouvelle tournée internationale.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517004600 +0200" stop="20230517014900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Ghatam, Kanjira &amp; Morsing: Nandi</title>
<desc lang="fr">Nandi est le trio composé du maitre percussionniste indien Ghatam Suresh, du bassiste Pascal Lovergne et du pianiste Stefan Orins. La formule piano basse batterie se réinvente mêlant au jazz les apports rythmiques et mélodiques de la musique carnatique. Les deux univers s'enrichissent et se complètent dans un mix parfaitement équilibré. La virtuosité de Suresh aux percussions (ghatam, kanjira, morsing) et au chant, le son original de Pascal Lovergne à la basse acoustique et le lyrisme élégant de Stefan Orins créent une musique profonde et riche, puissante et originale. Un son nouveau, une rencontre magique...</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>