<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514020400 +0200" stop="20230514033400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">WeARE4</title>
<desc lang="fr">Sly Johnson, grand nom du hip-hop, a décidé de se tourner vers le jazz, et de quelle façon! Dans le cadre du festival Jazz à Ramatuelle 2018, Johnson s'est entouré d'une brochette de musiciens d'exception : André Ceccarelli à la batterie, Laurent De Wilde au clavier et Fifi Chayeb à la basse. Ensemble, ces quatre artistes forment WeARE4. En plus de relever avec brio le défi de marier hip-hop et jazz, la formation parvient à trouver le parfait niveau de liberté mélodique et expressive. WeARE4 surprend le public de Jazz à Ramatuelle avec ses flows efficaces, ses harmonies contrôlées et son interprétation impeccable. Sur la scène intime du Théâtre de verdure, la formation explore les possibilités infinies de l'alliance magique du hip-hop et du jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514033400 +0200" stop="20230514043500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Oscar Peterson</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514043500 +0200" stop="20230514053900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin Trio : November Music</title>
<desc lang="fr">Depuis 1993, le festival international November Music fait chaque année la promotion de la musique contemporaine dans différents lieux de la ville néerlandaise de 's-Hertogenbosch. L'édition 2018 du festival célébrait le jazz, la musique d'avant-garde, la musique du monde et l'électro, et comprenait des installations sonores, de l'opéra et du théâtre modernes, ainsi que diverses performances interdisciplinaires. Le pianiste Elliot Galvin figure parmi les artistes au programme de cette édition 2018. Galvin est membre du jeune groupe jazz britannique Dinosaur et se produit ici avec son trio. Le talentueux musicien a été comparé à Django Bates en raison de son imagination débordante et de sa capacité naturelle à combiner les influences musicales provenant du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/54/1638992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514053900 +0200" stop="20230514062200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vishten - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Vishten, l'un des groupes en vedette, interprète des chansons francophones traditionnelles et originales qui fusionnent des influences celtiques, acadiennes et folk contemporaines depuis plus de 15 ans. Le trio est composé des multi-instrumentistes Emmanuelle et Pastelle LeBlanc, de l'Île-du-Prince-Édouard, et Pascal Miousse des Îles de la Madeleine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/16/2143305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514062200 +0200" stop="20230514070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Harmen Fraanje</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste et compositeur néerlandais Harmen Fraanje.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070000 +0200" stop="20230514075700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514075700 +0200" stop="20230514091200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514091200 +0200" stop="20230514100000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Hijaz</title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/32/1738527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514100000 +0200" stop="20230514111800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lalah Hathaway - Sing Jazz 2018</title>
<desc lang="fr">Forte d'une carrière de 26 ans, la chanteuse américaine Lalah Hathaway est toujours très recherchée par les plus grands noms de la musique. Lors du festival Sing Jazz 2018, elle a transformé la scène en un véritable club R &amp; B, sur laquelle elle a affiché une voix et une présence scénique hors du commun.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514111800 +0200" stop="20230514120200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514120200 +0200" stop="20230514121900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! La scène est comme un deuxième chez-soi pour Myles Sanko : dès sa jeunesse, il se produit dans les clubs et bars de sa ville d'origine, Cambridge ; d'abord seul et puis avec le groupe de funk britannique Speedometer. Sa voix exceptionnelle, ses paroles et son style cool et moderne lui ont valu des éloges et des fans inconditionnels dans le monde entier.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/52/1694555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514121900 +0200" stop="20230514140400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Fats Domino</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le chanteur et pianiste américain Fats Domino y a livré une performance inoubliable. Pionnier du rock and roll, Domino a vendu plus de 65 millions d'albums en carrière, et compte 11 numéros un entre 1955 et 1960.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514140400 +0200" stop="20230514144700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Kutimangoes</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est The KutiMangoes, ensemble danois dont le style musical ne rappelle en rien l'héritage de son pays natal. Loin des sonorités nordiques, The KutiMangoes propose des rythmes afrobeats inspirés par la culture de l'Afrique de l'Ouest.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514144700 +0200" stop="20230514151500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Rolf Delfos</title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes... Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste néerlandais Rolf Delfos.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514151500 +0200" stop="20230514152300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Dee Dee Bridgewater)</title>
<desc lang="fr">«Dee Dee Bridgewater»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514152300 +0200" stop="20230514164000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Memoirs of a Hip 'Ole Black Man</title>
<desc lang="fr">Ses mains bougent à toute vitesse et sa voix caresse le coeur et l'âme. Voici un vrai artiste en action : Vinx De'Jon Parrette. (2015).</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514164000 +0200" stop="20230514181100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines... Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/1692716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514181100 +0200" stop="20230514190500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Art Blakey &amp; The Jazz Messengers</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion est la deuxième partie d'un concert livré par le batteur jazz américain Art Blakey et les Jazz Messengers au Théâtre des Champs Élysées de Paris, en décembre 1959. Cofondé au début des années 1950 par Blakey et le pianiste Horace Silver, cet ensemble hard bop s'est produit jusqu'à la mort de Blakey, en 1990. Plusieurs grands noms du jazz ont fait leurs premiers pas au sein de cette formation, notamment les trompettistes Lee Morgan et Wynton Marsalis, les saxophonistes Benny Golson et Wayne Shorter, et les pianistes Joanne Brackeen et Keith Jarrett.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514190500 +0200" stop="20230514200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514200200 +0200" stop="20230514210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Daniel Casimir &amp; Tess Hirst - Moods</title>
<desc lang="fr">Ce concert enregistré en 2019 sur les planches du Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, met en scène une performance des artistes jazz contemporain Tess Hirst (chant) et Daniel Casimir (basse). Casimir a joué avec plusieurs grands noms du jazz, dont le claviériste Lonnie Liston Smith et le saxophoniste Jean Toussaint. Hirst et Casimir ont fait paraître un premier album, These Days, en 2019 sur l'étiquette Jazz re:freshed. Dans ce concert en sol suisse, le duo propose une sélection de titres tirés de l'album aux côtés de Tobie Carpenter (guitare), Sam Jones (batterie) et Chelsea Carmichael (saxophone).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514210000 +0200" stop="20230514211700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">O. Peterson Trio and S. Grappelli - Grand Gala</title>
<desc lang="fr">Au cours des années 1960 et 1970, le Grand Gala du Disque était la cérémonie annuelle de remise des prix au cours de laquelle les Edison Awards étaient décernés à des artistes néerlandais et internationaux. Ces événements prestigieux ont marqué l'histoire de la radiodiffusion musicale néerlandaise. Le 15 février 1974, l'étonnant pianiste canadien Oscar Peterson et son trio composé du batteur Kenny Clarke et du bassiste Niels-Henning Ørsted Pedersen se produisent au Grand Gala du Disque de la RAI Amsterdam. Ils sont rejoints par le célèbre violoniste franco-italien Stéphane Grappelli.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514211700 +0200" stop="20230514221500 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton</title>
<desc lang="fr">Lionel Hampton se produit aux côtés de Junior Mance (piano), de Jimmy Woody (basse), de Bobby Durham (batterie) et de l'Orchestre philharmonique de Saint-Pétersbourg dans le cadre de l'édition 1994 du festival Münchner Klaviersommer.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514221500 +0200" stop="20230514231900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Popa Chubby : It's A Mighty Hard Road</title>
<desc lang="fr">Popa Chubby, né Ted Horowitz, est un chanteur et guitariste blues américain qui s'est élevé au rang des figures les plus populaires de la scène blues de New York. Au début de sa carrière, il a fait paraître l'album Booty and the Beast (1995), qui est devenu l'un des albums blues les plus vendus des années 90. Dans ses propres mots, Chubby qualifie son style scénique de &quot; rencontre entre The Stooges et Buddy Guy, Motörhead et Muddy Waters, Jimi Hendrix et Robert Johnson &quot;. Dans le cadre du Festival Blues sur Seine, Chubby et son groupe livrent une prestation enlevante, qui fait parfaitement étalage des talents de guitaristes de l'artiste. Enregistré au Théâtre Simone Signoret, le 8 novembre 2019.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514231900 +0200" stop="20230515000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans ce court documentaire, ils partagent leurs impressions et un aperçu des chansons écrites sur place.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515000000 +0200" stop="20230515011800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Christian Scott - The Centennial Trilogy</title>
<desc lang="fr">En quelques années à peine, le jeune trompettiste Christian Scott est devenu le porte-étendard d'une nouvelle génération de musiciens jazz. Faisant fi des conventions, Scott mène le jazz vers de nouveaux horizons et rejoint un public toujours plus vaste. Sans aucun doute, le musicien de 33 ans trace déjà sa propre voie. Après chaque lancement de disque, il semble plus que jamais déterminé à défier les règles du jazz avec son propre style avant-gardiste. Dans le cadre de ce concert présenté en 2018 à la Coopérative de mai, Scott célèbre un siècle de jazz avec un programme intitulé The Centennial Trilogy. Attendez-vous à une performance unique dans un cadre intimiste, filmée en format 4K natif!</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515011800 +0200" stop="20230515014800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Visions of Music : La connection arabe (La Connection arabe)</title>
<desc lang="fr">«La Connection arabe»Le fascinant documentaire Visions of Music - The Arabian Connection est principalement narré par Rabih Abou-Khalil, qui met en contexte l'histoire de la musique et de la culture du monde arabe.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/51/1642161_A.jpg" />
</programme>