<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407030300 +0200" stop="20230407034200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">TorTube: Josee Koning : Who's The Bossa</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1754386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407034200 +0200" stop="20230407042100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Miriam Makeba Live at Estival Lugano 1985</title>
<desc lang="fr">Miriam Makeba, surnommée Mama Africa, était une chanteuse, actrice, ambassadrice de l'ONU et activiste des droits civils sud-africaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407042100 +0200" stop="20230407050300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Michel Tasky live in Rio: Um Malandro em Paris</title>
<desc lang="fr">Grâce à sa voix cristalline et chaleureuse, le chanteur Michel Tasky s'est taillé une réputation enviable sur la scène jazz brésilienne. Né en Belgique, Tasky a décidé de transposer ses racines franco-wallonnes au Brésil. Il navigue entre le jazz, la chanson française et la samba pour créer une sonorité contemporaine unique, qui transporte le public dans des contrées musicales lointaines.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1755391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407050300 +0200" stop="20230407053400 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Edi Nulz</title>
<desc lang="fr">Edi Nulz est un jeune trio jazz infusé d'une incontournable dose de rock. Ses musiciens Julian Adam Pajzs, Valentin Schuster and Siegmar Brecher demeurent à l'écart des structures classiques de la musique jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407053400 +0200" stop="20230407060900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1759029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060900 +0200" stop="20230407070000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jacques Kuba Séguin : L'étude des Lueurs</title>
<desc lang="fr">L'ensemble mené par le trompettiste Jacques Kuba Séguin regroupe certains des musiciens les plus expressifs de Montréal : le contrebassiste Frédéric Alarie, le pianiste Jonathan Cayer et le batteur Kevin Warren. Les quatre musiciens jouent avec une force tranquille et partagent un lien unique qui ne laisse jamais l'auditeur indifférent. À l'écoute de Litania Projekt, le temps semble s'arrêter, voguant entre modernité et tradition.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407070000 +0200" stop="20230407070800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Sviti)</title>
<desc lang="fr">«Sviti»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407070800 +0200" stop="20230407081100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Chamber music: Sissoko &amp; Segal</title>
<desc lang="fr">Ce concert montre une interaction brillante entre les deux musiciens et présente un mélange de jazz, de musique malienne et de musique classique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407081100 +0200" stop="20230407090600 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">John Lewis : Paris, France</title>
<desc lang="fr">Voyez le légendaire pianiste et compositeur jazz américain John Lewis répéter et se produire dans l'ancienne usine Citroën du Quai de Javel, à Paris, entre le 20 et le 22 août 1979.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407090600 +0200" stop="20230407100100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York (Vicente Archer)</title>
<desc lang="fr">«Vicente Archer»Après ses études, Archer s'est installé à New York, où il a rapidement commencé à se produire sur scène et en tournée avec Kenny Garret, Freddie Hubbard, Roy Haynes, Stefon Harris, le Lincoln Center Jazz Orchestra et Wynton Marsalis.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407100100 +0200" stop="20230407110300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Vocal Acrobats: Passion of an Improvised Journey</title>
<desc lang="fr">Une chanteuse de Paris, un chanteur de Berne, deux personnalités extrêmement différentes.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1691764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407110300 +0200" stop="20230407114800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans cette première émission, nous faisons la connaissance de Lisette Ma Neza (poète slam), Peter Somuah (trompette), Michelle Samba (batterie), Huy Le (basse) et Brenn Luiten (piano). Lors de sept séances, ces artistes de talent échangent des idées, travaillent sur leurs projets et jouent de la musique ensemble. Après cette période, au cours de laquelle le producteur de disques Jameszoo et le gérant musical Jochem Tromp offrent leur expérience de coaching, BIRD et le festival DownTown (volet &quot; fringe &quot; associé au North Sea Jazz Festival) organisent un spectacle d'essai. Profitez de cette collaboration unique d'artistes émergents!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407114800 +0200" stop="20230407130900 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Duke Ellington live at the Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">&quot;Duke Ellington: Live in '58&quot; présente le premier concert filmé en son intégralité de celui qui a été l'un des plus grands compositeurs et chefs d'orchestre du XXème siècle. Filmé au célèbre Concertgebouw d'Amsterdam, ce concert de 80 minutes du &quot; Duke Ellington Orchestra &quot;, orchestre de 16 musiciens, eut lieu deux ans après leur incroyable concert au Newport Jazz Festival en 1956, qu'Ellington considérera comme sa seconde naissance. Des musiciens légendaires tels que Clark Terry, Johnny Hodges, Harry Carney, Paul Gonsalves, Quentin Jackson ou encore Ray Nance se produisent lors de ce concert épique, jouant des morceaux qui deviendront cultes dans la musique américaine.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1626398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407130900 +0200" stop="20230407132200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (November Music)</title>
<desc lang="fr">«November Music»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407132200 +0200" stop="20230407140300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazzdag)</title>
<desc lang="fr">«Jazzdag»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407140300 +0200" stop="20230407143300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Camilla George</title>
<desc lang="fr">La saxophoniste, improvisatrice, compositrice et enseignante londonienne Camilla George s'amuse à fusionner musiques africaines et occidentales pour créer un amalgame unique et hypnotique d'afrofuturisme, de hip-hop et de jazz.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1769291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407143300 +0200" stop="20230407152000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Makoto Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. Le pianiste jazz japonais Makoto Ozone s'est produit dans le cadre de l'édition 1984 du festival. Récemment diplômé du Berklee College of Music de Boston, au Massachusetts, Ozone a livré un programme entièrement solo, au grand plaisir du public. Ozone est aujourd'hui l'un des plus éminents musiciens jazz du Japon.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407152000 +0200" stop="20230407160800 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jacob Karlzon Trio - Open Waters</title>
<desc lang="fr">Le pianiste suédois Jacob Karlzon, accompagné du bassiste Morten Ramsbøl et du batteur Rasmus Kihlberg, présente des pièces tirées de son album Open Waters dans l'usine de piano Steinway d'Hambourg. Porte-étendard de la tradition éclectique du jazz suédois, ce pianiste de formation classique a déjà partagé la scène avec Kenny Wheeler, Norma Winstone et Billy Cobham. En 2012, Karlzon a même exploré le monde du heavy metal et de la musique électronique, dont il a depuis intégré certains éléments à sa musique.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407160800 +0200" stop="20230407171300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407171300 +0200" stop="20230407192000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis: In This House, on This Morning</title>
<desc lang="fr">Le concert final de l'édition de 1992 du Münchner Klaviersommer a été assuré par Wynton Marsalis et son septuor. À 31 ans seulement, le jeune trompettiste vedette a présenté l'une de ses propres suites de jazz, intitulée &quot; In This House, On This Morning &quot;. La suite englobe tous les styles de composition et d'improvisation qui existent dans le jazz. Il s'agit d'un arrangement magistral, dans les petits détails comme dans les grandes lignes. Marsalis est accompagné par les musiciens Wes Anderson (saxophone alto), Wycliffe Gordon (trombone), Reginald Veal (contrebasse), Herlin Riley (batterie), Todd Williams (saxophone ténor) et Eric Reed (piano).</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407192000 +0200" stop="20230407200200 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait (Jazz Ra)</title>
<desc lang="fr">«Jazz Ra»Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407200200 +0200" stop="20230407210000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1853106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407210000 +0200" stop="20230407221700 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Mondriaan Jazz 2017 : FORQ</title>
<desc lang="fr">Forq est un quatuor instrumental avec un son agressif et un penchant pour l'exploration sonore. Fondé par le claviériste Henry Hey (David Bowie, Empire of the Sun et Jeff &quot;Tain&quot; Watts) et le bassiste Michael League (fondateur de Snarky Puppy), Forq est accompagné par le guitariste Chris McQueen et le batteur Jason &quot;JT&quot; Thomas. Leur son s'inspire de divers chemins musicaux, qu'il s'agisse des rhytmes de Jason, de l'approche sonore singulière de Chris, ou du zèle de Henry. Le groupe repousse les limites avec leur musique étonnante. Ce concert a été filmé pendant le Mondriaan Jazz Festival 2017, à La Haye.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407221700 +0200" stop="20230408000000 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out (Jazzed Out New York City)</title>
<desc lang="fr">«Jazzed Out New York City»La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2122425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408011300 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">A Different Way : Rodolfo Mederos</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Mederos est un joueur de bandonéon, un compositeur très prolifique et l'une des références du tango. Buenos Aires, où il est né et vit encore, a toujours été sa muse. Cela s'entend à chaque fois que Mederos joue du bandonéon avec un de ses nombreux ensembles ou comme soliste. Les sons de son bandonéon sont comme des images musicales de la vie, comme un voyage à travers les lieux et les époques de sa ville natale.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408011300 +0200" stop="20230408014100 +0200" channel="DJAZ.fr">
<title lang="fr">Benjamin Schaefer Quiet Fire</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations, Benjamin Schaefer Quiet Fire, est composée de cinq jeunes musiciens jazz européens qui se plaisent à sonder l'âme humaine par des compositions principalement écrites par Schaefer.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122259_A.jpg" />
</programme>