<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230529000000 +0200" stop="20230529001400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">C'est moi qui l'ai fait! - Ep. 6 - Des trottinettes et des flight cases - Une passion pour le bricolage commence jeune et c'est ça que Dobbit tv veut encourager. La chaîne a parrainé un projet de dernière année, une trottinette en bois, et dans cet épisode nous obtenons de voir le résultat. De plus, un de nos spectateurs nous montre comment il fait un flight case.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529001400 +0200" stop="20230529002300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Simple DIY - Ep. 8 - Dessous-de-verre: 2 fois simple comme bonjour - Nous faisons deux fois la même chose, mais d'une façon entièrement différente. Nous découpons le premier dessous-de-verre en feutre, pour le deuxième dessous-de-verre, nous enroulons un fil en coton autour d'une bague.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529002300 +0200" stop="20230529003800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Placer vos fenêtres vous-même</title>
<desc lang="fr">Placer vos fenêtres vous-même vous permet d'économiser un montant considérable sur vos coûts de construction. Mais il y a certaines choses dont vous devez tenir compte avant de commencer et pendant l'assemblage.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529003800 +0200" stop="20230529005800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">Le peintre verrier.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529005800 +0200" stop="20230529010200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">La consommation d'énergie</title>
<desc lang="fr">Réportage publicitaire - Contrôler la consommation d'énergie - Et s'il existait une application qui vous permette de contrôler très facilement votre consommation d'énergie et qui vous permette également de minimiser cette consommation d'énergie sans avoir à la regarder. Engie vous offre la possibilité de contrôler votre consommation grâce à l'application HEMS et donc de faire des économies.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529010200 +0200" stop="20230529012100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 83 - Peinture et décoration - Maintenant que la surface a été méticuleusement préparé avec l'enduit de finition et le papier peint intissé, nous pouvons passer à la peinture. Nous assurons une finition propre de toutes les coutures et nous peignons ensuite le papier peint intissé avec une laque. En guise de 'finishing touch', le peintre installe des plinthes en aluminium et crée un mur d'accent dans le salon.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529012100 +0200" stop="20230529012900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Nettoyer une façade</title>
<desc lang="fr">Roger - Nettoyer une façade 1 - Roger vous montre comment nettoyer votre façade et la protéger du vent, de la pluie et du soleil.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529012900 +0200" stop="20230529013600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Nettoyer une façade</title>
<desc lang="fr">Roger - Nettoyer une façade 2 - Roger vous montre comment nettoyer votre façade et la protéger du vent, de la pluie et du soleil.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529013600 +0200" stop="20230529014100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 4 - Installer une sonnette de porte - Installer une sonnette de porte, ce n'est pas si difficile. Mais l'un de nos téléspectateurs n'a pas osé commencer ce travail. C'est pourquoi nous expliquons comment faire exactement cela.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529014100 +0200" stop="20230529015700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Plate-bande d'hiver.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529015700 +0200" stop="20230529020000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carreler un dosseret</title>
<desc lang="fr">Roger - Carreler un dosseret 1 - Carreler un dosseret est un travail parfaitement réalisable pour tous ceux qui sont un peu adroits. Dans cet épisode, Roger vous montre les choses dont il faut tenir compte et la façon de mener ce projet à bonne fin. Pour ce projet, nous utilisons des dalles marocaines cuites à la main. Grâce à leur forme capricieuse, la pose n'est pas évidente, mais avec quelques trucs, le tour est joué.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529020000 +0200" stop="20230529022000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">La restauratrice de meubles.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529022000 +0200" stop="20230529023000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Porte-clés.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529023000 +0200" stop="20230529023500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quel kit?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quel kit? - Boucher les trous. Étanchéité à l'eau et au vent. Créer des joints pouvant être peints. Il existe de nombreuses applications quotidiennes pour lesquelles vous avez besoin d'un produit d'étanchéité. Nous allons les énumérer toutes avec un mot d'explication.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529023500 +0200" stop="20230529025400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Maison de poupées</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, nous construisons une belle maison pour présenter vos dragées. Lorsque votre enfant grandit, vous pouvez l'utiliser comme maison de poupées.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529025400 +0200" stop="20230529031300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529031300 +0200" stop="20230529033100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 85 - Contrôle de l'installation intérieure et placement de l'adoucisseur d'eau - Il est temps de procéder aux dernières interventions avant d'emménager. Après le contrôle précédent de notre système d'égouts, nous faisons contrôler également l'installation intérieure de notre sanitaire.  Nous achevons les travaux par l'installation d'un adoucisseur d'eau. Ainsi nous avons l'assurance de disposer d'une installation sanitaire et d'une eau douce durables.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529033100 +0200" stop="20230529033400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Clôtures et portails</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Clôtures et portails - Que ce soit pour préserver votre intimité ou pour protéger vos enfants ou vos animaux domestiques, une bonne clôture solide est nécessaire dans votre jardin. Dans cet épisode, nous examinons quelques-unes des options disponibles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529033400 +0200" stop="20230529034800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.1</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.1 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. D'abord, nous assemblons les armoires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529034800 +0200" stop="20230529035500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529035500 +0200" stop="20230529040700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529040700 +0200" stop="20230529041700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 3 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Nous vous donnons des conseils pratiques pour le rangement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529041700 +0200" stop="20230529043500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 1 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Nous installons d'abord les interrupteurs et les prises. Le plafond sera ensuite apprêté et peint dans une couleur neutre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529043500 +0200" stop="20230529045400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 2 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Le plafond a reçu une couleur neutre. Pour la porte et les plinthes, nous choisissons quelque chose de plus audacieux... Le mur est également recouvert d'un papier peint élégant. Mais avant de procéder à la pose, nous devons faire quelques préparatifs supplémentaires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529045400 +0200" stop="20230529051300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 -  Abeilles et guêpes - Vous voulez tout savoir sur les abeilles et les guêpes dans le jardin? Alors n'oubliez pas de regarder cet épisode.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529051300 +0200" stop="20230529053300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Lampe sur pied</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'un peu de bois et d'une applique vintage, nous bricolons une lampe sur pied. Regardez: nous allons forer, scier et poncer, peindre à la bombe et réaliser quelques raccords électriques simples.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529053300 +0200" stop="20230529053600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut Roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 3 - Remplacer un filtre à eau de pluie - Les filtres à eau de pluie situés au niveau de votre pompe doivent être remplacés de temps en temps. Voyez comment le faire vous-même ici.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529053600 +0200" stop="20230529054900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529054900 +0200" stop="20230529060900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 1 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple. Il commence par assembler la structure de base, qui sera constituée de bois de construction comme l'ensemble de la table de pique-nique.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529060900 +0200" stop="20230529062900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 2 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple.  Une fois la structure prête, il peut commencer à fixer le plateau de la table et les sièges. Pour la finition, il choisit une huile, qui Pour la finition, il choisit une huile, qui donne au bois de construction la protection nécessaire.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529062900 +0200" stop="20230529063800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Construire un toit avec Roger</title>
<desc lang="fr">Dans cette compilation, nous voyons les différentes étapes que vous pouvez suivre pour rénover ou construire votre toit.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529063800 +0200" stop="20230529064800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529064800 +0200" stop="20230529070700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 86 - Aperçu de la maison achevée - Dans cette dernière émission d'Autoconstruction, nous vous guidons dans la maison achevée. Nous jetons encore un dernier coup d'oeil sur la maison originale de nos débuts et montrons ensuite le résultat final de nos efforts, pièce par pièce!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529070700 +0200" stop="20230529071500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Le conseil</title>
<desc lang="fr">Le conseil - Ep. 2 - Connaissez-vous la bonne proportion du ciment? - Maçonner un mur, le jointoiement, du sable stabilisé pour faire l'allée ... Chaque application nécessite une proportion différente de ciment. Dans cette astuce, vous pouvez clairement voir comment cela se fait exactement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529071500 +0200" stop="20230529073500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 6 - Jardin détrempé ou trop sec? - En automne, les fortes averses s'accumulent. Il y a de fortes chances que l'excès d'eau reste alors stagnant. Un désordre boueux qui est mauvais pour votre pelouse et vos plantes. Et si vous pouviez évacuer cette eau facilement? Georges vous apprend comment faire et comment récupérer cette eau par capillarité pendant les sécheresses.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529073500 +0200" stop="20230529075400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">La cuisine à vivre - 1</title>
<desc lang="fr">Emission 1. Dans 'La cuisine à vivre', Roger récupère une cuisine d'occasion qu'il a trouvée via une annonce sur internet. Il veut aménager une cuisine sans exploser son budget grâce à la récupération d'anciennes armoires. Il fabriquera également des armoires au prix abordable en MDF précoloré. Mais avant de composer ses armoires, Roger pose d'abord les bases de sa cuisine: l'électricité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529075400 +0200" stop="20230529081400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">La restauratrice de meubles.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529081400 +0200" stop="20230529082500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Porte-clés.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529082500 +0200" stop="20230529083000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quel kit?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quel kit? - Boucher les trous. Étanchéité à l'eau et au vent. Créer des joints pouvant être peints. Il existe de nombreuses applications quotidiennes pour lesquelles vous avez besoin d'un produit d'étanchéité. Nous allons les énumérer toutes avec un mot d'explication.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529083000 +0200" stop="20230529084800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Maison de poupées</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, nous construisons une belle maison pour présenter vos dragées. Lorsque votre enfant grandit, vous pouvez l'utiliser comme maison de poupées.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529084800 +0200" stop="20230529090900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529090900 +0200" stop="20230529092700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 85 - Contrôle de l'installation intérieure et placement de l'adoucisseur d'eau - Il est temps de procéder aux dernières interventions avant d'emménager. Après le contrôle précédent de notre système d'égouts, nous faisons contrôler également l'installation intérieure de notre sanitaire.  Nous achevons les travaux par l'installation d'un adoucisseur d'eau. Ainsi nous avons l'assurance de disposer d'une installation sanitaire et d'une eau douce durables.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529092700 +0200" stop="20230529093000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Clôtures et portails</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Clôtures et portails - Que ce soit pour préserver votre intimité ou pour protéger vos enfants ou vos animaux domestiques, une bonne clôture solide est nécessaire dans votre jardin. Dans cet épisode, nous examinons quelques-unes des options disponibles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529093000 +0200" stop="20230529094400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.1</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.1 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. D'abord, nous assemblons les armoires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529094400 +0200" stop="20230529095100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529095100 +0200" stop="20230529100500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529100500 +0200" stop="20230529101500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 3 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Nous vous donnons des conseils pratiques pour le rangement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529101500 +0200" stop="20230529103300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 1 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Nous installons d'abord les interrupteurs et les prises. Le plafond sera ensuite apprêté et peint dans une couleur neutre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529103300 +0200" stop="20230529105100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 2 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Le plafond a reçu une couleur neutre. Pour la porte et les plinthes, nous choisissons quelque chose de plus audacieux... Le mur est également recouvert d'un papier peint élégant. Mais avant de procéder à la pose, nous devons faire quelques préparatifs supplémentaires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529105100 +0200" stop="20230529111100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 -  Abeilles et guêpes - Vous voulez tout savoir sur les abeilles et les guêpes dans le jardin? Alors n'oubliez pas de regarder cet épisode.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529111100 +0200" stop="20230529113300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Lampe sur pied</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'un peu de bois et d'une applique vintage, nous bricolons une lampe sur pied. Regardez: nous allons forer, scier et poncer, peindre à la bombe et réaliser quelques raccords électriques simples.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529113300 +0200" stop="20230529113600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut Roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 3 - Remplacer un filtre à eau de pluie - Les filtres à eau de pluie situés au niveau de votre pompe doivent être remplacés de temps en temps. Voyez comment le faire vous-même ici.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529113600 +0200" stop="20230529114800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529114800 +0200" stop="20230529120800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 1 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple. Il commence par assembler la structure de base, qui sera constituée de bois de construction comme l'ensemble de la table de pique-nique.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529120800 +0200" stop="20230529123100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 2 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple.  Une fois la structure prête, il peut commencer à fixer le plateau de la table et les sièges. Pour la finition, il choisit une huile, qui Pour la finition, il choisit une huile, qui donne au bois de construction la protection nécessaire.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529123100 +0200" stop="20230529123900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Construire un toit avec Roger</title>
<desc lang="fr">Dans cette compilation, nous voyons les différentes étapes que vous pouvez suivre pour rénover ou construire votre toit.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529123900 +0200" stop="20230529124900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529124900 +0200" stop="20230529130800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 86 - Aperçu de la maison achevée - Dans cette dernière émission d'Autoconstruction, nous vous guidons dans la maison achevée. Nous jetons encore un dernier coup d'oeil sur la maison originale de nos débuts et montrons ensuite le résultat final de nos efforts, pièce par pièce!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529130800 +0200" stop="20230529131600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Le conseil</title>
<desc lang="fr">Le conseil - Ep. 2 - Connaissez-vous la bonne proportion du ciment? - Maçonner un mur, le jointoiement, du sable stabilisé pour faire l'allée ... Chaque application nécessite une proportion différente de ciment. Dans cette astuce, vous pouvez clairement voir comment cela se fait exactement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529131600 +0200" stop="20230529133800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 6 - Jardin détrempé ou trop sec? - En automne, les fortes averses s'accumulent. Il y a de fortes chances que l'excès d'eau reste alors stagnant. Un désordre boueux qui est mauvais pour votre pelouse et vos plantes. Et si vous pouviez évacuer cette eau facilement? Georges vous apprend comment faire et comment récupérer cette eau par capillarité pendant les sécheresses.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529133800 +0200" stop="20230529135700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">La cuisine à vivre - 1</title>
<desc lang="fr">Emission 1. Dans 'La cuisine à vivre', Roger récupère une cuisine d'occasion qu'il a trouvée via une annonce sur internet. Il veut aménager une cuisine sans exploser son budget grâce à la récupération d'anciennes armoires. Il fabriquera également des armoires au prix abordable en MDF précoloré. Mais avant de composer ses armoires, Roger pose d'abord les bases de sa cuisine: l'électricité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529135700 +0200" stop="20230529141900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">La restauratrice de meubles.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529141900 +0200" stop="20230529143100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Porte-clés.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529143100 +0200" stop="20230529143600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quel kit?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quel kit? - Boucher les trous. Étanchéité à l'eau et au vent. Créer des joints pouvant être peints. Il existe de nombreuses applications quotidiennes pour lesquelles vous avez besoin d'un produit d'étanchéité. Nous allons les énumérer toutes avec un mot d'explication.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529143600 +0200" stop="20230529145400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Maison de poupées</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, nous construisons une belle maison pour présenter vos dragées. Lorsque votre enfant grandit, vous pouvez l'utiliser comme maison de poupées.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529145400 +0200" stop="20230529151500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529151500 +0200" stop="20230529153300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 85 - Contrôle de l'installation intérieure et placement de l'adoucisseur d'eau - Il est temps de procéder aux dernières interventions avant d'emménager. Après le contrôle précédent de notre système d'égouts, nous faisons contrôler également l'installation intérieure de notre sanitaire.  Nous achevons les travaux par l'installation d'un adoucisseur d'eau. Ainsi nous avons l'assurance de disposer d'une installation sanitaire et d'une eau douce durables.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529153300 +0200" stop="20230529153600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Clôtures et portails</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Clôtures et portails - Que ce soit pour préserver votre intimité ou pour protéger vos enfants ou vos animaux domestiques, une bonne clôture solide est nécessaire dans votre jardin. Dans cet épisode, nous examinons quelques-unes des options disponibles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529153600 +0200" stop="20230529155000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.1</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.1 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. D'abord, nous assemblons les armoires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529155000 +0200" stop="20230529155700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529155700 +0200" stop="20230529161000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529161000 +0200" stop="20230529162000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 3 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Nous vous donnons des conseils pratiques pour le rangement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529162000 +0200" stop="20230529163800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 1 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Nous installons d'abord les interrupteurs et les prises. Le plafond sera ensuite apprêté et peint dans une couleur neutre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529163800 +0200" stop="20230529165800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 2 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Le plafond a reçu une couleur neutre. Pour la porte et les plinthes, nous choisissons quelque chose de plus audacieux... Le mur est également recouvert d'un papier peint élégant. Mais avant de procéder à la pose, nous devons faire quelques préparatifs supplémentaires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529165800 +0200" stop="20230529171900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 -  Abeilles et guêpes - Vous voulez tout savoir sur les abeilles et les guêpes dans le jardin? Alors n'oubliez pas de regarder cet épisode.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529171900 +0200" stop="20230529174000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Lampe sur pied</title>
<desc lang="fr">A l'aide d'un peu de bois et d'une applique vintage, nous bricolons une lampe sur pied. Regardez: nous allons forer, scier et poncer, peindre à la bombe et réaliser quelques raccords électriques simples.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529174000 +0200" stop="20230529174400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut Roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 3 - Remplacer un filtre à eau de pluie - Les filtres à eau de pluie situés au niveau de votre pompe doivent être remplacés de temps en temps. Voyez comment le faire vous-même ici.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529174400 +0200" stop="20230529175700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529175700 +0200" stop="20230529182000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 1 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple. Il commence par assembler la structure de base, qui sera constituée de bois de construction comme l'ensemble de la table de pique-nique.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529182000 +0200" stop="20230529184400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 9 - Table de pique-nique octogonale 2 - Une nouvelle table de pique-nique pour votre jardin ou votre terrasse est toujours agréable. Dans cet épisode, le Dr. Matos opte pour un modèle octogonal, qui est un peu plus facile à réaliser qu'une table ronde, par exemple.  Une fois la structure prête, il peut commencer à fixer le plateau de la table et les sièges. Pour la finition, il choisit une huile, qui Pour la finition, il choisit une huile, qui donne au bois de construction la protection nécessaire.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529184400 +0200" stop="20230529185500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Construire un toit avec Roger</title>
<desc lang="fr">Dans cette compilation, nous voyons les différentes étapes que vous pouvez suivre pour rénover ou construire votre toit.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529185500 +0200" stop="20230529191000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529191000 +0200" stop="20230529193300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 86 - Aperçu de la maison achevée - Dans cette dernière émission d'Autoconstruction, nous vous guidons dans la maison achevée. Nous jetons encore un dernier coup d'oeil sur la maison originale de nos débuts et montrons ensuite le résultat final de nos efforts, pièce par pièce!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529193300 +0200" stop="20230529194500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Le conseil</title>
<desc lang="fr">Le conseil - Ep. 2 - Connaissez-vous la bonne proportion du ciment? - Maçonner un mur, le jointoiement, du sable stabilisé pour faire l'allée ... Chaque application nécessite une proportion différente de ciment. Dans cette astuce, vous pouvez clairement voir comment cela se fait exactement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529194500 +0200" stop="20230529200900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 6 - Jardin détrempé ou trop sec? - En automne, les fortes averses s'accumulent. Il y a de fortes chances que l'excès d'eau reste alors stagnant. Un désordre boueux qui est mauvais pour votre pelouse et vos plantes. Et si vous pouviez évacuer cette eau facilement? Georges vous apprend comment faire et comment récupérer cette eau par capillarité pendant les sécheresses.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529200900 +0200" stop="20230529203200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">La cuisine à vivre - 1</title>
<desc lang="fr">Emission 1. Dans 'La cuisine à vivre', Roger récupère une cuisine d'occasion qu'il a trouvée via une annonce sur internet. Il veut aménager une cuisine sans exploser son budget grâce à la récupération d'anciennes armoires. Il fabriquera également des armoires au prix abordable en MDF précoloré. Mais avant de composer ses armoires, Roger pose d'abord les bases de sa cuisine: l'électricité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529203200 +0200" stop="20230529205700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">La restauratrice de meubles.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529205700 +0200" stop="20230529211100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Porte-clés.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529211100 +0200" stop="20230529211600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quel kit?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quel kit? - Boucher les trous. Étanchéité à l'eau et au vent. Créer des joints pouvant être peints. Il existe de nombreuses applications quotidiennes pour lesquelles vous avez besoin d'un produit d'étanchéité. Nous allons les énumérer toutes avec un mot d'explication.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529211600 +0200" stop="20230529213900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Maison de poupées</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, nous construisons une belle maison pour présenter vos dragées. Lorsque votre enfant grandit, vous pouvez l'utiliser comme maison de poupées.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529213900 +0200" stop="20230529220200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529220200 +0200" stop="20230529222400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 85 - Contrôle de l'installation intérieure et placement de l'adoucisseur d'eau - Il est temps de procéder aux dernières interventions avant d'emménager. Après le contrôle précédent de notre système d'égouts, nous faisons contrôler également l'installation intérieure de notre sanitaire.  Nous achevons les travaux par l'installation d'un adoucisseur d'eau. Ainsi nous avons l'assurance de disposer d'une installation sanitaire et d'une eau douce durables.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529222400 +0200" stop="20230529223200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Clôtures et portails</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Clôtures et portails - Que ce soit pour préserver votre intimité ou pour protéger vos enfants ou vos animaux domestiques, une bonne clôture solide est nécessaire dans votre jardin. Dans cet épisode, nous examinons quelques-unes des options disponibles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529223200 +0200" stop="20230529224900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.1</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.1 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. D'abord, nous assemblons les armoires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529224900 +0200" stop="20230529225600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529225600 +0200" stop="20230529231200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 1.2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 1.2 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Maintenant nous connectons l'évier.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529231200 +0200" stop="20230529232600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Arrière-cuisine 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Arrière-cuisine 3 - Une arrière-cuisine est généralement très petite, mais ceux qui la conçoivent en tirent le meilleur parti. Meuble avec évier, mur carrelé, étagère utile... c'est facile à organiser. Nous vous donnons des conseils pratiques pour le rangement.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529232600 +0200" stop="20230529234500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 1 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Nous installons d'abord les interrupteurs et les prises. Le plafond sera ensuite apprêté et peint dans une couleur neutre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529234500 +0200" stop="20230530000700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 6 - Dressing: préparer les finitions murales 2 - Maintenant que l'armoire du dressing est installée, nous pouvons passer à la finition des murs et des plafonds. Le plafond a reçu une couleur neutre. Pour la porte et les plinthes, nous choisissons quelque chose de plus audacieux... Le mur est également recouvert d'un papier peint élégant. Mais avant de procéder à la pose, nous devons faire quelques préparatifs supplémentaires.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>