<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230430234400 +0200" stop="20230501000400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carreler votre propre sol</title>
<desc lang="fr">Roger - Carreler votre propre sol - Un bon carreleur vaut son pesant d'or dans votre construction ou votre rénovation. De nombreux bricoleurs ressentent le besoin d'économiser de l'argent et de s'occuper eux-mêmes du revêtement de sol. Et c'est possible! Roger donne quelques conseils pour un résultat parfait.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501000400 +0200" stop="20230501002700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">L'artisan - Ep. 11 - Le sculpteur - Dans 'L'artisan', nous suivons des gens qui exercent un artisanat dans le cadre de leurs travail et de leurs loisirs. Nous suivons un de leurs projets du début à la fin et montrons étape par étape comment ces professionnels se mettent au travail. Dans cet épisode, nous rendons visite au sculpteur Karel Van Roy.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501002700 +0200" stop="20230501004300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 4 - Splendeur florale - Avec l'arrivée du printemps, Jean veut enrichir le petit jardin de la ville d'un coin à bonbons plein de fruits, de quelques herbes fraîches et de beaucoup de fleurs éclatantes. Une amélioration instantanée du jardin avec un minimum d'intervention!</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501004300 +0200" stop="20230501005800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. matos</title>
<desc lang="fr">Dr. Matos - Ep. 6 - Plateau à herbes peu encombrant - Vous n'avez pas beaucoup de place sur votre terrasse mais vous avez quand même besoin de verdure? Ou vous voulez un porte-épices à proximité pour donner plus de goût à vos plats? Dans cet épisode, le Dr. Matos fabrique un porte-herbes peu encombrant pour votre terrasse.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501005800 +0200" stop="20230501011700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 67 - Pose d'un sol en polyuréthane 1 - Comme nous avons une hauteur de pose limitée au premier et au deuxième étage, nous décidons de choisir un sol PU comme touche finale. Bien qu'il n'ait qu'une épaisseur totale de 3 mm, un tel sol coulé se compose toujours de plusieurs couches différentes. Dans cet épisode, nous allons montrer exactement comment il est construit, de la préparation à la couche de finition finale. Nous commençons par la préparation de notre chape, l'application de l'apprêt et de la couche de raclage époxy.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501011700 +0200" stop="20230501013700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 67 - Pose d'un sol en polyuréthane 2 - Comme nous avons une hauteur de pose limitée au premier et au deuxième étage, nous décidons de choisir un sol PU comme touche finale. Bien qu'il n'ait qu'une épaisseur totale de 3 mm, un tel sol coulé se compose toujours de plusieurs couches différentes. Dans la première partie, nous avons fait les préparations et coulé une première couche d'égalisation en époxy. Maintenant, nous allons finir la construction avec une couche de PU et deux couches de finition, afin d'obtenir un sol durable.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501013700 +0200" stop="20230501014400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dobbit demodays</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Dobbit Demodays 2023 - Le 26 mars, Waregem Expo a accueilli les Dobbit Demodays, l'événement où les constructeurs et les rénovateurs ont pu tester des marques et des machines. Des démonstrations en continu de machines et d'outils ont également été effectuées par des professionnels.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501014400 +0200" stop="20230501020000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">DIY on wheels</title>
<desc lang="fr">Café racer - Ep. 34 - Construction du café racer 7 - Dans cette série, nous construisons un café racer de A à Z avec le constructeur de motos Koen Dedeurwaerder. Dans cet épisode, Koen place le lien et les repose-pieds.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501020000 +0200" stop="20230501021900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Scie à panneaux verticale</title>
<desc lang="fr">Dans ce projet bricolage, nous vous donnons la possibilité d'agrandir votre atelier avec avec une scie à panneaux verticale qui rendra la découpe beaucoup plus facile.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501021900 +0200" stop="20230501023200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 4 - Dressing: armoires sur mesure - Dans cet épisode, nous nous attaquons à un élément essentiel de notre dressing: les armoires. Nous les concevons et les commandons en ligne, adaptées à notre espace, avant de les installer nous-mêmes!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501023200 +0200" stop="20230501025200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 9 - Tout pour une récolte de haricots réussie! - Dans cet épisode de compilation de 'Mon jardin', vous apprenez tout pour faire de vos haricots une réussite.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501025200 +0200" stop="20230501030200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501030200 +0200" stop="20230501031900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artiste</title>
<desc lang="fr">L'artiste en acier corten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501031900 +0200" stop="20230501032900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 1 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Dans le coin de ce jardin, nous construisons une solide aire de stockage en bois. Nous utilisons des clôtures de jardin et du bois de chêne.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501032900 +0200" stop="20230501034100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 2 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous installons également un baril d'eau de pluie. Nous l'utilisons pour recueillir l'eau de pluie. Idéal pour arroser le potager.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501034100 +0200" stop="20230501035200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 3 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous fabriquons une armoire de jardin avec un toit vert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501035200 +0200" stop="20230501035800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quelle colle pour plancher?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quelle colle pour plancher? - L'assemblage par collage du nouveau plancher que vous avez choisi diffère selon le type de lame de plancher et la construction correspondante. Choisissez la colle appropriée pour que les performances techniques et la durabilité de votre nouveau sol soient et restent optimales!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501035800 +0200" stop="20230501040300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Une salle de bains sans moisissure</title>
<desc lang="fr">Episode de compilation - Une salle de bains sans moisissure - Dans cet épisode, nous examinerons comment vous pouvez prévenir les problèmes d'humidité dans la salle de bains en accordant suffisamment d'attention à un certain nombre de choses pendant votre rénovation.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501040300 +0200" stop="20230501041500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 1 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 1, les portes coulissantes, avec leurs rails de porte correspondants, sont placées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501041500 +0200" stop="20230501042800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 2 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 2, nous continuons avec l'installation d'un bloc-porte et de quelques portes pivotantes et portes sans cadre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501042800 +0200" stop="20230501043400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dobbit demodays</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Dobbit Demodays 2023 - Le 26 mars, Waregem Expo a accueilli les Dobbit Demodays, l'événement où les constructeurs et les rénovateurs ont pu tester des marques et des machines. Des démonstrations en continu de machines et d'outils ont également été effectuées par des professionnels.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501043400 +0200" stop="20230501045200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. Matos</title>
<desc lang="fr">Perceuse à colonne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501045200 +0200" stop="20230501050100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">C'est moi qui l'ai fait! - Ep. 1 - Papier peint autour de la fenêtre - Dans cet épisode, nous regardons comment Pieter termine le papier peint autour de la fenêtre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501050100 +0200" stop="20230501051300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Laveuses à pression</title>
<desc lang="fr">Passé en revue - Laveuses à pression - Dans cette émission, nous nous intéressons de plus près aux laveuses à pression. Nous testons différents modèles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501051300 +0200" stop="20230501051900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 6 - Sélectionner le ciment - Le ciment fait partie intégrante de l'industrie moderne de la construction. Mais tous les types de ciment ne sont pas identiques. Quelle est la différence entre ces ciments et quand pouvez-vous ou devriez-vous les utiliser? C'est aussi ce qu'un téléspectateur s'est demandé, et c'est pourquoi nous clarifions notre position.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501051900 +0200" stop="20230501053800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 70 - Construire vous-même des placards sur mesure - Tous les parois ont été placés et le plâtrage a été terminé, donc maintenant nous connaissons les dimensions définitives pour nos placards sur mesure. Nous prenons toutes les mesures nécessaires et réalisons nos placards sur mesure à l'aide d'un outil en ligne. Une fois qu'ils ont été livrés et que nous avons reçu l'explication de base, nous pouvons les construire étape par étape.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501053800 +0200" stop="20230501055000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Installer une smarthome</title>
<desc lang="fr">Réportage publicitaire - Installer une smarthome - Il est facile de rendre la maison intelligente. La maison ne doit pas nécessairement être équipée au préalable. Grâce au système de Niko, n'importe quelle maison peut devenir intelligente! Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Advertising</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501055000 +0200" stop="20230501060900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">L'artisan - Ep. 8 - Les artisans du meuble - Dans cet Artisan, nous rencontrons Frederick et Francis. Les deux artisans combinent leur connaissance du métal et du bois respectivement, pour créer des meubles. Nous voyons comment-ils faire un table.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501060900 +0200" stop="20230501063000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 - Hügelkultur - Dans la hügelkultur, vous construisez des lits de jardin surélevés ou des monticules en bois à la base. Du bois qui se décompose lentement sous la couche de terre et fournit ainsi un enrichissement organique permanent du lit du jardin pendant de nombreuses années. Les hügels ne nécessitent pas d'eau supplémentaire et vous prolongez la saison de culture car le processus de digestion génère de la chaleur. Il n'y a donc que des avantages, et Georges vous montre comment commencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501063000 +0200" stop="20230501065000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Diy on wheels</title>
<desc lang="fr">Café racer - Ep. 20 - Finition du bloc-moteur 1 - Dans cette série, nous construisons avec le constructeur de motos Koen Dedeurwaerder un café racer de A à Z. Entre-temps, le bloc-moteur a été entièrement rénové. Dans cet épisode, Koen remplacera toutes les pièces par de nouveaux joints. Le bloc-moteur est enfin prêt!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501065000 +0200" stop="20230501065600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501065600 +0200" stop="20230501071500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501071500 +0200" stop="20230501073000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">Villa française.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501073000 +0200" stop="20230501074300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Simple DIY - Ep. 2 - Étagère avec expérimentations peint - Fabriquer une étagère solide est facile. Surtout avec la méthode que nous utilisons ici. Pour rendre l'étagère, ou le travail, un peu plus amusant, nous expérimentons avec de la peinture.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501074300 +0200" stop="20230501080200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Scie à panneaux verticale</title>
<desc lang="fr">Dans ce projet bricolage, nous vous donnons la possibilité d'agrandir votre atelier avec avec une scie à panneaux verticale qui rendra la découpe beaucoup plus facile.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501080200 +0200" stop="20230501081500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 4 - Dressing: armoires sur mesure - Dans cet épisode, nous nous attaquons à un élément essentiel de notre dressing: les armoires. Nous les concevons et les commandons en ligne, adaptées à notre espace, avant de les installer nous-mêmes!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501081500 +0200" stop="20230501083500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 9 - Tout pour une récolte de haricots réussie! - Dans cet épisode de compilation de 'Mon jardin', vous apprenez tout pour faire de vos haricots une réussite.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501083500 +0200" stop="20230501084500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501084500 +0200" stop="20230501090400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artiste</title>
<desc lang="fr">L'artiste en acier corten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501090400 +0200" stop="20230501091400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 1 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Dans le coin de ce jardin, nous construisons une solide aire de stockage en bois. Nous utilisons des clôtures de jardin et du bois de chêne.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501091400 +0200" stop="20230501092500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 2 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous installons également un baril d'eau de pluie. Nous l'utilisons pour recueillir l'eau de pluie. Idéal pour arroser le potager.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501092500 +0200" stop="20230501093700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 3 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous fabriquons une armoire de jardin avec un toit vert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501093700 +0200" stop="20230501094200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quelle colle pour plancher?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quelle colle pour plancher? - L'assemblage par collage du nouveau plancher que vous avez choisi diffère selon le type de lame de plancher et la construction correspondante. Choisissez la colle appropriée pour que les performances techniques et la durabilité de votre nouveau sol soient et restent optimales!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501094200 +0200" stop="20230501094900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Une salle de bains sans moisissure</title>
<desc lang="fr">Episode de compilation - Une salle de bains sans moisissure - Dans cet épisode, nous examinerons comment vous pouvez prévenir les problèmes d'humidité dans la salle de bains en accordant suffisamment d'attention à un certain nombre de choses pendant votre rénovation.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501094900 +0200" stop="20230501100100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 1 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 1, les portes coulissantes, avec leurs rails de porte correspondants, sont placées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501100100 +0200" stop="20230501101400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 2 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 2, nous continuons avec l'installation d'un bloc-porte et de quelques portes pivotantes et portes sans cadre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501101400 +0200" stop="20230501102000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dobbit demodays</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Dobbit Demodays 2023 - Le 26 mars, Waregem Expo a accueilli les Dobbit Demodays, l'événement où les constructeurs et les rénovateurs ont pu tester des marques et des machines. Des démonstrations en continu de machines et d'outils ont également été effectuées par des professionnels.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501102000 +0200" stop="20230501103800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. Matos</title>
<desc lang="fr">Perceuse à colonne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501103800 +0200" stop="20230501104800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">C'est moi qui l'ai fait! - Ep. 1 - Papier peint autour de la fenêtre - Dans cet épisode, nous regardons comment Pieter termine le papier peint autour de la fenêtre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501104800 +0200" stop="20230501110100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Laveuses à pression</title>
<desc lang="fr">Passé en revue - Laveuses à pression - Dans cette émission, nous nous intéressons de plus près aux laveuses à pression. Nous testons différents modèles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110100 +0200" stop="20230501110700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 6 - Sélectionner le ciment - Le ciment fait partie intégrante de l'industrie moderne de la construction. Mais tous les types de ciment ne sont pas identiques. Quelle est la différence entre ces ciments et quand pouvez-vous ou devriez-vous les utiliser? C'est aussi ce qu'un téléspectateur s'est demandé, et c'est pourquoi nous clarifions notre position.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110700 +0200" stop="20230501112600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 70 - Construire vous-même des placards sur mesure - Tous les parois ont été placés et le plâtrage a été terminé, donc maintenant nous connaissons les dimensions définitives pour nos placards sur mesure. Nous prenons toutes les mesures nécessaires et réalisons nos placards sur mesure à l'aide d'un outil en ligne. Une fois qu'ils ont été livrés et que nous avons reçu l'explication de base, nous pouvons les construire étape par étape.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501112600 +0200" stop="20230501113700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Installer une smarthome</title>
<desc lang="fr">Réportage publicitaire - Installer une smarthome - Il est facile de rendre la maison intelligente. La maison ne doit pas nécessairement être équipée au préalable. Grâce au système de Niko, n'importe quelle maison peut devenir intelligente! Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Advertising</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501113700 +0200" stop="20230501115900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">L'artisan - Ep. 8 - Les artisans du meuble - Dans cet Artisan, nous rencontrons Frederick et Francis. Les deux artisans combinent leur connaissance du métal et du bois respectivement, pour créer des meubles. Nous voyons comment-ils faire un table.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501115900 +0200" stop="20230501121900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 - Hügelkultur - Dans la hügelkultur, vous construisez des lits de jardin surélevés ou des monticules en bois à la base. Du bois qui se décompose lentement sous la couche de terre et fournit ainsi un enrichissement organique permanent du lit du jardin pendant de nombreuses années. Les hügels ne nécessitent pas d'eau supplémentaire et vous prolongez la saison de culture car le processus de digestion génère de la chaleur. Il n'y a donc que des avantages, et Georges vous montre comment commencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501121900 +0200" stop="20230501123900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Diy on wheels</title>
<desc lang="fr">Café racer - Ep. 20 - Finition du bloc-moteur 1 - Dans cette série, nous construisons avec le constructeur de motos Koen Dedeurwaerder un café racer de A à Z. Entre-temps, le bloc-moteur a été entièrement rénové. Dans cet épisode, Koen remplacera toutes les pièces par de nouveaux joints. Le bloc-moteur est enfin prêt!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501123900 +0200" stop="20230501124600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501124600 +0200" stop="20230501130600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501130600 +0200" stop="20230501132200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">Villa française.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501132200 +0200" stop="20230501133500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Simple DIY - Ep. 2 - Étagère avec expérimentations peint - Fabriquer une étagère solide est facile. Surtout avec la méthode que nous utilisons ici. Pour rendre l'étagère, ou le travail, un peu plus amusant, nous expérimentons avec de la peinture.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501133500 +0200" stop="20230501135700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Scie à panneaux verticale</title>
<desc lang="fr">Dans ce projet bricolage, nous vous donnons la possibilité d'agrandir votre atelier avec avec une scie à panneaux verticale qui rendra la découpe beaucoup plus facile.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501135700 +0200" stop="20230501140900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 4 - Dressing: armoires sur mesure - Dans cet épisode, nous nous attaquons à un élément essentiel de notre dressing: les armoires. Nous les concevons et les commandons en ligne, adaptées à notre espace, avant de les installer nous-mêmes!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501140900 +0200" stop="20230501143100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 9 - Tout pour une récolte de haricots réussie! - Dans cet épisode de compilation de 'Mon jardin', vous apprenez tout pour faire de vos haricots une réussite.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501143100 +0200" stop="20230501144100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501144100 +0200" stop="20230501145800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artiste</title>
<desc lang="fr">L'artiste en acier corten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501145800 +0200" stop="20230501150800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 1 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Dans le coin de ce jardin, nous construisons une solide aire de stockage en bois. Nous utilisons des clôtures de jardin et du bois de chêne.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501150800 +0200" stop="20230501152000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 2 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous installons également un baril d'eau de pluie. Nous l'utilisons pour recueillir l'eau de pluie. Idéal pour arroser le potager.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501152000 +0200" stop="20230501153200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 3 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous fabriquons une armoire de jardin avec un toit vert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501153200 +0200" stop="20230501153800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quelle colle pour plancher?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quelle colle pour plancher? - L'assemblage par collage du nouveau plancher que vous avez choisi diffère selon le type de lame de plancher et la construction correspondante. Choisissez la colle appropriée pour que les performances techniques et la durabilité de votre nouveau sol soient et restent optimales!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501153800 +0200" stop="20230501154300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Une salle de bains sans moisissure</title>
<desc lang="fr">Episode de compilation - Une salle de bains sans moisissure - Dans cet épisode, nous examinerons comment vous pouvez prévenir les problèmes d'humidité dans la salle de bains en accordant suffisamment d'attention à un certain nombre de choses pendant votre rénovation.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501154300 +0200" stop="20230501155600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 1 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 1, les portes coulissantes, avec leurs rails de porte correspondants, sont placées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501155600 +0200" stop="20230501161100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 2 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 2, nous continuons avec l'installation d'un bloc-porte et de quelques portes pivotantes et portes sans cadre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501161100 +0200" stop="20230501161700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dobbit demodays</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Dobbit Demodays 2023 - Le 26 mars, Waregem Expo a accueilli les Dobbit Demodays, l'événement où les constructeurs et les rénovateurs ont pu tester des marques et des machines. Des démonstrations en continu de machines et d'outils ont également été effectuées par des professionnels.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501161700 +0200" stop="20230501163500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. Matos</title>
<desc lang="fr">Perceuse à colonne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501163500 +0200" stop="20230501164600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">C'est moi qui l'ai fait! - Ep. 1 - Papier peint autour de la fenêtre - Dans cet épisode, nous regardons comment Pieter termine le papier peint autour de la fenêtre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501164600 +0200" stop="20230501170100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Laveuses à pression</title>
<desc lang="fr">Passé en revue - Laveuses à pression - Dans cette émission, nous nous intéressons de plus près aux laveuses à pression. Nous testons différents modèles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501170100 +0200" stop="20230501170700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 6 - Sélectionner le ciment - Le ciment fait partie intégrante de l'industrie moderne de la construction. Mais tous les types de ciment ne sont pas identiques. Quelle est la différence entre ces ciments et quand pouvez-vous ou devriez-vous les utiliser? C'est aussi ce qu'un téléspectateur s'est demandé, et c'est pourquoi nous clarifions notre position.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501170700 +0200" stop="20230501172900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 70 - Construire vous-même des placards sur mesure - Tous les parois ont été placés et le plâtrage a été terminé, donc maintenant nous connaissons les dimensions définitives pour nos placards sur mesure. Nous prenons toutes les mesures nécessaires et réalisons nos placards sur mesure à l'aide d'un outil en ligne. Une fois qu'ils ont été livrés et que nous avons reçu l'explication de base, nous pouvons les construire étape par étape.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501172900 +0200" stop="20230501174400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Installer une smarthome</title>
<desc lang="fr">Réportage publicitaire - Installer une smarthome - Il est facile de rendre la maison intelligente. La maison ne doit pas nécessairement être équipée au préalable. Grâce au système de Niko, n'importe quelle maison peut devenir intelligente! Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Advertising</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501174400 +0200" stop="20230501180800 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artisan</title>
<desc lang="fr">L'artisan - Ep. 8 - Les artisans du meuble - Dans cet Artisan, nous rencontrons Frederick et Francis. Les deux artisans combinent leur connaissance du métal et du bois respectivement, pour créer des meubles. Nous voyons comment-ils faire un table.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501180800 +0200" stop="20230501183200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 5 - Hügelkultur - Dans la hügelkultur, vous construisez des lits de jardin surélevés ou des monticules en bois à la base. Du bois qui se décompose lentement sous la couche de terre et fournit ainsi un enrichissement organique permanent du lit du jardin pendant de nombreuses années. Les hügels ne nécessitent pas d'eau supplémentaire et vous prolongez la saison de culture car le processus de digestion génère de la chaleur. Il n'y a donc que des avantages, et Georges vous montre comment commencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501183200 +0200" stop="20230501185600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Diy on wheels</title>
<desc lang="fr">Café racer - Ep. 20 - Finition du bloc-moteur 1 - Dans cette série, nous construisons avec le constructeur de motos Koen Dedeurwaerder un café racer de A à Z. Entre-temps, le bloc-moteur a été entièrement rénové. Dans cet épisode, Koen remplacera toutes les pièces par de nouveaux joints. Le bloc-moteur est enfin prêt!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501185600 +0200" stop="20230501190700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Posez une borne de recharge</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Posez une borne de recharge - Si vous avez une voiture électrique, votre maison a besoin d'une station de recharge, car elle charge beaucoup plus rapidement et plus sûrement qu'une prise de courant classique. Bien entendu, vous pouvez installer vous-même une telle colonne. Découvrez comment.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501190700 +0200" stop="20230501193000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Carrelage lisse</title>
<desc lang="fr">Roger - Carrelage lisse - Des petits carreaux qui ne tiennent pas en place, des carreaux de grand format difficiles à manipuler, un substrat qui ne tient pas bien en plan... Parfois, le carrelage n'est pas une sinécure. Grâce aux clips et aux cales, vous avez entre les mains un système de mise à niveau qui vous permet de carreler facilement dans le bon plan. Roger explique!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501193000 +0200" stop="20230501194900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">Villa française.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501194900 +0200" stop="20230501200600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Simple diy</title>
<desc lang="fr">Simple DIY - Ep. 2 - Étagère avec expérimentations peint - Fabriquer une étagère solide est facile. Surtout avec la méthode que nous utilisons ici. Pour rendre l'étagère, ou le travail, un peu plus amusant, nous expérimentons avec de la peinture.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501200600 +0200" stop="20230501202900 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Scie à panneaux verticale</title>
<desc lang="fr">Dans ce projet bricolage, nous vous donnons la possibilité d'agrandir votre atelier avec avec une scie à panneaux verticale qui rendra la découpe beaucoup plus facile.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501202900 +0200" stop="20230501204600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'appartement</title>
<desc lang="fr">L'appartement - Ep. 4 - Dressing: armoires sur mesure - Dans cet épisode, nous nous attaquons à un élément essentiel de notre dressing: les armoires. Nous les concevons et les commandons en ligne, adaptées à notre espace, avant de les installer nous-mêmes!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501204600 +0200" stop="20230501211000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Mon jardin</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Ep. 9 - Tout pour une récolte de haricots réussie! - Dans cet épisode de compilation de 'Mon jardin', vous apprenez tout pour faire de vos haricots une réussite.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501211000 +0200" stop="20230501212500 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Petit espace, beaucoup d'herbes</title>
<desc lang="fr">Mon jardin - Petit espace, beaucoup d'herbes - Jean plante de jolies plantes pour avoir toujours des herbes fraîches à portée de main. Grâce à une sélection intelligente, il crée toutes sortes de choses à utiliser dans la cuisine dans un espace limité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501212500 +0200" stop="20230501214600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">L'artiste</title>
<desc lang="fr">L'artiste en acier corten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501214600 +0200" stop="20230501215600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 1 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Dans le coin de ce jardin, nous construisons une solide aire de stockage en bois. Nous utilisons des clôtures de jardin et du bois de chêne.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501215600 +0200" stop="20230501221100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 2</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 2 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous installons également un baril d'eau de pluie. Nous l'utilisons pour recueillir l'eau de pluie. Idéal pour arroser le potager.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501221100 +0200" stop="20230501222700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Abri de jardin 3</title>
<desc lang="fr">C'est fait comme ça! - Abri de jardin 3 - Il y a beaucoup de choses à stocker dans un jardin. Du bois de chauffage aux outils de jardinage, des pots de fleurs et du terreau aux jouets d'extérieur des enfants. Nous fabriquons une armoire de jardin avec un toit vert.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501222700 +0200" stop="20230501223200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Quelle colle pour plancher?</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Quelle colle pour plancher? - L'assemblage par collage du nouveau plancher que vous avez choisi diffère selon le type de lame de plancher et la construction correspondante. Choisissez la colle appropriée pour que les performances techniques et la durabilité de votre nouveau sol soient et restent optimales!</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501223200 +0200" stop="20230501223700 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Une salle de bains sans moisissure</title>
<desc lang="fr">Episode de compilation - Une salle de bains sans moisissure - Dans cet épisode, nous examinerons comment vous pouvez prévenir les problèmes d'humidité dans la salle de bains en accordant suffisamment d'attention à un certain nombre de choses pendant votre rénovation.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501223700 +0200" stop="20230501225300 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 1 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 1, les portes coulissantes, avec leurs rails de porte correspondants, sont placées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501225300 +0200" stop="20230501230600 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 69 - Montage des portes intérieures 2 - Maintenant que tous les sols sont terminés, nous pouvons installer les portes sur mesure dans la maison. En fonction de l'endroit où ils seront installés et en fonction d'une finition propre, nous optons pour une combinaison de différents types de portes. Dans la partie 2, nous continuons avec l'installation d'un bloc-porte et de quelques portes pivotantes et portes sans cadre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501230600 +0200" stop="20230501231400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dobbit demodays</title>
<desc lang="fr">Reportage publicitaire - Dobbit Demodays 2023 - Le 26 mars, Waregem Expo a accueilli les Dobbit Demodays, l'événement où les constructeurs et les rénovateurs ont pu tester des marques et des machines. Des démonstrations en continu de machines et d'outils ont également été effectuées par des professionnels.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501231400 +0200" stop="20230501233200 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Dr. Matos</title>
<desc lang="fr">Perceuse à colonne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501233200 +0200" stop="20230501234100 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">C'est moi qui l'ai fait!</title>
<desc lang="fr">C'est moi qui l'ai fait! - Ep. 1 - Papier peint autour de la fenêtre - Dans cet épisode, nous regardons comment Pieter termine le papier peint autour de la fenêtre.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501234100 +0200" stop="20230501235400 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Laveuses à pression</title>
<desc lang="fr">Passé en revue - Laveuses à pression - Dans cette émission, nous nous intéressons de plus près aux laveuses à pression. Nous testons différents modèles.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501235400 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Salut roger</title>
<desc lang="fr">Salut Roger - Ep. 6 - Sélectionner le ciment - Le ciment fait partie intégrante de l'industrie moderne de la construction. Mais tous les types de ciment ne sont pas identiques. Quelle est la différence entre ces ciments et quand pouvez-vous ou devriez-vous les utiliser? C'est aussi ce qu'un téléspectateur s'est demandé, et c'est pourquoi nous clarifions notre position.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502002000 +0200" channel="DobbitTVF.be">
<title lang="fr">Autoconstruction</title>
<desc lang="fr">Autoconstruction - Ep. 70 - Construire vous-même des placards sur mesure - Tous les parois ont été placés et le plâtrage a été terminé, donc maintenant nous connaissons les dimensions définitives pour nos placards sur mesure. Nous prenons toutes les mesures nécessaires et réalisons nos placards sur mesure à l'aide d'un outil en ligne. Une fois qu'ils ont été livrés et que nous avons reçu l'explication de base, nous pouvons les construire étape par étape.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>