<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324044100 +0100" stop="20230324061300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Doctor Dracula</title>
<desc lang="fr">An evil hypnotist puts a beautiful woman under his spell.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324061300 +0100" stop="20230324072900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le cabinet du docteur Caligari</title>
<desc lang="fr">Une fête foraine plante ses attractions dans la petite ville allemande d'Holstenwall. Un étrange vieillard, le docteur Caligari, entend y exhiber un jeune somnambule, Cesare, dont il monnaie les dons de voyant. Mais Caligari n'obtient pas de l'administration l'autorisation qu'il lui demandait. Le lendemain, le fonctionnaire responsable de cette humiliation est retrouvé mort. Le soir même, Cesare prédit à un jeune homme qu'il ne verra pas la fin de la nuit. Sa prédiction se réalise. Bouleversé, l'ami du défunt, Francis, se met à surveiller Caligari, qu'il suspecte du meurtre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A3DCE715EE67DA80B47E6710BC55855.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324072900 +0100" stop="20230324083500 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'antre de la folie</title>
<desc lang="fr">Un journaliste ambitieux, Ross Stewart, recherche un juge qui a subitement disparu à la suite de plaintes portées contre lui. En filant Kathy Lawrence, sa fille, il espère découvrir l'endroit où se cache le magistrat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324083500 +0100" stop="20230324093400 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324093400 +0100" stop="20230324103700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La créature du diable</title>
<desc lang="fr">Lloyd et Elwyn Clayton, frères jumeaux, sont tous deux médecins. Le premier est la bonté même, alors que le deuxième incarne le mal. Adepte des arts diaboliques, Elwyn meurt. Zolarr, son assistant, le ressuscite. Devenu vampire, Elwyn, à l'affût de proies, menace son frère et sa nièce...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324103700 +0100" stop="20230324120100 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Curse Of the Vampire</title>
<desc lang="fr">Siblings discover that their father has their vampire mother chained up in the cellar. The mother bites her son and soon everyone in the community is either dead or a vampire.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120100 +0100" stop="20230324121900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">DICK TRACY vs. CRIME Inc</title>
<sub-title lang="fr">Quelques secondes à vivre</sub-title>
<desc lang="fr">Dick Tracy goes up against a villain known as The Ghost, who can turn himself invisible</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324121900 +0100" stop="20230324131300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">King of the Pecos</title>
<desc lang="fr">Afin de contrôler toute la région, grâce à sa mainmise sur les réseaux hydrographiques, Stiles a tué toute la famille Clayborn. Seul John, alors enfant, en a réchappé. Dix ans plus tard, devenu juriste, Clayborn revient dans sa ville natale, toujours aux mains de Stiles, qui détient le monopole sur toute l'eau de la région. John Clayborn tente en premier chef de le mettre à bas par la voie légale, mais se voit bientôt dans l'impossibilité d'éviter la manière forte...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324131300 +0100" stop="20230324143900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324143900 +0100" stop="20230324160300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Un garibaldien au couvent</title>
<desc lang="fr">Une vieille femme se remémore sa jeunesse au couvent, à l'époque où l'Italie en guerre cherchait à forger son unité contre les forces de décomposition et contre l'ingérence de l'empire d'Autriche. A travers bons et mauvais souvenirs, elle revit son amour tragique pour un partisan de Garibaldi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160300 +0100" stop="20230324161100 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sois prudent</title>
<desc lang="fr">Un petit garçon saute dans un vrai train et apprend une leçon sur la sécurité. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324161100 +0100" stop="20230324162900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Blue of the night</title>
<desc lang="fr">Bing Crosby en tant que lui-même dans une comédie de romance et d'identité erronée. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324162900 +0100" stop="20230324180500 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le parrain noir de Harlem</title>
<desc lang="fr">J.J., a rising star in the crime scene, is in the process of consolidating his power over the neighborhood. One of the only remaining obstacles is the heroin cartel is understandably reluctant to abandon such a lucrative market.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324180500 +0100" stop="20230324194700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sitting Bull</title>
<desc lang="fr">A cavalry officer sympathetic to the wronged Sioux fixes a meeting between Chief Sitting Bull and President Grant but a dishonest Indian Agent and a hateful General Custer test the Sioux's patience, threatening to derail the peace-talks.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8122D93E3954350D11B42B2D70276143.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324194700 +0100" stop="20230324210300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dynamite Jackson</title>
<desc lang="fr">A young karate expert searches for her brother's killer in Hong Kong.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324210300 +0100" stop="20230324222700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">My Mom's a Werewolf</title>
<desc lang="fr">Une femme au foyer pleine de frustrations, Leslie, se rend dans un magasin pour animaux afin d'y acheter un collier anti-puces. Sans savoir que le propriétaire des lieux est un loup-garou et, donc, sans s'inquiéter, elle accepte de déjeuner avec lui puis, un peu plus tard, de le suivre dans son appartement. Son cavalier lui mord alors la gorge et entreprend de la changer à son tour en loup-garou. Lorsqu'elle rentre chez elle, Leslie essaye désespérément, mais en vain, de cacher à sa famille l'horrible transformation qui s'opère en elle. Mais sa fille Jennifer et ses amis, férus de magazines d'horreurs, comprennent ce qui est en train de se passer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324222700 +0100" stop="20230324234900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324234900 +0100" stop="20230325000700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">DICK TRACY vs. CRIME Inc</title>
<sub-title lang="fr">Quelques secondes à vivre</sub-title>
<desc lang="fr">Dick Tracy goes up against a villain known as The Ghost, who can turn himself invisible</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325000700 +0100" stop="20230325013300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les mains d'un étranger</title>
<desc lang="fr">Après avoir perdu sa main dans un accident, un pianiste très connu se rend à l'hôpital ou on lui greffe une nouvelle main. Mais la main appartenait à un meurtrier en puissance. Depuis la greffe, le pianiste vit des moments de folie furieuse...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325013300 +0100" stop="20230325025700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Necromancie</title>
<desc lang="fr">Mr. Cato is the head of a witches' coven in the town of Lilith, where he needs the powers of Lori Brandon to raise his son from the dead.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325025700 +0100" stop="20230325030500 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sois prudent</title>
<desc lang="fr">Un petit garçon saute dans un vrai train et apprend une leçon sur la sécurité. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325030500 +0100" stop="20230325043100 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325043100 +0100" stop="20230325055300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La reine des neiges</title>
<desc lang="fr">Kay est un petit orphelin qui vit avec son amie Gerda, chez la grand-mère de la jeune fille. Mais, alors qu'il se promène paisiblement en forêt, Kay est enlevé par l'impitoyable reine des neiges. Gerda constate rapidement l'absence de son ami et mène son enquête. Elle apprend rapidement que le petit garçon a été kidnappé. N'écoutant que son courage, elle se lance sur sa trace, bien décidée à le délivrer. Mais le périple est long jusqu'au repaire de la cruelle femme et Gerda fait d'étranges rencontres : des corbeaux qui parlent, des lutins, des skis volants et un drôle de roi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3438A39F6A85A7FEC76299C2453F97ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>