<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230418054100 +0200" stop="20230418071100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Rock, Rock, Rock</title>
<desc lang="fr">Aux Etats-Unis, dans les années cinquante. Dori, une adolescente, est amoureuse de Tommy, le plus beau jeune homme du collège, et elle espère conquérir son coeur lors du grand bal de l'école. Pour cela, il lui faut tout d'abord une belle robe de soirée. Logiquement, elle se tourne vers ses parents pour financer l'achat exceptionnel, mais son père, la trouvant trop dépensière, refuse de lui en acheter une. Qu'à cela ne tienne, Dori décide de trouver un autre moyen d'être la plus belle pour le bal : elle prend l'initiative d'emprunter l'argent nécessaire pour s'offrir la toilette de ses rêves...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0234DEFDDAA35F49276FD9FAC4D836C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418071100 +0200" stop="20230418073600 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Aladdin et la lampe magique</title>
<desc lang="fr">Working in the story department of Surprise Pictures, Olive Oyl writes a script based on the story of Aladdin, casting Popeye as the thief and herself as the Princess.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418073600 +0200" stop="20230418090900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Règlement de comptes à Abilene Town</title>
<desc lang="fr">Après la guerre de Sécession. Le shérif d'une petite ville du Kansas a fort à faire pour éviter les conflits entre fermiers et éleveurs de bétail, qui ne respectent pas la loi et qui profitent de leur puissance...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418090900 +0200" stop="20230418103800 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète rouge</title>
<desc lang="fr">Alors que la première mission spatiale à destination de Mars avait été planifiée dans ses moindres détails, la fusée M-1, transportant à son bord quatre astronautes, est portée disparue depuis son atterrissage sur la planète rouge. Quelques semaines plus tard, pourtant, la Terre reçoit des nouvelles des astronautes disparus qui effectuent bientôt un atterrissage risqué en pilotage automatique. Au grand désarroi des équipes de la NASA, seuls deux scientifiques ont survécu à la périlleuse expédition et l'un d'entre eux est affecté par une étrange maladie. Une enquête est alors menée pour tenter de reconstituer leur séjour sur Mars...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418103800 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les voyages de Gulliver</title>
<desc lang="fr">Après le naufrage de son bateau, par une nuit de forte tempête, Gulliver est projeté sur le rivage du royaume de Lilliput. Il finit par s'endormir et est découvert par un veilleur de nuit, qui part aussitôt avertir le roi. Le pays est en liesse. En effet, la princesse Glory, fille du monarque Little III, va épouser un beau prince, le fils du roi Bombo. Mais à cause d'une rivalité concernant les hymnes nationaux, la cérémonie est interrompue. Les habitants de Lilliput découvrent alors la présence de Gulliver, qui est pour eux un géant. Ils le capturent et l'attachent solidement, avant de le transporter jusqu'au palais royal...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09023FEA2C17B8DE0FAA93B5AF81E812.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418122100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Panther girl of the Kongo</title>
<sub-title lang="fr">The claw monster</sub-title>
<desc lang="fr">Jean Evans of an international wildlife foundation has made herself at home in Africa as the elephant-riding, vine-swinging, miniskirted &quot;Panther Girl.&quot; On safari to film animals, Jean encounters something really wild; a giant crayfish monster (created by greedy scientist Morgan who, with his henchmen, hopes to scare everyone out of the district, then secretly mine diamonds)</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418122100 +0200" stop="20230418132500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La créature du diable</title>
<desc lang="fr">Lloyd et Elwyn Clayton, frères jumeaux, sont tous deux médecins. Le premier est la bonté même, alors que le deuxième incarne le mal. Adepte des arts diaboliques, Elwyn meurt. Zolarr, son assistant, le ressuscite. Devenu vampire, Elwyn, à l'affût de proies, menace son frère et sa nièce...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418132500 +0200" stop="20230418142900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La croisière du Navigator</title>
<desc lang="fr">Apercevant un couple d'amoureux, Rollo Treadway, un millardaire excentrique, décide de se marier sur-le-champ. Son coeur bat pour sa voisine, la jolie aristocrate Patsy O'Brien. Il grimpe dans sa limousine et traverse la rue pour faire sa demande en mariage. Mais Patsy refuse. Afin d'oublier sa peine, Rollo décide de s'embarquer pour une croisière dans les îles à bord du &quot;Navigator&quot;. Venue par hasard visiter le paquebot, Patsy s'évanouit sur le pont. C'est le moment que choisissent des espions pour couper les amarres du bateau, qui part lentement à la dérive sur l'océan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/58F3445E979CA50F3996834BF6FAF733.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418142900 +0200" stop="20230418160500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Gabbo le ventriloque</title>
<desc lang="fr">Gabbo, un ventriloque surdoué, verse peu à peu dans la folie et se convainc qu'Otto, sa marionnette fétiche, est doué de raison et s'adresse régulièrement à lui. Mary, la fiancée et assistante de Gabbo, tente de lui venir en aide mais la maladie de l'artiste gagne inexorablement du terrain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418160500 +0200" stop="20230418161300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">In the bag</title>
<desc lang="fr">A ranger tries to get his bears to clean up the mess the tourists have left behind.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418161300 +0200" stop="20230418175900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le livre de la jungle</title>
<desc lang="fr">Aux Indes, Buldeo, un vieil homme, raconte sa vie. Alors qu'il était à la tête d'une communauté établie en lisière de la jungle, un tigre a attaqué son village. Nathoo, le fils de Messua, a disparu. Les années ont passé. Nathoo, désormais appelé Mowgli, a survécu et grandi parmi les animaux, sous la protection d'une louve, Rashka. Un jour, alors qu'il s'était aventuré à proximité de son village natal, il est capturé. Il fait ainsi la connaissance de Mahala, la fille de Buldeo. Il apprend aussi que son père a été tué par le tigre, baptisé Shere Kahn, et décide, accompagné par Mahala, de retourner dans la jungle pour tuer le féroce animal et venger son père...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/676753B11976F60CD1FB32CF981E1DE5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418175900 +0200" stop="20230418193700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Terreur au musée de cire</title>
<desc lang="fr">The murder of a Wax Museum proprietor and some other strange goings-on in the vicinity prompt a police investigator to determine whether the killer is one of the principles who wants to own the museum or if Jack the Ripper has returned to killing after a hiatus of ten years.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Espionnage</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418193700 +0200" stop="20230418210100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The House of the Dead</title>
<desc lang="fr">A man who is having an affair with a married woman is dropped off on the wrong street when going back to his hotel. He takes refuge out of the rain when an old man invites him in. He turns out to be a mortician, who tells him the stories of the people who have wound up in his establishment over the course of four stories.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418210100 +0200" stop="20230418223500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La loi du campus</title>
<desc lang="fr">Lassés de voir les rues de leur petite ville, jadis si tranquilles, et les couloirs de leur collège, naguère si sereins, livrés aux casseurs et aux voyous de tout poil, un groupe de lycéens se constitue en société secrète, les &quot;Frères de justice&quot;. Christie déconseille à son petit ami, Derek, d'en prendre la tête, mais l'adolescent, intimement fasciné par la violence, passe outre. Les interventions des &quot;Frères&quot; se font de plus en plus violentes. Incendies et agressions se multiplient. La police s'émeut. La ville tremble. De son côté, Derek supporte fort mal de voir Victor, un garçon pacifique, courtiser la trop belle Christie...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418223500 +0200" stop="20230418235300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Queen of Blood</title>
<desc lang="fr">The year is 1990; man has been traveling to and from the moon for twenty years, and is looking to move on to bigger and better celestial bodies. Dr. Farraday (Basil Rathbone) is thrilled when he receives evidence of what he believes to be the first-ever radio transmission to Earth from an alien race. Sure enough, the aliens communicate that they are sending down a peaceful delegation to make contact with the earthlings.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418235300 +0200" stop="20230419001500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Panther girl of the Kongo</title>
<sub-title lang="fr">The claw monster</sub-title>
<desc lang="fr">Jean Evans of an international wildlife foundation has made herself at home in Africa as the elephant-riding, vine-swinging, miniskirted &quot;Panther Girl.&quot; On safari to film animals, Jean encounters something really wild; a giant crayfish monster (created by greedy scientist Morgan who, with his henchmen, hopes to scare everyone out of the district, then secretly mine diamonds)</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419001500 +0200" stop="20230419013900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète rouge</title>
<desc lang="fr">Alors que la première mission spatiale à destination de Mars avait été planifiée dans ses moindres détails, la fusée M-1, transportant à son bord quatre astronautes, est portée disparue depuis son atterrissage sur la planète rouge. Quelques semaines plus tard, pourtant, la Terre reçoit des nouvelles des astronautes disparus qui effectuent bientôt un atterrissage risqué en pilotage automatique. Au grand désarroi des équipes de la NASA, seuls deux scientifiques ont survécu à la périlleuse expédition et l'un d'entre eux est affecté par une étrange maladie. Une enquête est alors menée pour tenter de reconstituer leur séjour sur Mars...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419013900 +0200" stop="20230419030900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Règlement de comptes à Abilene Town</title>
<desc lang="fr">Après la guerre de Sécession. Le shérif d'une petite ville du Kansas a fort à faire pour éviter les conflits entre fermiers et éleveurs de bétail, qui ne respectent pas la loi et qui profitent de leur puissance...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419030900 +0200" stop="20230419031700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">In the bag</title>
<desc lang="fr">A ranger tries to get his bears to clean up the mess the tourists have left behind.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419031700 +0200" stop="20230419042900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La maison de l'amour et de la mort</title>
<desc lang="fr">Deux scénaristes, Joel Gregory Jr et sa femme Donna, sont chargés d'écrire un scénario sur la vie de la reine du cinéma muet &quot;Lorna Love&quot;. Ils se rendent sur les lieux où vécut la star. Joel espère découvrir certaines choses concernant son propre père qui fut un peintre renommé et le dernier grand amour de Lorna...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419042900 +0200" stop="20230419060300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La brigade du suicide</title>
<desc lang="fr">Dennis O'Brian et Anthony Genaro ne se font guère d'illusions lorsqu'ils acceptent la mission que leur confie le département des Finances. Ils savent que leur vie ne pèse pas lourd face aux intérêts de la puissante bande de faux-monnayeurs, si bien organisée qu'elle inonde le pays de monnaie de singe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>