<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230509054900 +0200" stop="20230509070300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Beyond the Time Barrier</title>
<desc lang="fr">Un pilote d'essai, le major William Allison, est en train d'effectuer une mission à bord d'un avion supersonique. Soudain, il franchit de manière totalement accidentelle une sorte de barrière temporelle. Il se retrouve alors projeté dans le futur. Il ne tarde pas à constater que le monde a été ravagé par d'étranges radiations nucléaires. Les habitants qu'il rencontre sont devenus des mutants et la plupart d'entre eux sont stériles. Certains veulent capturer Allison pour qu'il serve à la reproduction de la race humaine. Mais le pilote réussit à s'échapper de ce monde apocalyptique et s'efforce de revenir dans le passé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509070300 +0200" stop="20230509082500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre à la mode</title>
<desc lang="fr">Naive young lady Karen wants to help her struggling amateur filmmaker boyfriend Christopher raise enough money so he can divorce his wife. Meanwhile, jolly psycho prankster Otto stalks the building where Christopher is shooting a low-grade adult movie in order to keep himself afloat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509082500 +0200" stop="20230509092400 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La ville du diable</title>
<desc lang="fr">Dare Rudd peut-il prouver qu'il est suffisamment responsable pour gagner le coeur de Judy et aussi déjouer le propriétaire du saloon véreux ?</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509092400 +0200" stop="20230509104200 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Beyond the Time Barrier</title>
<desc lang="fr">Un pilote d'essai, le major William Allison, est en train d'effectuer une mission à bord d'un avion supersonique. Soudain, il franchit de manière totalement accidentelle une sorte de barrière temporelle. Il se retrouve alors projeté dans le futur. Il ne tarde pas à constater que le monde a été ravagé par d'étranges radiations nucléaires. Les habitants qu'il rencontre sont devenus des mutants et la plupart d'entre eux sont stériles. Certains veulent capturer Allison pour qu'il serve à la reproduction de la race humaine. Mais le pilote réussit à s'échapper de ce monde apocalyptique et s'efforce de revenir dans le passé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509104200 +0200" stop="20230509120500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Day The World Ended</title>
<desc lang="fr">Après une guerre nucléaire qui a vu s'affronter les grandes puissances militaires, la Terre n'est plus qu'un vaste espace laissé à l'abandon. Dans une région reculée des Etats-Unis, un groupe de survivants a trouvé refuge dans un abri de fortune. La nuit, une étrange créature rôde autour de l'abri. Bientôt, la tension monte entre les habitants de la cabane...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509120500 +0200" stop="20230509122300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'empire des fantômes</title>
<sub-title lang="fr">Phantom Broadcast</sub-title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509122300 +0200" stop="20230509134100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre à la mode</title>
<desc lang="fr">Naive young lady Karen wants to help her struggling amateur filmmaker boyfriend Christopher raise enough money so he can divorce his wife. Meanwhile, jolly psycho prankster Otto stalks the building where Christopher is shooting a low-grade adult movie in order to keep himself afloat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509134100 +0200" stop="20230509145300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Ghosts on the Loose</title>
<desc lang="fr">Dans l'East Side new-yorkais, pendant la Seconde Guerre mondiale. Des espions nazis, dirigés par un personnage inquiétant, ont élu domicile dans une vieille maison abandonnée, qu'ils font passer pour hantée. Ainsi planqués, ces sinistres individus organisent, en toute impunité, le sabotage de l'empire américain. Mais c'est oublier les gamins du quartier, les Bowery Boys, qui ont repéré leur manège et entendent bien contribuer, à leur manière, à l'effort de guerre national. Bientôt, la mystérieuse masure devient le théâtre d'une petite guerre. Petite, mais sans pitié...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509145300 +0200" stop="20230509161300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Bigamie</title>
<desc lang="fr">Harry et Eve Graham ont fait une demande d'adoption d'enfant. Mais les responsables de l'agence chargée du dossier, pressentent que le jeune marié à quelque chose à cacher. Ceux-ci mènent alors une enquête de moeurs pour éclaircir leurs doutes. Les filatures opérées sur le mari, révèlent que celui-ci effectue de nombreux et intrigants trajets entre sa maison, à San Francisco, et un lieu mystérieux à Los Angeles. Le résultat de leurs recherches ne tarde pas à révéler une stupéfiante réalité : Harry Graham rejoint, au cours de ces déplacements, une seconde épouse, avec qui il a déja un bébé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509161300 +0200" stop="20230509162100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Futuritzy</title>
<desc lang="fr">Felix goes to a fortune teller and then an astrologer to learn his future</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509162100 +0200" stop="20230509171700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The New Frontier</title>
<desc lang="fr">In 1889, pioneers race ahead of the law to claim free land in Oklahoma, forming wide-open towns. In one such, citizens elect Milt Dawson to challenge the self-appointed rule of gambler Ace Holmes, only to have him shot in the back. But leading the next batch of settlers is Milt's quick-on-the-draw son John, who gets help from friendly outlaws.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509171700 +0200" stop="20230509184100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète rouge</title>
<desc lang="fr">Alors que la première mission spatiale à destination de Mars avait été planifiée dans ses moindres détails, la fusée M-1, transportant à son bord quatre astronautes, est portée disparue depuis son atterrissage sur la planète rouge. Quelques semaines plus tard, pourtant, la Terre reçoit des nouvelles des astronautes disparus qui effectuent bientôt un atterrissage risqué en pilotage automatique. Au grand désarroi des équipes de la NASA, seuls deux scientifiques ont survécu à la périlleuse expédition et l'un d'entre eux est affecté par une étrange maladie. Une enquête est alors menée pour tenter de reconstituer leur séjour sur Mars...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509184100 +0200" stop="20230509195500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La maison de l'amour et de la mort</title>
<desc lang="fr">Deux scénaristes, Joel Gregory Jr et sa femme Donna, sont chargés d'écrire un scénario sur la vie de la reine du cinéma muet &quot;Lorna Love&quot;. Ils se rendent sur les lieux où vécut la star. Joel espère découvrir certaines choses concernant son propre père qui fut un peintre renommé et le dernier grand amour de Lorna...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509195500 +0200" stop="20230509210100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La croisière du Navigator</title>
<desc lang="fr">Apercevant un couple d'amoureux, Rollo Treadway, un millardaire excentrique, décide de se marier sur-le-champ. Son coeur bat pour sa voisine, la jolie aristocrate Patsy O'Brien. Il grimpe dans sa limousine et traverse la rue pour faire sa demande en mariage. Mais Patsy refuse. Afin d'oublier sa peine, Rollo décide de s'embarquer pour une croisière dans les îles à bord du &quot;Navigator&quot;. Venue par hasard visiter le paquebot, Patsy s'évanouit sur le pont. C'est le moment que choisissent des espions pour couper les amarres du bateau, qui part lentement à la dérive sur l'océan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/58F3445E979CA50F3996834BF6FAF733.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509210100 +0200" stop="20230509222200 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les cinq foudroyants de Shaolin</title>
<desc lang="fr">Le grand maître du temple de Shaolin a désigné les cinq meilleurs disciples, appelés à former le clan des cinq foudroyants. Leur apprentissage des techniques de combat n'est pas terminé et Kawk doit encore leur livrer l'ultime secret contenu dans les livres sacrés. Désirant garder le secret pour lui seul, Kam Fu, l'un des cinq disciples, trahit le clan et investit le temple. L'élève Wong parvient à prendre la fuite et rejoint Kwonk, un ancien maître, qui l'aide à progresser dans les arts martiaux. Les deux hommes vont s'allier pour retrouver Kam Fu, qui est devenu très fort...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509222200 +0200" stop="20230509235300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le monstre du lac noir</title>
<desc lang="fr">Two men exploring the Louisiana swamps encounter a Bigfoot-type creature.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509235300 +0200" stop="20230510001300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'empire des fantômes</title>
<sub-title lang="fr">Phantom Broadcast</sub-title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510001300 +0200" stop="20230510012700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Beyond the Time Barrier</title>
<desc lang="fr">Un pilote d'essai, le major William Allison, est en train d'effectuer une mission à bord d'un avion supersonique. Soudain, il franchit de manière totalement accidentelle une sorte de barrière temporelle. Il se retrouve alors projeté dans le futur. Il ne tarde pas à constater que le monde a été ravagé par d'étranges radiations nucléaires. Les habitants qu'il rencontre sont devenus des mutants et la plupart d'entre eux sont stériles. Certains veulent capturer Allison pour qu'il serve à la reproduction de la race humaine. Mais le pilote réussit à s'échapper de ce monde apocalyptique et s'efforce de revenir dans le passé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510012700 +0200" stop="20230510022100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">A la poursuite de Jesse James</title>
<desc lang="fr">Bank robbery pulled off by the bank officials, not the usual James gang.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510022100 +0200" stop="20230510023100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Futuritzy</title>
<desc lang="fr">Felix goes to a fortune teller and then an astrologer to learn his future</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510023100 +0200" stop="20230510034300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'abominable homme des neiges</title>
<desc lang="fr">Dans l'Himalaya, une expédiation scientifique américaine, menée par le docteur Frank Parrish, botaniste de renom, tombe sur la caverne d'une famille de yétis. Les scientifiques capturent le mâle et le ramènent aux Etats-Unis. A la douane de l'aéroport de Los Angeles, tandis que les autorités ne parviennent pas à décider du statut de l'animal, le yéti s'enfuit. Il sème bientôt la panique dans les rues de la ville...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510034300 +0200" stop="20230510053800 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'emprise du crime</title>
<desc lang="fr">Autrefois, Martha mit fin aux jours de sa tante, qui la tyrannisait, et laissa un innocent monter à sa place sur l'échafaud. Seul son fiancé d'alors partageait son secret. Aujourd'hui mariée à un procureur alcoolique qui connaît son passé, Martha tâche d'oublier son histoire lorsque son fiancé perdu, devenu un joueur professionnel, refait surface et la menace de tout révéler...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510053800 +0200" stop="20230510070700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Wedding Party</title>
<desc lang="fr">Charlie rejoint Josephine, qu'il est sur le point d'épouser. Il a le sentiment que sa vie conjugale risque d'être assez mouvementée. Il est introduit dans sa belle-famille, composée principalement de veuves. Josephine, quant à elle, fait des projets d'avenir grandioses, que le jeune homme ne se sent pas en mesure d'assumer. Malgré l'hésitation de Charlie, les festivités ont lieu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>