<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230330053300 +0200" stop="20230330063100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330063100 +0200" stop="20230330080800 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Terreur au musée de cire</title>
<desc lang="fr">The murder of a Wax Museum proprietor and some other strange goings-on in the vicinity prompt a police investigator to determine whether the killer is one of the principles who wants to own the museum or if Jack the Ripper has returned to killing after a hiatus of ten years.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Espionnage</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330080800 +0200" stop="20230330090700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330090700 +0200" stop="20230330103600 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330103600 +0200" stop="20230330121900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mars Needs Women</title>
<desc lang="fr">Les stations d'écoutes militaires américaines ont intercepté un message venu de l'espace. Une fois décodé, ce message dit : &quot;Mars a besoin de femmes&quot;. Un Martien, Dop, se téléporte alors au beau milieu des militaires interloqués et leur explique qu'à cause d'une dégénérescence génétique, il n'existe plus qu'un pour cent de mâles sa planète. C'est pourquoi les siens ont décidé d'envoyer sur Terre un équipage de cinq Martiens qui ramèneront cinq Terriennes afin d'améliorer la race...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330121900 +0200" stop="20230330143900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">King of the Pecos</title>
<desc lang="fr">Afin de contrôler toute la région, grâce à sa mainmise sur les réseaux hydrographiques, Stiles a tué toute la famille Clayborn. Seul John, alors enfant, en a réchappé. Dix ans plus tard, devenu juriste, Clayborn revient dans sa ville natale, toujours aux mains de Stiles, qui détient le monopole sur toute l'eau de la région. John Clayborn tente en premier chef de le mettre à bas par la voie légale, mais se voit bientôt dans l'impossibilité d'éviter la manière forte...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330143900 +0200" stop="20230330160100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160100 +0200" stop="20230330160900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Betty Boop</title>
<sub-title lang="fr">Tape la mouche</sub-title>
<desc lang="fr">Avec ses accroche-coeurs dans les cheveux et sa jupe courte qui dévoile une jarretière, Betty Boop, une jeune chanteuse de cabaret, sait manifestement jouer de sa féminité pour charmer son public et son entourage. Tour à tour infirmière, institutrice, vendeuse ou même dompteuse de lions, cette petite brune au visage rond et à la taille de guêpe croise une multitude de personnages au cours de ses aventures, parmi lesquels Koko le clown, Grampy, un vieux savant un peu fou, ou encore Pudgy, un adorable petit chien.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160900 +0200" stop="20230330172900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'horrible cas du docteur X</title>
<desc lang="fr">James Xavier, un scientifique, vient de découvrir une substance qui permet de décupler l'acuité visuelle. L'oeil devient alors aussi puissant que des rayons X. Il expérimente le produit sur un petit singe, qui ne survit pas au test. Mais Xavier s'aperçoit que l'expérience a tout de même réussi. La dose injectée était simplement trop forte pour l'animal. Lorsque Diane, sa collègue, lui apprend que les fonds destinés à ses recherches vont être coupés, il poursuit son expérience en devenant son propre cobaye. Le succès de l'expérience est total : Xavier est capable de voir à travers n'importe quelle texture. Ce nouveau don transforme sa vie...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330172900 +0200" stop="20230330185500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mars Needs Women</title>
<desc lang="fr">Les stations d'écoutes militaires américaines ont intercepté un message venu de l'espace. Une fois décodé, ce message dit : &quot;Mars a besoin de femmes&quot;. Un Martien, Dop, se téléporte alors au beau milieu des militaires interloqués et leur explique qu'à cause d'une dégénérescence génétique, il n'existe plus qu'un pour cent de mâles sa planète. C'est pourquoi les siens ont décidé d'envoyer sur Terre un équipage de cinq Martiens qui ramèneront cinq Terriennes afin d'améliorer la race...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330185500 +0200" stop="20230330195100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330195100 +0200" stop="20230330210700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les envoûtés</title>
<desc lang="fr">Kevin Leahy est un ancien prêtre. Parce qu'il voyait l'action de Satan partout, il a décidé de quitter le sacerdoce pour devenir exorciste. Il parcourt ainsi le pays à la recherche d'individus victimes de la malédiction du Prince des ténèbres. Un jour, il est appelé de toute urgence dans un lycée. Les élèves, des jeunes filles, ont un comportement bizarre. Sur place, Kevin Leahy n'éprouve aucune difficulté à faire un diagnostic. Aucun doute : les jeunes filles sont bien possédées par le Malin. Leahy s'emploie dès lors à les sauver, mais sa mission s'avère des plus dangereuses, car le démon est plein de ruse et il n'est pas prêt à renoncer à son emprise sur les lycéennes...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330210700 +0200" stop="20230330225100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Chasse à l'homme</title>
<desc lang="fr">1939. Pour le plaisir du défi, le capitaine Alan Thorndyke, en vadrouille en Allemagne, se rend au nid d'aigle du Führer. Il s'amuse à aligner Hitler dans son viseur, mais la plaisanterie n'est pas du goût de la Gestapo, qui le surprend, le capture puis emprisonne ce chasseur d'émotions fortes. Une grave accusation d'espionnage pèse sur lui. Miraculeusement, Thorndyke réussit à s'échapper, après avoir été précipité dans un ravin. Avec l'aide du jeune Vaner, il rejoint l'Angleterre, caché à bord d'un bateau. Jones, un agent allemand, fait partie des passagers. Dès son arrivée à Londres, ce dernier avertit ses collègues...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0B15752470557ACC3FBA7BA2C464C776.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330225100 +0200" stop="20230331033900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331033900 +0200" stop="20230331060900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Betty Boop</title>
<sub-title lang="fr">Tape la mouche</sub-title>
<desc lang="fr">Avec ses accroche-coeurs dans les cheveux et sa jupe courte qui dévoile une jarretière, Betty Boop, une jeune chanteuse de cabaret, sait manifestement jouer de sa féminité pour charmer son public et son entourage. Tour à tour infirmière, institutrice, vendeuse ou même dompteuse de lions, cette petite brune au visage rond et à la taille de guêpe croise une multitude de personnages au cours de ses aventures, parmi lesquels Koko le clown, Grampy, un vieux savant un peu fou, ou encore Pudgy, un adorable petit chien.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>