<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505054100 +0200" stop="20230505070300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La piqure de la mort</title>
<desc lang="fr">A deformed man working for a marine biologist takes revenge on the people that mock him by experimenting with a deadly jellyfish.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505070300 +0200" stop="20230505072500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Aladdin et la lampe magique</title>
<desc lang="fr">Working in the story department of Surprise Pictures, Olive Oyl writes a script based on the story of Aladdin, casting Popeye as the thief and herself as the Princess.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505072500 +0200" stop="20230505074300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Blue of the night</title>
<desc lang="fr">Bing Crosby en tant que lui-même dans une comédie de romance et d'identité erronée. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505074300 +0200" stop="20230505091700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le gang des tueurs</title>
<desc lang="fr">Kicks Carter, a streetwise Las Vegs cop, is out to shut down an upscale hotel that is actually a front for a host of illegal activities. A gang headed by the scuzzy Ziggy is running everything from gun-running and loan-sharking to prostitution and drug-dealing, and a beautiful but nosy reporter keeps getting in Kicks' way.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505091700 +0200" stop="20230505102900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'abominable homme des neiges</title>
<desc lang="fr">Dans l'Himalaya, une expédiation scientifique américaine, menée par le docteur Frank Parrish, botaniste de renom, tombe sur la caverne d'une famille de yétis. Les scientifiques capturent le mâle et le ramènent aux Etats-Unis. A la douane de l'aéroport de Los Angeles, tandis que les autorités ne parviennent pas à décider du statut de l'animal, le yéti s'enfuit. Il sème bientôt la panique dans les rues de la ville...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505102900 +0200" stop="20230505120100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le monstre du lac noir</title>
<desc lang="fr">Two men exploring the Louisiana swamps encounter a Bigfoot-type creature.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505120100 +0200" stop="20230505122500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Phantom Empire</title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505122500 +0200" stop="20230505132100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La ville du diable</title>
<desc lang="fr">Dare Rudd peut-il prouver qu'il est suffisamment responsable pour gagner le coeur de Judy et aussi déjouer le propriétaire du saloon véreux ?</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505132100 +0200" stop="20230505144100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Day The World Ended</title>
<desc lang="fr">Après une guerre nucléaire qui a vu s'affronter les grandes puissances militaires, la Terre n'est plus qu'un vaste espace laissé à l'abandon. Dans une région reculée des Etats-Unis, un groupe de survivants a trouvé refuge dans un abri de fortune. La nuit, une étrange créature rôde autour de l'abri. Bientôt, la tension monte entre les habitants de la cabane...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505144100 +0200" stop="20230505160200 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre à la mode</title>
<desc lang="fr">Naive young lady Karen wants to help her struggling amateur filmmaker boyfriend Christopher raise enough money so he can divorce his wife. Meanwhile, jolly psycho prankster Otto stalks the building where Christopher is shooting a low-grade adult movie in order to keep himself afloat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505160200 +0200" stop="20230505161300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Rocketeers</title>
<desc lang="fr">Tom and Jerry attempt to go on a rocket trip to the moon, but end up underwater instead.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505161300 +0200" stop="20230505173100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Queen of Blood</title>
<desc lang="fr">The year is 1990; man has been traveling to and from the moon for twenty years, and is looking to move on to bigger and better celestial bodies. Dr. Farraday (Basil Rathbone) is thrilled when he receives evidence of what he believes to be the first-ever radio transmission to Earth from an alien race. Sure enough, the aliens communicate that they are sending down a peaceful delegation to make contact with the earthlings.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505173100 +0200" stop="20230505184900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les voyages de Gulliver</title>
<desc lang="fr">Après le naufrage de son bateau, par une nuit de forte tempête, Gulliver est projeté sur le rivage du royaume de Lilliput. Il finit par s'endormir et est découvert par un veilleur de nuit, qui part aussitôt avertir le roi. Le pays est en liesse. En effet, la princesse Glory, fille du monarque Little III, va épouser un beau prince, le fils du roi Bombo. Mais à cause d'une rivalité concernant les hymnes nationaux, la cérémonie est interrompue. Les habitants de Lilliput découvrent alors la présence de Gulliver, qui est pour eux un géant. Ils le capturent et l'attachent solidement, avant de le transporter jusqu'au palais royal...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9052184353C773541176520FE83DD7D0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505184900 +0200" stop="20230505194700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">A la poursuite de Jesse James</title>
<desc lang="fr">Bank robbery pulled off by the bank officials, not the usual James gang.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505194700 +0200" stop="20230505210300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Wild Women of Wongo</title>
<desc lang="fr">Men, women and apes live together as three different tribes on the tropical island of Wongo. When the tribes discover that they live together on the island, ape-men start planning a raid on the tribe in order to capture mates.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505210300 +0200" stop="20230505220900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Ghosts on the Loose</title>
<desc lang="fr">Dans l'East Side new-yorkais, pendant la Seconde Guerre mondiale. Des espions nazis, dirigés par un personnage inquiétant, ont élu domicile dans une vieille maison abandonnée, qu'ils font passer pour hantée. Ainsi planqués, ces sinistres individus organisent, en toute impunité, le sabotage de l'empire américain. Mais c'est oublier les gamins du quartier, les Bowery Boys, qui ont repéré leur manège et entendent bien contribuer, à leur manière, à l'effort de guerre national. Bientôt, la mystérieuse masure devient le théâtre d'une petite guerre. Petite, mais sans pitié...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505220900 +0200" stop="20230505230300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le retour de Billy the Kid</title>
<desc lang="fr">After Pat Garrett kills Billy the Kid, Billy's look-alike Roy Rogers arrives and is mistaken for him. Although a murderer, Billy was on the side of the homesteaders against the large ranchers. As Billy's death is unknown, Roy gets Garrett to let him pose as Billy to continue the fight, but without the killing.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505230300 +0200" stop="20230505232500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Phantom Empire</title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505232500 +0200" stop="20230506004500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Bigamie</title>
<desc lang="fr">Harry et Eve Graham ont fait une demande d'adoption d'enfant. Mais les responsables de l'agence chargée du dossier, pressentent que le jeune marié à quelque chose à cacher. Ceux-ci mènent alors une enquête de moeurs pour éclaircir leurs doutes. Les filatures opérées sur le mari, révèlent que celui-ci effectue de nombreux et intrigants trajets entre sa maison, à San Francisco, et un lieu mystérieux à Los Angeles. Le résultat de leurs recherches ne tarde pas à révéler une stupéfiante réalité : Harry Graham rejoint, au cours de ces déplacements, une seconde épouse, avec qui il a déja un bébé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506004500 +0200" stop="20230506021300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Ça peut vous arriver demain</title>
<desc lang="fr">Homme d'affaires heureux en mariage, George fête son anniversaire avec son épouse. Alors que celle-ci est obligée de sortir pour rechercher leur fils malade à l'internat, deux jeunes femmes, prétendant s'être perdues, sonnent à sa porte. Plein d'entrain, George leur propose un verre. Il se trouve alors plongé dans un cauchemar qui conduira au meurtre et à la désolation...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506021300 +0200" stop="20230506022100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Rocketeers</title>
<desc lang="fr">Tom and Jerry attempt to go on a rocket trip to the moon, but end up underwater instead.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506022100 +0200" stop="20230506034100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Day The World Ended</title>
<desc lang="fr">Après une guerre nucléaire qui a vu s'affronter les grandes puissances militaires, la Terre n'est plus qu'un vaste espace laissé à l'abandon. Dans une région reculée des Etats-Unis, un groupe de survivants a trouvé refuge dans un abri de fortune. La nuit, une étrange créature rôde autour de l'abri. Bientôt, la tension monte entre les habitants de la cabane...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506034100 +0200" stop="20230506045600 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le voyageur venu du temps</title>
<desc lang="fr">Sur une île perdue au large de la Grèce. Andréa, une jeune veuve, et son fils découvrent sur la plage le corps d'un homme inanimé. Sur son dos, elle observe une série de tatouages. La jeune femme décide de l'emmener auprès d'un médecin. Ce dernier, en l'auscultant, constate que l'homme possède deux coeurs. Le praticien décide de garder le secret...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506045600 +0200" stop="20230506060900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La maison de l'amour et de la mort</title>
<desc lang="fr">Deux scénaristes, Joel Gregory Jr et sa femme Donna, sont chargés d'écrire un scénario sur la vie de la reine du cinéma muet &quot;Lorna Love&quot;. Ils se rendent sur les lieux où vécut la star. Joel espère découvrir certaines choses concernant son propre père qui fut un peintre renommé et le dernier grand amour de Lorna...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>