<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325043100 +0100" stop="20230325055300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La reine des neiges</title>
<desc lang="fr">Kay est un petit orphelin qui vit avec son amie Gerda, chez la grand-mère de la jeune fille. Mais, alors qu'il se promène paisiblement en forêt, Kay est enlevé par l'impitoyable reine des neiges. Gerda constate rapidement l'absence de son ami et mène son enquête. Elle apprend rapidement que le petit garçon a été kidnappé. N'écoutant que son courage, elle se lance sur sa trace, bien décidée à le délivrer. Mais le périple est long jusqu'au repaire de la cruelle femme et Gerda fait d'étranges rencontres : des corbeaux qui parlent, des lutins, des skis volants et un drôle de roi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF42B85A2946757A1986D60AD6AFFEB7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325055300 +0100" stop="20230325071900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'homme en quatre dimensions</title>
<desc lang="fr">Two brothers, scientists Scott and Tony Nelson, develop an amplifier which enables a person to enter a 4th dimensional state, allowing him to pass through any object. Scott experiments on himself and discovers that each time he passes through something he ages rapidly. He begins killing people, sucking out their life energies and regaining his youth as a result. It falls to Tony and Scott's girlfriend, Linda, to try to put a stop to his murderous rampage.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325071900 +0100" stop="20230325084900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dark Waters</title>
<desc lang="fr">Rescapée d'un naufrage dans lequel ont péri ses parents, Leslie Calvin reste traumatisée par ce drame. Sa tante lui propose de venir la rejoindre en Louisiane où elle et son mari possèdent un domaine agricole. Leslie s'installe donc chez cet oncle et cette tante qu'elle n'avait jamais rencontrés auparavant. Dès son arrivée, les phénomènes étranges se multiplient autour de la jeune femme...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325084900 +0100" stop="20230325095300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le monde pétrifié</title>
<desc lang="fr">Quatre aventuriers explorent des fonds sous-marins, où nul homme n'a jamais pénétré, grâce à une cloche révolutionnaire créée par le docteur Wyman. Mais lors de l'exploration, les câbles de la cloche reliés à la surface cèdent et les plongeurs sont entraînés au fond d'abysses peuplés de monstrueuses créatures...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325095300 +0100" stop="20230325112000 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Un garibaldien au couvent</title>
<desc lang="fr">Une vieille femme se remémore sa jeunesse au couvent, à l'époque où l'Italie en guerre cherchait à forger son unité contre les forces de décomposition et contre l'ingérence de l'empire d'Autriche. A travers bons et mauvais souvenirs, elle revit son amour tragique pour un partisan de Garibaldi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325112000 +0100" stop="20230325124400 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre sans empreintes</title>
<desc lang="fr">A man on a fishing trip with three of his friends receives a blow to the head that makes him lose his memory. Three years later it all comes back to him, but on the day it does one of the men who was on the trip with him turns up dead.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325124400 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Doctor Dracula</title>
<desc lang="fr">An evil hypnotist puts a beautiful woman under his spell.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325163700 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325163700 +0100" stop="20230325175900 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Curse Of the Vampire</title>
<desc lang="fr">Siblings discover that their father has their vampire mother chained up in the cellar. The mother bites her son and soon everyone in the community is either dead or a vampire.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325175900 +0100" stop="20230325192100 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">A 14 Millions de Lieues de la terre</title>
<desc lang="fr">A group of researchers from Earth travel in a spaceship to Mars, where, to big surprise, they find a peaceful vegetarian and pacifist civilization.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325192100 +0100" stop="20230325210100 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Hangar 18</title>
<desc lang="fr">Sous leurs yeux ébahis, un mystérieux engin percute le satellite américain que deux astronautes, à bord d'une navette spatiale, viennent tout juste de mettre en orbite. Le satellite est désintégré et le projectile qui a causé sa ruine tombe dans le désert de l'Arizona. Il est aussitôt ramassé et transporté dans le plus grand secret vers une ancienne base aérienne où il est entreposé dans un hangar, à l'abri de tout regard indiscret. Les autorités se taisent et la NASA sanctionne les deux astronautes, qu'elle déclare responsables de la destruction du satellite. Tous deux clament leur innocence et affirment que l'engin qui se trouve dans le hangar 18 est un OVNI...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325210100 +0100" stop="20230325222300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The House of the Dead</title>
<desc lang="fr">A man who is having an affair with a married woman is dropped off on the wrong street when going back to his hotel. He takes refuge out of the rain when an old man invites him in. He turns out to be a mortician, who tells him the stories of the people who have wound up in his establishment over the course of four stories.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325222300 +0100" stop="20230325234300 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La reine des neiges</title>
<desc lang="fr">Kay est un petit orphelin qui vit avec son amie Gerda, chez la grand-mère de la jeune fille. Mais, alors qu'il se promène paisiblement en forêt, Kay est enlevé par l'impitoyable reine des neiges. Gerda constate rapidement l'absence de son ami et mène son enquête. Elle apprend rapidement que le petit garçon a été kidnappé. N'écoutant que son courage, elle se lance sur sa trace, bien décidée à le délivrer. Mais le périple est long jusqu'au repaire de la cruelle femme et Gerda fait d'étranges rencontres : des corbeaux qui parlent, des lutins, des skis volants et un drôle de roi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF42B85A2946757A1986D60AD6AFFEB7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325234300 +0100" stop="20230326010500 +0100" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mars Needs Women</title>
<desc lang="fr">Les stations d'écoutes militaires américaines ont intercepté un message venu de l'espace. Une fois décodé, ce message dit : &quot;Mars a besoin de femmes&quot;. Un Martien, Dop, se téléporte alors au beau milieu des militaires interloqués et leur explique qu'à cause d'une dégénérescence génétique, il n'existe plus qu'un pour cent de mâles sa planète. C'est pourquoi les siens ont décidé d'envoyer sur Terre un équipage de cinq Martiens qui ramèneront cinq Terriennes afin d'améliorer la race...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326010500 +0100" stop="20230326041900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les envoûtés</title>
<desc lang="fr">Kevin Leahy est un ancien prêtre. Parce qu'il voyait l'action de Satan partout, il a décidé de quitter le sacerdoce pour devenir exorciste. Il parcourt ainsi le pays à la recherche d'individus victimes de la malédiction du Prince des ténèbres. Un jour, il est appelé de toute urgence dans un lycée. Les élèves, des jeunes filles, ont un comportement bizarre. Sur place, Kevin Leahy n'éprouve aucune difficulté à faire un diagnostic. Aucun doute : les jeunes filles sont bien possédées par le Malin. Leahy s'emploie dès lors à les sauver, mais sa mission s'avère des plus dangereuses, car le démon est plein de ruse et il n'est pas prêt à renoncer à son emprise sur les lycéennes...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326041900 +0200" stop="20230326054100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre sans empreintes</title>
<desc lang="fr">A man on a fishing trip with three of his friends receives a blow to the head that makes him lose his memory. Three years later it all comes back to him, but on the day it does one of the men who was on the trip with him turns up dead.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326054100 +0200" stop="20230326072300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sitting Bull</title>
<desc lang="fr">A cavalry officer sympathetic to the wronged Sioux fixes a meeting between Chief Sitting Bull and President Grant but a dishonest Indian Agent and a hateful General Custer test the Sioux's patience, threatening to derail the peace-talks.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8122D93E3954350D11B42B2D70276143.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>