<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230411054300 +0200" stop="20230411070100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le lac des cygnes</title>
<desc lang="fr">A prince falls in love with a princess cursed to change into a swan by day, but their love is threatened by the sorcerer who keeps her imprisoned.</desc>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411070100 +0200" stop="20230411081700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Yuma</title>
<desc lang="fr">Un village de l'Arizona, dans les années 1870. Une bagarre éclate au saloon. Le shérif Dave Harmon est contraint d'abattre un éleveur, Sam King, et d'arrêter son frère, Rol. Ce dernier s'évade de prison. Peu après, il est abattu. Harmon est injustement accusé de ce meurtre...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411081700 +0200" stop="20230411094100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète rouge</title>
<desc lang="fr">Alors que la première mission spatiale à destination de Mars avait été planifiée dans ses moindres détails, la fusée M-1, transportant à son bord quatre astronautes, est portée disparue depuis son atterrissage sur la planète rouge. Quelques semaines plus tard, pourtant, la Terre reçoit des nouvelles des astronautes disparus qui effectuent bientôt un atterrissage risqué en pilotage automatique. Au grand désarroi des équipes de la NASA, seuls deux scientifiques ont survécu à la périlleuse expédition et l'un d'entre eux est affecté par une étrange maladie. Une enquête est alors menée pour tenter de reconstituer leur séjour sur Mars...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411094100 +0200" stop="20230411111100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Règlement de comptes à Abilene Town</title>
<desc lang="fr">Après la guerre de Sécession. Le shérif d'une petite ville du Kansas a fort à faire pour éviter les conflits entre fermiers et éleveurs de bétail, qui ne respectent pas la loi et qui profitent de leur puissance...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411111100 +0200" stop="20230411112900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les trois mousquetaires</title>
<sub-title lang="fr">Le maître attaque</sub-title>
<desc lang="fr">Tom Wayne, un pilote américain, vient en aide à trois légionnaires, seuls survivants d'une attaque dans un pays arabe. Clancy, Renard et Schmidt lui doivent la vie. Ils décident de partir tous ensemble à la recherche d'un certain El Shasta, qui rêve d'éliminer les militaires présents dans son pays...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411112900 +0200" stop="20230411122500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411122500 +0200" stop="20230411141900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Cyrano de Bergerac</title>
<desc lang="fr">Au XVIIe siècle, l'aimable poète et terrible bretteur qu'est Cyrano de Bergerac, affligé d'un nez disgracieux, souffre en secret de ne pouvoir gagner l'amour de sa cousine Roxane qui lui préfère un fat sans esprit mais redoutablement beau, Christian. Cyrano met son art au service de Christian et lui assure l'amour de la belle...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411141900 +0200" stop="20230411160300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Chasse à l'homme</title>
<desc lang="fr">1939. Pour le plaisir du défi, le capitaine Alan Thorndyke, en vadrouille en Allemagne, se rend au nid d'aigle du Führer. Il s'amuse à aligner Hitler dans son viseur, mais la plaisanterie n'est pas du goût de la Gestapo, qui le surprend, le capture puis emprisonne ce chasseur d'émotions fortes. Une grave accusation d'espionnage pèse sur lui. Miraculeusement, Thorndyke réussit à s'échapper, après avoir été précipité dans un ravin. Avec l'aide du jeune Vaner, il rejoint l'Angleterre, caché à bord d'un bateau. Jones, un agent allemand, fait partie des passagers. Dès son arrivée à Londres, ce dernier avertit ses collègues...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/269A00E57DE7D60E29BFF74CCD08EF04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411160300 +0200" stop="20230411160900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Petit roi</title>
<desc lang="fr">On Christmas Eve, the Little King sneaks two tramps into the castle. The next morning, the three men are thrilled by the presents Santa left behind.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411160900 +0200" stop="20230411172300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dynamite Jackson</title>
<desc lang="fr">A young karate expert searches for her brother's killer in Hong Kong.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411172300 +0200" stop="20230411182500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'antre de la folie</title>
<desc lang="fr">Un journaliste ambitieux, Ross Stewart, recherche un juge qui a subitement disparu à la suite de plaintes portées contre lui. En filant Kathy Lawrence, sa fille, il espère découvrir l'endroit où se cache le magistrat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411182500 +0200" stop="20230411193100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La créature du diable</title>
<desc lang="fr">Lloyd et Elwyn Clayton, frères jumeaux, sont tous deux médecins. Le premier est la bonté même, alors que le deuxième incarne le mal. Adepte des arts diaboliques, Elwyn meurt. Zolarr, son assistant, le ressuscite. Devenu vampire, Elwyn, à l'affût de proies, menace son frère et sa nièce...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411193100 +0200" stop="20230411210100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411210100 +0200" stop="20230411223500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Big Doll House</title>
<desc lang="fr">Dans un pays d'Amérique latine, Collier, une jeune prostituée, est arrêtée par la police et envoyée dans une prison dirigée d'une main de fer par une femme travestie. La vie quotidienne des détenues est un enfer. Des prisonnières seraient même mortes dans d'étranges conditions. Collier doit partager sa cellule avec Alcott, une révolutionnaire, et Grear, une indicatrice. Une droguée et une femme cynique complètent la distribution. Ne supportant pas la situation, la nouvelle arrivante tente de convaincre ses codétenues de prendre la poudre d'escampette...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411223500 +0200" stop="20230411235500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Queen of Blood</title>
<desc lang="fr">The year is 1990; man has been traveling to and from the moon for twenty years, and is looking to move on to bigger and better celestial bodies. Dr. Farraday (Basil Rathbone) is thrilled when he receives evidence of what he believes to be the first-ever radio transmission to Earth from an alien race. Sure enough, the aliens communicate that they are sending down a peaceful delegation to make contact with the earthlings.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411235500 +0200" stop="20230412001300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les trois mousquetaires</title>
<sub-title lang="fr">Le maître attaque</sub-title>
<desc lang="fr">Tom Wayne, un pilote américain, vient en aide à trois légionnaires, seuls survivants d'une attaque dans un pays arabe. Clancy, Renard et Schmidt lui doivent la vie. Ils décident de partir tous ensemble à la recherche d'un certain El Shasta, qui rêve d'éliminer les militaires présents dans son pays...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412001300 +0200" stop="20230412013900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Vampire Men of the Lost Planet</title>
<desc lang="fr">In the near future with a intergalactic vampire plague threatening earth, an expedition is sent to a distant galaxy in hopes of discovering the plague's source. Landing on a mysterious planet they discover that Spectrum radiation has turned the atmosphere into a one-color tint. Exploring further, the group discovers living dinosaurs, a race of vampire cavemen, and other strange creatures.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412013900 +0200" stop="20230412030100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412030100 +0200" stop="20230412030700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Petit roi</title>
<desc lang="fr">On Christmas Eve, the Little King sneaks two tramps into the castle. The next morning, the three men are thrilled by the presents Santa left behind.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412030700 +0200" stop="20230412042500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le 27ème jour</title>
<desc lang="fr">Aliens take 5 people, give them small capsules which can kill mankind without additional damage, with the understanding they will colonize Earth only if they use the weapons.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412042500 +0200" stop="20230412055900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Gabbo le ventriloque</title>
<desc lang="fr">Gabbo, un ventriloque surdoué, verse peu à peu dans la folie et se convainc qu'Otto, sa marionnette fétiche, est doué de raison et s'adresse régulièrement à lui. Mary, la fiancée et assistante de Gabbo, tente de lui venir en aide mais la maladie de l'artiste gagne inexorablement du terrain...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412055900 +0200" stop="20230412072700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Rock, Rock, Rock</title>
<desc lang="fr">Aux Etats-Unis, dans les années cinquante. Dori, une adolescente, est amoureuse de Tommy, le plus beau jeune homme du collège, et elle espère conquérir son coeur lors du grand bal de l'école. Pour cela, il lui faut tout d'abord une belle robe de soirée. Logiquement, elle se tourne vers ses parents pour financer l'achat exceptionnel, mais son père, la trouvant trop dépensière, refuse de lui en acheter une. Qu'à cela ne tienne, Dori décide de trouver un autre moyen d'être la plus belle pour le bal : elle prend l'initiative d'emprunter l'argent nécessaire pour s'offrir la toilette de ses rêves...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0234DEFDDAA35F49276FD9FAC4D836C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>