<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230403043100 +0200" stop="20230403061700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le livre de la jungle</title>
<desc lang="fr">Aux Indes, Buldeo, un vieil homme, raconte sa vie. Alors qu'il était à la tête d'une communauté établie en lisière de la jungle, un tigre a attaqué son village. Nathoo, le fils de Messua, a disparu. Les années ont passé. Nathoo, désormais appelé Mowgli, a survécu et grandi parmi les animaux, sous la protection d'une louve, Rashka. Un jour, alors qu'il s'était aventuré à proximité de son village natal, il est capturé. Il fait ainsi la connaissance de Mahala, la fille de Buldeo. Il apprend aussi que son père a été tué par le tigre, baptisé Shere Kahn, et décide, accompagné par Mahala, de retourner dans la jungle pour tuer le féroce animal et venger son père...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62FE26726392AB7A360D74F2BB8A916D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403061700 +0200" stop="20230403074100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403074100 +0200" stop="20230403083700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Dementia</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une nuit cauchemardesque, une jeune femme est la proie d'un homme aussi mystérieux que lubrique, qui tente de la violer. Pour lui échapper, elle n'a pas d'autre solution que de le tuer et de couper sa main, qui l'agrippait encore par-delà la mort. Elle se cache ensuite dans un club, où elle passe la nuit en compagnie de personnages effrayants...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403083700 +0200" stop="20230403093300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">King of the Pecos</title>
<desc lang="fr">Afin de contrôler toute la région, grâce à sa mainmise sur les réseaux hydrographiques, Stiles a tué toute la famille Clayborn. Seul John, alors enfant, en a réchappé. Dix ans plus tard, devenu juriste, Clayborn revient dans sa ville natale, toujours aux mains de Stiles, qui détient le monopole sur toute l'eau de la région. John Clayborn tente en premier chef de le mettre à bas par la voie légale, mais se voit bientôt dans l'impossibilité d'éviter la manière forte...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403093300 +0200" stop="20230403105500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La mort tragique de Leland Drum</title>
<desc lang="fr">Deux cavaliers parcourent le désert. L'un d'eux, Willett Gashade, est un chasseur de prime à la recherche de son frère disparu. Le second est son associé, Coley. Tous deux tombent par hasard sur une jeune femme qui leur propose une prime pour se rendre dans la ville de Kingsley. Le trio se met en route, mais bien vite, ils finissent par se disputer. Les deux hommes et la jeune femme sont alors rejoints par Billy Spear, un cow-boy inquiétant. Leur périple à travers le désert prend rapidement des allures de voyage sans retour...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403105500 +0200" stop="20230403121300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le lac des cygnes</title>
<desc lang="fr">A prince falls in love with a princess cursed to change into a swan by day, but their love is threatened by the sorcerer who keeps her imprisoned.</desc>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403121300 +0200" stop="20230403125400 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les trois mousquetaires</title>
<sub-title lang="fr">Un pour tous, tous pour un</sub-title>
<desc lang="fr">Tom Wayne, un pilote américain, vient en aide à trois légionnaires, seuls survivants d'une attaque dans un pays arabe. Clancy, Renard et Schmidt lui doivent la vie. Ils décident de partir tous ensemble à la recherche d'un certain El Shasta, qui rêve d'éliminer les militaires présents dans son pays...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403125400 +0200" stop="20230403144100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Chasse à l'homme</title>
<desc lang="fr">1939. Pour le plaisir du défi, le capitaine Alan Thorndyke, en vadrouille en Allemagne, se rend au nid d'aigle du Führer. Il s'amuse à aligner Hitler dans son viseur, mais la plaisanterie n'est pas du goût de la Gestapo, qui le surprend, le capture puis emprisonne ce chasseur d'émotions fortes. Une grave accusation d'espionnage pèse sur lui. Miraculeusement, Thorndyke réussit à s'échapper, après avoir été précipité dans un ravin. Avec l'aide du jeune Vaner, il rejoint l'Angleterre, caché à bord d'un bateau. Jones, un agent allemand, fait partie des passagers. Dès son arrivée à Londres, ce dernier avertit ses collègues...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A4B25E88DD1BC0E8682BAF49493A54D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403144100 +0200" stop="20230403160500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The House of the Dead</title>
<desc lang="fr">A man who is having an affair with a married woman is dropped off on the wrong street when going back to his hotel. He takes refuge out of the rain when an old man invites him in. He turns out to be a mortician, who tells him the stories of the people who have wound up in his establishment over the course of four stories.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403160500 +0200" stop="20230403161500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">House Cleaning Blues</title>
<desc lang="fr">Housecleaning blues are just what Betty Boop has the morning after a wild party. Grampy to the rescue!</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403161500 +0200" stop="20230403175700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sitting Bull</title>
<desc lang="fr">A cavalry officer sympathetic to the wronged Sioux fixes a meeting between Chief Sitting Bull and President Grant but a dishonest Indian Agent and a hateful General Custer test the Sioux's patience, threatening to derail the peace-talks.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC7D693D800D6D01C453565620F7AF44.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403175700 +0200" stop="20230403192300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les mains d'un étranger</title>
<desc lang="fr">Après avoir perdu sa main dans un accident, un pianiste très connu se rend à l'hôpital ou on lui greffe une nouvelle main. Mais la main appartenait à un meurtrier en puissance. Depuis la greffe, le pianiste vit des moments de folie furieuse...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403192300 +0200" stop="20230403203700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Earth vs the Spider</title>
<desc lang="fr">Une nuit, sur une route déserte, un homme au volant de sa voiture, est agressé par une inquiétante créature. Le lendemain, sa fille, Carol, acompagnée de son petit ami Mike Simpson, se lance à sa recherche. Le couple découvre les restes de la voiture et quelques objets ensanglantés qui appartenaient au père de la jeune femme. Quelques mètres plus loin, ils découvrent une grotte qui abrite une araignée géante. Ils font immédiatement part de leur découverte au shérif qui ne semble pas prêt à les croire. Mais monsieur Kingman, le professeur de sciences du lycée, est très intéressé par le récit des jeunes gens. Il cherche un moyen de neutraliser la créature...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403203700 +0200" stop="20230403220300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Un garibaldien au couvent</title>
<desc lang="fr">Une vieille femme se remémore sa jeunesse au couvent, à l'époque où l'Italie en guerre cherchait à forger son unité contre les forces de décomposition et contre l'ingérence de l'empire d'Autriche. A travers bons et mauvais souvenirs, elle revit son amour tragique pour un partisan de Garibaldi...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403220300 +0200" stop="20230403233300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Règlement de comptes à Abilene Town</title>
<desc lang="fr">Après la guerre de Sécession. Le shérif d'une petite ville du Kansas a fort à faire pour éviter les conflits entre fermiers et éleveurs de bétail, qui ne respectent pas la loi et qui profitent de leur puissance...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403233300 +0200" stop="20230404010700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Terreur au musée de cire</title>
<desc lang="fr">The murder of a Wax Museum proprietor and some other strange goings-on in the vicinity prompt a police investigator to determine whether the killer is one of the principles who wants to own the museum or if Jack the Ripper has returned to killing after a hiatus of ten years.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Espionnage</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404010700 +0200" stop="20230404012700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les trois mousquetaires</title>
<sub-title lang="fr">Un pour tous, tous pour un</sub-title>
<desc lang="fr">Tom Wayne, un pilote américain, vient en aide à trois légionnaires, seuls survivants d'une attaque dans un pays arabe. Clancy, Renard et Schmidt lui doivent la vie. Ils décident de partir tous ensemble à la recherche d'un certain El Shasta, qui rêve d'éliminer les militaires présents dans son pays...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404012700 +0200" stop="20230404025300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Mega Shark vs Crocosaurus</title>
<desc lang="fr">Dans les profondeurs de la jungle congolaise, des chercheurs de diamants sont interrompus dans leur mission par un crocodile géant. Cette créature hors norme sème la panique et menace le monde. Pendant ce temps, dans l'océan Atlantique, l'USS Gibson est attaqué par un requin immense. Capturé et emmené en Amérique, le Crocosaurus est attaqué par Mega Shark, sous les yeux des hommes, dont les tentatives de neutralisation restent vaines. Ces derniers doivent faire face à un rebondissement de taille et des réactions en chaîne. Mega Shark a déjà vaincu l'Octopus, survivra-t-il au Crocosaurus ?...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404025300 +0200" stop="20230404041900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les mains d'un étranger</title>
<desc lang="fr">Après avoir perdu sa main dans un accident, un pianiste très connu se rend à l'hôpital ou on lui greffe une nouvelle main. Mais la main appartenait à un meurtrier en puissance. Depuis la greffe, le pianiste vit des moments de folie furieuse...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404041900 +0200" stop="20230404042700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">House Cleaning Blues</title>
<desc lang="fr">Housecleaning blues are just what Betty Boop has the morning after a wild party. Grampy to the rescue!</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404042700 +0200" stop="20230404054700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Doom Asylum</title>
<desc lang="fr">A demented coroner uses autopsy equipment to kill off the teenagers who trespass on the long-abandoned asylum he inhabits. Filmed on location in an actual abandoned asylum.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404054700 +0200" stop="20230404071100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">My Mom's a Werewolf</title>
<desc lang="fr">Une femme au foyer pleine de frustrations, Leslie, se rend dans un magasin pour animaux afin d'y acheter un collier anti-puces. Sans savoir que le propriétaire des lieux est un loup-garou et, donc, sans s'inquiéter, elle accepte de déjeuner avec lui puis, un peu plus tard, de le suivre dans son appartement. Son cavalier lui mord alors la gorge et entreprend de la changer à son tour en loup-garou. Lorsqu'elle rentre chez elle, Leslie essaye désespérément, mais en vain, de cacher à sa famille l'horrible transformation qui s'opère en elle. Mais sa fille Jennifer et ses amis, férus de magazines d'horreurs, comprennent ce qui est en train de se passer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>