<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230518051500 +0200" stop="20230518071100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'emprise du crime</title>
<desc lang="fr">Autrefois, Martha mit fin aux jours de sa tante, qui la tyrannisait, et laissa un innocent monter à sa place sur l'échafaud. Seul son fiancé d'alors partageait son secret. Aujourd'hui mariée à un procureur alcoolique qui connaît son passé, Martha tâche d'oublier son histoire lorsque son fiancé perdu, devenu un joueur professionnel, refait surface et la menace de tout révéler...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518071100 +0200" stop="20230518080500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le retour de Billy the Kid</title>
<desc lang="fr">After Pat Garrett kills Billy the Kid, Billy's look-alike Roy Rogers arrives and is mistaken for him. Although a murderer, Billy was on the side of the homesteaders against the large ranchers. As Billy's death is unknown, Roy gets Garrett to let him pose as Billy to continue the fight, but without the killing.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518080500 +0200" stop="20230518105700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'épée enchantée</title>
<desc lang="fr">George, un jeune chevalier, est amoureux de la princesse Helene, fille du roi voisin. Lorsque la jeune fille est enlevée par le redoutable sorcier Lodac, George, malgré les mises en garde de sa marraine, la fée Sybil, décide de voler à son secours. Mais le royaume de l'ignoble enchanteur n'est qu'horreur et désolation, et George va devoir affronter les sept malédictions qui protègent le château de Lodac avant d'atteindre sa demeure. Armé d'une épée enchantée, Ascalon, le courageux jeune homme selle Bayard, un cheval magique, et part délivrer sa belle. Sept chevaliers émérites l'accompagnent. Mais un traître s'est glissé parmi eux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F87721073F9E3B7CF60B55F6C863A36B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518105700 +0200" stop="20230518120500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Ghosts on the Loose</title>
<desc lang="fr">Dans l'East Side new-yorkais, pendant la Seconde Guerre mondiale. Des espions nazis, dirigés par un personnage inquiétant, ont élu domicile dans une vieille maison abandonnée, qu'ils font passer pour hantée. Ainsi planqués, ces sinistres individus organisent, en toute impunité, le sabotage de l'empire américain. Mais c'est oublier les gamins du quartier, les Bowery Boys, qui ont repéré leur manège et entendent bien contribuer, à leur manière, à l'effort de guerre national. Bientôt, la mystérieuse masure devient le théâtre d'une petite guerre. Petite, mais sans pitié...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518120500 +0200" stop="20230518122500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'empire des fantômes</title>
<sub-title lang="fr">A Queen in Chains</sub-title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518122500 +0200" stop="20230518133600 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'abominable homme des neiges</title>
<desc lang="fr">Dans l'Himalaya, une expédiation scientifique américaine, menée par le docteur Frank Parrish, botaniste de renom, tombe sur la caverne d'une famille de yétis. Les scientifiques capturent le mâle et le ramènent aux Etats-Unis. A la douane de l'aéroport de Los Angeles, tandis que les autorités ne parviennent pas à décider du statut de l'animal, le yéti s'enfuit. Il sème bientôt la panique dans les rues de la ville...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518133600 +0200" stop="20230518145100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les inconnus du désert</title>
<desc lang="fr">A man traveling through a backwoods area is held hostage by a group of orphans who want him to become their father. Unfortunately, the kids have a habit of killing adults who refuse that particular honor.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518145100 +0200" stop="20230518160300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La maison de l'amour et de la mort</title>
<desc lang="fr">Deux scénaristes, Joel Gregory Jr et sa femme Donna, sont chargés d'écrire un scénario sur la vie de la reine du cinéma muet &quot;Lorna Love&quot;. Ils se rendent sur les lieux où vécut la star. Joel espère découvrir certaines choses concernant son propre père qui fut un peintre renommé et le dernier grand amour de Lorna...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518160300 +0200" stop="20230518161300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Betty Boop</title>
<sub-title lang="fr">Se faire des amis</sub-title>
<desc lang="fr">Pudgy the pup takes Betty Boop's advice ('Go Out and Make Friends With the World') to heart and befriends various wild animals.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518161300 +0200" stop="20230518172100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La croisière du Navigator</title>
<desc lang="fr">Apercevant un couple d'amoureux, Rollo Treadway, un millardaire excentrique, décide de se marier sur-le-champ. Son coeur bat pour sa voisine, la jolie aristocrate Patsy O'Brien. Il grimpe dans sa limousine et traverse la rue pour faire sa demande en mariage. Mais Patsy refuse. Afin d'oublier sa peine, Rollo décide de s'embarquer pour une croisière dans les îles à bord du &quot;Navigator&quot;. Venue par hasard visiter le paquebot, Patsy s'évanouit sur le pont. C'est le moment que choisissent des espions pour couper les amarres du bateau, qui part lentement à la dérive sur l'océan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C9B8F46684F1878520CFB1FCA9E4FE9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518172100 +0200" stop="20230518181900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The New Frontier</title>
<desc lang="fr">In 1889, pioneers race ahead of the law to claim free land in Oklahoma, forming wide-open towns. In one such, citizens elect Milt Dawson to challenge the self-appointed rule of gambler Ace Holmes, only to have him shot in the back. But leading the next batch of settlers is Milt's quick-on-the-draw son John, who gets help from friendly outlaws.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518181900 +0200" stop="20230518194300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Bigamie</title>
<desc lang="fr">Harry et Eve Graham ont fait une demande d'adoption d'enfant. Mais les responsables de l'agence chargée du dossier, pressentent que le jeune marié à quelque chose à cacher. Ceux-ci mènent alors une enquête de moeurs pour éclaircir leurs doutes. Les filatures opérées sur le mari, révèlent que celui-ci effectue de nombreux et intrigants trajets entre sa maison, à San Francisco, et un lieu mystérieux à Los Angeles. Le résultat de leurs recherches ne tarde pas à révéler une stupéfiante réalité : Harry Graham rejoint, au cours de ces déplacements, une seconde épouse, avec qui il a déja un bébé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518194300 +0200" stop="20230518210100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le peuple de la vase</title>
<desc lang="fr">After Los Angeles is invaded by an army of subterranean monsters, a small group of people must fight for survival in the deserted metropolis.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518210100 +0200" stop="20230518222700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Strange Illusion</title>
<desc lang="fr">Paul, un étudiant, soupçonne Brett Curtis, le prétendant de sa mère, d'être responsable du décès de son père. Pour pouvoir enquêter sur lui, le garçon se fait passer pour fou et enfermer dans un hôpital psychiatrique dirigé par un ami de Curtis. Malheureusement, une fois interné, le piège semble se refermer sur Paul...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518222700 +0200" stop="20230518234900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Les cinq foudroyants de Shaolin</title>
<desc lang="fr">Le grand maître du temple de Shaolin a désigné les cinq meilleurs disciples, appelés à former le clan des cinq foudroyants. Leur apprentissage des techniques de combat n'est pas terminé et Kawk doit encore leur livrer l'ultime secret contenu dans les livres sacrés. Désirant garder le secret pour lui seul, Kam Fu, l'un des cinq disciples, trahit le clan et investit le temple. L'élève Wong parvient à prendre la fuite et rejoint Kwonk, un ancien maître, qui l'aide à progresser dans les arts martiaux. Les deux hommes vont s'allier pour retrouver Kam Fu, qui est devenu très fort...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518234900 +0200" stop="20230519000700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'empire des fantômes</title>
<sub-title lang="fr">A Queen in Chains</sub-title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519000700 +0200" stop="20230519011500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Fighting Westerner</title>
<desc lang="fr">Un ingénieur minier fait équipe avec un shérif bourru afin de résoudre une série de meurtres mystérieux dans une vieille mine.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519011500 +0200" stop="20230519024300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Wedding Party</title>
<desc lang="fr">Charlie rejoint Josephine, qu'il est sur le point d'épouser. Il a le sentiment que sa vie conjugale risque d'être assez mouvementée. Il est introduit dans sa belle-famille, composée principalement de veuves. Josephine, quant à elle, fait des projets d'avenir grandioses, que le jeune homme ne se sent pas en mesure d'assumer. Malgré l'hésitation de Charlie, les festivités ont lieu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519024300 +0200" stop="20230519025100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Betty Boop</title>
<sub-title lang="fr">Se faire des amis</sub-title>
<desc lang="fr">Pudgy the pup takes Betty Boop's advice ('Go Out and Make Friends With the World') to heart and befriends various wild animals.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519025100 +0200" stop="20230519041700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Cyclone</title>
<desc lang="fr">A young woman must deliver a top-secret motorcycle to the US military after the man assigned to deliver it, her lover, is murdered by enemy agents.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519041700 +0200" stop="20230519054500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le manoir aux 7 cadavres</title>
<desc lang="fr">A director is filming on location in a house where seven murders were committed. The caretaker warns them not to mess with things they do not understand (the murders were occult related), but the director wants to be as authentic as possible and has his cast re-enact rituals that took place in the house thus summoning a ghoul from the nearby cemetery to bump the whole film crew off one by one.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519054500 +0200" stop="20230519071600 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le monstre du lac noir</title>
<desc lang="fr">Two men exploring the Louisiana swamps encounter a Bigfoot-type creature.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>