<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504044300 +0200" stop="20230504061900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le gang des tueurs</title>
<desc lang="fr">Kicks Carter, a streetwise Las Vegs cop, is out to shut down an upscale hotel that is actually a front for a host of illegal activities. A gang headed by the scuzzy Ziggy is running everything from gun-running and loan-sharking to prostitution and drug-dealing, and a beautiful but nosy reporter keeps getting in Kicks' way.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504061900 +0200" stop="20230504081300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Cyrano de Bergerac</title>
<desc lang="fr">Au XVIIe siècle, l'aimable poète et terrible bretteur qu'est Cyrano de Bergerac, affligé d'un nez disgracieux, souffre en secret de ne pouvoir gagner l'amour de sa cousine Roxane qui lui préfère un fat sans esprit mais redoutablement beau, Christian. Cyrano met son art au service de Christian et lui assure l'amour de la belle...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504081300 +0200" stop="20230504092700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Wild Women of Wongo</title>
<desc lang="fr">Men, women and apes live together as three different tribes on the tropical island of Wongo. When the tribes discover that they live together on the island, ape-men start planning a raid on the tribe in order to capture mates.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504092700 +0200" stop="20230504104700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">The Day The World Ended</title>
<desc lang="fr">Après une guerre nucléaire qui a vu s'affronter les grandes puissances militaires, la Terre n'est plus qu'un vaste espace laissé à l'abandon. Dans une région reculée des Etats-Unis, un groupe de survivants a trouvé refuge dans un abri de fortune. La nuit, une étrange créature rôde autour de l'abri. Bientôt, la tension monte entre les habitants de la cabane...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504104700 +0200" stop="20230504120500 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Meurtre à la mode</title>
<desc lang="fr">Naive young lady Karen wants to help her struggling amateur filmmaker boyfriend Christopher raise enough money so he can divorce his wife. Meanwhile, jolly psycho prankster Otto stalks the building where Christopher is shooting a low-grade adult movie in order to keep himself afloat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120500 +0200" stop="20230504123700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Phantom Empire</title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504123700 +0200" stop="20230504133100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">A la poursuite de Jesse James</title>
<desc lang="fr">Bank robbery pulled off by the bank officials, not the usual James gang.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504133100 +0200" stop="20230504150300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le monstre du lac noir</title>
<desc lang="fr">Two men exploring the Louisiana swamps encounter a Bigfoot-type creature.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504150300 +0200" stop="20230504160300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La ville du diable</title>
<desc lang="fr">Dare Rudd peut-il prouver qu'il est suffisamment responsable pour gagner le coeur de Judy et aussi déjouer le propriétaire du saloon véreux ?</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504160300 +0200" stop="20230504161400 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sois prudent</title>
<desc lang="fr">Un petit garçon saute dans un vrai train et apprend une leçon sur la sécurité. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504161400 +0200" stop="20230504163900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Aladdin et la lampe magique</title>
<desc lang="fr">Working in the story department of Surprise Pictures, Olive Oyl writes a script based on the story of Aladdin, casting Popeye as the thief and herself as the Princess.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504163900 +0200" stop="20230504180700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète rouge</title>
<desc lang="fr">Alors que la première mission spatiale à destination de Mars avait été planifiée dans ses moindres détails, la fusée M-1, transportant à son bord quatre astronautes, est portée disparue depuis son atterrissage sur la planète rouge. Quelques semaines plus tard, pourtant, la Terre reçoit des nouvelles des astronautes disparus qui effectuent bientôt un atterrissage risqué en pilotage automatique. Au grand désarroi des équipes de la NASA, seuls deux scientifiques ont survécu à la périlleuse expédition et l'un d'entre eux est affecté par une étrange maladie. Une enquête est alors menée pour tenter de reconstituer leur séjour sur Mars...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504180700 +0200" stop="20230504194300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La brigade du suicide</title>
<desc lang="fr">Dennis O'Brian et Anthony Genaro ne se font guère d'illusions lorsqu'ils acceptent la mission que leur confie le département des Finances. Ils savent que leur vie ne pèse pas lourd face aux intérêts de la puissante bande de faux-monnayeurs, si bien organisée qu'elle inonde le pays de monnaie de singe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504194300 +0200" stop="20230504210200 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le 27ème jour</title>
<desc lang="fr">Aliens take 5 people, give them small capsules which can kill mankind without additional damage, with the understanding they will colonize Earth only if they use the weapons.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504210200 +0200" stop="20230504225700 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'emprise du crime</title>
<desc lang="fr">Autrefois, Martha mit fin aux jours de sa tante, qui la tyrannisait, et laissa un innocent monter à sa place sur l'échafaud. Seul son fiancé d'alors partageait son secret. Aujourd'hui mariée à un procureur alcoolique qui connaît son passé, Martha tâche d'oublier son histoire lorsque son fiancé perdu, devenu un joueur professionnel, refait surface et la menace de tout révéler...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504225700 +0200" stop="20230505002100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La planète fantôme</title>
<desc lang="fr">Le capitaine Frank Chapman est un astronaute de renom. Une fois de plus, il est en train d'effectuer une périlleuse mission spatiale. Soudainement, un incident technique l'oblige à se poser sur un astéroïde. Au bout de quelques jours, l'astronaute constate que l'atmosphère de la planète a d'inquiétants effets sur son métabolisme : en effet, son corps a entamé une lente phase de rétrécissement. C'est alors qu'il rencontre un peuple microscopique qui a fait de l'astéroïde un gigantesque vaisseau spatial...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505002100 +0200" stop="20230505005300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Phantom Empire</title>
<desc lang="fr">When the ancient continent of Mu sank beneath the ocean, some of its inhabitant survived in caverns beneath the sea. Cowboy singer Gene Autry stumbles upon the civilization, now buried beneath his own Radio Ranch. The Muranians have developed technology and weaponry such as television and ray guns. Their rich supply of radium draws unscrupulous speculators from the surface. The peaceful civilization of the Muranians is corrupted by the greed from above, and it becomes Autry's task to prevent all-out war, ideally without disrupting his regular radio show.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505005300 +0200" stop="20230505014900 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La ville du diable</title>
<desc lang="fr">Dare Rudd peut-il prouver qu'il est suffisamment responsable pour gagner le coeur de Judy et aussi déjouer le propriétaire du saloon véreux ?</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505014900 +0200" stop="20230505025300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La croisière du Navigator</title>
<desc lang="fr">Apercevant un couple d'amoureux, Rollo Treadway, un millardaire excentrique, décide de se marier sur-le-champ. Son coeur bat pour sa voisine, la jolie aristocrate Patsy O'Brien. Il grimpe dans sa limousine et traverse la rue pour faire sa demande en mariage. Mais Patsy refuse. Afin d'oublier sa peine, Rollo décide de s'embarquer pour une croisière dans les îles à bord du &quot;Navigator&quot;. Venue par hasard visiter le paquebot, Patsy s'évanouit sur le pont. C'est le moment que choisissent des espions pour couper les amarres du bateau, qui part lentement à la dérive sur l'océan...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/901F78D24111243ED0DF95D55ACF3ECB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505025300 +0200" stop="20230505030300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Sois prudent</title>
<desc lang="fr">Un petit garçon saute dans un vrai train et apprend une leçon sur la sécurité. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505030300 +0200" stop="20230505042300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">L'épée enchantée</title>
<desc lang="fr">George, un jeune chevalier, est amoureux de la princesse Helene, fille du roi voisin. Lorsque la jeune fille est enlevée par le redoutable sorcier Lodac, George, malgré les mises en garde de sa marraine, la fée Sybil, décide de voler à son secours. Mais le royaume de l'ignoble enchanteur n'est qu'horreur et désolation, et George va devoir affronter les sept malédictions qui protègent le château de Lodac avant d'atteindre sa demeure. Armé d'une épée enchantée, Ascalon, le courageux jeune homme selle Bayard, un cheval magique, et part délivrer sa belle. Sept chevaliers émérites l'accompagnent. Mais un traître s'est glissé parmi eux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6240F91E3941C922EC4EEE15B3B02AD6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505042300 +0200" stop="20230505054100 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">Le peuple de la vase</title>
<desc lang="fr">After Los Angeles is invaded by an army of subterranean monsters, a small group of people must fight for survival in the deserted metropolis.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505054100 +0200" stop="20230505070300 +0200" channel="DriveInMovieChannel.fr">
<title lang="fr">La piqure de la mort</title>
<desc lang="fr">A deformed man working for a marine biologist takes revenge on the people that mock him by experimenting with a deadly jellyfish.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>