<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422080000 +0200" stop="20230422100000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Radio2 op één</title>
<desc lang="fr">Live vanuit de radio2-studio.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2046160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422100000 +0200" stop="20230422114000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Lentebeelden S3</title>
<desc lang="fr">Het uitzenden van seizoensgebonden natuurbeelden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2011162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422114000 +0200" stop="20230422120500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Blokken</title>
<desc lang="fr">Spelprogramma waarin twee kandidaten het tegen elkaar opnemen in een quiz over algemene kennis, gecombineerd met elementen uit een computerspel.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/1646639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120500 +0200" stop="20230422123500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">De week van Bruzz</title>
<desc lang="fr">Weekoverzicht van Bruzz, het programma van de Vlaams-Brusselse Media.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/28/1727563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422123500 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">De markt</title>
<desc lang="fr">Duidingsprogramma over de economische actualiteit van de voorbije week.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2123767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422132500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">VRT NWS journaal</title>
<desc lang="fr">Nieuws en sport.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2057636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422132500 +0200" stop="20230422133000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Het Weer (13:25)</title>
<desc lang="fr">Weerbericht.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2170345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133000 +0200" stop="20230422135500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Dieren in nesten S5 (11/16)</title>
<desc lang="fr">Dierenarts Johan krijgt golden retriever Joy over de vloer. Hij heeft wat bloed in de urine en een echo moet duidelijk maken wat er aan de hand is. Bazin Christelle moet Joy nog even uitlaten voor een plasje en dan kan Johan meteen ook de urine testen. In het Natuurhulpcentrum wordt een kleine ijsvogel binnengebracht. De ijsvogel begint zeldzaam te worden in België. Het arme dier is tegen een raam gevlogen en Sil vermoedt dat het een hersenschudding heeft. Dierenarts Stef stelt een antishockbehandeling voor. Vorige zomer spoelde zadelrobje Iris aan op de Belgische kust. De kleine zeehond was erg verzwakt, aangevallen door meeuwen en hopeloos ver van huis. Het is de eerste keer dat een zadelrob, die eigenlijk thuishoort in Groenland, aanspoelt in België.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/2161730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422135500 +0200" stop="20230422140500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Clips</title>
<desc lang="fr">Diverse muziekclips.</desc>
<category lang="fr">Clips</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2011192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140500 +0200" stop="20230422145500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">De Wonderjaren S2</title>
<desc lang="fr">Siska Schoeters ontvangt iedere week een bekende papa of mama om het samen met hen te hebben over hete hangijzers bij de opvoeding van hun kinderen. Ze krijgen daarbij de hulp van MNN-presentator en jonge papa Robin Keyaert, die op onderzoek gaat bij ervaringsdeskundigen. En tegelijk bieden de BV's ons een boeiende inkijk in hun leven en dat van hun gezin.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2179013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422145500 +0200" stop="20230422162500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Les enquêtes de Vera (Mort d'un père de famille) S4 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Mort d'un père de famille»In de Tyne, onder de Gateshead Millennium Bridge in Newcastle, wordt het lichaam gevonden van zakenman John Shearwood. Zijn vrouw Stella en zijn broer Luke zijn ontzet. Ze waren ervan overtuigd dat John voor een golftrip naar Ierland was. Nog vreemder wordt het wanneer blijkt dat hij als informant werkte voor de fiscus en zelfs zijn eigen bedrijf bespioneerde. Vera en Joe onderzoeken de zaak.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2173896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422162500 +0200" stop="20230422165500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Heathrow S7 (1/12)</title>
<desc lang="fr">Britse docuserie over de fascinerende wereld van Heathrow, de grootste en drukste luchthaven van het Verenigd Koninkrijk. (ITV Studios, 2021).</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/2181684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422165500 +0200" stop="20230422172000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Dierendokters 24/7 S1 (4/11)</title>
<desc lang="fr">Er wordt een pasgeboren kalfje binnengebracht. Het diertje heeft wat enthousiast gezogen aan een stuk plastic darm waarmee het biestmelk moest krijgen. De darm is losgekomen en zit vast in haar keel. Cyriel Ververs is specialist voortplanting en verloskunde bij paarden. Vandaag wil hij vele jaren studie afsluiten met zijn doctoraatsverdediging. Labrador Java wordt 's avonds laat op de spoeddienst binnengebracht. Hij zat mee in de wagen tijdens een auto-ongeval eerder op de avond. Java is erg van slag, trilt en kan nog nauwelijks op zijn poten staan.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/2181686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422172000 +0200" stop="20230422175500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Château Planckaert S4 (6/10)</title>
<desc lang="fr">Twee maanden na zijn operatie staat Junior aan de start van zijn eerste rallywedstrijd. Een belangrijk moment voor hem, want Junior wil heel graag laten zien dat hij er opnieuw staat als racepiloot. De hele familie is er alvast bij om hem aan te moedigen. Ondertussen werken Francesco en Christopher verder aan het dak van het kasteel. Naast leitjes leggen, werken ze ook aan een leuke verrassing voor de familie. Beide heren hebben een speciale windwijzer laten maken die op het punt van de grootste toren moet pronken. Het toepasselijke ornament wordt dé kroon op het dak van het kasteel. Christopher en Francesco doen er dan ook alles aan om het ornament op een originele manier te onthullen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422175500 +0200" stop="20230422180000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Kijk uit</title>
<desc lang="fr">Op onze landelijke wegen is het aangenaam wandelen en fietsen. Maar deze wegen zijn ook essentiële routes voor de landbouwers die met grote voertuigen en machines de baan op gaan. Daarom zijn geduld en wederzijds begrip van onontbeerlijk belang!</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/1646615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422181000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">VRT NWS Update</title>
<desc lang="fr">Kort nieuwsoverzicht.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2057100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181000 +0200" stop="20230422183500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Dublin Zoo S11</title>
<desc lang="fr">De humboldtpinguïns leggen hun eitjes voor het broedseizoen. Chimpansee Marlon heeft een bult in zijn gezicht, de tandarts komt op bezoek. De Aziatische wilde hond is in het wild bedreigd door o.a. een tekort aan habitat. Verzorgster Julie ontfermt zich over de eerste roedel ooit in de zoo. Bij de ibissen doen Eddie en het team een check-up van de kuikentjes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/2060940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422183500 +0200" stop="20230422190000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Vlaanderen vakantieland</title>
<desc lang="fr">Laura Govaerts en ex-miss België Celine Van Ouytsel verkennen de Belgische kust. Ze huren een golfkarretje en doen de instagramroute langs alle fotogenieke plekjes van Knokke, zoals de Magrittezaal in het Casino. In de vismijn van Nieuwpoort helpen Laura en Celine vis sorteren en kuisen. En in Oostduinkerke wil Celine een kinderdroom waarmaken: te paard door de duinen rijden en langs het strand draven. Helaas steekt de storm daar een stokje voor. Rubriek Soegesties: Soe Nsuki neemt de kusttram voor een tochtje van De Panne naar Knokke-Heist. In Koksijde rollebolt ze op de Hoge Blekker, de hoogste duin van onze kust. In Oostende proeft ze een garnaalkroket, onlangs uitgeroepen tot eetbaar erfgoed. En in Wenduine volgt ze een spoedcursus golfsurfen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/2181689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422190000 +0200" stop="20230422193500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">VRT NWS journaal</title>
<desc lang="fr">Nieuws en sport.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2057636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422193500 +0200" stop="20230422194000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Het Weer (20 &amp; 23h)</title>
<desc lang="fr">Weerbericht.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2045247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422194000 +0200" stop="20230422201000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Iedereen beroemd (122/216)</title>
<desc lang="fr">Reportageprogramma waarin elke dag iets nieuws te ontdekken valt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2066492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201000 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Joker+ en lotto</title>
<desc lang="fr">Verslag van de reguliere lotto trekking en van de trekking van het joker spel waarbij men een geldprijs kan winnen indien de volledige of gedeeltelijke juiste opeenvolging van zeven cijfers wordt geraden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2123750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422204500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">#LikeMe (#Followme) S4 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«#Followme»Yemi wordt voor een dag rugbyspeler, Titin de beste van de klas. Ze raken allebei even gewond in de competitie. Maria wil met Camille een groepswerk doen, in de hoop te ontdekken wat er met haar is. Emma haar gevoelens voor Scott groeien.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2130812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422204500 +0200" stop="20230422212000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">F.C. de Kampioenen (Succes verzekerd) S11 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Succes verzekerd»Marijn Devalck (Boma), Danni Heylen (Pascale), Ben Rottiers (Pol), An Swartenbroekx (Bieke), Ann Tuts (Doortje), Loes Van den Heuvel (Carmen), Herman Verbruggen (Marc), Johny Voners (Xavier), Jaak Van Assche (Fernand) Gastacteurs: Frank Verdru (inspecteur Kuppens), Stef Van Litsenborgh (agent) Xavier heef onder dwang van Carmen een nieuwe bijverdienste : hij doet in verzekeringen na zijn uren in het leger. Fernand ziet direct een kans op geldgewin en ensceneert een inbraak in zijn magazijn, om zo een grote premie te kunnen trekken. Doortje is zo in paniek door de &quot;inbraak&quot; dat zij samen met Marc besluit een patrouille op te richten om de misdaad te bestrijden...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/1879612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422212000 +0200" stop="20230422215000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Geubels en de Hollanders</title>
<desc lang="fr">Philippe Geubels kruist de degens met onze noorderburen, om te lachen met hen en hun gekke gewoontes. Op zijn gekende humoristische toon vertelt Philippe in een stand-upshow over alle vooroordelen over onze buren, over Hollandse tradities en eigenaardigheden.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/2181692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422215000 +0200" stop="20230422224000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Arcadia (Het verzet test of Hanna te vertrouwen is) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Het verzet test of Hanna te vertrouwen is»Alex werkt op het bedrijf van haar schoonvader als spion voor het Vizier. Hanna wordt getest door het verzet, ze willen weten of ze wel te vertrouwen is. Net dan stoot Regulator Marco Simons op aanwijzingen dat Hanna met illegale zaken bezig is. Ondertussen wordt Marco's vader Simon opgenomen in het ziekenhuis. Luz maakt kennis met de man en probeert via hem meer te leren over Marco.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2162790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422224000 +0200" stop="20230422225600 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">VRT NWS journaal</title>
<desc lang="fr">Nieuws en sport.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2057636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422225600 +0200" stop="20230422225700 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Winst joker+ / lotto</title>
<desc lang="fr">Verslag van de Winstverdeling van de joker + en de lottotrekking.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2123750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422225700 +0200" stop="20230422225800 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Kéno</title>
<desc lang="fr">Loterijspel inclusief lottotrekking.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1646663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422225800 +0200" stop="20230422230000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Euromillions winstverdeling</title>
<desc lang="fr">De winstverdeling van de Europese Euromillions-trekkingen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/1646665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422230000 +0200" stop="20230422230500 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Het Weer (20 &amp; 23h)</title>
<desc lang="fr">Weerbericht.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2045247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422230500 +0200" stop="20230423004000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">Dertigers S5 (6/24)</title>
<desc lang="fr">Jonas en Laura doen een bod op hun droomhuis. Ruben moet een date regelen voor Sami, maar dat blijkt niet echt te lukken. Nele en Marvin groeien naar elkaar toe.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2157303_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423004000 +0200" stop="20230423013000 +0200" channel="een.be">
<title lang="fr">L'imposture *2021 S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">Undercoveragente Lizzie ontmoet de hoofdverdachte, Colin Stagg in het echt en probeert zijn vertrouwen te winnen, maar de druk wordt haar naarmate de weken vorderen te veel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/02/2121693_A.jpg" />
</programme>