<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416023000 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">MMA : UFC</title>
<desc lang="fr">Diffusion de combats de MMA, un sport extrême venu d'Outre-Atlantique et fusion de plusieurs arts martiaux dont le jujitsu, le karaté, le kickboxing, la lutte, ainsi que de bien d'autres techniques de combat.. L'Ultimate Fighting Championship est l'organisation la plus importante dans ce sport. Le premier tournoi a été organisé en 1993, le but étant d'y opposer plusieurs styles de sports de combats et d'arts martiaux avec des règles libres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2156569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416065500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">PFL Vault, 3</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1755435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416065500 +0200" stop="20230416073000 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">PFL Vault, 4</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Sport nl Combat</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1755435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416073000 +0200" stop="20230416110500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">MMA : PFL</title>
<desc lang="fr">Suivez des combats de la Professionnal Fighters League de MMA, une des fédérations de ce sport de combat. Créée en 2018, cette compétition est la première à comptabiliser les points acquis par les combattants sur une durée indéfinie, contrairement aux autres qui fonctionnent par saisons. Initialement lancée au Madison Square Garden de New-York, chacune des six catégories de poids dispose d'une récompense impressionnante d'un million de dollars.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/1839949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110500 +0200" stop="20230416143500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">MMA : UFC</title>
<desc lang="fr">Diffusion de combats de MMA, un sport extrême venu d'Outre-Atlantique et fusion de plusieurs arts martiaux dont le jujitsu, le karaté, le kickboxing, la lutte, ainsi que de bien d'autres techniques de combat.. L'Ultimate Fighting Championship est l'organisation la plus importante dans ce sport. Le premier tournoi a été organisé en 1993, le but étant d'y opposer plusieurs styles de sports de combats et d'arts martiaux avec des règles libres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2156569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416143500 +0200" stop="20230416162500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">Hockey sur gazon : Ligue européenne féminine</title>
<desc lang="fr">Diffusion d'un match de l'Euro Hockey League, la plus prestigieuse compétition interclubs européenne de hockey sur gazon féminin. Créée en 2020 sous la forme d'un tournoi prévu sur quelques jours, la première édition a finalement été annulée après un report initial. Les huit meilleures équipes du Vieux Continent sont qualifiées grâce à un système de coefficient entre les nations pour ce tournoi organisé par la Fédération européenne de hockey.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2162099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416162500 +0200" stop="20230416180000 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">Hockey sur gazon : Ligue européenne</title>
<desc lang="fr">Diffusion d'un match de l'Euro Hockey League, la plus prestigieuse compétition interclubs européenne de hockey sur gazon. Les vingt-quatre meilleures équipes du Vieux Continent se donnent rendez-vous tous les ans depuis la saison 2007/2008 dans cette Euro Hockey League organisée par la Fédération européenne de hockey. Les clubs passent par une classique phase de poules avant de filer dans la phase finale à élimination directe, le vainqueur final étant considéré comme la meilleure équipe européenne de l'année.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/38/2166502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180000 +0200" stop="20230416200500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">US Sassuolo / Juventus FC</title>
<desc lang="fr">Retransmission d'un match du championnat d'Italie de football, appelé Serie A. Il s'agit de la plus prestigieuse compétition de football d'Italie. Placée sous la supervision de la Fédération italienne de football, elle a été fondée en 1898.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1819320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200500 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">Review Show</title>
<desc lang="fr">Diffusion des différentes manches des Asian Le Mans Series, des courses automobiles d'endurance. Créé par l'Automobile Club de l'Ouest qui souhaitait un pendant asiatique aux Le Mans Series, ce championnat se dispute depuis 2009 sur les circuits de tout le continent. Tous les ans, les équipes et les pilotes luttent pour remporter dans les catégories prototypes LMP2 ET LMP3 et voitures GT chacune de ces courses et ainsi cumuler le nombre nécessaire de points pour remporter le championnat.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/00/2125604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416210000 +0200" stop="20230416230500 +0200" channel="ElevenSports3FR.be">
<title lang="fr">Valence / FC Séville</title>
<desc lang="fr">Diffusion d'un match de LaLiga Santander, championnat d'Espagne de football, la plus haute compétition de football d'Espagne. Cette compétition professionnelle, placée sous la supervision de la Fédération espagnole de football, a été fondée en 1928 et s'appelle Primera Division jusqu'en 2008. Elle se nomme ensuite Liga BBVA jusqu'en 2016 puis LaLiga Santander depuis cette date.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/13/1798064_A.jpg" />
</programme>