<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230510001500 +0200" stop="20230510004500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Moonlight Mile</title>
<sub-title lang="fr">Mission 11 : Le Gardien Des Cieux</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Iku Suzuki (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~17523101c06dfed7.jpg/640x360/quality/80/moonlight-mile.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510062000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Habillage In Kpop</title>
<sub-title lang="fr">Retour au Royaume des ombres</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~4a6348ae3e68100f.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510093000 +0200" stop="20230510100000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Un chien des Flandres</title>
<sub-title lang="fr">La fête d&amp;#039;anniversaire d&amp;#039;Alois</sub-title>
<desc lang="fr">Nello est invité à l'anniversaire d'Alois, mais il n'a pas les moyens de lui offrir un cadeau...</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~ff109ce02b31657c.jpg/640x360/quality/80/beautiful-gong-shim.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230510151500 +0200" stop="20230510162500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Temperature of Love</title>
<sub-title lang="fr">Veux-tu être ma petite amie?</sub-title>
<desc lang="fr">La température est importante en cuisine, il y a une température optimale pour cuisiner, cela ne doit être ni trop chaud, ni trop froid. La température est aussi importante en amour qui a aussi sa température optimale. L'amour naît quand deux êtres sont à la même température. Hyun-Soo est une apprentie scénariste qui utilise le pseudonyme de &quot; Jane &quot; sur Internet. Elle commence à avoir une discussion online avec &quot; Good Soup &quot;. Sous ce pseudonyme se cache Jung-Sun, jeune chef qui rêve de devenir un grand chef de cuisine française après être allé en France pour y apprendre la cuisine. &quot; Jane &quot; et &quot; Good Soup &quot; vont alors se rencontrer dans la vraie vie. Mais l'amour en ligne n'est pas toujours aussi simple dans la réalité !
Avec :
Nae-sang Ahn (Ohn Hae-Kyung), Hyeon-jin Seo (Jane), Se-Jong Yang (On Jung-seon), Jae-wook Kim (Park Jung-woo), Bo-ah Jo (Ji Hong-ah), Nam Gun (Réalisateur), Myung Hee Ha (Scénariste)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~965199f61ff036cb.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230510210000 +0200" stop="20230510230000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Pathology</title>
<sub-title lang="fr">Le navire-hôpital</sub-title>
<desc lang="fr">Ted Grey, brillant interne en médecine légale, rejoint le cours du fameux docteur Morris. Il y rencontre d'autres médecins légistes arrogants et provocateurs qui, après l'avoir rejeté, lui proposent de jouer avec eux. Il s'agit pour ce groupe d'étudiants de parvenir à assassiner quelqu'un sans que les causes du décès puissent être découvertes lors d'une autopsie. D'abord choqué, Ted Grey se laisse prendre au jeu.
Critique : 
Le point de départ choc ne sauve pas ce thriller horrifique à la réalisation grotesque et aux acteurs cabotins.
Avec :
Milo Ventimiglia (Ted Grey), Michael Weston (Jake Gallo), Alyssa Milano (Gwen Williamson), Lauren Lee Smith (Juliette Bath), Johnny Whitworth (Griffin Cavenaugh), John Lancie (Quentin Morris), Mei Melançon (Catherine Ivy), Keir O&amp;#039;Donnell (Ben Stravinsky)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~d1159b20bd8f5183.jpg/640x360/quality/80/pathology.jpg" />
</programme>