<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230520001500 +0200" stop="20230520004500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Moonlight Mile</title>
<sub-title lang="fr">Mission 5 : Combat acharné</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~43df90df22c6aef7.jpg/640x360/quality/80/moonlight-mile.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520060000 +0200" stop="20230520062500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Habillage In Kpop</title>
<sub-title lang="fr">Le vol de la peur</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~27cd8703351c4990.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520093000 +0200" stop="20230520100000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Un chien des Flandres</title>
<sub-title lang="fr">Une rumeur injuste</sub-title>
<desc lang="fr">Comme Kortez a vu Nello avec sa fille, il le soupçonne d'avoir provoqué l'incendie. Bohman, de son côté, fait courir le bruit que c'est Nello qui a mis le feu. Nello subit l'hostilité des villageois. Mais Nulette et son grand-père viennent le réconforter...</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~43df90df22c6aef7.jpg/640x360/quality/80/moonlight-mile.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230520153000 +0200" stop="20230520164000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">W : Two worlds</title>
<sub-title lang="fr">Episode 7</sub-title>
<desc lang="fr">Oh Yeon-Joo est interne en chirurgie cardiaque. Son père est un célèbre auteur WebToon, connu notamment pour sa série &quot; W &quot; suivi par la pays tout entier et évidemment les collègues de Yeon-Joo. Mais alors qu'elle part à la recherche de son père disparu, Yeon-Joo se retrouve soudainement projeté du bureau de son père sur le toit d'un hôpital avec un inconnu blessé. Reflexe de médecin, elle lui applique les premiers soins sans trop comprendre ce qui se passe. Apparaît alors un mystérieux message inscrit dans le vide : &quot; A suivre &quot;. Et la voici de retour dans le bureau de son père. Elle va alors réaliser que l'inconnu blessé n'était autre que Kang Chul, le personnage principal de la série de son père et que son sauvetage est maintenant sur tous les écrans dans le nouveau chapitre de &quot; W &quot; avec elle en héroïne aux cotés de Kang Chul.
Avec :
Ли Джон-сок (Чон Ю-джин), Хан Хё-джу (Oh Yeon-joo), Чон Ю-джин (Yoon So-hee), Чон Дэ-юн (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~d25ebcba484c32f5.jpg/640x360/quality/80/w-two-worlds.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230520210000 +0200" stop="20230520222000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Do You Like Brahms ?</title>
<sub-title lang="fr">Episode 1</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle étudie le violon et tente de se faire une place malgré des débuts tardifs dans la musique, elle tombe amoureuse d'un pianiste talentueux et solitaire.
Avec :
Eun-bin Park (Chae Song Ah), Min-jae Kim (Acteur), Kim Sung-cheol (Han Hyun Ho), Ji-Hyun Park (Lee Jung Kyung), Lee You-Jin (Yoon Dong Yoon), Da-bin Bae (Kang Min Sung), Dae-Hoon Choi (Park Sung Jae), Jeong-yeong Kim (Acteur)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
</programme>