<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230515001500 +0200" stop="20230515004500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Moonlight Mile</title>
<sub-title lang="fr">Mission 7: Retrouvailles</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Iku Suzuki (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~14f0f01415b84182.jpg/640x360/quality/80/moonlight-mile.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515062500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Habillage In Kpop</title>
<sub-title lang="fr">Une nouvelle menace</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~b61786afca158b67.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515093000 +0200" stop="20230515100000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Un chien des Flandres</title>
<sub-title lang="fr">Alois vend du lait</sub-title>
<desc lang="fr">Nello est malade et Alois l'accompagne à son travail. Bohman, qui passe par là, saute sur l'occasion pour se moquer d'elle...</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~ff109ce02b31657c.jpg/640x360/quality/80/beautiful-gong-shim.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230515152000 +0200" stop="20230515163500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Temperature of Love</title>
<sub-title lang="fr">J&amp;#039;ai acheté un téléphone portable</sub-title>
<desc lang="fr">La température est importante en cuisine, il y a une température optimale pour cuisiner, cela ne doit être ni trop chaud, ni trop froid. La température est aussi importante en amour qui a aussi sa température optimale. L'amour naît quand deux êtres sont à la même température. Hyun-Soo est une apprentie scénariste qui utilise le pseudonyme de &quot; Jane &quot; sur Internet. Elle commence à avoir une discussion online avec &quot; Good Soup &quot;. Sous ce pseudonyme se cache Jung-Sun, jeune chef qui rêve de devenir un grand chef de cuisine française après être allé en France pour y apprendre la cuisine. &quot; Jane &quot; et &quot; Good Soup &quot; vont alors se rencontrer dans la vraie vie. Mais l'amour en ligne n'est pas toujours aussi simple dans la réalité !
Avec :
Nae-sang Ahn (Ohn Hae-Kyung), Hyeon-jin Seo (Jane), Se-Jong Yang (On Jung-seon), Jae-wook Kim (Park Jung-woo), Bo-ah Jo (Ji Hong-ah), Nam Gun (Réalisateur), Myung Hee Ha (Scénariste)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~965199f61ff036cb.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230515210000 +0200" stop="20230515222000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Do You Like Brahms ?</title>
<sub-title lang="fr">Episode 16</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'elle étudie le violon et tente de se faire une place malgré des débuts tardifs dans la musique, elle tombe amoureuse d'un pianiste talentueux et solitaire.
Avec :
Eun-bin Park (Chae Song Ah), Min-jae Kim (Acteur), Da-bin Bae (Kang Min Sung), Ji-Hyun Park (Lee Jung Kyung), Kim Sung-cheol (Han Hyun Ho), Lee You-Jin (Yoon Dong Yoon), Ji-won Baek (Lee Soo Kyung), Garrison Michael Farquharson-Keener (Chris)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
</programme>