<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230406001500 +0200" stop="20230406004500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Moonlight Mile</title>
<sub-title lang="fr">Mission 7: Retrouvailles</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Iku Suzuki (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Jeunesse</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~14f0f01415b84182.jpg/640x360/quality/80/moonlight-mile.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406063000 +0200" stop="20230406070500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Habillage In Kpop</title>
<sub-title lang="fr">Kpop G04</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~0e4020356243f833.jpg/640x360/quality/80/yu-gi-oh.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406110000 +0200" stop="20230406123000 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Beautiful Gong Shim</title>
<sub-title lang="fr">Episode 13</sub-title>
<desc lang="fr">Gong Shim et Gong Mi sont deux soeurs que tout oppose. Si Gong Mi fait la fierté de ses parents par sa beauté et sa réussite professionnelle, Gong Shim s'apparente à un vilain petit canard. Bien moins gâtée par la nature que sa soeur, elle a beaucoup de mal à trouver du travail.Pour se faire un peu d'argent, elle est obligée de sous-louer sa chambre. Son locataire est Ahn Dan-Tae, un jeune homme qui sous ses airs de gangster cache un coeur tendre. Avocat de profession, il vient en aide aux personnes qui ont peu de moyens. En conséquences, Dan-Tae ne gagne pas assez pour faire face à ses dépenses quotidiennes. Il travaille donc de nuit comme chauffeur. C'est au cours d'une de ses courses qu'il vient en aide à Suk Joon-Soo, un héritier de Chaebol. Les jeunes hommes deviennent alors amis. Mais un passé commun va vite les rattraper.
Avec :
Min-ah Bang (Gong Shim), Min Namkoong (Ahn Dan-tae), Ju-wan On (Seok Joon-soo), Hyo-rim Seo (Gong Mi), Soo Chan Baek (Réalisateur), Tae-Jin Nam (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~49f6e58c9015c9ed.jpg/640x360/quality/80/beautiful-gong-shim.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230406183000 +0200" stop="20230406200500 +0200" channel="Gong.fr">
<title lang="fr">Defendant</title>
<sub-title lang="fr">Episode 10</sub-title>
<desc lang="fr">Park Jung-Woo se rÈveille un jour en prison. AccusÈ du meurtre de sa femme et de sa fille dont le corps n'a pas encore ÈtÈ retrouvÈ, il ne se souvient cependant de rien. Pourtant tout semble l'accuser. Mais comment un procureur aussi droit et aimant sa famille a pu en arriver l‡ ? Sa mÈmoire va-t-elle revenir et ainsi lever le voile sur le mystËre de ces ÈvÈnements tragiques ?
Avec :
Чи Сон (Park Jeong-woo), Ом Ги-джун (Cha Min-ho), Квон Ю-ри (Seo Eun-hye), Чо Ён-гван (Réalisateur), Чон Дон-юн (Réalisateur)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~3bdd91892d1e1235.jpg/640x360/quality/80/defendant.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
</programme>