<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230515072000 +0200" stop="20230515081500 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Xanadu, les mystères de la cité disparue</title>
<desc lang="fr">Au coeur des steppes mongoles se trouvent les ruines de la ville légendaire de Xanadu, célébrée par Marco Polo dans ses récits de voyage. L'empereur Kubilai Khan, petit-fils de Genghis Kahn, fit bâtir au XIIIe siècle cette cité autrefois riche de palais et jardins luxuriants. Elle servit de capitale impériale d'été à ce grand chef qui fut le premier Mongol à régner sur toute la Chine. Xanadu deviendra une plaque tournante du commerce sur la route de la Soie. Mais, un siècle à peine après sa construction, elle sera dévastée par l'armée rivale Ming. De nouvelles investigations archéologiques sont en cours pour découvrir les véritables secrets de cette cité disparue.</desc>
<category lang="fr">Documentaire sciences et technique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/01/20/1d479cccef86326f8706beb604c51b8706292d45_3B56626229AF97AA30FD340F76271DE9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515081500 +0200" stop="20230515085500 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les enfants de la télé</title>
<desc lang="fr">Au programme de ce moment convivial d'humeur et d'humour, un savant mélange de séquences cultes, de fous rires, d'images drôles et émouvantes. L'occasion de revoir avec plaisir les images qui ont fait les belles heures de la télévision.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/04/437088bf24123533528c14b3d32738f8e6fe63d6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515085500 +0200" stop="20230515085500 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les Enfants de la télé, la suite</title>
<desc lang="fr">Après le rendez-vous de 18h, de nouveaux invités prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois même les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui évoquent leur biographie télévisuelle. Gare aux casseroles !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/04/437088bf24123533528c14b3d32738f8e6fe63d6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>