<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230508072000 +0200" stop="20230508081000 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Derrière les murs de la Cité interdite</title>
<desc lang="fr">Isolée des regards par des murs hauts de neuf mètres et composée de 980 bâtiments, la Cité interdite à Pékin est le plus vaste palais impérial jamais édifié dans le monde. Trois structures majestueuses constituent son centre et accueillent les cérémonies de la cité et chacune d'elles est considérée comme un chef-d'oeuvre architectural. En 1406, la construction de la Cité interdite est lancée à l'initiative d'un des souverains les plus puissants de Chine et fondateur de la dynastie Ming: Yongle. Doté d'un pouvoir divin, la construction a déjà résisté à plus de 200 tremblements de terre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/26/79957b3586ad8189768a09d2abe61e100bad2484.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508081000 +0200" stop="20230508085000 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les enfants de la télé</title>
<desc lang="fr">Au programme de ce moment convivial d'humeur et d'humour, un savant mélange de séquences cultes, de fous rires, d'images drôles et émouvantes. L'occasion de revoir avec plaisir les images qui ont fait les belles heures de la télévision.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/04/437088bf24123533528c14b3d32738f8e6fe63d6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508085000 +0200" stop="20230508093200 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les Enfants de la télé, la suite</title>
<desc lang="fr">Après le rendez-vous de 18h, de nouveaux invités prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois même les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui évoquent leur biographie télévisuelle. Gare aux casseroles !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/10/04/437088bf24123533528c14b3d32738f8e6fe63d6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508093200 +0200" stop="20230508101000 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Couleurs outremers</title>
<sub-title lang="fr">La réserve Leguat à Madagascar</sub-title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Magazine de découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/19/e8f070a2ab909ba90546692f93248d9f4e605809.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508101000 +0200" stop="20230508110000 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Séparés par l'amour</title>
<desc lang="fr">Sur son lit de mort, Servando révèle à Sol un secret sur sa vie. Après sa mort, Heriberto propose de soutenir Sol et Raúla à condition que Sol devienne sa femme. Sol fuit en ville et se retrouve impliquée dans une bagarre dans un club de strip-tease. Heriberto tente de la faire arrêter par la Police mais Alejandro la sauve. Eloy recherche Maricielo pour lui proposer un emploi dans l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/19/21774c64e1d55dcfbf89ed2aa536b415d4721ca3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>