<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230306074000 +0100" stop="20230306082100 +0100" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les enfants de la télé</title>
<desc lang="fr">Au programme de ce moment convivial d'humeur et d'humour, un savant mélange de séquences cultes, de fous rires, d'images drôles et émouvantes. L'occasion de revoir avec plaisir les images qui ont fait les belles heures de la télévision.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/23/79822730d55221751d74c8bc193b277d9bc3751c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306082100 +0100" stop="20230306091000 +0100" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Les Enfants de la télé, la suite</title>
<desc lang="fr">Après le rendez-vous de 18h, de nouveaux invités prennent place sur le plateau. Pour les surprendre et parfois même les embarrasser, Laurent Ruquier a mis la main sur des images qui évoquent leur biographie télévisuelle. Gare aux casseroles !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/23/79822730d55221751d74c8bc193b277d9bc3751c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306091000 +0100" stop="20230306100000 +0100" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Identités secrètes</title>
<desc lang="fr">A l'Empire Gourmet, Téo fait une chute dans les escaliers et tombe aux pieds de Luna qui lui prodigue les premiers secours. Si elle le reconnait tout de suite, lui non. Alexia provoque une bagarre dans un bus. José accompagne Alexia à Labrador mais tous deux tombent par hasard sur Renzo et Alexia feint de s'évanouir dans les bras de José pour qu'il ne la reconnaisse pas. Mais Renzo insiste pour les emmener à l'hôpital, à la grande fureur de José. Renzo apprend que l'entreprise de Rafael risque de fermer et décide de tout faire pour l'aider. Kyra réussit à calmer Ignácio et celui-ci oblige Alan à l'embaucher comme nounou. En sortant de la voiture de Renzo, Alexia découvre sur le sac de sport de celui-ci le nom de son Club sportif et son numéro de membre.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/19/21774c64e1d55dcfbf89ed2aa536b415d4721ca3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>