<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230418064000 +0200" stop="20230418074500 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">La révolte des vieux</title>
<desc lang="fr">En France, l'espérance de vie a augmenté de 30 % ces trente dernières années. Plus de 15 millions de personnes ont déjà dépassé les 60 ans. Et, en 2050, cinq millions de femmes seront nonagénaires. Pourtant, ces faits, personne ne veut les voir. Pire, ce vieillissement de la population est interprété comme une malédiction, une catastrophe collective. Les vieux sont les nouveaux invisibles de la société. Des citoyens de troisième zone. Et si les vieux se révoltaient ? Pour la réalisatrice, Laure Adler, l'âge est un sentiment, pas une réalité. A travers ses rencontres avec Edgar Morin, Mona Ozouf, Germaine Acogny, Michelle Perrot, mais aussi des inconnus, à travers ses voyages, en France et ailleurs, elle montre d'autres voies et raconte le bonheur de vieillir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/10/9c4ae77fcdffb8b3ead42a5ff628fcb995ecd38f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418074500 +0200" stop="20230418074500 +0200" channel="Guadeloupe1.fr">
<title lang="fr">Inceste, le dire et l'entendre</title>
<desc lang="fr">Depuis la vague &quot;#metooinceste&quot;, la parole se libère. Mais est-elle suffisamment écoutée ? En France, 10% de la population serait victime d'inceste. Parce que ces chiffres sont impressionnants, parce que derrière les chiffres, il y a des visages, sept femmes et un homme se dressent à visage découvert. Ensemble, ils ont décidé de raconter la réalité crue de l'inceste dont ils ont été victimes, d'en décrypter les mécanismes et les conséquences pour enjoindre le public à opérer une révolution de l'écoute. Parmi eux, la femme politique, Loubna Méliane, et l'actrice, Corinne Masiero qui révèle pour la première fois l'inceste qu'elle a subi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/09/13/f4a2be492f8f0a7178a8dc1b14d367743b12906d.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>