<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601023500 +0200" stop="20230601032400 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Les grandes batailles de la Seconde Guerre mondiale en couleurs (Koursk) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Koursk»Des images de combat récemment colorisées racontent l'histoire de la plus grande bataille de chars de la Seconde Guerre mondiale, entre les puissants Tigres des Nazis et les T-34 de la Russie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/09/2178449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601063000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Historiquement show S10</title>
<desc lang="fr">Jean-Christophe Buisson reçoit Jennifer Lesieur pour son livre &quot; Rose Valland, l'espionne à l'oeuvre &quot; (Robert Laffont) et Andreï Kozovoï pour son livre &quot; Égéries rouges &quot; (Perrin). Avec la chronique de Nicolas Carreau consacrée au livre &quot; Histoire du Far West &quot; de Jean-Louis Rieupeyrout (Tallandier, coll. Texto).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/1747663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601063000 +0200" stop="20230601072000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les combattants) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Les combattants»Des images d'archives et des interviews d'experts pour identifier et classer les forces combattantes les plus influentes et les plus emblématiques.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/1734695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601072000 +0200" stop="20230601081500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les blindés) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Les blindés»Le char de combat Mark 1 a été utilisé pour la première fois en 1916 pour donner aux Alliés un avantage dans les tranchées. Il a changé le cours du conflit.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/1734695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601081500 +0200" stop="20230601091000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les forces aériennes) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Les forces aériennes»Depuis la Première Guerre mondiale, la suprématie aérienne a souvent été la clé de la victoire. Images d'archives et interviews d'experts décrivent avions les plus importants.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/27/1775641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601091000 +0200" stop="20230601100000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les batailles) S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Les batailles»De la première guerre du Golfe à la guerre du Vietnam, en passant par la guerre civile chinoise, gros plan sur les batailles les plus décisives.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/26/1735507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601100000 +0200" stop="20230601110000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Comment le gaz russe a gagné l'Ouest : Les défis d'un chantier colossal (Wie das russische Erdgas in den Westen kam) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Wie das russische Erdgas in den Westen kam»En archives et témoignages, le récit de la construction du premier gazoduc reliant l'URSS à l'Europe, projet titanesque qui dépassa les clivages de la guerre froide.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/13/2179015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601110000 +0200" stop="20230601122500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">1989 : Les trains de la liberté</title>
<desc lang="fr">A l'été 1989, des milliers de citoyens est-allemands réfugiés à Prague sont autorisés à gagner l'Allemagne de l'Ouest, avant l'effondrement final du régime.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/14/2179017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601122500 +0200" stop="20230601133500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Mikhaïl Gorbatchev : l'homme qui a changé le monde</title>
<desc lang="fr">Après la catastrophe de Tchernobyl, Mikhaïl Gorbatchev est reconnu comme l'homme qui a mis fin à la guerre froide, inaugurant ainsi une nouvelle ère de collaboration avec Reagan. Comment ce fils de paysan est-il devenu le plus jeune secrétaire général du parti communiste et le dernier dirigeant de l'Union soviétique ? Et comment sa vision d'une Russie sociale-démocrate s'accorde-t-elle avec celle de Poutine au pouvoir ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1753819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601133500 +0200" stop="20230601142500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S1</title>
<desc lang="fr">Près de 500 ans après sa mort, Léonard de Vinci continue de fasciner le monde entier. Les découvertes récentes de tableaux cachés et d'une fresque à Florence ravivent les mystères qui planent autour de l'homme et de son oeuvre. Qui était vraiment Léonard de Vinci ? Quels secrets a priori insondables recèle son oeuvre ? L'artiste a laissé l'image d'un peintre qui a marqué son époque. En réalité, il n'a laissé officiellement que treize tableaux à la postérité. C'est essentiellement en tant qu'ingénieur que Léonard de Vinci fut reconnu de son vivant. De Florence à Milan, en passant par Rome, il met son immense talent au service des plus puissants dirigeants de son époque. Il a su rassembler les connaissances de son époque pour y trouver la matière de son oeuvre.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/1861081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601142500 +0200" stop="20230601152000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S2</title>
<desc lang="fr">Dans la nuit du 16 au 17 juillet 1918 à Ekaterinbourg, en Russie, le tsar Nicolas II, sa femme Alexandra et leurs cinq enfants sont exécutés par les Bolchéviques. C'est du moins la version officielle qui est alors avancée. Pourtant, dès les années 70, les journalistes britanniques Antony Summers et Tom Mangold affirment que les cinq femmes de la famille impériale auraient survécu grâce à un accord passé entre Lénine et l'empereur Guillaume II. Exfiltrées de Russie, elles auraient poursuivi leur vie dans le plus grand secret. L'enquête scrupuleuse, et politiquement sensible, menée sur cette page de l'histoire permet d'exhumer des témoignages capitaux et inédits.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/1866588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601152000 +0200" stop="20230601161500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Fiasco (Setting the Stage) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Setting the Stage»La guerre civile au Liban plonge le président Reagan dans une nouvelle crise des otages. Le conseiller à la sécurité nationale se voit présenter une proposition alléchante.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/25/2193368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601161500 +0200" stop="20230601172500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Fiasco (Body and Soul) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Body and Soul»Dans un style inimitable, le journaliste, chroniqueur radio et écrivain Leon Neyfakh revient sur l'un des plus grands scandales politiques des Etats-Unis, l'affaire Iran-Contra. Après le début de la révolution au Nicaragua, l'administration du président Ronald Reagan est convaincue que l'Union soviétique est impliquée. On demande au lieutenant-colonel Oliver North de soutenir les Contras &quot;corps et âmes&quot;, il jure de maintenir l'effort rebelle en vie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/54/2193370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601172500 +0200" stop="20230601175500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes archéologiques (Australie, le grand livre des aborigènes) S1 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Australie, le grand livre des aborigènes»Dans un paysage constitué de roches rouges, les Aborigènes, premiers habitants de l'Australie, ont laissé leur empreinte, gravée dans la pierre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/10/2184669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601175500 +0200" stop="20230601182000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes archéologiques (Aux origines d'Angkor) S1 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Aux origines d'Angkor»Dans les montagnes du Cambodge, l'archéologue Jean Baptiste Chevance fouille sans relâche les vestiges d'une autre grande ville khmère : Mahendraparvata.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/11/2184671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601182000 +0200" stop="20230601190500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Créatures de légendes (Le minotaure) S1 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Le minotaure»Mi-homme, mi-taureau, le Minotaure est connu pour vivre à l'intérieur d'un labyrinthe complexe sur l'île de Crète et pour dévorer ses victimes.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/16/1851537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601190500 +0200" stop="20230601195000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Créatures de légendes (Les loups-garous) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Les loups-garous»Il y a 400 ans, un fermier allemand du nom de Peter Stumpp a été jugé et exécuté, accusé d'être un loup-garou : un mythe fréquent en Europe.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/15/1682819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601195000 +0200" stop="20230601202000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">C'est un complot ! (Les Illuminati un ordre secret qui dirige le monde) S1 (2/7)</title>
<desc lang="fr">«Les Illuminati un ordre secret qui dirige le monde»Une secte secrète nommée &quot;Les Illuminati&quot; gouverne-t-elle le monde depuis le XVIIIe siècle ? Christophe Bourseiller répond à cette question récurrente.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2137214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601202000 +0200" stop="20230601205000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">C'est un complot ! (Le grand fantasme du complot communiste) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le grand fantasme du complot communiste»De 1917 à la chute du mur de Berlin en 1989, s'est développé un anticommunisme primaire, qui a souvent tourné au complotisme. Certaines personnes estiment d'ailleurs que les communistes ont réussi à prendre le pouvoir secrètement à Paris, Londres ou Washington. Dans cet épisode de &quot;C'est un complot !&quot;, Christophe Bourseiller revient sur cette théorie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2091899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601205000 +0200" stop="20230601214000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Châteaux croisés : mégastructures imprenables</title>
<desc lang="fr">Après la prise de Jérusalem, les croisés protègent leur reconquête en construisant les plus grandes et les plus solides forteresses jamais réalisées à l'époque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/11/2197963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601214000 +0200" stop="20230601223500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La véritable histoire des Templiers (La chute) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«La chute»Cet épisode revient sur la véritable histoire de l'assassinat des Templiers dont les derniers membres ont fini brûlés devant le peuple de Paris.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/12/2197965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601223500 +0200" stop="20230601232500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La véritable histoire des Templiers (La naissance d'un ordre) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«La naissance d'un ordre»Ce documentaire révèle la naissance des Templiers, ces chevaliers d'un genre nouveau à la fois religieux et combattants, dont l'existence est entourée de mythes et de légendes.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/08/2195203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601232500 +0200" stop="20230602002000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La véritable histoire des Templiers (L'incroyable trésor) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«L'incroyable trésor»Les Templiers bénéficient d'une popularité sans bornes auprès du Pape mais aussi auprès du peuple. Leur ascension fulgurante les a propulsé à la tête d'un véritable empire foncier agricole hors normes fait de richesses, de forteresses et de commanderies. Tout cela grâce aux donations des Rois et des populations. Ils feront prospérer leurs terres en y mêlant une activité financière importante. Les Templiers deviendront les banquiers les plus puissants d'Occident. Ce deuxième épisode est consacré à l'incroyable trésor de ces maîtres dans l'art de faire fructifier l'argent.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/08/2195203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602002000 +0200" stop="20230602010500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">War Factories : fabriquer la guerre (Le nucléaire américain) S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Le nucléaire américain»Découvrez l'incroyable histoire de la course aux armements qui visait à créer les usines d'armement nucléaire de l'Amérique.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/06/2033763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602010500 +0200" stop="20230602015000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">War Factories : fabriquer la guerre (Volkswagen) S2 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Volkswagen»Alors que l'Amérique avait Ford, Chrysler ou Buick, Hitler voulait, lui-aussi, une voiture qui transformerait sa nation : la &quot;voiture du peuple&quot;, une Volkswagen.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/06/2033763_A.jpg" />
</programme>