<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020500 +0200" stop="20230531025600 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Les grands bluffs de la Seconde Guerre mondiale (Spinning Webs) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Spinning Webs»En 1942, la duperie devient extrêmement sophistiquée. Des usines d'armement américaines entières sont déguisées en villes, des agents doubles manipulent l'ennemi, mais l'opération la plus rusée consiste à utiliser un sans-abri décédé pour tromper l'ensemble des dirigeants nazis à propos de l'invasion de la Normandie.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/23/2188524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531063000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Historiquement show S10</title>
<desc lang="fr">Toute l'actualité de l'histoire présentée par Jean-Christophe Buisson et ses chroniqueurs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/1758606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531063000 +0200" stop="20230531072500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Le commandement) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Le commandement»Des images d'archives et des interviews d'experts pour identifier et classer les forces combattantes les plus influentes et les plus emblématiques.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/30/1735514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531072500 +0200" stop="20230531081500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les combattants) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Les combattants»Des images d'archives et des interviews d'experts pour identifier et classer les forces combattantes les plus influentes et les plus emblématiques.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/1734695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531081500 +0200" stop="20230531091000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les blindés) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Les blindés»Le char de combat Mark 1 a été utilisé pour la première fois en 1916 pour donner aux Alliés un avantage dans les tranchées. Il a changé le cours du conflit.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/1734695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531091000 +0200" stop="20230531100000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les forces aériennes) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Les forces aériennes»Depuis la Première Guerre mondiale, la suprématie aérienne a souvent été la clé de la victoire. Images d'archives et interviews d'experts décrivent avions les plus importants.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/27/1775641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531100000 +0200" stop="20230531110000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Sous la loi des talibans</title>
<desc lang="fr">Un an après la prise de pouvoir des talibans, retour sur l'effondrement de l'Afghanistan et ses conséquences sur une population enserrée et appauvrie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/2180985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110000 +0200" stop="20230531115500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Quitter l'Afghanistan</title>
<desc lang="fr">Un an après la prise de pouvoir de l'Afghanistan par les talibans, ce documentaire en deux parties revient sur les vingt années qui ont mené au désastre.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2082503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115500 +0200" stop="20230531130000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Quitter l'Afghanistan</title>
<desc lang="fr">Dans ce second épisode, des acteurs-clés de chaque camp offrent un éclairage exceptionnel sur les événements qui ont conduit à la chute de Kaboul en 2021.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2082503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531130000 +0200" stop="20230531133500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">C'est un complot ! (Qui a tué Kennedy ?) S2 (1/7)</title>
<desc lang="fr">«Qui a tué Kennedy ?»Christophe Bourseiller revient sur les nombreuses, et parfois délirantes, théories qui expliquent l'assassinat du président américian John Fitzgerald Kennedy.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2045314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531133500 +0200" stop="20230531143000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S2</title>
<desc lang="fr">Grâce à des sources iconographiques variées, des extraits de films, des gravures et des tableaux, une enquête rigoureuse a été conduite sur les liens qu'entretenait Napoléon avec les francs-maçons. Ce travail permet de lever le voile sur cette hypothèse historique aujourd'hui encore très discutée. En effet, Napoléon, né en Corse, une terre très maçonnique, et issu lui-même d'une famille de «Frères», aurait été initié selon certains rites, lors de sa campagne d'Egypte. Napoléon se sert des loges maçonniques pour asseoir son pouvoir et mener à bien ses conquêtes militaires. Mais jusqu'à la fin de sa vie, il laisse planer le doute quant à son appartenance à cette société discrète et mystérieuse.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/18/1632245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531143000 +0200" stop="20230531152000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S1</title>
<desc lang="fr">L'historien Franck Ferrand évoque des zones d'ombre de certains chapitres de l'Histoire et tente d'éclairer ces aspects inattendus. A l'issue de l'émission, il anime un débat en compagnie de Clémentine Portier-Kaltenbach. Dans ce volet, il s'intéresse à l'affaire des poisons, l'une des plus mystérieuses affaires criminelles de tous les temps, sous le règne de Louis XIV. Le roi, effrayé par l'ampleur de ces événements, décide d'étouffer l'affaire. En 1709, vieux et malade, Louis XIV ordonne à un valet de brûler des documents compromettants, impliquant des grands noms de la cour de France, comme Colbert, Louvois, mais aussi madame de Montespan. Depuis des décennies, des chercheurs ont tenté sans relâche de découvrir la teneur de ces documents.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/30/1869729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531152000 +0200" stop="20230531161500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Mad Men : les hommes de la pub (Les années 1970) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Les années 1970»Dans les années 1970, une période de crise économique et de défiance vis-à-vis des institutions force les publicitaires américains à se montrer plus créatifs.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/04/2071896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531161500 +0200" stop="20230531171000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Mad Men : les hommes de la pub (Les années 1980) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Les années 1980»Dans les années 1980, aux Etats-Unis, les publicitaires commencent à cibler deux catégories qu'ils avaient ignorées jusqu'alors : les adolescents et les Hispano-Américains.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/05/2071898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531171000 +0200" stop="20230531181000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Le guerrier était une femme</title>
<desc lang="fr">De récentes découvertes archéologiques bouleversent les idées reçues sur la répartition des rôles entre hommes et femmes à travers les âges.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/24/2176867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531181000 +0200" stop="20230531190000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Les femmes disciples de Jésus</title>
<desc lang="fr">Helen Bond et Joan Taylor, historiennes de la Bible, proposent une version alternative des Evangiles, qui met les femmes au centre des origines du christianisme.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1866586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531190000 +0200" stop="20230531195000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Révélations monumentales (Mont-Saint-Michel) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Mont-Saint-Michel»En observant le Mont-Saint-Michel à toutes les échelles, de l'imagerie satellite aux détails microscopiques, les spécialistes découvrent les secrets enfouis du célèbre monument.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195000 +0200" stop="20230531202000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">C'est un complot ! (Hitler a-t-il survécu en 1945 ?) S3 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Hitler a-t-il survécu en 1945 ?»Hitler s'est-il donné la mort dans son bunker de Berlin le 30 avril 1945, comme le dit l'Histoire officielle, ou bien a-t-il réussi à s'enfuir ? Dès lors, où serait-il passé ? Est-il mort au Brésil en 1984, ou vit-il encore au Pôle Sud ? Christophe Bourseiller démonte les théories du complot grâce à l'Histoire.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/33/2063206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531202000 +0200" stop="20230531205000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">C'est un complot ! (Le triangle des Bermudes) S4</title>
<desc lang="fr">«Le triangle des Bermudes»Répondre aux thèses complotistes sur le fond, pour permettre de redresser la vérité historique : Tel est l'objectif fondamental de la série C'est un complot ! De la mort de Lady Di à la maladie du SIDA en passant par la possible survie d'Hitler, il s'agit d'examiner objectivement les principales théories du complot, à l'aide d'experts et de documents, en une enquête pleine de suspense et de rebondissements...</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1747658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531205000 +0200" stop="20230531220000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Histoire secrète de l'antiterrorisme (La menace extérieure 1982-2001) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«La menace extérieure 1982-2001»Les principaux responsables de la lutte antiterroriste en France exposent les secrets de leur combat, leurs échecs et leurs réussites depuis plus de trente ans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/04/2073200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531220000 +0200" stop="20230531232500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Histoire secrète de l'antiterrorisme (La menace intérieure 2001-2018) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«La menace intérieure 2001-2018»Les spécialistes de l'anti-terrorisme en France se confient sur les années d'un dur combat mené contre tous ceux qui ont mis en péril la sécurité des citoyens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/13/2197517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531232500 +0200" stop="20230601002000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enzo Ferrari, le rouge et le noir</title>
<desc lang="fr">Devenue possession fétiche des stars et emblème du glamour, la Ferrari relève du mythe. Mais qui était Enzo Ferrari, l'homme qui a fondé la marque ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/20/2194802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601002000 +0200" stop="20230601015000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La pilote de rallye</title>
<desc lang="fr">L'histoire de la pilote de course Michèle Mouton, plusieurs fois championne de rallye, et sa bataille pour se hisser au sommet du monde du rallye, dominé par les hommes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/21/2194804_A.jpg" />
</programme>