<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602063000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Historiquement show S10</title>
<desc lang="fr">Toute l'actualité de l'histoire présentée par Jean-Christophe Buisson et ses chroniqueurs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/1758606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602063000 +0200" stop="20230602072000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les blindés) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Les blindés»Le char de combat Mark 1 a été utilisé pour la première fois en 1916 pour donner aux Alliés un avantage dans les tranchées. Il a changé le cours du conflit.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/1734695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602072000 +0200" stop="20230602081500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les forces aériennes) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Les forces aériennes»Depuis la Première Guerre mondiale, la suprématie aérienne a souvent été la clé de la victoire. Images d'archives et interviews d'experts décrivent avions les plus importants.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/27/1775641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602081500 +0200" stop="20230602091500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les batailles) S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Les batailles»De la première guerre du Golfe à la guerre du Vietnam, en passant par la guerre civile chinoise, gros plan sur les batailles les plus décisives.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/26/1735507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091500 +0200" stop="20230602100500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">La guerre moderne, mode d'emploi (Les inventions) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Les inventions»Un aperçu des inventions qui se sont révélées les plus décisives sur les champs de bataille des XXe et XXI siècles dans le monde entier.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/26/1735492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602100500 +0200" stop="20230602110000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Solidarnosc, la première brèche</title>
<desc lang="fr">Le syndicat polonais Solidarnosc a été, en 1980, à la pointe de l'opposition au régime du général Jaruzelski et a mobilisé des millions de personnes.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/2124008_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110000 +0200" stop="20230602123000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">RDA 1989 Chronique d'une chute inattendue</title>
<desc lang="fr">Retour sur les mois d'octobre et de novembre 1989, qui ont vu la chute de la RDA, du mur de Berlin et l'effondrement de tout le bloc soviétique.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/05/2085705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602123000 +0200" stop="20230602133500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Mitterrand, un mensonge d'Etat</title>
<desc lang="fr">François Mitterrand a mis sa mort en scène et, par ricochet, sa vie en ordre, révélant ainsi quelques traits fondamentaux de sa personnalité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2157849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602133500 +0200" stop="20230602153000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S3</title>
<desc lang="fr">De François Ier à Napoléon Bonaparte, Fontainebleau a été l'une des demeures préférées des plus grands souverains français. Des témoignages de spécialistes, des documents inédits sortis exceptionnellement des Archives nationales, mais aussi des images en 3D du château et d'autres, filmées par un drone, permettent de retracer l'histoire de ce lieu emblématique. Ces documents offrent aussi la possibilité de revivre des événements marquants qui se sont déroulés dans le cadre de ce château, comme la mort de Philippe Le Bel, en 1314, le meurtre commis en 1657 par la reine Christine de Suède sur l'un de ses favoris, ou encore l'assignation à résidence du pape Pie VII par Napoléon, en 1809.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/2124042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602153000 +0200" stop="20230602162500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Fiasco (A Difficult Dilemma) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«A Difficult Dilemma»La guerre civile au Liban plonge le président Reagan dans une nouvelle crise des otages. Le conseiller à la sécurité nationale se voit présenter une proposition alléchante.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/51/2196171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162500 +0200" stop="20230602173100 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Fiasco (The Trip to Tehran) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«The Trip to Tehran»Dans un style inimitable, le journaliste, chroniqueur radio et écrivain Leon Neyfakh revient sur l'un des plus grands scandales politiques des Etats-Unis, l'affaire Iran-Contra. Dans une tentative désespérée de libérer les otages américains détenus au Liban, le cabinet du président Reagan conclut un accord illégal &quot;armes contre otages&quot; avec un marchand d'armes iranien.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/51/2196172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602173100 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes archéologiques (La folie de Néron) S1 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«La folie de Néron»A Rome, des fouilles viennent peut-être de mettre au jour la &quot;folie&quot; de Néron : une salle à manger tournante, imitant le mouvement du monde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2148058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602182500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes archéologiques (Le secret des lignes de Nazca) S1 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Le secret des lignes de Nazca»D'étranges figures ont été dessinées au pied de la cordillère des Andes, dans la vallée désertique de Nazca, entre le IIe siècle avant JC et le VIe siècle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602182500 +0200" stop="20230602192000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Bonaparte, la campagne d'Egypte (La conquête) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«La conquête»Une reconstitution en deux volets de l'expédition militaro-scientifique de Bonaparte au pays des pharaons, qui a permis l'éclosion de l'égyptologie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/2150712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602192000 +0200" stop="20230602201500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Bonaparte, la campagne d'Egypte (Les découvertes) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Les découvertes»Malgré les revers militaires de Napoléon en Egypte, les scientifiques français font des découvertes fondamentales : parmi elles, la pierre de Rosette.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2150713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201500 +0200" stop="20230602205000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Historiquement show S10</title>
<desc lang="fr">Toute l'actualité de l'histoire présentée par Jean-Christophe Buisson et ses chroniqueurs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/1758606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602205000 +0200" stop="20230602214500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S1</title>
<desc lang="fr">Dès son plus jeune âge, Raspoutine fait preuve de dons de guérisseur surprenants. En 1906, il est appelé à la cour de Russie, où il parvient à soulager l'hémophilie dont souffre le fils unique du tsar. Dès lors, Raspoutine occupe une place grandissante auprès du couple impérial, qu'il conseille sur des sujets politiques cruciaux. Son influence est telle qu'il va jusqu'à écarter du pouvoir ses adversaires politiques. L'aristocratie décide alors d'éliminer ce personnage charismatique. Le 16 décembre 1916, Raspoutine périt sous les balles de cinq conjurés, dont le prince Félix Youssoupov, un membre éminent de la famille impériale. Franck Ferrand revient sur les nombreux mystères qui entourent cette affaire.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/39/2193367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214500 +0200" stop="20230602223500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S1</title>
<desc lang="fr">Chaque année, les Français célèbrent le 14 juillet, anniversaire de la prise de la Bastille en 1789, qui a vu le peuple de Paris s'emparer de cette forteresse symbole de l'absolutisme. Que s'est-il réellement passé le 14 juillet 1789 ? Fut-il vraiment le jour fondateur de la République ? A travers les destins des principaux protagonistes, ce reportage apporte un éclairage nouveau sur cette journée. Au-delà de la légende, les archives de l'Arsenal ont permis de dresser le tableau de la citadelle telle qu'elle était à la veille de la Révolution. Ainsi, le jour de sa chute, la forteresse ne comptait pas plus de dix détenus, tous bien logés et nourris. C'est à la fin du XIXe siècle, sous la IIIe République, que la prise de la Bastille est devenu un moment clé du patrimoine républicain.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2124015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602223500 +0200" stop="20230602233000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">L'ombre d'un doute S1</title>
<desc lang="fr">Le 13 octobre 1307, le Roi de France Philippe le Bel lance une vaste opération policière, en vue de faire arrêter les membres du puissant et mystérieux ordre des Templiers. Des dizaines de chevaliers Templiers, accusés d'hérésie, finissent sur le bûcher. Pourtant, il semble que cette affaire ait été montée de toutes pièces. Quels secrets cache l'acharnement sans relâche de Philippe le Bel ? Et comment le monarque est-il parvenu à bout d'un ordre que l'on croyait intouchable ? Franck Ferrand tente de lever le voile sur cet événement, qui a alimenté bon nombre de légendes. Une enquête méticuleuse, ainsi que la découverte d'archives, permet de révéler certaines vérités cachées concernant l'Ordre du Temple. A l'issue de l'émission, Franck Ferrand et Clémentine Portier-Kaltenbach animent un débat en compagnie de leurs invités.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/02/2132180_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233000 +0200" stop="20230603002000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes au Moyen Age (La chapelle perdue de Richard III) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«La chapelle perdue de Richard III»Direction Towton, où pourrait se situer une chapelle construite par Richard III d'Angleterre, pour commémorer la victoire d'Edouard IV en 1461 pendant la guerre des Roses.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/03/2025788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002000 +0200" stop="20230603010500 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Enquêtes au Moyen Age (Dernier combat à Visby) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Dernier combat à Visby»Le Moyen Âge s'étend du Ve siècle au XVe siècle. Tim Sutherland est l'un des meilleurs archéologues britanniques. Aidé d'une équipe de spécialistes équipée des technologies scientifiques les plus pointues, il s'efforce de décrypter la vie médiévale en explorant le royaume des morts, de champs de bataille en cimetières et églises, de la France à la Scandinavie. De l'homme au cercueil de plomb aux flammes de Montségur, bienvenue dans les &quot;Enquêtes du Moyen Âge&quot; ! Cet épisode nous propulse à l'été 1361. À Gotland, en Suède, le roi Valdemar et son armée danoise attaquent la ville fortifiée de Visby. Sous le regard des riches marchands de la ville, une armée de paysans féodaux recrutés à la hâte est littéralement mise en pièces par les Danois juste devant les portes principales.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2190668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010500 +0200" stop="20230603020000 +0200" channel="Histoire.fr">
<title lang="fr">Anne Morgan, une Américaine sur le front</title>
<desc lang="fr">Entre 1917 et 1924, 350 Américaines débarquent en France pour participer à l'effort de reconstruction : à leur tête, Anne Morgan, fille de John P Morgan.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/57/2165804_A.jpg" />
</programme>