<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521073000 +0200" stop="20230521123000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<desc lang="fr">Programma's voor peuters en kleuters.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2022677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521123000 +0200" stop="20230521133000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Lentebeelden S3</title>
<desc lang="fr">Het uitzenden van seizoensgebonden natuurbeelden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2157274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521133000 +0200" stop="20230521184000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<desc lang="fr">Programma's voor peuters en kleuters.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2022677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521184000 +0200" stop="20230521193000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Amazonie le monde perdu (Civilisation) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Civilisation»Nieuwe ontdekkingen in het Amazoneregenwoud wijzen op het bestaan van een verloren gewaande beschaving. Mysterieuze geometrische vormen in het Braziliaanse landschap, geheimzinnige greppels in het woud en gigantische heuvels op de Boliviaanse vlaktes: zijn dit de restanten van oude oerwoudsteden?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/2193304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521193000 +0200" stop="20230521200000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Vranckx (Het verdronken paradijs) (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Het verdronken paradijs»Jaarlijks komen duizenden toeristen naar Fiji om zorgeloos te genieten van zon, zee en strand. Maar voor de lokale bevolking vormt dezelfde zee een grote bedreiging. Door klimaatopwarming en de stijgende zeespiegel lopen vele dorpen het gevaar om weg te zinken in de oceaan. De overheid in Fiji heeft een lijst gemaakt. Daarop staan 800 dorpen die bedreigd worden door de gevolgen van de klimaatveranderingen. Sommige dorpen zijn zelfs al geherlokaliseerd. ('The last resort' - een reportage van ABC Australia, Foreign Correspondent © 2023).</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2192665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521200000 +0200" stop="20230521204500 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Langs de nieuwe zijderoute (Herwonnen vrijheid) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Herwonnen vrijheid»Zesdelige documentairereeks waarin Jelle Brandt Corstius en Ruben Terlou Centraal-Azië verkennen, ooit het knooppunt van de wereldhandel en een gebied waar de wereld vanwege de strategische ligging en enorme energievoorraden hernieuwde belangstelling voor heeft. (Dutch Core, 2023).</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/08/2193306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521204500 +0200" stop="20230521213500 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Veränderungen) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Veränderungen»De Queen staat voor de grootste crisis uit haar regeerperiode nu Diana dood is. De publieke opinie staat negatiever dan ooit tegenover het koningshuis. Het geheime wapen van Elizabeth zijn haar kleinzoons William en Harry, die de harten van het volk stelen. De pers smult van de affaire tussen Charles en Camilla en ook de Queen keurt hun trouwplannen aanvankelijk af. Maar Charles neemt het heft in eigen handen en de twee trouwen alsnog, gevolgd door William en Kate. Op het einde van het decennium juicht het publiek de familie weer toe.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521213500 +0200" stop="20230521222000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Cargo (Found on the shore) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Found on the shore»Terwijl Sammy in de gevangenis zit, helpt Yonah Kiki. Tot zijn ontsteltenis komt hij erachter dat Liah Kiki's dochter is. Riku leest iets over een verdronken man die gevonden is aan de kust van Helsinki en vertelt het aan Kiki. Kiki gaat het lichaam van Aman identificeren. Intussen wordt er op het darknet een advertentie geplaatst voor de illegale adoptie van Liah.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/17/2193308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521222000 +0200" stop="20230521230500 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Cargo (Lilly) S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Lilly»Kiki begraaft Aman en gaat met de hulp van Riku op zoek naar Liah. Wanneer Sammy de gevangenis mag verlaten geeft Yonah Kiki een tip over Liah door haar voorzichtig naar de website te leiden waar Liah verkocht wordt. Kiki slaagt erin contact op te nemen met de mensenhandelaars en komt te weten wat de kostprijs is van haar dochter: 50.000 euro.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/08/2193310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521230500 +0200" stop="20230521235000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Hamilton S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">Hamilton en Kristin jagen in Hamburg op de terroristen en Astrid onderzoekt Elena's dood. De Zweedse overheid wordt onder druk gezet om de cyberterroristen te betalen, voor ze nog meer schade aanrichten. In Hamburg treffen Hamilton en Kristin de terroristen dood aan. Ze ontmoeten er ook Mike, die Hamilton herkent als een oude vriend. Het blijkt dat ze allemaal voor Haig werken, met verschillende instructies. Maar iets blijkt niet in de haak...</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/17/2194769_A.jpg" />
</programme>