<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514073000 +0200" stop="20230514123000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<desc lang="fr">Programma's voor peuters en kleuters.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2022677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514123000 +0200" stop="20230514133000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Lentebeelden S3</title>
<desc lang="fr">Het uitzenden van seizoensgebonden natuurbeelden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2157274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514133000 +0200" stop="20230514183000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Ketnet Junior</title>
<desc lang="fr">Programma's voor peuters en kleuters.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2022677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514183000 +0200" stop="20230514193000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Mondes perdus et trésors cachés (World's First City) S2 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«World's First City»Een jonge ontdekkingsreiziger stuit op de begraven overblijfselen van 's werelds oudste stad.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2190630_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514193000 +0200" stop="20230514200000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Vranckx (Overleven in Somalië) (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Overleven in Somalië»Miljoenen Somaliërs zijn op de vlucht in hun eigen land. Het gevaar van terreurgroep Al-Shabaab loert om elke hoek en dan is er nog de historische droogte die voor honger en dorst zorgt. Gezinnen zijn dagenlang onderweg in de hitte, zonder eten of drinken, en dan komen ze terecht in geïmproviseerde vluchtelingenkampen. ('A story of survival' - een reportage van Foreign Correspondent, ABC Australia © 2023).</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2192665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514200000 +0200" stop="20230514205000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Langs de nieuwe zijderoute (Schoondochters en soldaten) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Schoondochters en soldaten»Zesdelige documentairereeks waarin Jelle Brandt Corstius en Ruben Terlou Centraal-Azië verkennen, ooit het knooppunt van de wereldhandel en een gebied waar de wereld vanwege de strategische ligging en enorme energievoorraden hernieuwde belangstelling voor heeft. (Dutch Core, 2023).</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2190632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514205000 +0200" stop="20230514214000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Eindringlinge) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Eindringlinge»Begin jaren 80. Prins Andrew keert als een held terug van de Falklandoorlog, wat hem meer aanzien bezorgt dan de kroonprins. En ook prinses Diana steelt de show. Maar er zijn kapers op de kust. Diana valt voor haar bodyguard Barry Mannakee en Charles zoekt de aandacht van Camilla weer op. De Queen moet de monarchie zien te redden, nu schandaal na schandaal opduikt, van teenzuigen tot Dianagate. Alsof dat nog niet genoeg is, kijkt Elizabeth ook toe hoe Windsor Castle in vlammen opgaat.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/14/2188944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514214000 +0200" stop="20230514222500 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Cargo (Agreement) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Agreement»Kiki is in Italië en zet haar tocht verder, niet wetend wat haar familie overkomen is. Sammy wordt gepakt wanneer hij mensen smokkelt en huurt Riku in om Kiki te gaan halen. Riku en Kiki spraken af op de luchthaven van Milaan, maar wanneer het luchthavenpersoneel hen in het oog krijgt, beslissen ze naar Travemünde in Duitsland te rijden om van daaruit de boot naar Finland te nemen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514222500 +0200" stop="20230514231500 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Cargo (On a Cruiseferry) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«On a Cruiseferry»Kiki en Riku komen aan in Finland en Kiki meldt zich aan als asielzoeker. Kiki gaat Sammy bezoeken in de gevangenis en komt de pijnlijke waarheid te weten. Haar vader is een mensensmokkelaar en weet niets van Liah en Aman. Liah wordt naar Stockholm gebracht waar ze moet wachten tot iemand haar illegaal adopteert.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514231500 +0200" stop="20230515000000 +0200" channel="KetnetCanvas.be">
<title lang="fr">Hamilton S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">De jonge CIA-agent Carl Hamilton keert vanuit de Palestijnse gebieden na terug naar Stockholm en brengt verslag uit van zijn missie. Daarbij wordt hij echter geobserveerd door de Zweedse inlichtingendienst Säpo.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/14/2190639_A.jpg" />
</programme>