<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507061000 +0200" stop="20230507064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Das Vermächtnis der Nazca / Wolkenfänger / Ein Tag voller Überraschungen) (34/104)</title>
<desc lang="fr">«Das Vermächtnis der Nazca / Wolkenfänger / Ein Tag voller Überraschungen»Das Vermächtnis der Nazca: Mouk und Chavapa sind in Peru und wollen sich die berühmten Nazca-Linien aus der Luft ansehen. Doch erst verpassen sie das Flugzeug, und als die einheimische Flora sie zu einem Felsen führen will, von dem aus man die Bodenbilder sehen kann, hat Chavapa einen Platten. Zum Glück kommt Floras Onkel Ricardo mit seinem Heissluftballon vorbei und nimmt die drei an Bord. So können sie die uralten Bodenbilder doch noch von oben bestaunen, und für Mouk geht, im wahrsten Sinne des Wortes, ein Traum in Erfüllung. Wolkenfänger: Mouk und Chavapa sind in Chile. Mit ihrem Freund Pepito gehen sie in der Atacama-Wüste Sandsurfen, doch dabei verschüttet Chavapa sein Wasser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/42/1961322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507064500 +0200" stop="20230507071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Heisse Tage in den Anden / Fünfkampf in Olympia / Weihnachtsinsel-Wanderung) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Heisse Tage in den Anden / Fünfkampf in Olympia / Weihnachtsinsel-Wanderung»Heisse Tage in den Anden: Doki möchte ausprobieren, ob es wirklich einen Ort gibt, der so heiss ist, dass man dort ein Ei auf dem Gehweg braten kann. Gabi schlägt vor, dafür nach Ecuador zu reisen. Dort liegt der Berg Chimborasso. Dieser Berg ist der Punkt auf der Erde, der der Sonne am nächsten ist. Der Kondor Fortunato vom Expeditionsteam aus Ecuador hilft ihnen beim Aufstieg. Doch je höher sie gelangen, desto kälter wird es ... Fünfkampf in Olympia: Anabella nutzt eine alte Amphore als Blumenvase. Darauf sind Menschen abgebildet, die rennen und springen und Speere werfen. Team Doki fragt sich, welche Sportart auf der Amphore abgebildet ist. Ein Mitglied des Expeditionsteams aus Griechenland will sich daraufhin die Amphore genauer ansehen und lädt Doki und seine Freunde nach Olympia ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/39/2007254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071500 +0200" stop="20230507075000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Die Nacht der Fischkatze / Tiefseeungeheuer / Die goldenen Affen) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Nacht der Fischkatze / Tiefseeungeheuer / Die goldenen Affen»Die Nacht der Fischkatze (36). Die Eltern des Green Teams wollen in Indien eine Dokumentation über den seltenen Riesenstorch drehen. Leider sind die Störche vom Aussterben bedroht, und alle Versuche einer befreundeten Umweltschützerin, dieses Sumpfgebiet zum Naturschutz-Reservat erklären zu lassen, scheitern. Sie ist verzweifelt, denn das bedeutet den Tod vieler weiterer Arten. Als ein alter Inder von der Begegnung mit zwei Fischkatzen berichtet, keimt neue Hoffnung in der Umweltschützerin auf. Wenn man nachweisen könnte, dass es diese seltenen Tiere in diesen Sümpfen wirklich gibt, dann müsste die Regierung einem Reservat zustimmen. Das Green Team ist sofort bereit mitzuhelfen und versucht die scheuen Katzen zu filmen.Originaltitel: &quot;The Night of the Fishing Cat&quot; Tiefseeungeheuer (37).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/35/2187216_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075000 +0200" stop="20230507082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mein bester Freund Marlon (Taekwondo / Der schwarze Gürtel) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Taekwondo / Der schwarze Gürtel»Taekwondo: Marlon bekommt von seinen Eltern die Erlaubnis, mit Sander zum Taekwondo zu fahren. Die Probestunde gefällt Marlon sehr gut, zumal er auch Talent zu haben scheint. Als Sander jedoch für einen Fehler korrigiert wird, verliert er sofort die Lust am Kampfsport. Unterdessen klingelt Hugo vergebens bei Marlon an der Tür. Er geht enttäuscht wieder nach Hause. Der schwarze Gürtel: Noch immer ist Hugo sauer auf Marlon. Als er jedoch im Einkaufszentrum Marlon bei einer Taekwondo-Stunde beobachtet und auch noch die Taekwondo-Gürtel im Sportgeschäft entdeckt, hat er eine Idee. Mit einem grossen Schwung leerer Flaschen von seiner Oma hofft Hugo, das Geld für den Gürtel beisammen zu haben. Aber am Leergut-Automaten fehlen ihm doch noch ein paar Flaschen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/35/2187218_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507082000 +0200" stop="20230507083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Algen - die Superpflanzen der Zukunft : Superpflanze Algen? Gesehen und gerochen hat sie jeder schon einmal, denn wenn sie an den Strand gespült werden und in der Sonne liegen, stinken sie ziemlich unangenehm. Eigentlich unvorstellbar, dass man bestimmte Algen auch essen kann. Doch sie könnten die Superpflanzen der Zukunft sein: als Rohstoff für Nahrung oder biologische Treibstoffe für Fahrzeuge und sogar Flugzeuge, als Baumaterial oder zur Energiegewinnung aus Sonnenkraft an Häuserfassaden. Wie nützlich die grünen Meerespflanzen sein können, zeigt Felix in &quot;ERDE AN ZUKUNFT&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/36/2187219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507083500 +0200" stop="20230507085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Wie geht Action im Film?: Tim liebt Actionfilme! Rasante Verfolgungsjagden, unlösbare Aufgaben, die Welt retten mit wilden Kämpfen! Das ist der Stoff, aus dem &quot;Action&quot; ist. Aber wie macht man das eigentlich? Wie drehen FilmemacherInnen solche Szenen - ohne dass jemand zu Schaden kommt? Team Timster besucht den aktuellen Drehort der Krimiserie &quot;Nord bei Nordwest&quot; und geht der Sache mit dem Schiessen auf den Grund. Tim wird von der Stuntfrau Marie Mouroum trainiert und lernt von der Action-Expertin sogar ein paar Tricks. Er trifft die jungen Talente der Filmfabrik Dulsberg in Hamburg. Die Filmemacher haben es mit ihrem Film auf das Nachwuchsfilmfestival &quot;Abgedreht&quot; geschafft.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507085000 +0200" stop="20230507090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Neuneinhalb ist jeden Sonntag deine aktuelle Sendung im Kika und im Netz. Warum sind keine Erdbeeren im Erdbeerjogurt? Wer schützt uns vor Terroranschlägen? Wie kann ich Snowboard fahren ohne die Alpen zu zerstören? Darf ich Hühnchen aus Massentierhaltung essen? In neuneinhalb Minuten bringen deine neuneinhalb Reporter Malin, Johannes und Siham Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf deine Fragen. Das gilt natürlich auch bei aktuellen Ereignissen wie dem Atomunfall in Fukushima oder dem Amoklauf in Winnenden. Wenn dir etwas komisch vorkommt oder du etwas nicht verstehst, finden wir für dich heraus was falsch läuft und was du selbst tun kannst um aktiv etwas zu ändern. Denn du bist die Zukunft und gestaltest die Welt in der wir leben mit. Sei mit uns neugierig, offen und aktiv!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090000 +0200" stop="20230507092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Raketen sind die schnellsten und stärksten Flugmaschinen, die sich die Menschen jemals ausgedacht haben. Sie sind zigmal schneller als jedes Flugzeug und so stark, dass sie sogar schon Menschen zum Mond gebracht haben. Bis zu unseren heutigen Weltraumraketen war es aber ein langer Weg, denn die zu bauen, ist ziemlich kompliziert. Deshalb möchte Tobi als erstes herausfinden, wie eine Rakete überhaupt funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/36/2187221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507092500 +0200" stop="20230507095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Die liebe Verwandtschaft / Falscher Verdacht) (23/45)</title>
<desc lang="fr">«Die liebe Verwandtschaft / Falscher Verdacht»1) Irgendwer plündert den Müllcontainer. Zeugen sagen aus, der Plünderer sähe aus wie Pomme de Terre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/20/1853219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507095000 +0200" stop="20230507101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Auf der Flucht / Der Hauptgewinn) (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Auf der Flucht / Der Hauptgewinn»Die Spülmaschine von Tante Gitta Rost hat ständig Hunger auf &quot;Abwasch-Ware&quot;! Weuil nicts da ist, läuft sie weg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/37/2187223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507101500 +0200" stop="20230507103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Zwei Vögel und ein Wurm / Das erkältete Schaf / Der Trompetenunterricht) (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Zwei Vögel und ein Wurm / Das erkältete Schaf / Der Trompetenunterricht»Zwei Vögel und ein Wurm: In Tildas Garten streiten sich Robin und ein anderes Rotkehlchen um einen Regenwurm. Tilda möchte den armen Wurm retten, und lenkt die Vögel ab, indem sie einen Wettkampf vorschlägt. Als erstes sollen sich die Rotkehlchen im Kirschkernweitspucken messen. Es geht unentschieden aus, woraufhin Tilda als nächste Aufgabe &quot;Muster in ein Blatt picken&quot; stellt. Beide Vögel picken einen Stern in ein Blatt, wodurch es erneut unentschieden steht. Nun wünscht sich Tilda eine Girlande aus Gänseblümchen. Um das hinzubekommen, müssen die Rotkehlchen zusammen arbeiten. Am Ende erklärt Tilda beide zu Gewinnern, und sie teilen sich freundschaftlich Tildas Belohnung. Der Wurm ist vergessen. Das erkältete Schaf: An einem frischen, windigen Tag will Tilda ihre Freundin Molly besuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2176702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103500 +0200" stop="20230507104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Katze) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Katze»: Zu dieser Sendung liegen derzeit noch keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/15/2088399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507104000 +0200" stop="20230507110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Rudi will nicht schlafen) S28 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Rudi will nicht schlafen»Rudi will nicht schlafen: Rabe Rudi ist hellwach! Er denkt gar nicht daran, schlafen zu gehen. Da kommt ihm der lustige Kobold gerade recht. Er will mit Rudi die ganze Nacht lang spielen. Doch hält Rudi das durch? Bald schon wird Rudi müde. Der Kobold dagegen wird immer wacher und lässt Rudi keine Sekunde in Ruhe. Ob es irgendetwas gibt, das muntere Kobolde müde werden lässt? / Mit der Kurzgeschichte &quot;Der Mond und ich&quot; Die Kurzgeschichte &quot;Der Mond und ich&quot; erzählt in poetischen Bildern, wie ein kleiner Junge dem Mond begegnet, mit ihm eine Nacht voller Spass und Magie verbringt, bis ihn der Schlaf übermannt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/37/2187224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507110500 +0200" stop="20230507113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">So eine Sauerei! Die Auerbachwiesen sind voller Müll. Dem alten Besitzer Hagen wächst das über den Kopf. Bahn frei für den Verkauf? Nein! Fritz und Keks wollen die schöne Wiese retten. Das wilde Grün bietet unzähligen Tieren und Pflanzen eine Heimat. Doch der Müll auf der Wiese vermehrt sich über Nacht. Ein willkommener Anlass für den pingeligen Ordnungsamtmann, Kluthe Strafzettel zu verhängen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/37/2187226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507113000 +0200" stop="20230507120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120000 +0200" stop="20230507130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le Petit Chaperon rouge</title>
<desc lang="fr">Rotkäppchen lebt allein mit ihrer Mutter im Dorf am Rande des Waldes. Da ihr Vater die Familie kurz nach der Geburt im Stich gelassen hat, muss sie den Unterhalt für sich und die Tochter mit Schneidern verdienen. Die Grossmutter ist ihnen auch keine grosse Hilfe. Die etwas verschrobene und eigensinnige Dame lebt zurückgezogen in einer alten Mühle im Wald und führt dort ein selbstbestimmtes Leben. Die Dorfbewohner halten sie deshalb für verrückt. Die zehnjährige Enkelin stört das aber nicht im geringsten. Normal sein kann schliesslich jeder! Eines Tages bringt das Täubchen die Nachricht, dass die Grossmutter krank ist und dringend Hilfe braucht. Weil die Mutter das Kleid der Bürgermeisterin nähen muss, darf Rotkäppchen sich das erste Mal ganz allein auf den Weg durch den Wald machen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/42/2176947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507130000 +0200" stop="20230507141500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mon père est une saucisse</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2033493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141500 +0200" stop="20230507150500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Das Mitternachtsfest / Tag der offenen Tür) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Mitternachtsfest / Tag der offenen Tür»Das Mitternachtsfest: Alicia bekommt ein Paket mit Leckereien. Dieses wird prompt von Aufseherin Miss M. konfisziert. Nun müssen die Schülerinnen einen Plan austüfteln, um ihre Süssigkeiten wiederzubekommen. Mit Hilfe eines Ablenkungsmanövers wollen die Mädchen die Leckereien zurückholen und bei einem geheimen Mitternachtsfest verspeisen. Nur Darrell ist sich wegen des bevorstehenden Tests unsicher, ob sie wirklich an der Feier teilnehmen soll. Doch schliesslich können ihre Mitschülerinnen Darrell doch noch davon überzeugen, an dem geheimen Mitternachtsfest teilzunehmen. Ohne, dass Miss M. die heimliche Aktion bemerkt, können die Schülerinnen Alicias Geburtstagsüberraschung in vollen Zügen geniessen. Doch die Mädchen ahnen nicht, dass ihre Klassenlehrerin Miss Potts ihnen auf die Schliche gekommen ist.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/38/2187228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507150500 +0200" stop="20230507154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Angelinas Geheimnis / Der Werwolf / Was ist los mit Belle?) (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Angelinas Geheimnis / Der Werwolf / Was ist los mit Belle?»Lange gab es kein Familienrennen mehr im Dorf. Sebastian will aber mit Belle bei diesem Hindernislauf starten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/18/1810505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507154500 +0200" stop="20230507163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Die vier kunstreichen Brüder / Der Zauberer-Wettkampf) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Die vier kunstreichen Brüder / Der Zauberer-Wettkampf»Die vier kunstreichen Brüder: Prinzessin Amelia wird von einem Drachen entführt. Die vier kunstreichen Brüder, ein Astronom, ein Dieb, ein Jäger und ein Schneider, beschliessen, die Prinzessin zu befreien, denn dann darf man sie als Belohnung heiraten. Doc Croc und Yoyo besorgen ihnen ein Schiff zur Dracheninsel und die Befreiung gelingt. Doch wer heiratet jetzt die Prinzessin? Auch dafür gibt es eine tolle Lösung. Der Zauberer-Wettkampf: Der arme Edgar ist unsterblich in Miranda verliebt und beginnt eine Lehre bei ihrem Vater, einem geheimnisvollen Buchhändler. Dabei entdeckt er ein Zauberbuch und hofft darin ein paar Tricks zu finden, um Miranda zu beeindrucken. Der Buchhändler ist darüber sehr verärgert und verwandelt ihn zur Strafe in ein Pferd. Doc Croc und Yoyo sind die Einzigen, die jetzt Edgar retten können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/1906562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507163500 +0200" stop="20230507170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Die goldenen Eier des Nandu) (n°91)</title>
<desc lang="fr">«Die goldenen Eier des Nandu»Nandu: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/52/2187229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507170000 +0200" stop="20230507172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Algen haben wahre Superkräfte. Sie helfen nicht nur, unser Klima zu schützen, sondern sie schmecken auch noch fantastisch: zum Beispiel als Schokolade, Nudeln oder Chips. Ob Elton das mag? Die Meeresbiologin Mar Fernández-Méndez erzählt Elton alles über die verkannte Superpflanze. Reporterkind Georg besucht ein Rechenzentrum in Enge-Sande. Dort werden Algen auf dem Dach gezüchtet. Aber warum ausgerechnet dort? Das müssen die Rateteams herausfinden. Auch manche Tierarten lieben Algen, wie zum Beispiel das Dreifingerfaultier. Wo es die herbekommt, erfahren die Zuschauer in der Sendung. Die Rateteams kommen aus Königswinter/Deutschland, Wien/Österreich und von der Deutschen Schule in Dublin/Irland. Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/38/2187231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507172500 +0200" stop="20230507174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rico &amp; Oskar (Blumenräuber / Frosch im Hals / Gespenster) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Blumenräuber / Frosch im Hals / Gespenster»Die Blumenräuber: Aus einem einzigen Samenkörnchen kann ein ganzer Baum entstehen! Auch Rico, Oskar und ihre Freunde wollen Blumen pflanzen. Allein Lawottny entscheidet sich für Kartoffeln, um später Fritten ernten zu können. Mit Geduld und Zuwendung gelingt es ihnen, ein Beet anzulegen. Doch dann sind plötzlich über Nacht alle Pflanzen verschwunden, nur die Kartoffeln nicht. Rico und Oskar legen sich nachts auf die Lauer, um den Dieb auf frischer Tat zu ertappen. Frosch im Hals: Checker weiss genau, was er später einmal werden will. Behauptet er zumindest. Und jetzt soll er dazu in der Schule einen Vortrag zum Abschluss der Berufsfindungswoche halten. Doch er kriegt aus Angst kein Wort raus, wenn er vor anderen reden muss. Rico schlägt ihm vor, ein paar Sportübungen zur Entspannung zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2096409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174500 +0200" stop="20230507181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die Müll-Affuhr / Der sprechende Pudding) S5 (6/11)</title>
<desc lang="fr">«Die Müll-Affuhr / Der sprechende Pudding»Die Müll-Affuhr: Die Erdmännchen Jan &amp; Henry haben neue Nachbarn. Eine Bande wilder Affen, die sich direkt im Baum neben ihrer Höhle eingenistet hat und scheinbar sehr viel Müll produziert. Doch die Ermittlungen ergeben, dass jemand ganz anderes hinter der Umweltverschmutzung steckt. Der sprechende Pudding: Bei einer älteren Dame (Gabriele Schulze) beginnt aus rätselhaften Gründen ein Pudding zu sprechen. Ob der Bauchredner René Grummel (Martin Klempnow) was damit zu tun hat?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/39/2187233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507181000 +0200" stop="20230507183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der Buschwindbote / Maja und die Mondblume) (4/129)</title>
<desc lang="fr">«Der Buschwindbote / Maja und die Mondblume»Flip hat ein neues Nektarfeld entdeckt. Diese Nachricht soll die Königin des benachbarten Bienenstocks bekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/07/2025911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507183500 +0200" stop="20230507184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Das Ende der Geschichte) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Ende der Geschichte»Das Ende der Geschichte: Celestine hat aus Versehen das Buch zum Bücherschrank gebracht, das Ernest gerade liest. Er würde zu gerne wissen, wie die Geschichte ausgeht. Doch das Buch ist schon bei Madame Tulipe. Aber auch sie hat das Buch nicht fertig gelesen und kann nur eine kleine Fortsetzung der Geschichte ergänzen. Auf der Suche nach weiteren Lesern treffen Ernest und Celestine auf Bolero, der das Buch schon verheizt hat, ohne es zu Ende gelesen zu haben. Was nun?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507184700 +0200" stop="20230507185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Seeräubersinga &amp; Piratenfidi: Die beiden Piratinnen Seeräubersinga und Piratenfidi, mit Augenklappe, Kopftuch und Dreispitz ausgerüstet, freuen sich, das Baumhaus-Schiff geentert zu haben und müssen erst mal den breitbeinigen Seemannsgang üben, um bei der steifen Brise und den schwankenden Decksplanken nicht über Bord zu gehen. Segel setzen und volle Kraft voraus!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507185000 +0200" stop="20230507190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Hund&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Hund&quot;»Kallis Gute-Nacht-Geschichten: KalliHund: Kalli sucht seien gelben Ball, obwohl er längst im Bett liegen sollte. Wäre er ein Hund, so könnte er ohne Angst auch auf dem Spielplatz suchen. Kalli wird ein Hund, läuft zum Spielplatz, trifft dort andere Hunde, findet aber seien Ball nicht. Dafür taucht ein Mann auf, der Kalli in seinem Auto zu den Eltern bringen will. Kalli liegt aber längst wieder in seinem Bett. Und als seine Mutter nach ihm schauen will, stolpert sie auf der Treppe über einen kleinen Ball.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/40/2187237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190000 +0200" stop="20230507192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Gargaschneck / Das Horn des Überflusses) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Gargaschneck / Das Horn des Überflusses»Gargaschneck: Gargamel verwandelt sich in eine Schnecke, damit Farmi ihn mit mit ins Dorf nimmt. Doch weil Gargamel als Schnecke nicht mit den Fingern schnippen kann, kann er sich nicht mehr zurückverwandeln. Als er von Dummi dann auch noch als Rennschnecke geritten wird, ist Gargamel am Rande seiner Geduld. Er befiehlt Dummi, ein Gegenmittel zuzubereiten. Doch Dummi verwechselt die Flaschenkolben und Gargamel fliegt wie ein mit Helium gefüllter Luftballon. Das Horn des Überflusses: Gargamel erfährt, dass es nichts gibt, was Muffi mag. Mit Hilfe eines Getreidehalmes, auf dem Muffi herumgekaut hat, belegt er ihn mit einer Art Voodoo-Zauber. Alles, was Muffi nicht mag, wird von nun an durch das Horn des Überflusses in Gargamels Hütte geschickt. Dabei hofft er natürlich darauf, dass Muffi irgendwann sagt, dass er die Schlümpfe nicht möge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/40/2187239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507192500 +0200" stop="20230507195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Hightech im Sport: Vroni ist so gut wie blind. Trotzdem ist sie erfolgreiche Rennskiläuferin. Wie geht das? &quot;PUR+&quot; zeigt, wie mittels Hightech scheinbar Unmögliches im Sport plötzlich möglich wird. Für jeden Sportler ist Technik wichtig, um die Leistung zu verbessern und zu optimieren. Eric Mayer macht ein Torwart-Training und wird von einer Kamera beobachtet. Welche Schwachpunkte erkennt sie? Was kann Computertechnik im Fussball noch besser machen? Und im Weltraum geht es gar nicht ohne Technik. Die Astronauten machen mit hoch komplizierten Geräten Sport, damit sie in der Schwerelosigkeit keinen Muskelschwund bekommen. Sport und Technik - eine wichtige Verbindung. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/08/2189567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507195000 +0200" stop="20230507200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Team Timster, das sind Soraya und Tim. Sie entdecken mit dir die neuesten Trends der Medienwelt. Mit Team Timster wirst du zum Medienprofi. Ob Games, Apps, Bücher und neue Serien oder Filme, Team Timster testet, empfiehlt und erklärt. Soraya und Tim beantworten die Fragen, die dich gerade bewegen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Sana - Mein Happy Hair Salon: &quot;Eines Tages will ich eine richtige Friseurin werden - mit eigenem Geschäft&quot;, sagt Sana aus Japan. Die Zehnjährige macht gerne Haarstyling und freut sich, wenn es gut ankommt. Sana will ihrer Oma eine neue Frisur &quot;verpassen&quot;, um sie nach einem Unfall aufzuheitern. Der Plan: Oma soll sich so sehr über den neuen Look freuen, dass sie ihre Schmerzen vergisst. Eifrig beginnt Sana, Frisuren zu entwerfen und zu üben. Wird ihr Plan aufgehen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/17/1744325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507203000 +0200" stop="20230507210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Grossfamilie findet Wohnung)</title>
<desc lang="fr">«Grossfamilie findet Wohnung»Grossfamilie findet Wohnung: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1752904_A.jpg" />
</programme>