<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408061500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Voici Timmy (Timmys Frühlingsüberraschung / Timmys Rennauto / Timmy spielt Verstecken) (45/80)</title>
<desc lang="fr">«Timmys Frühlingsüberraschung / Timmys Rennauto / Timmy spielt Verstecken»Timmys Frühlingsüberraschung: In der Spielgruppe wird fleissig gegärtnert. Die Sämlinge der Kinder gedeihen prächtig, nur in Timmys Blumentopf mag der Spross nicht wachsen. Timmy lässt den Kopf nicht hängen, doch bald erwartet alle eine grosse Überraschung. Timmys Rennauto: Alle Kinder wollen das brandneue Rennauto ausprobieren - allen voran natürlich Timmy. Aber zuerst einmal muss Timmy die Verkehrsregeln lernen. Timmy spielt Verstecken: Niemand möchte beim Versteckspiel mit Paxton ein Team bilden, denn das kleine und ziemlich laute Schweinchen wird immer als erstes gefunden. Timmy hat eine Idee. Sie ist so gut, dass die beiden lange warten müssen, bis man sie findet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2165639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408061500 +0200" stop="20230408064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (In der Sackgasse / Die Kokosnuss / Der gute Hirte / Da ist noch was) (81/170)</title>
<desc lang="fr">«In der Sackgasse / Die Kokosnuss / Der gute Hirte / Da ist noch was»In der Sackgasse: Ein hartnäckiger Verkehrsstau vor der Farm schneidet den Schafen den Rückweg von der Weide zur Scheune ab. Doch Shaun und Bitzer finden einen Ausweg: Er führt die Schafe mitten durch einen Möbelwagen. Plötzlich löst sich der Stau auf. Die Schafe gehen auf die Reise. Die Kokosnuss: Der Farmer bringt vom Jahrmarkt eine Kokosnuss mit. Doch seine Versuche, sie zu öffnen, schlagen fehl. Die Schafe fühlen sich herausgefordert und greifen zu verschiedenen Methoden. Ungewollt wird die ganze Farm in den Vorgang involviert. Doch wie die Nuss am Ende geknackt wird, verblüfft alle. Der gute Hirte: Der Farmer nimmt mit seiner Schafherde und Bitzer bei einem Hütewettbewerb teil. Weil Timmy die Choreographie stört, muss er während der Vorführung neben der Bühne stehen und zugucken. Aus Langeweile übt das kleine Schaf Pfeifen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2149660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408064000 +0200" stop="20230408070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Die Lamas des Farmers)</title>
<desc lang="fr">«Die Lamas des Farmers»Es gibt Zuwachs auf dem Bauernhof von Shaun und seinen Freunden: Der Farmer bringt drei stolze Lamas vom Markt mit nach Hause. Klar, dass Shaun seine Finger dabei im Spiel hatte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/2165640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070500 +0200" stop="20230408080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der grosse Fang / Der gestrandete Wal / Schlauer als ein Fuchs / Wal in Sicht / Mandy und die Seeschildkröte / Ameisenalarm) S9 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Fang / Der gestrandete Wal / Schlauer als ein Fuchs / Wal in Sicht / Mandy und die Seeschildkröte / Ameisenalarm»Der grosse Fang: Charlie nimmt Sarah, James und Norman zu einem Angelausflug auf das Meer hinaus mit. Während Sarah und James begeistert angeln, verliert Norman die Geduld und möchte stattdessen lieber das Boot steuern. Da entdecken sie ein verirrtes Walbaby. Bei dem Versuch das Kleine wieder zurück ins Meer zu lotsen übernimmt Norman unerlaubter Weise das Steuer und rammt den Wal. Der Wal kommt unbeschadet davon, doch das Boot schlägt Leck und droht zu sinken. Nun stecken das Walbaby, aber auch Charlie und die Kinder in grossen Schwierigkeiten. Der gestrandete Wal: Mandy und Norman sind am Strand unterwegs und sammeln Seesterne, Krabben und andere Meerestiere. Natürlich sind Beide versucht, so viele Tiere wie möglich zu sammeln, und so König der Strandsucher zu werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2131197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080500 +0200" stop="20230408091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (Trommelfest / Fliegende Riesentorte / Lieblingsstar hautnah / Scheue Paradiesvögel / Essen mit Familie / Seifenkistenrennen) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Trommelfest / Fliegende Riesentorte / Lieblingsstar hautnah / Scheue Paradiesvögel / Essen mit Familie / Seifenkistenrennen»Trommelfest: Lulu und ihr Bruder Jelani leben im Kongo und sind leidenschaftliche Trommler. Für das bevorstehende Trommelfest fehlen ihnen noch ein paar richtige Congas, die ihnen Jett heute liefert. Jett versucht sich gleich an der grossen Trommel, ihm fehlt allerdings das Talent. Als die drei eine kleine Trommelpause einlegen, erklingen plötzlich aus der Ferne wilde Trommelschläge. Ein Gorilla hat die Gelegenheit genutzt, um sich auf den Congas auszutoben. Doch wie kann der scheue Gorilla davon überzeugt werden, auf dem Trommelfest mitzuspielen? Fliegende Riesentorte: Diesmal geht es für Jett nach Paris. Nachwuchskonditorin Martine hat sich einen Apparat zum Dekorieren von Kuchen und Torten gewünscht. Als Martine und Jett das Gerät ausprobieren, kommt leider die riesige Torte für das grosse Fest im Eiffelturm zu Schaden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/2121507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408091500 +0200" stop="20230408094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rolfs neue Vogelhochzeit</title>
<desc lang="fr">Ein junger Vogel, ein richtiger Nesthocker, soll fliegen lernen. Um ihn zu motivieren, erzählen ihm seine Eltern von ihrer Vogelhochzeit: eine Geschichte voller Musik zum Abheben. Aber bis der ängstliche Vogel losfliegt, müssen nicht nur die Eltern einige Lieder singen. Nein, alle Vögel im Baum - Meisen, Tauben, und ein Gitarre spielender Wiedehopf - singen und musizieren und sind dabei, wenn er sich traut, den grossen Flug zu wagen. Rolfs Vogelhochzeit wurde erstmals 1990 mit Kindern verfilmt und erscheint jetzt in einer 23-minütigen musikalischen Neuauflage in bezaubernder Stop-Motion-Technik. Neben tollen Kinderstimmen sind der erfolgreiche Sänger Sasha als Vogelpapa und die preisgekrönte Sängerin Oonagh als Vogelmama zu hören - und natürlich darf auch Rolf Zuckowski selbst nicht fehlen. TV-Premiere.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/47/1992197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408094000 +0200" stop="20230408095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Luise bastelt ein Osterhuhn: Luise bastelt ein Osterhuhn aus einem Eierkarton. Dann basteln Maya, Lara und Annick Kinngesichter, die eine Geschichte über einen Kanarienvogel erzählen. Im Museum picken Steckhühner, die Kinder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben. Janda und Hannah basteln eine Steckmaus und rufen die Zuschauer dazu auf, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckmaus zu basteln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/17/1773224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095000 +0200" stop="20230408100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Widderkaninchen) (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Widderkaninchen»Widderkaninchen: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/2165642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408100500 +0200" stop="20230408102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Das Tierschutzteam (Wildtierstation) (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Wildtierstation»Wildtierstation: Wenn Wildtiere in Not geraten, sind die Mitarbeiter der Wildvogel-Pflegestation Kirchwald zur Stelle - und aufgenommen werden von ihnen längst nicht mehr nur Vögel. Bis zu 3000 tierische Patienten kommen jedes Jahr hier her, um gesund gepflegt oder aufgezogen zu werden. Verena und Tyler lassen sich von den &quot;Frechdachsen&quot; der Station, den Waschbären, auf dem Kopf herumtanzen, säubern Behausungen von süssen Baby-Igeln und verabreichen einem eindrucksvollen Schwan ein Antibiotikum - falls er stillhält und sich nicht wehrt. Ob alles gut geht und ob das neueste DIY-Projekt der Kids bei den wilden Tieren gut ankommt - das und noch vieles mehr gibt es bei &quot;Das Tierschutzteam&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/20/2165644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408102000 +0200" stop="20230408103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Frohe Ostern!: SingDing und Singa freuen sich so sehr auf das kommende Osterfest, dass sie schon nachts anfangen, Eier zu bemalen. Zusammen mit Herr Jans &quot;Frühling&quot;-Lied stimmen sie sich schon mal ein. Singa ist beim Eiermalen noch ganz schön müde, genau wie &quot;Murx, der faule Osterhase&quot; von Richards Kindermusikladen. Plötzlich bewegt sich ein Ei. Ob da ein Vogelbaby drin ist? Davon erzählt Rolf Zuckowski im Medley von &quot;Rolfs neuer Vogelhochzeit&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/21/2165646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408103500 +0200" stop="20230408104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Der TanzTapir spaziert mal wieder durch die Gegend, als ihm ein Skateboard vor die Füsse rollt. Fasziniert von den eleganten, tänzerischen Bewegungen will er auch auf dieses rollende Brett und durch die Halfpipe schiessen. Nur leider geht das ziemlich in die Hose. Der TanzTapir pflügt sich unkontrolliert durch die fahrende Skatergemeinde und verursacht einen Massencrash. Singa, Herr H und die TA Kids eilen zu Hilfe und können die aufgebrachten und leicht angeschlagenen Skater musikalisch beruhigen. Herr H bringt die Skater dann sogar zum Tanzen - ohne Bretter.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/21/2165648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408104500 +0200" stop="20230408114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114500 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW S6</title>
<desc lang="fr">Ei: Womit wird heute gekocht? Man kann damit viele verschiedene Gerichte zubereiten und sie sind ganz schön glitschig. Richtig, mit Eiern! Lilli und Magdalena sollen gebackene Eier zubereiten. Ob die Eier am Schluss wirklich so knusprig sind wie ein Schnitzel? Team Rot verfeinert Eieraufstrich und Team Blau macht Spiegeleier im Backofen. Joshua lässt seiner Kreativität freien Lauf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2165650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lassie *2014 (Auf Schatzsuche / Die Wette / Der geheime Garten / Der kleine Wolf) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Auf Schatzsuche / Die Wette / Der geheime Garten / Der kleine Wolf»Auf Schatzsuche: Zoé und Harvey haben im Laden von Mrs. Lee eine alte Schatzkarte gefunden. Sie machen sich mit Lassie auf den Weg. Aber sie wissen nicht, dass ihnen der Ganove Nick dicht auf den Fersen ist. Die Karte stellt ihnen viele Rätsel, die sie Schritt für Schritt entschlüsseln müssen. Als sie schliesslich in einer alten Mine ankommen, stellt ihnen Nick eine gemeine Falle. Nur mit Lassies Hilfe können sie sich daraus befreien. Doch was wird mit Nick? Die Wette: Nach einem Ausflug wetten Zoé und Harvey, wer besser den Weg zurück findet. Harvey verlässt sich auf Kompass und Karte. Zoé meint, sie schafft es allein. Doch zu Hause kommt sie nicht an. Aus Trotz hat sie sogar auf Lassies Begleitung verzichtet. Doch nun hat sie sich komplett verirrt. Harvey informiert ihren Vater.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/1640929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408133000 +0200" stop="20230408151000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Whisper 4 : la légende de la guerrière</title>
<desc lang="fr">Die eigensinnige Ari scheint Mikas Gabe zu teilen und eine besondere Verbindung zu Ostwind zu haben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/23/2165652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408151000 +0200" stop="20230408152500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KUMMERKASTEN: Fühlst du es? - Die Welt der Gefühle mit Soraya und Simon (Liebe) (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Liebe»Liebe: Liebe hat viele Gesichter. Die Liebe zur Familie, zu Freunden oder einem Haustier zum Beispiel. Die fühlt sich ganz anders an als die Liebe bei zwischen einem Paar oder Verknalltsein. Welche verschiedenen Formen es gibt und was in unserem Körper passiert, wenn wir Liebe fühlen, findet Soraya in dieser Folge von &quot;Fühlst du es?&quot; heraus. Dazu trifft sie unter anderem Benni. Benni ist elf Jahre alt und zum ersten Mal verliebt. Ganz schön aufregend. Vor allem, als er noch nicht wusste, ob seine heutige Freundin dasselbe für ihn empfindet. Wie das genau war und wo er sie kennengelernt hat, erzählt er Soraya. Als nächstes trifft Soraya die Geschwister Emil und Lotta. Die beiden lieben und streiten sich. Wie die meisten Geschwister. Wenn sie knuddeln und mit ihren Eltern toben, fühlen sie sich sicher und geborgen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2165654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408152500 +0200" stop="20230408164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hanni &amp; Nanni</title>
<desc lang="fr">Die kessen Berliner Zwillinge Hanni und Nanni kommen auf das idyllische Mädcheninternat Lindenhof.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2165656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408164500 +0200" stop="20230408180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bibi Blocksberg : Eene Meene eins, zwei, drei !</title>
<desc lang="fr">Bibi Blocksberg erlebt drei ihrer spannendsten Abenteuer. Den Hexenkaffeeklatsch von Barbara Blocksberg unterbricht Bibi jäh durch eine unglückliche Landung auf ihrem Besen Kartoffelbrei. Bibi nimmt teil am grossen Wettfliegen der Neustädter Zeitung und hofft, ihre Konkurrentinnen beim Kampf um den &quot;Goldenen Propeller&quot; zu übertrumpfen. Bibi und Florian finden ein Dinosaurier-Ei, in dem offenbar noch Leben steckt. In einer Vollmondnacht öffnet ein Hexspruch das Ei, und ein winziger Dino schlüpft.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2165657_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180000 +0200" stop="20230408181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich sehe doppelt! / Ich hab was kaputt gemacht!) (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich sehe doppelt! / Ich hab was kaputt gemacht!»Ich sehe doppelt!: Kaum öffnet Nö-Nö am Morgen seine Augen, sieht er alles doppelt! Karli und seine anderen Freunde wollen ihm helfen. Ich hab was kaputt gemacht!: Nö-Nö tritt versehentlich auf Karlis Seestern-Kuscheltier und macht es dabei kaputt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408181500 +0200" stop="20230408183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Die magische Flöte / Die Einhorn-Prinzessin) (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Die magische Flöte / Die Einhorn-Prinzessin»Die magische Flöte: Pinocchio ist ein grottenschlechter Flötist und muss hart für die Schule üben. Als er eine magische Flöte findet, erscheint ein Troubadour, der Pinocchio unterrichtet. Ob das hilft? Als Pinocchio erste Fortschritte macht, gerät Volpek, der Klassenbeste im Flöten, in Panik. Er stiehlt dem Troubadour die magische Flöte und teleportiert ihn damit in den Wald. Doch auch die Hexe Grilda treibt ihr Unwesen im Wald und wirft ein Auge auf die Flöte. Die Einhorn-Prinzessin: Pinocchio und seine Freunde entdecken im Wald ein goldenes Horn. Es hat einmal einem Einhorn gehört und ist magisch. Obwohl man diese Hörner nicht aufheben darf, stibitzt Volpek es. Als die schöne Prinzessin Betilda im Zauberdorf zu Besuch ist, schenkt Volpek ihr das Horn. Er möchte ihr Herz gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2165658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408183500 +0200" stop="20230408184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Balduins grosser Tag) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Balduins grosser Tag»Balduins grosser Tag: Ein grosser Tag für Balduin und seine Bahn: Die hundertste Fahrt steht an und das muss gebührend gefeiert werden, denkt Balduin. Aber die anderen scheinen daran kaum interessiert. Die Tiere haben nämlich eine Überraschung für den Bären vorbereitet. Als sie in den Bergen sind, halten sie die Bahn an und feiern eine fröhliche Party mit bunten Luftballons und Kuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2141547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184700 +0200" stop="20230408185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Ostergedicht: Zu Ostern kann der Osterhase jedes Ei brauchen. Aber oh je - der Bäcker auch! Singa hat sich ein lustiges Ostergedicht ausgedacht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408185000 +0200" stop="20230408190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Technikplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Technikplanet&quot;»Timmi und Teddynaut fliegen zum Technikplaneten. Die Bewohner reden hier gar nicht mehr miteinander.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/1897386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408190000 +0200" stop="20230408192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Die Schlucht des Vergessens / Die eisigen Sümpfe) S2 (15/46)</title>
<desc lang="fr">«Die Schlucht des Vergessens / Die eisigen Sümpfe»Die Schlucht des Vergessens: Die böse Fee Lunala verbannt Merlin in einen magischen Käfig, um sich dann selbst in den Magier zu verwandeln. Mit dieser List will Lunala Excalibur in ihre Gewalt bringen. Nur Morgan kann sie noch stoppen. Sie war Zeugin der Verwandlung. Doch wer glaubt schon einer Tintagel, wenn sie sich gegen den vermeintlichen Merlin stellt. Die eisigen Sümpfe: Sagramor leidet immer unter Kälte. Daher &quot;leiht&quot; er sich ein Paar Pelzhandschuhe, die er in Merlins Baum findet. Doch diese Zauberhandschuhe machen jede Person unsichtbar, die mit ihnen in Berührung kommen. Und so werden nacheinanders Sagramor, Morgan und sogar Merlin unsichtbar. Um den Bann zu brechen, muss Sagramor sich seiner Angst vor Kälte stellen und in den eisigen Sümpfen der magischen Welt baden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/26/2165661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408192500 +0200" stop="20230408195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Oster-Check: Für Christen hat Ostern aber noch eine ganz andere Bedeutung. Deshalb trifft der Checker Diakonin Michaela und ihr Oster-Team. Mit ihnen checkt Julian, was Christen an Ostern feiern und was Ostern mit Jesus zu tun hat. Ausserdem klärt Julian, warum es an Ostern überhaupt Eier gibt und woher die Tradition des Anmalens kommt. Und Julian besucht eine Schokoladenfabrik und darf dort seinen ganz eigenen Checker-Osterhasen herstellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/51/1992184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408195000 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Dein Hobby: American Football: Action, Tempo, Vollkontakt - ist American Football wirklich so hart, wie alle sagen? Sarah will's wissen und trifft dazu Ernst in Leipzig. Der 14-Jährige spielt bei den Leipzig Hawks und kann sich kein besseres Hobby vorstellen. Die Sportart ist einerseits sehr körperlich und auch vom Köpfchen her anspruchsvoll. Sarah besucht Ernst auf dem Spielfeld. Lässt sie sich von der weltweiten Begeisterung für American Football anstecken?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201000 +0200" stop="20230408203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Feuerbälle, Konfetti XXL und springende Steine: Dynamit statt Locher - &quot;Checkpoint&quot; macht den Konfetti-DIY-Test. Statt Queue sind Laubläser beim Riesenbillard und in einem Parcours mit brennenden Bällen gefragt. Tommy und das Testteam sind auf der Suche nach dem perfekten Stein, der endlos übers Wasser springen kann. Mit einer Maschine perfektionieren sie den Wurf und mit einer Riesenschleuder und einem Autotransporter gelingt es auch Riesensteine weit springen zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/26/2165663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408203500 +0200" stop="20230408210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science</title>
<desc lang="fr">Selfies und Fakes: Fake oder Realität? Die drei Forscherinnen entdecken die Welt der digitalen Bildbearbeitung und fragen sich, wie viel MINT im perfekten Selfie steckt. Patrizia macht ein psychologisches Experiment und Johanna verrät, wie man mit Licht malen kann. Gemeinsam müssen sie bei einer Foto-Challenge Kreativität beweisen. Ausserdem zeigen sie, wie man mit Wärmebildkameras Tiere und Menschen retten kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/36/1913393_A.jpg" />
</programme>