<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418060500 +0200" stop="20230418062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Singvogel / Das Säbelzahnkätzchen / Die Detektive) S4 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Singvogel / Das Säbelzahnkätzchen / Die Detektive»Der Singvogel: Molang und Piu Piu stehen vor dem Stand eines Vogelfängers, als ein Papagei mit Mozart eine Melodie singt. Kann es sein, dass Molang und Piu Piu vielleicht an der Entstehung von Mozarts berühmter Zauberflöte beteiligt waren? Das Säbelzahnkätzchen: In früher Vorzeit rannte man um sein Leben, wenn man auf einen Säbelzahntiger traf. Aber Molang und Piu Piu können das süsse Tigerbaby doch nicht alleine lassen. Die Detektive: Immer, wenn Molang etwas verliert, findet Piu Piu es wieder! Das inspiriert die beiden dazu, Privatdetektive zu werden: Piu Piu Holmes und Molang Watson. Bald schon haben sie ihren ersten Fall: Ein Freund berichtet ihnen von dem unerklärlichen Verschwinden seines Seelöwen. Die zwei müssen ihn wiederfinden! Und obwohl sie sofort beginnen zu ermitteln, ist es ein schwieriger Fall.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/2180805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418062000 +0200" stop="20230418063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Pizzaservice / Die Maulwurfshügel) (12/170)</title>
<desc lang="fr">«Pizzaservice / Die Maulwurfshügel»Pizzaservice: Ein Moped fährt an der Schafweide vorbei Richtung Farmhaus. Die Schafe sind neugierig und schleichen sich zum Haus. Dort steigt ihnen ein delikater Geruch in die Nase. Das, was so lecker riecht und was der Farmer gerade geliefert bekommt, wollen sie auch haben und so nehmen sie die Spur des Pizza-Bringdienstes auf. Dafür borgt sich Shaun von der Vogelscheuche die Klamotten. Auf den Schultern von zwei Schafen ist er gross wie ein Mensch und sieht auch so aus. Los geht's zum dorfansässigen Pizza-Imbiss. Die Maulwurfshügel: Die Schafe schwingen begeistert ihre Hüften zu Bitzers Musik. Da türmt sich unter dem Hütehund ein Erdhügel auf, der ihn samt Radio über die Mauer katapultiert. Die Musik ist aus und die Schafe ereilt das gleiche Schicksal wie Bitzer: Sie werden von sich plötzlich auftürmenden Erdhügeln umgeworfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/22/1883032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418063000 +0200" stop="20230418063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni und Kikaninchen sind Piraten auf einem Piratenschiff. Da entdecken sie auf einer Insel einen schiffbrüchigen Affen. Die abenteuerliche Rettung kann beginnen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418063500 +0200" stop="20230418065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Schlauer als ein Fuchs / Das Windskate-Fiasko) S13 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Schlauer als ein Fuchs / Das Windskate-Fiasko»Schlauer als ein Fuchs: Im Garten der Floods treibt ein Fuchs sein Unwesen. Als Tom und Moose davon erfahren, ziehen sie sofort los, um das Tier aufzuspüren. Aber die selbsternannten &quot;wilden Männer von Pontypandy&quot; sind längst nicht so geschickt, wie sie vorgeben. Schliesslich kommen sie sogar in echte Bedrängnis, als sie in einem vermeintlichen Fuchsbau festsitzen. Da kann nur noch Feuerwehrmann Sam helfen ... Das Windskate-Fiasko: In Pontypandy findet ein Wettbewerb um die besten Fotos für einen Kalender statt. Alle machen bei dem Wettbewerb mit - auch Frau Chen. Doch auf ihrer Jagd nach dem allerbesten Schnappschuss vergisst sie sämtliche Sicherheitsregeln. Sie landet schliesslich aus Versehen auf einem Windskater, der durch den starken Wind aufs offene Meer hinausgetrieben wird. Ein Fall für Feuerwehrmann Sam und sein Team.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/2180806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418065500 +0200" stop="20230418071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Frühaufsteher: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten geht es heute um viele Dinge, die morgens passieren. In einem Rätsel wird etwas ganz Leckeres gesucht. Was das wohl ist? Luca schmiert sich ein Butterbrot mit Butter und Gurkenscheiben. Auch Anke Engelke möchte sich ein Brot schmieren und benötigt dabei die Hilfe von &quot;Schlaumann&quot; Denis Moschitto. Bobo Siebenschläfer wird von einer kleinen Fliege geweckt und merkt schnell, wie viel Spass man auch schon am frühen Morgen haben kann. In einem Kinderportrait wird gezeigt, wie Noah in den Kindergarten geht und was er dort erlebt. Zum Schluss verabschieden sich Tanja, André und Knolle mit einem Quiz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/2180807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418071900 +0200" stop="20230418072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Howdy, Kikaninchen! Cowgirl Anni und Cowboy Christian zeigen Kikaninchen, wie man auf einem Pferd sitzt, und reiten mit ihm singend durch die Prärie - yippie!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418072000 +0200" stop="20230418074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Super-Ollie in Nicaragua / Miesepetrige Papageien) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Super-Ollie in Nicaragua / Miesepetrige Papageien»Super-Ollie in Nicaragua: Stanley erhält einen Anruf von seiner Freundin Esmara aus Nicaragua. Sie benötigt dringend Hilfe. Ollie und Moon sagen natürlich sofort ihre Hilfe zu. Esmara arbeitet in einer Meeresschildkröten-Auffangstation. Ollie gesteht, dass er schreckliche Angst vor Schildkröten hat. Moon schlägt vor, alleine zu Esmara zu reisen. Doch dann hat Ollie eine Idee. Der normale Ollie hat Angst vor Schildkröten. Aber mit seinem Sicherheitscape wird Ollie zu Super-Ollie, dem mutigen Superhelden. Also fliegt Ollie mit seinen Freunden nach Nicaragua. Dort entwickelt Ollie dank seines roten Umhangs ungeahnten Mut. Miesepetrige Papageien: Als Stanley mit seiner Oma in Polen chattet, erfährt er, dass alle seinen Cousinen und Cousins dort Schnecken-Schnupfen haben. Ollie und Moon fliegen nach Krakau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418074500 +0200" stop="20230418081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Farbenfroh: Bert muss sich verrenken, damit Ernie seinen Pullover malen kann, Elmo und Julia spielen &quot;ich sehe was, was Du nicht siehst&quot; und Krümel singt. Ausserdem bringt Grobi als Maler den Blauen um den Verstand, Gustav und Jonas zimmern Möbel und Susi Schraube bastelt eine Kitzelmaschine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418081000 +0200" stop="20230418082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Frankies wunderbare Witzgerichte / Der Glücksstock) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Frankies wunderbare Witzgerichte / Der Glücksstock»Frankies wunderbare Witzgerichte: Pip und Posy basteln mit Frankie Nahrungsmittel aus Knete, die sie an ihre Spielzeugfreunde verfüttern. Frankies Kreationen kommen nicht gut an, was sie traurig macht. Aber Pip hat eine Idee. Im Kaufmannsladen sollen die Essenssachen aus Knete verkauft werden und Pip bittet Zac, Frankies &quot;Gemüse&quot; zu kaufen, auch wenn es seltsam aussieht. Frankie durchschaut den Plan, aber Zac mag Frankies Sachen wirklich und Frankie kann sich am Ende doch freuen. Der Glücksstock: Pip findet einen ganz besonders geformten Zweig. Posy glaubt, dass es ein Glücksstock ist. Pip bringt seinen Freunden tatsächlich damit Glück, aber dann nimmt der Stock Schaden. Pip und Posy helfen mit dem Glücksstock einem Marienkäfer, der auf dem Rücken im Wasser paddelt. Pip opfert seinen Stock, um den kleinen Käfer zu retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418082400 +0200" stop="20230418082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen ist mit einer Laterne auf dem Weg zu Freunden. Als die Laterne unterwegs ausgeht, ist es zu dunkel, um den Weg zu erkennen. Zum Glück hilft der Fuchs Kikaninchen dabei, den Weg zu finden. Aber wer leuchtet am Himmel?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418082500 +0200" stop="20230418085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Kleine Cowboys / Kikeriki mit Verspätung) (41/104)</title>
<desc lang="fr">«Kleine Cowboys / Kikeriki mit Verspätung»Kleine Cowboys: Hamid und Finn sind eifrig damit beschäftigt, so zu tun, als würden sie aus Ton Pfannkucken machen. Jeder will seinen Pfannkuchen auf seine Weise flach bekommen. Dann meldet sich der Zauberschrank und Zoé, QuackQuack, Hamid und Finn erleben heute ein spannendes Abenteuer im Wilden Westen. Sie müssen sich als Cowboys um eine Viehherde kümmern. Hamid freundet sich mit einem kleinen Kälbchen an, das allerdings ausreisst und sich dabei in eine Schlucht verirrt. Aber gut, dass unsere kleinen Cowboys zur Stelle sind, um es zu retten. Kikeriki mit Verspätung: Goldiger Zauberschrank, kaum ist man auf einem Bauernhof, schon hat man alle Hände voll zu tun! Es muss das Stroh gemacht, die Pferde gefüttert, die Kühe gemolken und die Eier eingesammelt werden! Komisch ist nur, dass das ja normalerweise der Bauer macht. Wo ist er bloss?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/10/2178380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418085000 +0200" stop="20230418091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Verwichtelte Freundschaft / Das Überraschungs-Picknick) (4/39)</title>
<desc lang="fr">«Verwichtelte Freundschaft / Das Überraschungs-Picknick»Verwichtelte Freundschaft: Der Wichtel Nisse hat es sich mit allen in Petronellas Garten verscherzt. Da kommt ihm das verlorengegangene Freundebuch von Malina, der Freundin von Lea und Luis, genau recht. Nisse gibt vor, es sei sein Freundebuch! Er sammelt Einträge von allen, um sich mit ihnen zu versöhnen. Währenddessen suchen Petronella, Lea und Luis nach Malinas Buch. Als herauskommt, dass es gar nicht Nisses Freundebuch ist, sind alle noch verärgerter. Das Überraschungs-Picknick: Lea und Luis wollen für ihre Hexenfreundin Petronella ein Überraschungspicknick machen. Die aufdringliche Malina belauscht die Beiden und denkt, das Picknick sei für sie! Malina aber darf das hexische Geheimnis des Gartens nicht erfahren und nun müssen Lea und Luis nicht nur ihr Picknick retten, sondern auch noch ihr Geheimnis bewahren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/38/2176723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418091400 +0200" stop="20230418091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Er erzählt die Geschichte von Ritter Rafunkel, der auf der Rabenburg wohnt und Angst im Dunkeln hat. Zum Glück hilft Zauberin Zahara.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418091500 +0200" stop="20230418092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Märchenraten: Anna, Helene, Nora, Heloise, Lilly, Frieda und Anouk malen Märchenfiguren. Dann basteln Friedrich und Ella ein Steckeinhorn und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steckeinhorn zu basteln. Zwei Kinngesichter erzählen einen Witz von einem Vogel und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418092500 +0200" stop="20230418093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ENE MENE BU extraspezial - Elternurlaub</title>
<desc lang="fr">Wir machen Lagerfeuer: Die Vorschulkinder wollen ein Lagerfeuer machen und grillen. Dafür holen sie Forellen aus einem Teich, sammeln Stöcke und machen Teig für Stockbrot. Am Abend stapeln sie Holz, zünden des an und grillen ihr Abendessen über dem Feuer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2178947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418093500 +0200" stop="20230418101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Sleek in Gefahr / Der grosse Brüller / Fans an den Fersen) S2 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Sleek in Gefahr / Der grosse Brüller / Fans an den Fersen»Sleek in Gefahr: Das Retterteam um Badou macht eine Rettungsübung im Dschungel. Plötzlich hören die Freunde Sleek aus der Ferne, die jemanden zu bedrohen scheint. Trotz des Verbots den Tiefen Dschungel zu betreten, machen sich Badou, Chiku und Munroe auf in Richtung Sleeks Ruine. Fitz lassen sie als Notfall-Retter zurück. Sollten die drei Freunde nicht rechtzeitig zurückkehren, ist es seine Aufgabe, die Palast-Wache zu alarmieren. Doch bei der Ruine angekommen entdecken sie, dass es Sleek ist, die in Gefahr schwebt. Prospero hält sie in einem Käfig gefangen, um sie später zu verkaufen. Die drei Freunde müssen Sleek irgendwie retten und auch Fitz will beweisen, dass er ein echter Retterheld ist.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2162844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418101000 +0200" stop="20230418101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen möchte etwas von Annis Lieblingsmärchen, Rapunzel, hören. Rapunzel ist inzwischen erwachsen und verreist gern in der Kutsche. Bei einem Radbruch hat sie die rettende Idee zur Reparatur und damit auch ihren Traumberuf gefunden. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418101500 +0200" stop="20230418110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Ausgeschnuppert? / Der Wettstreit / Bitte recht freundlich! / Bill, der Superstar) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Ausgeschnuppert? / Der Wettstreit / Bitte recht freundlich! / Bill, der Superstar»Ausgeschnuppert?: Bill hat ganz plötzlich seinen legendären Geruchssinn verloren und möchte auf keinen Fall, dass die anderen Hunde davon Wind bekommen. Natürlich plaudert Captain das Geheimnis aus und nun muss Bill beweisen, dass er immer noch alles &quot;erschnuppern&quot; kann. Caro weist ihn darauf hin, dass es ja noch andere Sinne gibt, die man benutzen kann. Wozu hat man zum Beispiel Ohren? Mit Hilfe seines Gehörs findet Bill nicht nur den Knochen, den Rocky versteckt hat, wieder. Der Wettstreit: Axel behauptet, dass Bill der schlechterzogenste Hund der Welt ist, was Bobby natürlich masslos ärgert. Luna schlägt vor, dass Rocky und Bill in einem Wettbewerb zeigen sollen, wer von beiden besser gehorchen kann. Bill hat nicht die geringste Lust auf so einen Quatsch und weigert sich, mit Bobby für den Wettkampf zu trainieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2162619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418110000 +0200" stop="20230418111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418111500 +0200" stop="20230418122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Indianer Joe Hucks Baumhaus besetzte / Wie Tom die ganze Stadt für sich allein hatte / Wie sich Toms Klasse bei einem Ausflug verirrte) (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Indianer Joe Hucks Baumhaus besetzte / Wie Tom die ganze Stadt für sich allein hatte / Wie sich Toms Klasse bei einem Ausflug verirrte»Wie Indianer Joe Hucks Baumhaus besetzte: Huck ist in Panik: Joe hat sein Baumhaus in Beschlag genommen und weigert sich, es zu räumen! Er hält nach einem Schiff Ausschau, dessen Ladung er erbeuten will. Tom lädt seinen Freund ein, erst einmal bei ihm zu bleiben. Als Tante Polly Huck im Haus ertappt, freut sie sich. Endlich kann sie waschen und ihm saubere Kleidung anziehen! Hucks schlimmster Albtraum! Er muss schnell in sein Baumhaus zurück! Wie Tom die ganze Stadt für sich allein hatte: Das Goldfieber hat St. Petersburg erfasst! Innerhalb kurzer Zeit ist die Stadt wie ausgestorben, weil alle am Fluss nach Gold suchen. Dabei waren es nur Tom und Huck, die das Gerücht gestreut haben. Sie wollten Floyd weglocken, um ihren Spielzeugvogel aus seinem Saloon zu holen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2135422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418122000 +0200" stop="20230418123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (L'art du mensonge) S3 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«L'art du mensonge»Lügen haben kurze Beine: Mascha, Bär und Panda wollen die malerischsten Plätze im Wald besuchen. Mascha und Panda sind nur damit beschäftigt sind, sich gegenseitig zu übertrumpfen - bis es dem Bären reicht und die drei ihre Rückreise antreten. Mascha sieht ein, das Lügen unheimlich anstrengend ist - es genügt eigentlich auch, seine Phantasie spielen zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418123000 +0200" stop="20230418125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Was geschah wirklich mit Tante Ivy / Monster Odie) S4 (46/54)</title>
<desc lang="fr">«Was geschah wirklich mit Tante Ivy / Monster Odie»Was geschah wirklich mit Tante Ivy: Jon ist von der Leiter gestürzt und muss das Bett hüten. Wer soll sich jetzt um den Haushalt und um Garfield und Odie kümmern? Na klar, Tante Ivy! Natürlich legt die übellaunige Tante sich sofort mit Garfield an. Doch als dieser sie vor einem Sturz von der Treppe bewahrt, kommt Tante Ivy ins Nachdenken. Sollte sie vielleicht auch mal nett zu ihrem Lebensretter sein? Gesagt, getan. Doch wie lange halten die Beteiligten das wohl durch? Monster Odie: Ein Meteor vom Weltraumquadranten Beta-Blau schlägt auf die Erde. Und das hat fatale Folgen. Jedes Lebewesen, das mit den Überresten des Meteors in Berührung kommt, verwandelt sich in seine prähistorische Form zurück. Jon und Garfield erleben das zunächst in Form einer riesigen Monsterfliege, die in Vitos Pizzeria am Nebentisch Suppe schlürft.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418125500 +0200" stop="20230418131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Die Power-Sitter / Alles oder nichts) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Power-Sitter / Alles oder nichts»Die Power-Sitter: Axel muss für ein Schulprojekt auf ein Plastikbaby aufpassen, das ständig losschreit. Als wäre das nicht schlimm genug, erweckt Madcap es auch noch zum Leben. Die Power Players müssen alles tun, um das Baby davon abzuhalten, Chaos anzurichten, oder anzufangen zu weinen. Denn die Puppe ist über WLAN mit der Schule verbunden, und die würde sofort Alarm schlagen! Alles oder nichts: Masko organisiert einen Wrestling-Wettkampf für seine Freunde. Der Sieger scheint schon entschieden, doch dann taucht plötzlich Stachelponk mit Dynamo auf und fordert Axel zu einem Zweikampf heraus. Zu dumm, dass Masko leichtsinnig zugestimmt hat, dass der Sieger Axels Powerbänder bekommt...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/1835214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418131500 +0200" stop="20230418134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Frau Bibers Geheimnis / Die Attraktion) (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Frau Bibers Geheimnis / Die Attraktion»Frau Bibers Geheimnis: Matilda, Jim und ihre Freunde haben Frau Bibers Regeln endgültig satt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/11/2178382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418134000 +0200" stop="20230418141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Helden lügen nicht) S18 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Helden lügen nicht»Helden lügen nicht: Rafa soll ein Referat über Alltagshelden halten - und hat sich für seinen Vater entschieden. Der Polizist und Familienvater Nazim Celik verhält sich jedoch plötzlich ganz anders als sonst, und Rafa glaubt sogar, er mache gemeinsame Sache mit einer Verbrecherbande. Das kann er jedoch unmöglich seinen Freunden anvertrauen - und so ermitteln Jet, Milan, Pippa und Lou zunächst allein in ihrem neuen Fall: eine blinde Amerikanerin wurde Opfer eines gemeinen Überfalls, bei dem ihr ihre wertvolle Hightech-Brille inklusive Sprachsteuerung von den Augen gerissen und vermutlich zerstört wurde. Doch die Brille ist nirgends auffindbar; ihre einzige Spur ist das gute Gehör des Opfers, das sie zu einer Verbrecherbande im Hafen führt, die einen dubiosen Handel mit einem Holländer betreibt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1998799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418141000 +0200" stop="20230418143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1040/1052)</title>
<desc lang="fr">Reena ist im Stress: Gustav scheint eine krasse Nachricht noch nicht abgehört zu haben und sie will alles tun, damit das so bleibt. Dagegen würde Mikka lieber gleich ehrlich sein, als er im Schulgarten versehentlich Sirius' frische Ernte zermatscht. Doch Casper findet es Quatsch, dafür den Kopf hinzuhalten. Hat ja niemand gesehen. Über einem mysteriösen Fund finden Annika und Nesrin vielleicht eine Möglichkeit, sich wieder zu versöhnen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/26/2176729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418143500 +0200" stop="20230418150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1041/1052)</title>
<desc lang="fr">Fabienne ist nicht begeistert, als Herr Hauser am Tag vor der grossen Wettkampf-Quali statt Siebenkampftraining ein Federballturnier veranstaltet. Ausgerechnet Massuda wählt sie als Partnerin. Nicht gerade ein Dreamteam - oder vielleicht doch? Chiara rätselt, wie sie Frau Amani helfen kann und landet ungewollt in ihrer Sprechstunde. Casper vernachlässigt seine schulischen Pflichten, um Mikka zu einer Traumnote zu verhelfen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/11/2178383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418150000 +0200" stop="20230418155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Mein Freund - Dein Freund / Nyelas Date) (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Mein Freund - Dein Freund / Nyelas Date»&quot;Athena&quot; erzählt die Geschichte von Nyela Malik, einem jungen Model, dessen Karriere implodiert, wenn sie es wagt, sich über einen berühmten Designer zu beschweren, der sie als &quot;Objekt&quot; behandelt. Nyela beschliesst, ihre eigenen Kleider zu entwerfen, anstatt die anderer Leute zu tragen, und gewinnt schliesslich einen Platz an der Athena, Londons renommiertester Hochschule für bildende Kunst.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/2180808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418155000 +0200" stop="20230418163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Jumpy / Bonbon) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Jumpy / Bonbon»Jumpy: Lena bringt ein herrenloses Pferd auf die Ranch. Sie nennt es &quot;Jumpy&quot;, weil es die schlechte Angewohnheit besitzt, über alle Hindernisse zu springen und immer wieder auszureissen. Als Lena versucht, den Grund dafür herauszufinden, erscheint plötzlich die Polizei und will Mistral mitnehmen. Angeblich hat sich sein rechtmässiger Besitzer gemeldet und will das Pferd zurückhaben. In ihrer Verzweiflung folgt sie dem Pferdetransporter zu einem Anwesen, auf dem die kleine Margot schon sehnlichst auf die Ankunft ihres Pferdes wartet. Unterdes nehmen sich Nico, Angelo und Anna Jumpy an und finden heraus, dass Jumpy nur deshalb über Hindernisse springt, weil er die Gesellschaft anderer Tiere sucht. Bonbon: Wieder einmal gewinnt Lena ein Pferderennen gegen ihre ärgste Rivalin Samantha.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/12/2178386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418163000 +0200" stop="20230418165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Populaire/Quelle soirée !) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Populaire/Quelle soirée !»Beliebtheitswerte: Wendy freut sich: Sie bekommt die hippeste Zahnspange unter der Sonne. Trotzdem ist sie genervt von Rachel, einer neu Hinzugezogenen. Die Neue versucht immer wieder Wendy blosszustellen und will unbedingt die Beliebteste sein. Um das zu beenden, einigt sich Wendy mit ihr auf eine Beliebtheitsumfrage. Marine findet währenddessen heraus, dass der Zahnarzt, der Wendy die Spange einsetzen soll, Rachels Vater ist, und wittert ein fieses Komplott mit dem Ziel, kurz vor der Umfrage Wendys Gesicht zu verunstalten. Mit ihren Helferinnen Lulu und Nat startet sie Operation &quot;Hasenpfote&quot;. Partylöwinnen: Bei Sammie steigt eine Riesenparty, aber Wendy will nicht, dass Marine mitkommt. Sie gibt vor, dass Sammie gesagt habe, kleinere Kinder dürften nicht kommen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/2178388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418165500 +0200" stop="20230418174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Die Schlangenbeschwörung / Sieben Saris für den König) (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Schlangenbeschwörung / Sieben Saris für den König»Die Schlangenbeschwörung: Ebbe in der Reisekasse. Marco, Shi La und Luigi sind pleite - und das im quirligen Delhi! An eine Weiterreise, um Shi Las verschollene Mutter zu finden, ist vorerst nicht zu denken. Doch die Drei haben eine tolle Idee. Sie versuchen sich als Strassenkünstler! Auf dem Programm stehen Attraktionen wie Stelzenlaufen, Jonglieren und Schlangenbeschwörung. Obwohl sich unsere drei Helden wirklich Mühe geben, endet ihre Vorführung in einem heillosen Chaos. Sindala - eine junge Schlangenbeschwörerin - entdeckt aber Shi Las Talent. Dass sie mit ihrer Kunst bald sogar ein Leben retten wird, ahnt noch niemand. Ein echtes indisches Abenteuer erwartet Marco Polo und seine Freunde in Delhi - gleich hinter dem Horizont!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2166656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418174500 +0200" stop="20230418181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Das Campingabenteuer 1 / Das Campingabenteuer 2) S6 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Das Campingabenteuer 1 / Das Campingabenteuer 2»Das Campingabenteuer 1: Die Erdmännchen wollen endlich mal Ferien machen und beschliessen, Urlaub auf dem Campingplatz zu machen. Allerdings ist es schon eine Herausforderung, dort hinzukommen, denn der Busfahrer scheint alles zu unternehmen, um die Reise zu verhindern. Das Campingabenteuer 2: Jan &amp; Henry wollen ihren Urlaub geniessen und schlittern direkt wieder in einen neuen Fall. Ein mysteriöser Gartenzwerg-Räuber treibt auf dem Campingplatz sein Unwesen. Hat die Campingplatzbesitzerin etwas damit zu tun?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/09/2144785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418181000 +0200" stop="20230418183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der grosse Sockini / Das Hofturnier) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Sockini / Das Hofturnier»Der grosse Sockini: Socke muss Stulle unbedingt beweisen, dass er ein grosser Zauberer ist, doch keiner seiner Tricks will gelingen. Da setzt Socke auf seinen besten Trick: er will ein Kaninchen aus einer Kiste zaubern. Doch dafür braucht er das Kuscheltier vom Kleinen Dachs. Einweihen will Socke ihn jedoch lieber nicht. Er stibitzt sich das Kuscheltier und behauptet, es sei irgendwo tief im Wald. Socke ahnt nicht, in welche Gefahr sich der Kleine Dachs begeben wird, um sein Kuscheltier zurückzubekommen ... Das Hofturnier: Beim grossen Hofturnier muss Rabe Socke unbedingt Erster werden. Es gibt nämlich einen nagelneuen Fussball zu gewinnen. Socke will nichts dem Zufall überlassen und spioniert die Aufgaben am Vorabend aus. Zu doof, dass er dabei erwischt wird und gar nicht mehr mitmachen darf. Doch so schnell gibt Socke nicht auf.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/2020446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418183500 +0200" stop="20230418184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Balduin im Nebel) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Balduin im Nebel»Balduin im Nebel: Balduin hört Geräusche aus dem Dschungel und ist fest davon überzeugt, dass es der Ruf eines blonden Bären ist. Die Zoobande beschliesst, den fremden Bären zu suchen. Plötzlich zieht dichter Nebel auf, so dass der Teil der Truppe, der zu Fuss unterwegs ist, sich im Dschungel verirrt und nicht mehr zur Bahn zurückfindet. Da hat Zacki eine Idee und so stossen sie wieder aufeinander und können auch noch dem fremden Bären helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/26/1944498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418184700 +0200" stop="20230418185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Rate wo ich war: Museum: Singa beschreibt einen ungewöhnlichen Ort, den sie besucht hat. Dort konnte man ganz besondere Sachen anschauen, ausgestopfte Tiere zum Beispiel oder alte Steine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418185000 +0200" stop="20230418190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Der Affe&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Der Affe&quot;»Meine Schmusedecke: Der Affe: Auf meiner Schmusedecke gibt es ein Problem: hier treibt jemand Unsinn! Was macht man bloss mit so einem verrückten Äffchen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418190000 +0200" stop="20230418192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Sag Schlumpf für die Kamera / Ein unwiderschlumpfliches Lächeln) S2 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Sag Schlumpf für die Kamera / Ein unwiderschlumpfliches Lächeln»Sag Schlumpf für die Kamera: Mit Hilfe von Papa Schlumpfs Druckerpulver baut Handy eine Art Fotoapparat. Dummerweise hat er aber das falsche Pulver verwendet, so dass die abgelichteten Fotomodelle versteinern. Jokey hält das für einen Riesenspass und versteinert fast das gesamte Dorf. Er weiss nicht, dass es kein Gegenmittel gibt. Doch das findet sich ganz von selbst. Bevor es allerdings angewendet werden kann, findet ausgerechnet Gargamel den Weg nach Schlumpfhausen. Ein unwiderschlumpfliches Lächeln: Überzeugt von der Ansteckungskraft des Lächelns, möchte Schlumpfine Muffis schlechte Laune vertreiben und begibt sich mit ihm, Schlumpfblüte, Papa Schlumpf, Hefty und Handy auf einen Wanderausflug. Doch alle Versuche, Muffi ein Lächeln zu entlocken, misslingen. Zu allem Unglück bricht sich Muffi auch noch ein Bein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2181516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418192500 +0200" stop="20230418195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Alle fürs Klima!: Extremwetter, Waldbrände, steigende Meeresspiegel - Gefahr für Mensch und Tier! Und das Zeitfenster, etwas zu ändern, schliesst sich. &quot;PUR+&quot; fragt: Wie können wir die Klimaerwärmung stoppen? Wie kann jeder Einzelne von uns zum Klimaschutz beitragen? Eine Familie versucht im &quot;PUR+&quot;-Experiment, Lebensgewohnheiten zu ändern, die viel Treibhausgase verursachen: Reisen, Mobilität, Shoppen, Fleisch essen. Wie viel CO2 können sie einsparen? Ausserdem zeigt &quot;PUR+&quot;, was junge Klimaaktivist*innen bisher erreicht haben, und warum sich der Kampf fürs Klima lohnt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/07/2072731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418195000 +0200" stop="20230418200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418200000 +0200" stop="20230418201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/25/2181517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201000 +0200" stop="20230418203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (6/20)</title>
<desc lang="fr">Kletter-Action mit Käsefussgeruch: Ein Regentag in Nizza: Zeit, mal einen Grossputz zu starten. Anschliessend geht's für die Jungs in die Kletterhalle, wo sie neue Leute kennenlernen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418203500 +0200" stop="20230418210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Heute steht Teil zwei der Graffiti-Aktion an: Nachdem sie gestern das Sprayen geübt haben, dürfen sich Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy heute auf einer grossen Hauswand verewigen. Ausserdem in der sechsten Folge: Ein bekanntes DJ-Duo aus der Stadt zeigt den WG-Jungs, wie man richtig auflegt!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/27/2176738_A.jpg" />
</programme>