<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522060500 +0200" stop="20230522062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der König langweilt sich / Das unglaubliche Tier / Der Panda) S3 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Der König langweilt sich / Das unglaubliche Tier / Der Panda»Der König langweilt sich: Molang und Piu Piu sind die Bäcker des Königs und haben eine Menge Spass in ihrer Bäckerei. Der Berater des Königs bemüht sich den König zu unterhalten. Der aber ist und bleibt unendlich gelangweilt. Nur der Geruch von Molang und Piu Pius Gebäck bringt ein Lächeln auf sein Gesicht. Da haben die beiden eine tolle Idee. Das unglaubliche Tier: Molang und Piu Piu gehen auf Safari. Piu Piu sieht ein weisses Nashorn. Als er es dem Safari-Leiter erzählt, kann der es nicht glauben: &quot;Weisse Nashörner? Die gibt es doch gar nicht!&quot; Molang und Piu Piu wollen es beweisen und machen sich auf die Suche nach diesem unglaublichen Tier. Der Panda: Um Pandas in freier Wildbahn zu erleben, gehen Molang und Piu Piu wandern in China.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/30/1985354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522062000 +0200" stop="20230522063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Le coup de foudre / A la niche) (59/150)</title>
<desc lang="fr">«Le coup de foudre / A la niche»Frisch verliebt: Ein armes, verzotteltes Schaf taucht auf der Weide auf. Shaun nimmt sich des Neuankömmlings an und lässt ein Vollbad ein. Siehe da: Dem Schaumbad entsteigt eine äusserst attraktive Schafsdame und Shauns Herz klopft wie wild. Aber Romantik kann kaum aufkommen, denn die ganze neugierige Herde ist dem Pärchen auf den Hufen. Die Hundehütte: Als Bitzers Hütte zusammenkracht, beschliesst der Hütehund auszuwandern. Das will Shaun verhindern, und zwar mit einem richtig schönen Geschenk! Gemeinsam mit seinen Freunden schleicht er sich nachts ins Bauernhaus, um per Internet das schickste Hundehüttenmodell weit und breit zu ordern ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/24/1740939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522063000 +0200" stop="20230522063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni spielen Müllabfuhr. Unterwegs mit dem Müllwagen leeren die beiden Freunde sämtliche Mülltonnen im Schnipselland. Aber was ist das? Die Tonne ist leer und die Müllsäcke liegen einfach auf dem Gehweg? So geht das nicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522063500 +0200" stop="20230522065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norman Man und Atomic Boy) S9 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Norman Man und Atomic Boy»Norman Price möchte als Superheld &quot;Norman Man&quot; für alle in Pontypandy der grosse Retter sein. Aber sein treuer Gehilfe James ist als Atomic Boy in Notsituationen weitaus besonnener.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/14/2193940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522065500 +0200" stop="20230522072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wofür braucht man Hammer und Nagel?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten wird heute viel gewerkelt. Tanja und André basteln aus einfachen Papptellern tolle Rasseln. Ein bunter Gegenstand, den fast jedes Kind kennt, wird auf ganz besondere Weise betrachtet. Der Künstler Günther Uecker stellt verblüffende Bilder aus Nägeln her. Willi Wiberg darf mit Papas Werkzeugkasten spielen und bastelt sich einen Hubschrauber. Igel Susi bekommt viele kleine Babies und Anke findet heraus, warum die Kichererbsen eigentlich &quot;Kichererbsen&quot; heissen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/24/1778844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522072000 +0200" stop="20230522074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Gigantisch gross auf Borneo / Schnurstracks nach Neuseeland) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Gigantisch gross auf Borneo / Schnurstracks nach Neuseeland»Die beiden sechsjährigen Katzen Ollie &amp; Moon sind komplett unterschiedlich, aber genau deshalb weltbeste Freunde und ein perfektes Team. Während Ollie dazu neigt, eher auf Nummer sicher zu gehen, sehr praktisch veranlagt ist, sich an Regeln hält und am liebsten im eigenen Hinterhof spielen würde, ist Moon voller irrwitziger Ideen, kann nicht still sitzen und findet es zu Hause schnell langweilig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/14/2193941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522074500 +0200" stop="20230522081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Eichhörnchen-Einsatz: Ein Eichhörnchen hat ein Problem: das Regal für seine Riesen-Haselnüsse hängt schief. Ein Fall für Super-Grobi! In der Sesamstrassen Parodie von &quot;Die Schöne und das Biest&quot; ist Ernie &quot;Belle&quot; und Bert das &quot;Biest&quot;. Als sich das Biest in einen Prinzen verwandelt, merkt Belle, dass sie gar keine Lust auf einen Prinzen hat. Aber: da ist ja noch der Mann am Klavier... Bei &quot;Kinder und Tiere&quot; erfahren Nele (5) und Inka (7), warum Spinnen Wände hochlaufen können und dass Vogelspinnen weich wie Plüschtiere sind! Ausserdem spielen Elmo und Julia &quot;ich sehe was, was Du nicht siehst&quot; und Wisch und Mop finden heraus, was passiert, wenn man Wackelpudding-Pulver in eine Kaffeemaschine schüttet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522081000 +0200" stop="20230522082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte als Wachhund / Lieselotte und das gackernde Päckchen) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte als Wachhund / Lieselotte und das gackernde Päckchen»Lieselotte als Wachhund: Lieselotte ist besorgt. Der Hofhund ist erkältet und übernachtet bei der Bäuerin. Wer bewacht nun den Hof in der Nacht? Lieselotte sammelt all ihren Mut und springt ein. Überall hört sie merkwürdige Geräusche. Lieselotte gibt ihr Bestes als Wachhund und wacht vor der Hundehütte. Der Schlaf übermannt sie und aus Versehen rutscht sie auf die Hundehütte, die dabei zusammenkracht. Mit Hilfe der anderen Tiere baut sie flugs eine neue. Lieselotte und das gackernde Päckchen: Lieselotte will dem Postboten eine Tröte zum Musizieren schenken. Doch bevor sie ihre schön verpackte Tröte überreichen kann, ist plötzlich ein Huhn spurlos verschwunden. Alle Hoftiere und die Bäuerin suchen nach dem Huhn - vergeblich! Bis schliesslich das Päckchen für den Postboten laut zu Gackern beginnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1787359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522082400 +0200" stop="20230522082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Der Tag hat tausende Sekunden und viele Minuten in 24 Stunden. Von guten und blöden Momenten und der wunderbaren Wunderminute, die es auch immer gibt, singen Kikaninchen, Anni und Christian.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522082500 +0200" stop="20230522084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Die Pandas und der Spielverderber / Grossartige Ideen) (89/104)</title>
<desc lang="fr">«Die Pandas und der Spielverderber / Grossartige Ideen»Die Pandas und der Spielverderber (89). Zoé, Lili, Max und QuackQuack erleben heute ein spannendes Abenteuer in China! Dort sehen sie die grosse Chinesische Mauer, eine Parade, treffen einen Bären, einen Tiger und zwei gastfreundliche Pandas. Die Pandas spielen gerne Tischtennis, doch da gibt es einen Spielverderber. Ein kleiner, frecher Drache stibitzt ihnen dauernd die Bälle! Zoé und ihre Freunde finden zum Glück heraus, dass er das gar nicht böse meint, sondern einfach die Spielregeln nicht kennt. Grossartige Ideen (90). Zoé, Carla, Hamid und QuackQuack lernen heute eine Giraffe kennen, die ein Kostümfest veranstaltet. Doch für dieses Fest gibt es noch sehr viel vorzubereiten und jede Menge Probleme zu lösen. Doch das grösste Problem hat die Giraffe, für die es schwierig ist ein passendes Kostüm zu finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/02/2022597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522084800 +0200" stop="20230522085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian einen kleinen Vogel, der gross und schwer wie ein Elefant wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522085000 +0200" stop="20230522090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Das Versteckspiel / Blumen für alle) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Versteckspiel / Blumen für alle»Das Versteckspiel: Der grosse braune Hase bringt dem kleinen braunen Hasen und seinen Freuden, der kleinen Feldmaus und dem Grauhörnchen, bei, wie man richtig Verstecken spielt. Das ist gar nicht so leicht, wenn man von vielen aufregenden Dingen abgelenkt wird. Doch wenn man es richtig macht, und in seinem Versteck ruhig ist und ganz still sitzt, kann man dabei mit ein wenig Glück scheue Tiere entdecken, die man sonst nie zu sehen bekommen hätte. Blumen für alle: Die kleine Feldmaus hat eine wunderschöne lila Blume entdeckt und gepflückt. Der kleine braune Hase möchte auch gerne so eine Blume haben. Der grosse Hase und Blauvogel raten den beiden noch, nicht so viele Blumen zu pflücken, da die Blumen auch für andere Wiesenbewohner da sind. Doch als der kleine Hase und die kleine Feldmaus bei den Blumen sind, ist eine schöner als die andere.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/29/1962661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522090900 +0200" stop="20230522091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen ist Tierarzt. Das Kälbchen hat einen Wackelzahn. Kikaninchen hat eine Idee, wie der Zahn ganz schnell raus fällt. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522091000 +0200" stop="20230522091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die kleine Nachtmusik) (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Die kleine Nachtmusik»Die kleine Nachtmusik: Auf einem nächtlichen Spaziergang im Leckerladen stösst MiWau aus Versehen an einen Becher, der auf Moppis Schlafplatz liegt. Dieser erzeugt einen Klang, der auch Moppi weckt. Dadurch inspiriert entscheiden sich Moppi und MiWau dazu, ein nächtliches Konzert zu spielen - mit lauter Gegenständen, die sie im Leckerladen finden: Cornflakes-Packungen, Nudeln, Flaschen und noch vieles mehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522091500 +0200" stop="20230522092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Wir backen Pizza: Magdalena, Annelie, Aminata und Awa backen Pizza. Dann malen Paul und Amon einen Dschungel und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Dschungel zu malen. Kinngesichter erzählen einen Kaugummi-Witz und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/08/2133100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522092500 +0200" stop="20230522093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Entdecken) (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Entdecken»Entdecken: Auch Tierbabys sind grosse Entdecker: In der Antarktis unternimmt ein Robbenbaby seine erste Reise unter das Eis. Leoparden-Babys müssen klettern, wenn sie mit ihrer Mutter das Flussufer erkunden. Und ein kleiner Grundelfisch steht einem riesigen Hindernis gegenüber - einem Wasserfall!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/25/1791629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522093500 +0200" stop="20230522101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Der Doozer Meister tanzt / Mission: Buch der Rekorde / Mission: Das passende Zuhause) (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Der Doozer Meister tanzt / Mission: Buch der Rekorde / Mission: Das passende Zuhause»Mission: Der Doozer Meister tanzt: Der Doozer-Meister traut sich nicht zum Doozer-Tanzwettbewerb, weil er sich beim letzten Mal total blamierte. Die Tüftler versuchen ihm das Tanzen beizubringen, aber der Doozer-Meister hat zwei linke Füsse. Wenn sie aber einen Tanzanzug bauen, mit einem Wirbelsäulen-Schüttler, einer Schieb-mich-im-Takt-Hose, Geh-mit-mir-mit-Schuhen und Im-Takt-Vibrier-Handhalter, sollte er sich rhythmisch zur Musik bewegen können. Schliesslich verlässt sich der Doozer-Meister so sehr auf den Tanzanzug, dass er gar nicht mitbekommt, wie die Tüftler heimlich die Batterie aus dem Anzug nehmen. Tatsächlich legt der Doozer-Meister eine flotte Sohle aufs Parket und entpuppt sich zur richtigen Discotanz-Bombe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/30/1998130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522101000 +0200" stop="20230522101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte mit einem Baum und vielen Tieren. Christian fällt gleich die Geschichte von der Trauerweide ein, die nicht mehr traurig sein will. Zum Glück lernt sie nette Spatzen kennen, die ihr Nest in der Weide bauen. Und schon ist sie nicht mehr traurig, sondern lebt glücklich mit ihren neuen Freunden zusammen. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522101500 +0200" stop="20230522110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Grossvaters Heldengeschichten / Der erste Schultag der Welt / Auf die Probe gestellt / Trank mit Nebenwirkungen / Fund aus der Vergangenheit / Dorf im Nebel / Die Geister sind los) (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Grossvaters Heldengeschichten / Der erste Schultag der Welt / Auf die Probe gestellt / Trank mit Nebenwirkungen / Fund aus der Vergangenheit / Dorf im Nebel / Die Geister sind los»Grossvaters Heldengeschichten: Jeden Abend erzählt Grossvater am Lagerfeuer davon, dass er einmal einen Bären mit blossen Händen erlegt hat. Die Kinder sind davon gelangweilt. Ausserdem schläft Grossvater beim Geschichtenerzählen auch immer ein. Um das zu ändern, muss eine spannendere Geschichte her! Mimo, Leva, Jado, Kula und Brock wollen den Raub der Himmelsscheibe vortäuschen, damit Grossvater eine neue Geschichte zum Erzählen hat. Doch dabei läuft nichts wie geplant! Der erste Schultag der Welt: Bruna und Ago geben einen Himmelsscheiben-Lehrgang, der Jäger ist mit anderen Jägern im Wald und die Kräuterfrau zeigt im Nachbarort die Wunderwelt der Pilze. Während also fast alle Erwachsenen weg sind, sollen der Nachtwächter und Grossvater auf die Kinder aufpassen. Doch statt den Kindern etwas beizubringen, schlafen beide ständig ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2069670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522110000 +0200" stop="20230522111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522111500 +0200" stop="20230522122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Ritter Trenk (Das grosse Turnier / Thekla wird entführt / Verrat im Kloster) (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Das grosse Turnier / Thekla wird entführt / Verrat im Kloster»Das grosse Turnier (13). Wertold der Wüterich will allen und vor allem dem Fürsten beweisen, dass er der beste Ritter im Land ist. Deswegen richtet er ein Turnier aus. Mutig und etwas grossspurig nimmt Page Trenk diese Herausforderung im Namen seines Herrn Ritter Hans an. Dann aber stellt sich heraus, dass Hans weder die nötige Ausrüstung noch das entsprechende Training hat, um im Turnier erfolgreich gegen Wertolt zu bestehen. Wieder helfen Momme Mumm und seine Gauklerfreunde, indem sich Schnöps grosszügig als Vertretung von Hans zur Verfügung stellt. Und er kennt dazu einen Trick, den er aber nicht verrät. Am Vorabend des Turniers setzen ihn allerdings zu viele Hühnerbraten und Biere ausser Gefecht. Jetzt muss Trenk selber ran, denn er will seinen Herrn unter allen Umständen vor einer öffentlichen Schmach des Nicht-Antretens bewahren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/14/2193942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522122500 +0200" stop="20230522125000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522125000 +0200" stop="20230522130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Retour à la maison) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la maison»Das Schwein geniesst die Mascha-freie-Zeit. Sie ist mit Dascha verreist und kommt nie wieder - glaubt das Schwein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522130000 +0200" stop="20230522132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Handyklau / Auf falscher Fährte) (74/78)</title>
<desc lang="fr">«Handyklau / Auf falscher Fährte»Stachelponk und Dynamo haben Axels Handy gestohlen. Auf dem ist ein brisantes Video zu sehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/15/2193944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522132000 +0200" stop="20230522134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course de Kumo) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«La course de Kumo»Das Achterbahnrennen: Während des Probelaufs geht der Aqua-Booster in der Drohne der Tikis kaputt. Corto beschafft einen Piloten-Handschuh, der unsagbare Kräfte besitzt. Damit ist sie sich sicher, auch gegen das Favoriten-Team der Tao-Twins zu siegen. Aber Enki findet heraus, dass dieser Handschuh gefährlich für Oro werden kann. Corto geht das Risiko ein. Und plötzlich steht der Parcours in Flammen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/30/00/1950871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522134500 +0200" stop="20230522141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Shake it off) S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Shake it off»Shake it off: Die Klassenfahrt steht an. Mia und Zerda sind mit der Mädels-Crew im VIP-Zimmer. Während Zerda integriert gut gelaunt mit Leyla und den anderen Spass hat, ist Mia ausgeschlossen. Was sie auch unternimmt, die Mädchen bleiben untereinander und ignorieren Mia. Mia spielt zwar mit den anderen ihrer Klasse, doch die Freundschaft zu Zerda bekommt zunehmend Risse. Leyla nimmt Mia auf die Schippe, die sich als Antwort eine bittersüsse Rache ausdenkt. ECHT, das neue Web-Drama erzählt auf authentische Weise die Achterbahnfahrt jugendlicher Gefühle rund um das Thema Freundschaft!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/29/1988852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522141000 +0200" stop="20230522150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (20/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 837: Dominik und Raphael wittern das grosse Geschäft. Frau Schumann möchte mit Ming in eine neue Wohnung ziehen. Pippi hat nur noch den Physikworkshop im Kopf. Dominik und Raphael sind begeistert: Für die Arbeit bei der Schülerfirma wird man vom Unterricht befreit. Doch die vermeintliche Freizeit entpuppt sich als Trugschluss. Dominik und Raphael erfahren, dass sie dafür Marmelade kochen müssen. Natürlich endet ihre Kochaktion im völligen Desaster. Dominik und Raphael sind verzweifelt. Wenn sie jetzt keine Marmelade abliefern, können sie sich die Freistunden in Zukunft abhaken. Frau Schumann ist genervt. Seit der FSJler Moritz bei ihnen wohnt, versinkt die Wohnung im Chaos. Aber schon bald hat Frau Schumann Grund zur Freude: Die Wohnung, die sie schon lange im Auge hat, kann ab sofort von ihr und Ming bezogen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/05/2089822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522150000 +0200" stop="20230522155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Debüt / Eigentor) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Debüt / Eigentor»Debüt: Weil sein Vater die Familie verlassen hat, zieht der elfjährige Jamie Johnson mit seiner Mutter zum Grossvater. Beide verbindet ihre Leidenschaft für Fussball und Jamies grösster Traum ist es, ins Team seiner neuen Schule aufgenommen zu werden. Sein Freundin Jack unterstützt ihn dabei, doch als Jamie den Aussenseiter Boggy mobbt, findet Jack das gar nicht witzig. Eigentor: Jamie ist entschlossen, seinen Vater zu finden, aber seine Mutter verweigert jede Hilfe. Doch dann hat sein neuer Freund Boggy eine Idee und Jamie schafft es mit einem Trick, seinen Vater ausfindig zu machen - allerdings mit verheerenden Folgen. Auch in der Schulmannschaft läuft es nicht besser. Durch sein undiszipliniertes Verhalten droht Jamie seine Aufnahme zu gefährden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/15/2193945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522155500 +0200" stop="20230522162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Die Kriegerin) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Kriegerin»Vanessa ist unzufrieden in ihrer Mädchen-Fussballmannschaft - und die Wilden Kerle brauchen noch einen weiteren Spieler, um im Ligabetrieb mitspielen zu können. Vanessa überzeugt beim Casting, allerdings hat sie sich dafür als Junge verkleidet. Als die Wilden Kerle merken, dass sie &quot;nur&quot; ein Mädchen ist, stellen sie sie bloss und demütigen sie, sodass sie aus Nervosität beim Elfmeterschiessen versagt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/16/2193947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522162000 +0200" stop="20230522164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Eine rätselhafte Hundedame) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Eine rätselhafte Hundedame»Beim Casting für einen Hundekuchen-Werbespot trifft Dandy seine alte Freundin Madeleine wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/32/2141411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522164000 +0200" stop="20230522172000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Eltern sind anstrengender / Freundin oder Schwester / Finger weg! Geheim!!) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Eltern sind anstrengender / Freundin oder Schwester / Finger weg! Geheim!!»Eltern sind anstrengender: Die Vier tauschen ein Wochenende lang die Rollen - die Mädchen spielen die Grossen und die Eltern die Kinder. Der Vorteil: Wenn die Mädchen durchhalten, müssen sie einen Monat keine Hausarbeit machen. Schon bald tanzen ihnen die Eltern auf der Nase rum und Marine und Wendy gehen auf dem Zahnfleisch. Bis ihnen einfällt, dass sie als Eltern die Kinder auch genauso behandeln sollten. Freundin oder Schwester: Wendy und Sammie wollen zusammen in ein total cooles Ferienlager. Marine kriegt davon Wind und will natürlich mit. Also versucht Wendy alles, ihrer Schwester das Ferienlager madig zu machen. Als Marine gerade am Einknicken ist, dreht sie den Spiess einfach um. Finger weg! Geheim!!: Wendy hat das Tagebuch vor Marine in einem alten Tongefäss im Keller, das niemanden mehr interessiert, versteckt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/31/1985058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522172000 +0200" stop="20230522174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Die Schnattergänse / Endlich am Ziel) (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Schnattergänse / Endlich am Ziel»Es ist Paarungszeit und das nervt Nils mächtig. Goldauge und Flügelschön denken nur an die Partnersuche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/16/2193948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522174500 +0200" stop="20230522181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir pflegen Mama gesund / Wir kriegen einen Liebesbrief) (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir pflegen Mama gesund / Wir kriegen einen Liebesbrief»Wir pflegen Mama gesund: Ob Tara, Maus und Petja in der Lage sind, sich um die grippekranke Mama und dabei auch um sich selbst zu kümmern? So einfach, wie sie sich das vorgestellt haben, wird es jedenfalls nicht. Denn Papa und die Kinder müssen heute alles selbst organisieren. Das sind sie nicht gewohnt. Und so ist es kein Wunder, dass zum Beispiel die schön aufgeräumte Küche schnell so aussieht, als wären Elefanten durchgerannt. Heute ist alles anders. Denn Mama ist krank. Sie hustet, hat kaum eine Stimme und muss so schnell es geht ins Bett zurück. Also muss Papa sich ganz besonders anstrengen und das Frühstück für die Kinder selbst machen: obwohl er das eigentlich gar nicht kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/26/1872438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522181000 +0200" stop="20230522183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der neue Schüler / Max will schlafen) (33/129)</title>
<desc lang="fr">«Der neue Schüler / Max will schlafen»Maja bemerkt eine Wespe, die seltsamerweise Frau Kassandra und ihre Schüler beim Sammelunterricht beobachtet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/16/2193950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522183500 +0200" stop="20230522184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Der Keksdieb / Bitte nicht einschlafen!) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Keksdieb / Bitte nicht einschlafen!»Der Keksdieb: Odo muss sich beeilen, rechtzeitig ins Waldcamp zu kommen, denn alle gehen in den Wald auf Spurensuche. Sie sollen lernen, die Spuren im Wald den richtigen Tieren zuzuordnen. Als die Camperchen Mittags eine Pause machen, und die Campleiterin sich in ihrer Hütte einen Tee kocht, stellt sie fest, dass einer ihrer Spezialkekse fehlt, die dort stehen, falls die Eltern zu Besuch kommen. Alle sind entsetzt. Wer könnte der Dieb sein? Bitte nicht einschlafen!: Odo möchte die ganze Nacht wach bleiben. Aber er hat es schon wieder nicht geschafft und ist todmüde. Sein Vater schlägt Odo eine Übernachtungsparty vor. So wird er es bestimmt schaffen, wie eine richtige Eule die ganze Nacht wach zu bleiben. Gerade will er seine Freunde mit einer Gruselgeschichte über den Dodo der Nacht wach halten, da hören sie unheimliche Geräusche im Haus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/29/2195502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522184700 +0200" stop="20230522185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Barfusspfad: Der Sommer steht vor der Tür und bald ist Barfuss-Zeit. Singa liebt das besondere Gefühl, wenn Gras zwischen den Zehen kitzelt. Sie zeigt, wie man sich aus verschiedenen Materialien einen eigenen Barfusspfad bauen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522185000 +0200" stop="20230522190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Die Katze mit dem Kunststück&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Die Katze mit dem Kunststück&quot;»Jan &amp; Henry: Die Katze mit dem Kunststück: Die Erdmännchen Jan und Henry suchen eine Katze und treffen eine Maus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/17/2193953_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522190000 +0200" stop="20230522192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ein Sturm zieht auf) S4 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Sturm zieht auf»Ein Sturm zieht auf: Mia geniesst die Arbeit in der Tierarztpraxis. Als ein einsamer Nachbar seine angeblich kranke Eselin Linda vorbeibringt, gibt Dr. Carina ihm ein Placebo für Linda. Hektor ist glücklich. Die seeländischen Zottel vertragen das Gras auf Centopia nicht, und so machen sich Mia, Yuko, Mo und Riok mit den Einhörnern Onchao und Kyara auf, um auf Seeland Algen für sie zu sammeln. Dabei findet Kyara einen seltsamen kleinen Stock am Strand der Insel. Plötzlich tauchen dunkle Drachen mit Munculussen auf der Insel auf und beginnen, Holz zu sammeln. Mia und ihre Freunde können sich gerade noch vor ihnen verstecken. Aber als sie auch Kyaras kleinen Stock mitnehmen wollen, hält es die Freunde nicht länger im Versteck, und es entbrennt ein Kampf um den Stock.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/16/2193435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522192500 +0200" stop="20230522195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Popcornklumpen (In der Küche mit Clarissa und Ralph): Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt noch nicht bekannt! &quot;Wissen macht Ah!&quot; im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/10/2195117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522195000 +0200" stop="20230522200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522200000 +0200" stop="20230522201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Sarah rettet Tiere in Not: Eine Schlange ist ausgebüxt, ein Greifvogel hat sich in Stacheldraht verfangen, ein Hund wurde angefahren - alles Fälle für die Tierrettung in Contwig. Dafür ist das Team rund um die Uhr erreichbar, dafür wurde extra ein Spezialfahrzeug angeschafft, dafür wird auch am Wochenende trainiert. Der nächste Notruf kann jeden Moment kommen und dann muss es schnell gehen. Sarah ist hautnah dabei und hilft bei der Tierrettung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522201000 +0200" stop="20230522203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Die Einbein-Challenge) (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Die Einbein-Challenge»Die Einbein-Challenge: Es ist Herbst und die dritte Praktikumswoche beginnt. In zwei Teams treten die Kids gegeneinander zum Kürbis-Schnitzen an, denn die Erdmännchen sollen eine schicke und vor allem leckere Behausung bekommen. Ausserdem müssen die Flamingos in der Lagune gezählt werden. Doch wie soll das gehen. Alle sehen irgendwie so gleich aus...?!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522203500 +0200" stop="20230522210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (5/16)</title>
<desc lang="fr">Adrenalinkick? Kopfüber aus dem Flieger!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/19/2193959_A.jpg" />
</programme>