<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060500 +0200" stop="20230406062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Parfum / Ein besonderer Fang / Die Lieferboten) S4 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Parfum / Ein besonderer Fang / Die Lieferboten»Das Parfum: Molang, Piu Piu und ihre Freunde bauen Pyramiden. Mitten in der schlimmsten Hitze. Als das Wasser ausgeht, bieten Molang und Piu Piu an frisches zu holen. Auf ihrem Weg sehen sie einen Löwen und suchen Schutz in einem Blumenfeld. Ein besonderer Fang: Molang und Piu Piu wollen einen gigantischen Fisch fangen. Auf See finden sie dann aber keinen Fisch sondern einen Delfin, der in einem Netz gefangen ist. Molang und Piu Piu finden einen Weg, den Delfin zu befreien und entdecken, wie schön es ist, an seiner Seite zu schwimmen. Die Lieferboten: Molang und Piu Piu wandern in den Bergen, als sie auf ihren Freund, den Lieferboten treffen. Er scheint ein bisschen durch den Wind zu sein, denn er bemerkt gar nicht, dass er andauernd an Ladung verliert!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/1680278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406062000 +0200" stop="20230406063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Das Bild hängt schief / Der magische Blick) (126/170)</title>
<desc lang="fr">«Das Bild hängt schief / Der magische Blick»Der magische Blick: Unglückliche Umstände führen dazu, dass die Rasenmäherziege die anderen Tiere plötzlich hypnotisieren kann. Ein Pulk gefrässiger Schafe droht nun den ganzen Bauernhof aufzufuttern. Bitzer muss schleunigst handeln, wenn er sein Zuhause retten will. Doch wie lässt sich der Zauber brechen? Das Bild hängt schief: Bitzer poliert alles auf Hochglanz. In der Scheune der Schafe kann er sich so richtig austoben. Schnell ist alles tipptopp. Nur das Bild über Shauns Bett hängt noch nicht gerade.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/1769839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406063000 +0200" stop="20230406063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni besuchen die Tiere auf dem Bauernhof. Aber was ist denn in der Schnipselwelt los? Die Ziege meckert in der Hundehütte, das Schaf hockt im Storchennest. Und die Hühner legen ihre Eier im schlammigen Schweinegatter! Hoffentlich bringen die beiden etwas Ordnung auf diesen verrückten Bauernhof.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406063500 +0200" stop="20230406065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Dilys, die Seeplage / Hund gegen Schaf) S8 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Dilys, die Seeplage / Hund gegen Schaf»Dilys, die Seeplage: Charlie fährt mit Mandy, Norman und Dilys auf See hinaus. Die beiden Kinder wollen heute ihr Angel-Abzeichen der Pontypandy-Pfadfinder machen. Aber weil Dilys so versessen darauf ist, dass ihr kleiner Norman der tollste Angler ist, macht sie eine Dummheit nach der anderen. Schliesslich treibt Charlies Boot steuerlos aufs offene Meer hinaus. Und selbst Neptune, das Rettungsschlauchboot, mit dem Penny und Elvis eintreffen, bleibt von Dilys Tollpatschigkeit nicht verschont. So kann erst Sam die ganze Besatzung und seine Kollegen mit Toms Hubschrauber-Hilfe aus ihrer Seenot retten. Hund gegen Schaf: Gareth, James und Sarah sind mit Buddler spazieren. Plötzlich sehen sie, dass Wollie frei herumläuft. Kein Problem für Gareth und Buddler, denn sie haben schon oft die Sendung &quot;Hund gegen Schaf&quot; gesehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/2093589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406065500 +0200" stop="20230406072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Streifen in die Zahnpasta?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten gibt es heute eine bunte Mischung. Zwei Hände zeigen, dass man mit Ketten und Schrauben eine Figur legen kann. Es wird noch nicht verraten, was es wird. Anke trödelt und isst ihr Frühstück gaaanz besonders langsam. Wie Wasser spritzt, wird erst in Zeitlupe deutlich. In der Lachgeschichte &quot;Henriette Bimmelbahn&quot; gehen viele Kinder auf Reisen. Ausserdem wird gezeigt, wie die Streifen in die Zahnpasta kommen. Zum Schluss spielen Tanja und André noch ein Spiel. Wer von den beiden kann sich wohl am langsamsten hinsetzen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1955869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406072000 +0200" stop="20230406074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Die Aussenseiter / Flug an der Leine) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Aussenseiter / Flug an der Leine»Das grosse Drachenfest steht an und Kokosnuss gründet eine Band.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2123045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406074500 +0200" stop="20230406080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Alle teilen: Bert heitert Ernie auf, Elmo teilt mit Bert seine neue Winterjacke und Krümelmonster parodiert &quot;Les Miserables&quot;. Ausserdem spielen Mats und Lines zusammen mit ihrer Oma verstecken und Abby und Elmo streiten sich um einen Stock.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/35/1897938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406080500 +0200" stop="20230406081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Picknick für Zauberer / Getauscht ist getauscht!) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Picknick für Zauberer / Getauscht ist getauscht!»Picknick für Zauberer: Pip und Posy machen mit ihren Freunden ein Picknick und alle haben etwas &quot;Zauberhaftes&quot; mitgebracht. Frankies Kuchen sehen lecker aus, aber sie hat vergessen die Zauberstreusel darauf zu tun. Frankie holt noch rasch die Streusel, bittet aber die anderen, nicht ohne sie anzufangen. Doch die Versuchung ist zu gross und die Freunde putzen die Kuchen bis auf zwei alle weg. Als Frankie wieder kommt haben sie ein schlechtes Gewissen und müssen sich entschuldigen. Getauscht ist getauscht!: Posy findet ihr altes Feuerwehrauto wieder und schlägt Pip ein Tauschgeschäft vor: Seinen Knuddel-Hai gegen ihr Auto. Unter der Bedingung - getauscht ist getauscht, für immer! Pip bringt das Feuerwehrauto wieder in Schuss und plötzlich möchte es Posy wieder haben. Aber ein Deal ist ein Deal und der Rücktausch ausgeschlossen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2164187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406081900 +0200" stop="20230406082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt helfen Helene und Kikaninchen dem erschöpften Osterhasen wieder auf die Sprünge. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406082000 +0200" stop="20230406084300 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Reise ins Märchenland / Die Jagd nach dem Ei) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Reise ins Märchenland / Die Jagd nach dem Ei»Finn baut gerade eine Hundehütte für Wuff, als der Zauberschrank sich meldet. Diesmal erlebt er mit Zoé und QuackQuack ein Abenteuer im Märchenland. Dort finden die Freunde Zauberbohnen, aus denen riesige Bohnenranken wachsen. Dann lernen Zoé und Finn einen Tischler kennen, der gerade ein neues Bett für einen Riesen baut. Der Riese ist nämlich ziemlich schlecht gelaunt, weil er in sein altes Bett nicht mehr hinein passt. Aber wie gross ist so ein Riese eigentlich? Und wie soll das neue Bett zu ihm kommen, wenn er hoch in den Wolken lebt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2164188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084300 +0200" stop="20230406084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Anni will den Froschkanon singen. Aber so ganz allein geht das nicht. Aber mit Anni, Anni und Anni klappt es prima - quak quak quak.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084500 +0200" stop="20230406085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Tomke, Quinn und Nelly feiern Ostern: Tomke, Quinn und Nelly feiern Ostern und Paul und Hannes geniessen ein Eis. Im Museum sind Steckbagger zu sehen, die Zuschauerkinder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben. Emil und Yannick basteln eine Steckkuh und rufen die Zuschauer dazu auf, auch aktiv zu werden und eine Steckkuh zu basteln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1992166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406085500 +0200" stop="20230406090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf das Geschichtenkissen gekuschelt wünscht sich Kikaninchen von Anni eine Geschichte mit einem orangefarbenen Schnipsel. Der Schnipsel sieht aus wie Freddy, der Fisch. Freddy und seine Freunde lieben es, im Meer zu tanzen und denken sich immer neue Formen dabei aus. Aber wie können sie dem hungrigen Raubfisch entkommen? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406090000 +0200" stop="20230406092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilde Hilde (Im Sturzflug) (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Im Sturzflug»Im Sturzflug: Annas wilde Hilde wird gewogen: knackt sie die wichtige 25-Kilo-Marke? Ausserdem lernt Anna in der Seehundstation das grösste Raubtier Deutschlands kennen. Auf Helgoland fotografiert sie die Kegelrobben dann in freier Wildbahn. Bei einem Müll-Monitoring mit Naturschützerin Rebecca (Rebecca Ballstaedt) säubert sie einen Strand voller Plastik. Der Abfall ist für die schönen Hochseevögel am Lummenfelsen richtig gefährlich. Aber die Vögel haben im Sommer 2022 noch ein schlimmeres Problem.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2164189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406092500 +0200" stop="20230406095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Die Nacht der Morra) (9/39)</title>
<desc lang="fr">«Die Nacht der Morra»Mumins Eltern wollen die Nacht an einem Lagerfeuer am Strand verbringen, und Mumin bleibt allein zu Hause.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2164191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406095000 +0200" stop="20230406104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Die Nachtigall / Die Schöne und das Biest) (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Nachtigall / Die Schöne und das Biest»Die Nachtigall: Der noch sehr junge Kaiser des chinesischen Reiches lebt in einem prächtigen Traumschloss, ohne zu wissen, dass in seinem Land grosse Armut und Not herrscht. Sein Kammerherr Fang versucht ihn bewusst zu täuschen, um selbst irgendwann die Macht an sich reissen zu können. Doch dann hört der Kaiser eines Tages den Gesang einer Nachtigall und ist davon so tief berührt, dass er mehr über die wirkliche Welt erfahren möchte. Fang versucht zunächst, die echte Nachtigall durch einen mechanischen Vogel zu ersetzen, doch dann wird der Kaiser plötzlich sehr schwer krank. Um ihn zu retten, machen sich Doc Croc und Yoyo auf die Suche nach der echten Nachtigall ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2164192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406104000 +0200" stop="20230406112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und die Sonnenwend-Feier / Leo und der Pakt mit Venedig / Leo und das Testament der Medici / Leo und das Eisrennen) S2 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und die Sonnenwend-Feier / Leo und der Pakt mit Venedig / Leo und das Testament der Medici / Leo und das Eisrennen»Leo und die Sonnenwend-Feier: Die Schüler Verrocchios sollen die Kulissen für ein Theaterstück bauen, das zur Sonnenwend-Feier auf dem Marktplatz aufgeführt werden soll. Leo zeigt sein grosses Talent, realistische Strassenzüge auf die Leinwand zu bringen, und bekommt den Auftrag, sie bis zum nächsten Morgen fertigzustellen. Dabei wird er Zeuge, wie die Piraten den Marktplatz auskundschaften. Sie wollen die goldene Glocke stehlen, die zur Feier geläutet werden soll. Leo und der Pakt mit Venedig: Adolino will einen Streit zwischen Florenz und Venedig anzetteln. Aus diesem Grund lässt er Rüstungen der Wachen des Medici-Palastes stehlen und den venezianischen Botschafter von seinen verkleideten Handlangern entführen. Als Leo davon Wind bekommt und den Botschafter befreien will, beschuldigt dieser prompt die Medici und droht offen mit Krieg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/1934024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406112500 +0200" stop="20230406124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Far til fire : Til Sos</title>
<desc lang="fr">Die Vorbereitungen für die Hochzeit von Søs und Peter laufen auf Hochtouren. Während der Probe in der Kirche erhält Peter einen Anruf von Skipper, seinem Pflegevater. Skipper nimmt seit vielen Jahren elternlose Kinder auf seinem alten Holzsegler, der Valborg, auf. Auch Peter ist bei ihm aufgewachsen. Skipper bittet Peter um Hilfe. Eine Regatta für alte Holzschiffe dotiert den Gewinn auf 100.000 Kronen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2164193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406124000 +0200" stop="20230406134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis) S4 (31/54)</title>
<desc lang="fr">«Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis / Abenteuer Wildnis»Abenteuer Wildnis: Als Jon Garfield und Odie auf einen viertägigen Ausflug in die freie Natur mitnimmt, glaubt er, den beiden eine Freude zu machen. Garfield schmeckt das gar nicht. Nicht nur, dass er in de Natur auf seine liebgewonnenen Bequemlichkeiten verzichten muss; zu allem Überfluss, sind auch Nermal, Minerva und Drusilla dabei. Nach ein paar Stunden in der Wildnis freunden Garfield, Odie und Nermal sich mit drei Waschbären an. Doch als Garfield sein Popcorn mit ihnen teilen soll, ist es mit der Freundschaft schnell vorbei und die Waschbären sinnen auf Rache. Durch einen üblen Trick gelingt es ihnen, sich als Garfield, Odie und Nermal auszugeben und mit Jon und den Zwillingen davonzufahren. Und Garfield, Odie und Nermal sind im Wald ganz auf sich allein gestellt. Abenteuer Wildnis: Garfield, Odie und Nermal sind allein im Wald.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2029227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406134000 +0200" stop="20230406141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Lebensretter) S17 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Lebensretter»Lebensretter: Seit Taruns Oma Amisha aus Indien zu Besuch gekommen ist, hat sie nur Ärger. Erst wird ihr Handgepäck gestohlen, dann eine Tüte mit lebenswichtigen Medikamenten. Amisha gibt zu: Sie hat ein Medikament aus Indien nach Deutschland geschmuggelt, das hier noch nicht zugelassen ist. Für Lauras Vater Kai ist es jedoch die letzte Hoffnung. Die Pfefferkörner finden heraus, dass der Dieb kein Unbekannter ist.... Wird es ihnen gelingen, ihm eine Falle zu stellen und das Medikament für Kai zurück zu bekommen?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/09/2153000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406141000 +0200" stop="20230406143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1034/1052)</title>
<desc lang="fr">Colin ist frustriert, sein Zukunftsprojekt steckt in einer Sackgasse. Zum Glück findet er bei Noah ein offenes Ohr. Doch dann passiert etwas, das schwerwiegende Folgen hat. Joel verfolgt währenddessen neue Businessziele und wird in der Nacht von Nesrin und Annika auf die Probe gestellt. Ava hat derweil ihre eigenen Pläne und Frau Schiller mal wieder alle Hände voll zu tun.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2163690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406143500 +0200" stop="20230406150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1035/1052)</title>
<desc lang="fr">Noah bangt um die Zukunft von Hund Freddy und gibt Colin die Schuld. Als Entschuldigung besorgt Colin dank Ava Tickets für eine Horrorfilm-Premiere. Julia brennt darauf zu wissen, wer Avas Kontakt in der Filmszene ist, doch die hält dicht. Bis ihr Kontakt plötzlich persönlich am Einstein auftaucht. Io will Joyce überzeugen, in Leons Wettbewerbteam zu wechseln, doch hat dabei nicht mit Joyce' Alleingang gerechnet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2164194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406150000 +0200" stop="20230406155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Vertrauensbruch / Geheime Verabredung) S3 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Vertrauensbruch / Geheime Verabredung»Vertrauensbruch: Maias Tag könnte nicht mieser laufen. Erst bemerkt sie, dass Dan noch Gefühle für Issie hat, woraufhin sie mit ihm Schluss macht. Dann erfährt sie von einer geheimen Wette ihres Onkels Tom. Tom und sein früherer Rivale Sean haben gewettet, wer die Meisterschaft gewinnen wird. Der Gewinner bekommt die Rettungsstation. Dan ist ausser sich und stellt Tom zu Rede. Mitch und Caleb finden unterdes heraus, dass Gordon in Kontakt zum Trawler steht. Geheime Verabredung: Als Amanda Gordon zum Essen einlädt, wollen Mitch und Issie die Gelegenheit nutzen, um ihm auf den Zahn zu fühlen. Ohne Issie einzuweihen, belauscht die Clique das Gespräch per Babyphone. Heimlich checkt die Clique Gordons Aussagen auf ihren Wahrheitsgehalt. Als Issie dahinterkommt, ist sie wütend, bis sie selbst mit anhört, was Gordon wirklich plant.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2164196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406155000 +0200" stop="20230406163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Ein Jahr und ein Tag / Angelos Rückkehr) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Jahr und ein Tag / Angelos Rückkehr»Ein Jahr und ein Tag: Noch zwei Tage müssen vergehen, bevor Mistral endgültig Lena gehört. Auf einem Turnier bekommt Samantha mit, dass zwei zwielichtige Typen Mistral erkennen. Das Pferd scheint ihnen zu gehören. Samantha, neidisch, weil Lena wieder einmal die bessere Reiterin ist, gibt ihnen den Tipp, dass Lena nicht die rechtmässige Besitzerin ist. Als die beiden Mistral tatsächlich abholen wollen, zeigen sie auch eine Besitzurkunde vor. Lena versucht mit Mistral zu fliehen, aber die Besitzer stellen die beiden und nehmen Mistral mit. Alles scheint verloren, doch wie immer halten die Freund zusammen und retten Lenas Glück. Angelos Rückkehr: Sechs Monate hat Lena Angelo nicht mehr gesehen, seitdem er seine Ausbildung in Spanien angetreten hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2164198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406163000 +0200" stop="20230406165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Namour galactique/Ma Sister est un zombie) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Namour galactique/Ma Sister est un zombie»Eine galaktische Liebe: Marine sieht im Fernsehen, wie ein als Mensch verkleideter Alien ein Mädchen verführt und im Ufo mitnimmt. Prompt hält sie Wendys Freund Max auch für einen bösen Alien. Um ihre Schwester davor zu bewahren, ins Weltall entführt zu werden, nimmt sie mit ihren Freundinnen Nat und Lulu den Kampf auf. Max muss von Wendy getrennt werden. So ein Horror!: Wendy hat einen fetten Pickel und will nicht als Pickelzombie mit Max auf ein Konzert gehen. Marines selbstgemachte Abdeckcreme macht alles nur schlimmer. Unterdessen halten die Nachbarn sie für einen echten Zombie und eröffnen eine unerfreuliche Jagd auf Wendy. Max ist der einzige, der den Gegenbeweis erbringen kann, doch der hat sich verdrückt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/14/1645600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406165500 +0200" stop="20230406170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Ein ungewöhnlicher Vogel) (82/91)</title>
<desc lang="fr">«Ein ungewöhnlicher Vogel»Ein ungewöhnlicher Vogel: Dascha besucht Mascha und den Bären, um im Wald ihrer neuen Leidenschaft nachzugehen und Vögel zu beobachten. Dabei entdeckt sie eine recht ungewöhnliche neue Vogelart: einen Pinguin, der Süssigkeiten isst, Bilder malt und mit einem Flugzeug umher fliegt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2167101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170500 +0200" stop="20230406175500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Unter Verdacht in Shaanxi / Verhindertes Wiedersehen in Kambaluk) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Unter Verdacht in Shaanxi / Verhindertes Wiedersehen in Kambaluk»Unter Verdacht in Shaanxi (25). Alles streng geheim. Marco, Shi La und Luigi werden misstrauisch beobachtet, als sie schmutzig in Shaanxi eintreffen. Deshalb wollen sie sich neue Sachen schneidern lassen. Dabei geraten sie unfreiwillig in einen Spionagefall. Hinter hohen Mauern wird im Ort das Geheimnis der Seide gehütet. Luigi wird verhaftet, weil er angeblich Raupen stehlen wollte, die die Seidenfäden produzieren. Dabei findet er Viecher in den Maulbeerbäumen eklig. Die Suche nach den wahren Dieben beginnt. Verhindertes Wiedersehen in Kambaluk (26). Kurz vorm am Ziel! Vor Marco, Shi La und Luigi liegt Kambaluk, die Residenz des Kaisers von China. Endlich kann Marco seinen Vater Niccolo Polo wieder sehen. Doch er erlebt, wie sein Vater gerade ins Gefängnis gesperrt wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1900266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406175500 +0200" stop="20230406181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich glaub', ich träume! / Ich will nicht Papa werden! / Ich muss den Schnabel halten!) (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich glaub', ich träume! / Ich will nicht Papa werden! / Ich muss den Schnabel halten!»Ich glaub', ich träume!: Als Nö-Nö eines Morgens aufwacht, scheint sich seine Umgebung plötzlich komplett verändert zu haben. Ich will nicht Papa werden!: Während Nö-Nö unter einem Baum schläft, fällt ihm ein Vogelei auf den Bauch. Weil er es nicht alleine zurücklassen will, nimmt er es mit. Ich muss den Schnabel halten!: Karli hat ein Geheimnis. Er ist nicht an einem Sandstrand, sondern an einem Felsenstrand auf die Welt gekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2124513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406181500 +0200" stop="20230406183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Jahrmarkt im Zauberdorf / Der Wahrsager) (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Jahrmarkt im Zauberdorf / Der Wahrsager»Jahrmarkt im Zauberdorf: Einmal im Jahr feiert das Zauberdorf ein grosses Fest. Der Bürgermeister freut sich, als just da ein Gaukler mit seinem Jahrmarkt ins Dorf kommt. Alle sind begeistert, welch ein Zufall. Der Mann nimmt die meisten mit zu seinem Jahrmarkt. Der Bürgermeister hatte den Eintritt für alle bezahlt. Doch plötzlich sind einige Dörfler kaum noch wiederzuerkennen, wollen nur noch Karussell fahren. Irgendetwas stimmt da nicht. Pinocchio will es herausfinden. Der Wahrsager: Ein Wahrsager taucht im Dorf auf. Er prophezeit kleine Ereignisse, die wirklich eintreten. Die Kinder glauben ihm. Daraufhin bittet er sie, Hexe Albuza ihre Brosche wegzunehmen. Er erzählt den Kindern, dass die Hexe mit dieser Brosche das ganze Dorf verfluchen möchte. Er will sie zerstören und das Dorf retten. Doch Pinocchio kommt das komisch vor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/35/2164200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406183500 +0200" stop="20230406184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Die Blaufuss-Blinzel-Möwe) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Blaufuss-Blinzel-Möwe»Auf der Fahrt zum Zoo möchte Frau Emily mit ihrer Polaroid-Kamera ein Foto der Blaufuss-Blinzel-Möwe machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/2146679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184700 +0200" stop="20230406185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Blüten-Eierbecher: Zum Osterfest darf farbenprächtiger Tischschmuck nicht fehlen, findet Singa. Sie bastelt hübsche Blumen aus Krepppapier, die zugleich auch als Eierbecher genutzt werden können.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406185000 +0200" stop="20230406190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Klebrige Ostern&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Klebrige Ostern&quot;»Der kleine König: Klebrige Ostern: Am Ostersonntag giesst es wie aus Eimern. Natürlich will der kleine König trotzdem Ostereier suchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/36/2164203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406190000 +0200" stop="20230406192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Engel und Dämonen / Der Drudenfuss) S2 (39/46)</title>
<desc lang="fr">«Engel und Dämonen / Der Drudenfuss»Engel und Dämonen: Morgan erfährt von einem magischen Raum, der böse Menschen in gute zu verwandeln vermag. Kurzerhand lockt sie ihre garstige Schwester Igraine in den Raum - und tatsächlich, sie kommt völlig verwandelt wieder aus dem Raum zurück. Leider betritt auch Arthur unwissend die magische Kammer. Und so wird aus dem rücksichtsvollen und mitfühlenden Knappen ein roher und herrschsüchtiger Unhold. Der Drudenfuss: Zu Unrecht beschuldigt König Uther Morgan, als Spionin für Horsa zu arbeiten. Morgan flieht und kehrt enttäuscht nach Tintagel zurück. Igraine und Morgause reden ihr ein, auch Arthur hätte ihr den Rücken gekehrt. So lässt sich die Zauberschülerin von Morgause überreden, schwarze Magie zu üben. Mit einem Drudenfuss soll sie Dinge teleportieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/2164205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406192500 +0200" stop="20230406195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Elefanten - Der falsche Wilderer: Grosser Tag für Fritz Fuchs: Er nimmt mit Nandi an der Wildtierzählung teil. Doch irgendjemand schiebt ihm Elfenbein unter. So wandert Fritz plötzlich als gesuchter Wilderer ins Gefängnis. Polizist Manaka hält ihn für schuldig. Er glaubt weder Fritz' noch Kiras Beteuerungen. Und da sein Pass verschwunden ist, muss jemand Offizielles bezeugen, dass er wirklich Fritz Fuchs ist. Yasemin reist extra an, in ihrem Schlepptau: Amtmann Heinz Kluthe. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2164207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406195000 +0200" stop="20230406200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406200000 +0200" stop="20230406201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Die Freizeitpark-Challenge: In manchen Achterbahnen und Fahrgeschäften kann man kaum einen klaren Gedanken fassen - vor lauter Aufregung, dazu das Kribbeln im Bauch und die aufsteigende Übelkeit. Aber genau darum geht es bei der &quot;KiKA LIVE&quot;-Freizeitpark-Challenge: Während sie zum Beispiel durch die Luft gewirbelt werden, müssen Sarah und Ben verschiedene Aufgaben lösen. Wem gelingt es besser?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/11/2166481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201000 +0200" stop="20230406210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (20/20)</title>
<desc lang="fr">Am letzten Tag in der Wildnis müssen die Sechs mit Hilfe des Winkeralphabets zurück in die Zivilisation finden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2164209_A.jpg" />
</programme>