<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060500 +0200" stop="20230404062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Heissluftballon / Stau / Die Aufbauanleitung) S4 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Heissluftballon / Stau / Die Aufbauanleitung»Der Heissluftballon: Molang und Piu Piu treffen die Brüder Montgolfier, die verzweifelt jemanden suchen, der bereit ist, ihren Ballon auszuprobieren. Alle Freunde weigern sich, ausser Piu Piu, der die Welt so gern mal von oben entdecken würde. Stau: Molang und Piu Piu wollen zu ihren Freunden am Strand. Aber sie stecken in einem dicken Stau fest. Molang improvisiert ein Picknick und ein Beachvolleyball-Spiel auf den Dächern der Autos. Sie haben viel Spass mit den anderen Autofahrern, und ihre Freunde, die nach ihnen suchen, schliessen sich der grossen Strassenparty an. Die Aufbauanleitung: Molang und Piu Piu wollen eine Überdachung für ihre Veranda bauen, aber das ist ein sehr schwieriges Projekt! Wie schrecklich, als die Aufbauanleitung von einem Windstoss weggefegt wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/1674320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404062000 +0200" stop="20230404063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Vogelscheuche in Not / Hausbesetzer) (122/170)</title>
<desc lang="fr">«Vogelscheuche in Not / Hausbesetzer»Vogelscheuche in Not: Der Bauer veranstaltet einen ohrenbetäubenden Lärm, um eine gefrässige Krähe von seinem Feld zu vertreiben. Aber der Vogel will bleiben. Bitzer muss übernehmen. Bei seiner Suche nach einer Lösung stösst er auf eine alte Vogelscheuche. Hausbesetzer: Heute sind die Schafe empört: Jemand hat ihnen in der Nacht Decken und Kissen geklaut. Und nun liegen sie gestapelt auf dem Dach von Bitzers Hundehütte! Doch der ist unschuldig: Ein angriffslustiges Entenpaar hat sich dort niedergelassen und lässt keinen näher kommen. Shaun und Bitzer brauchen einen Schlachtplan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/1791611_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404063000 +0200" stop="20230404063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schwimmreifen wird in der Schnipselwelt zum Ersatzrad von Maries Traktor. Kikaninchen und Christian besuchen Marie auf ihrem Bauernhof und helfen ihr, die Hühnereier zu sammeln. Eine Henne will ihr Ei aber nicht hergeben - aus gutem Grund.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404063500 +0200" stop="20230404065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Gefahr im Pontypandy-Express / Feuer auf dem Wasser) S8 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Gefahr im Pontypandy-Express / Feuer auf dem Wasser»Gefahr im Pontypandy-Express: Mandy und Norman wollen mit ihren Müttern und Frau Chen einen Ausflug mit der alten Dampflok vom Pontypandy-Express machen. Lokführer Gareth betätigt das Loksignal und alle sind bereit zum Starten, als ihm einfällt, dass er noch etwas ihm Bahnhof vergessen hat. Buddler nutzt die Gunst der Stunde und huscht in die Lok. Er will sich die Tasche von Lokführer Gareth schnappen, um sein Pausenbrot zu fressen. Dabei löst sich allerdings die Bremse des Zuges und er setzt sich, ohne seinen Lokführer in Bewegung. Alle Insassen sind in grosser Gefahr. Feuerwehrmann Sam muss auf Bessie herbeieilen und den Zug stoppen. Feuer auf dem Wasser: Professor Pickles ist auf der Suche nach der Wilden Feuernadel - einer sagenumwobenen Schiffskanone, die vor Pontypandy auf dem Meeresgrund liegen soll.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2092758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404065500 +0200" stop="20230404072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wer hat Vorfahrt auf dem Fluss?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten sind heute alle unterwegs. Ein Kind setzt aus einzelnen Teilen Tiere zusammen - dazu gibt's sogar ein Gedicht! Bobo Siebenschläfer besucht den Rummelplatz und wird in eine wilde Autoscooterfahrt verwickelt. Alma fährt mit der Fähre über den Rhein und darf sogar dem Steuermann über die Schulter schauen. Robert Metcalf singt ein Lied über Schiffe. Und Tanja und André verabschieden sich mit einer Rätselfrage, bei der es um ein Wassertier geht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1951407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404072000 +0200" stop="20230404074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Chef will hoch hinaus / Ausser Rand und Band) S2 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Chef will hoch hinaus / Ausser Rand und Band»Chef will hoch hinaus: Chef will als TV-Koch durchstarten. Oskar und alle Fressdrachen wollen jedoch nicht, dass Chef die Insel verlässt. Wer soll dann kochen? Kokosnuss hat eine Idee, wie man dies verhindern kann. Der Schlüssel dafür ist das Bewerbungsvideo, das Kokosnuss, Oskar und Matilda für Chef drehen sollen. Ein paar kleine Tricks hier und ein paar Filmeffekte da und schon werden Chefs Chancen, angenommen zu werden, auf ein Minimum geschrumpft. Nur, was sagt Chef dazu? Ausser Rand und Band: Jeder auf der Dracheninsel hat schon mal Feuergras probiert - mit ganz unterschiedlichen Auswirkungen. Bei Matilda zeigen sich zuerst keine Veränderungen. Doch kurz darauf umso stärker! Das war wohl zu viel Feuergras. Matilda ist wie ausgewechselt. Kokosnuss und Oskar müssen etwas unternehmen. So kann das nicht weiter gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/1991425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404074500 +0200" stop="20230404080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Sicher ist sicher: Ernie möchte, dass Bert einen Helm aufsetzt, Elmo will mit dem Bus zu Finchen fahren und Krümel parodiert &quot;Fluch der Karibik&quot;. Ausserdem segelt Mia mit ihrem Opa Jochen und Elmo und Abby entdecken Unterschiede und Gemeinsamkeiten an sich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/1821933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080500 +0200" stop="20230404081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Das Insektenhotel / Pfannkuchen-Freunde) (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Insektenhotel / Pfannkuchen-Freunde»Das Insektenhotel: Jamila hat ein Hotel für Insekten gebaut und möchte, dass auch die Ameisen dort einziehen. Pip und Posy sollen dafür Stöcke sammeln, machen aber so viel Lärm, dass alle Ameisen verschwinden. Ausserdem haben Pip und Posy auch nicht allzu viele lange Zweige gesammelt. Aber als die Ameisen am Hotel vorbei marschieren wollen, werden sie von Pip und Posy mit den wenigen vorhandenen Stöckchen in das Hotel umgeleitet und beziehen dort Quartier. Pfannkuchen-Freunde: Posy hat jede Menge Pfannkuchen gebacken und möchte diese gemeinsam mit Pip so verzieren, dass sie jeweils wie das Gesicht des anderen aussehen. Dabei kriegen sich die beiden in die Wolle. Pip fühlt sich nicht korrekt dargestellt von seiner Freundin Posy - die Augenbrauen zu hoch, zu dick und irgendwie falsch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/59/2163678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404081900 +0200" stop="20230404082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Kommt ein Vogel geflogen ...&quot; singen Ida und Kikaninchen gemeinsam für den Vogelpostboten. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404082000 +0200" stop="20230404084300 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Lauter grüne Daumen / Tyrannosaurus Trex) (22/104)</title>
<desc lang="fr">«Lauter grüne Daumen / Tyrannosaurus Trex»Lauter grüne Daumen (21). Max ärgert sich sehr, weil er noch zu klein für Zoés Rutschauto ist und ohne die Hilfe der anderen nicht fahren kann. Doch der Zauberschrank führt Zoé heute mit QuackQuack und ihren Freunden in einen verzauberten Garten. Dort wachsen wunderschöne, herrlich duftende Blumen. Als Lili ein paar davon abpflückt, wachsen sie sofort wieder nach. Und giesst man die Blumen mit Springbrunnenwasser, werden kleine Blumen ganz gross. Aber das Wasser lässt nicht nur die Blumen wachsen, sondern auch ein paar Würmer. Frau Maus möchte unbedingt wachsen, damit sie ihre Kinder vor den Vögeln beschützen kann. Plötzlich ist sie so gross, dass sie nicht mehr in ihr Haus passt. Der kleine Max kann da bestimmt helfen.Originaltitel: &quot;All Green Thumbs&quot; Tyrannosaurus Trex (22).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2155135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404084300 +0200" stop="20230404084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal erzählt er von seinem tollen Wochenende. Doch wo war er eigentlich? &quot;Kikeriki&quot;, &quot;Muuh&quot; und &quot;Oink Oink Oink&quot; sind wichtige Hinweise bei der Lösung dieses Geräuscherätsels.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404084500 +0200" stop="20230404085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Jakob bastelt eine Spinne: Jakob bastelt aus einem Eierkarton eine Spinne. Dann malen Lia und Ottilia ein Weihnachtsbild. Sie fordern die Zuschauerkinder dazu auf selbst kreativ zu werden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln oder zu malen. Dann erzählen Kinngesichter einen Witz und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinderkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2084047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404085500 +0200" stop="20230404090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf dem Geschichtenkissen wünscht sich Kikaninchen von Christian eine Geschichte mit einem flaschenförmigen Schnipsel. Der Schnipsel ähnelt Doris, dem Huhn. Doris lebt auf einem Bauernhof, pickt Körner und legt Eier. Nachdem sie allerdings leckere bunte &quot;Körner&quot; verspeist hat, kann sie Blasen pusten und legt ein springendes, rotes Ei! Ei ei ei, was daraus wohl wird? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404090000 +0200" stop="20230404092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilde Hilde (Wie zählt man Seehunde?) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Wie zählt man Seehunde?»Wie zählt man Seehunde?: Annas Seehündin, die wilde Hilde, bekommt ein neues Sommerquartier: im Aufzuchtbecken der Seehundstation verschlingt die Robbe gleich eine grosse Portion Fischbrei. Beim Schwimmtraining ist Hilde dafür nicht so eifrig am Start. Im Wattenmeer hilft Anna Wildbiologe Ole (Ole Stejskal) bei der jährlichen Seehundzählung - aus der Luft! Und für ein Drachenfest beginnt Anna mit dem Bau eines Riesendrachens - natürlich in Seehundform.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2163182_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404092500 +0200" stop="20230404095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Un air de printemps) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Un air de printemps»Die Frühlingsmelodie: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2118394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404095000 +0200" stop="20230404104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Der Hase und der Igel / Die drei kleinen Schweinchen) S3 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Hase und der Igel / Die drei kleinen Schweinchen»Der Hase und der Igel: Harald, der Hase, fordert Albert, den schnellsten Igel der Welt, zu einem Wettrennen heraus. Falls Albert verliert, muss er Harald seinen schönen Gasthof geben. Albert ist verzweifelt, bis Yoyo und Doc Croc einen Trick finden, mit dem Albert doch noch das Rennen gewinnt. Jetzt sitzt Harald ganz schön in der Tinte. Die drei kleinen Schweinchen: Oink, Boink und Kloink sind drei Schweinchen. Oink ist der Kleinste, aber der Fleissigste. Boink und Kloink dagegen denken nur an Essen und Spass. Als die Drei von zu Hause ausziehen, um ihr eigenes Leben zu leben, zeigt sich sehr schnell, wem es am besten gelingt, und sich gegen den Wolf wehren kann.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/1903264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404104000 +0200" stop="20230404112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und die Rache der Piraten / Leo und der Fluch des Drachen / Leo und das Juckpulver / Leo und der Drachenflieger) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und die Rache der Piraten / Leo und der Fluch des Drachen / Leo und das Juckpulver / Leo und der Drachenflieger»Leo und die Rache der Piraten: Piratenkapitän Azzurro hat es satt, sich seine Pläne von fremden maskierten Personen durchkreuzen zu lassen. Wenigstens weiss er, dass sie sich mit Fluggleitern durch die Lüfte bewegen. Also lässt er die Piraten auf die Lauer legen. Und tatsächlich entdecken sie Leo bei einem seiner Rundflüge. Leo entwischt, verliert dabei aber einen Lageplan seines geheimen Labors. Sofort machen sich die Piraten auf den Weg, Leo endgültig zur Strecke zu bringen. Leo und der Fluch des Drachen: Ein feuerspuckender Drache steckt Häuser in Brand! Die Bevölkerung glaubt an einen Fluch. Leo ist misstrauisch und macht sich auf die Suche nach der wahren Ursache für die Brände. Als er sich das abgebrannte Haus genauer ansieht, findet er Schuppen, die dem Drachen gehören.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2163185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404112500 +0200" stop="20230404124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Papa se plie en quatre à la japonaise</title>
<desc lang="fr">Neben Pa und seiner Familie ziehen neue Nachbarn ein, die Tanakas aus Japan. Alle wollen sie kennenlernen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2163187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404124000 +0200" stop="20230404134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Miese Maschinen ? Die Macht der Technik / Miese Maschinen ? Menschen aus Metall / Miese Maschinen ? Die Rebellen / Miese Maschinen ? Kampf im Weltall / Miese Maschinen ? Sieg über die Technik) S4 (11/54)</title>
<desc lang="fr">«Miese Maschinen ? Die Macht der Technik / Miese Maschinen ? Menschen aus Metall / Miese Maschinen ? Die Rebellen / Miese Maschinen ? Kampf im Weltall / Miese Maschinen ? Sieg über die Technik»Miese Maschinen: Der Siegeszug der neuen Technologien macht auch vor Garfields Welt nicht Halt. Jon verlässt sich im Alltag bereits so sehr auf sein Smartphone, das ihm gar nicht auffällt, wie Garfield es benutzt, um an extra Mahlzeiten zu kommen. Auf dem weit entfernten Planeten Schprocket sieht es allerdings noch schlimmer aus, denn dort haben die Smartphones bereits die Herrschaft über die Bewohner übernommen. Über allem steht eine Maschine namens Master Control. Dem genügt die Herrschaft über den Heimatplaneten nicht mehr- nein Master Control will auch die Macht über den Planeten Erde. Dazu tauscht er zunächst Zoey aus- die Smartphone-Stimme, die alle Fragen der Menschen beantwortet. Doch dann muss er es mit Garfield aufnehmen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/44/1912134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404134000 +0200" stop="20230404141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Der rote Elefant) S17 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Der rote Elefant»Der rote Elefant: Tarun trifft bei seinem Boys-Day im Krankenhaus auf einen Jungen, der bei einem Unfall sein Gedächtnis verloren hat und sich nur noch an einen roten Elefanten erinnern kann. Die Pfefferkörner wollen herausfinden, wer er ist und setzen einen Social Media Post ab. Tatsächlich meldet sich kurz darauf eine Frau, die behauptet, die Mutter des Jungen, Max, zu sein - und Clarissa verrät ihr prompt, in welchem Krankenhaus er liegt. Tarun hat ein ungutes Gefühl, kann aber nichts beweisen und muss hilflos mit ansehen, wie Max von einem dubiosen Paar in ein Auto verfrachtet wird. Als sich wenig später die wahre Mutter des Jungen meldet, nehmen die Ermittlungen Fahrt auf. Und schliesslich fügen sich der rote Elefant, ein Juwelenraub und ein wortkarger Friseur zu einem grossen Ganzen...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/14/2151316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141000 +0200" stop="20230404143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1032/1052)</title>
<desc lang="fr">Reena ist frustriert. Erst wird sie versetzt, dann erklärt Massuda ihren Ansatz für das Kleiderkarussell-Projekt mit Chiara als untauglich. Chiara hat schon die rettende Idee, doch dafür muss sie Reena erstmal aus ihrer Komfortzone locken. Aus der muss auch Noah und findet unerwartet Verbündete. Leon kann es kaum erwarten Io wiederzusehen und tritt prompt in ein Fettnäpfchen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/41/2161589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404143500 +0200" stop="20230404150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1033/1052)</title>
<desc lang="fr">Blitzgewitter am Sportinternat Schloss Einstein. Heute werden neue Fotos für die Website gemacht. Besonders zwischen Fabienne und Massuda donnert es gewaltig und am Ende ist nicht nur Fabiennes Stolz verletzt. Nach einem vereitelten Prank planen Nesrin und Annika ihre schleimige Rache, während Marlon für den Rocket Xpress ein wichtiges Interview vorbereitet. Doch Dr. Berger hört nicht auf zu reden und macht Marlon einen Strich durch die Rechnung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/2163190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404150000 +0200" stop="20230404155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Ein ungebetener Gast / Verkupplungsversuch) S3 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Ein ungebetener Gast / Verkupplungsversuch»Ein ungebetener Gast: Auf ihrer Geburtstagsfeier wird Amanda ungewollt mit ihrer Vergangenheit konfrontiert. Issie hat heimlich Kontakt zu ihrem Grossvater Gordon aufgenommen, obwohl ihre Mutter strikt dagegen war. Doch Issie hält die Party für die ideale Gelegenheit, ihre Mutter mit Gordon zusammenzubringen. Unterdessen erhält Tom ein Angebot, die hiesige Pferde-Rettungsstation zu übernehmen. Zudem schwört er die Reitclique auf die anstehenden Meisterschaften ein. Verkupplungsversuch: Die Clique ist genervt vom ewigen Hin und Her zwischen Issie und Dan. Sie beschliesst, Amor zu spielen und die beiden zu verkuppeln. Doch dann taucht Toms Nichte Maia beim Reitstall auf. Dan findet schnell Gefallen an der Neuen im Reitstall und die Versuche der Clique, Issie und Dan zu verkuppeln, geraten ins Wanken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2163192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404155000 +0200" stop="20230404163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Grossvaters Vermächtnis / Jazzy) (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Grossvaters Vermächtnis / Jazzy»Grossvaters Vermächtnis: Mistral bekommt durch einen Düsenjet einen grossen Schreck, verheddert sich in einem Strick und bekommt Panik. Da er sich auch danach noch aggressiv verhält, muss Lena ihn im Stall anbinden. Aber Mistral beruhigt sich gar nicht mehr. Schliesslich beisst er sogar Lena. Lena ist verzweifelt und sucht Rat in den Hinterlassenschaften ihres geliebten, verstorbenen Grossvaters, von dem sie die Kunst des Pferdeflüsterns gelernt hat. Jazzy: Lena und Angelo finden ein altes, ungepflegtes Pony, das entweder ausgesetzt wurde oder weggelaufen ist. Sie nehmen das Pony mit auf die Ranch, aber es wird schon bald heimlich von dort entführt. Als sie auf den umliegenden Ponyclubs nachfragen, stossen sie auf den verdächtigen &quot;Club zum kleinen Galopp&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1791209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404163000 +0200" stop="20230404165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (La vie secrète des adonaissants/Doudou la chance) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«La vie secrète des adonaissants/Doudou la chance»Romantik pur!: Wendy ist glücklich: endlich ein Abend allein mit Max! Ihre Eltern verlangen allerdings in letzter Minute, dass sie auf ihre kleine Schwester Marine aufpasst. Die darf mit ihren Freundinnen im Garten zelten. Um sie in Schach zu halten, macht Wendy ihnen Angst mit einem Gruselzwerg. Aber die drei lassen sich nicht einschüchtern. Einer wirkt allerdings definitiv eingeschüchtert und das ist Max aus den verschiedensten Gründen! Glücksbringer: Wendys kleine Schwester behauptet, dass ihr Kuscheltier Glück bringt und liefert Beweise. Wendy hält das natürlich für Humbug. Aber irgendwie scheint das doch zu funktionieren und sogar Wendys beste Freunde glauben an den Wunder vollbringenden Glücksbringer. Daher beschliesst Wendy, das Kuscheltier für ihre Mathearbeit zu stehlen, für alle Fälle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/1936059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404165500 +0200" stop="20230404170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Le miracle de l'amour) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Le miracle de l'amour»Die Magie der Kunst: Liebe liegt in der Luft. Mascha führt ein romantisches Puppentheater auf, die Frösche sind in der Paarungszeit, und auch der Bär möchte seine Angebetete mit einer Gondelfahrt beeindrucken. Leider macht ihm Mascha einen Strich durch die Rechnung. Zuerst sollen die verzauberten Königskinder zurück zu ihrer Gestalt finden. Dazu muss der Bär jede Menge Frösche küssen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170500 +0200" stop="20230404175500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Im goldenen Käfig von Sichuan / Flucht im Flug über Xian) (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Im goldenen Käfig von Sichuan / Flucht im Flug über Xian»Gerade haben Marco, Shi La und Luigi die Grenze zu Shi Las Heimat überschritten, da sind sie schon gefangen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/53/2163194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404175500 +0200" stop="20230404181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich habe Hunger! / Ich mag kein Karotten-Eis! / Ich bin allergisch!) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich habe Hunger! / Ich mag kein Karotten-Eis! / Ich bin allergisch!»Ich habe Hunger!: Nö-Nö hat Hunger. Doch sein Kühlschrank ist leer. Leider hat er vergessen, wo er seine Kiste mit den Notvorräten versteckt hat. Ich mag kein Karotten-Eis!: Jeder hat Essen für ein Picknick mitgebracht. Alles schmeckt, doch als Bio mit seiner Karotten-Eiscreme kommt, nehmen alle Reissaus. Ich bin allergisch!: Nö-Nö muss die ganze Zeit Niesen und ihm jucken die Augen. Schnell ist klar: Er hat eine Allergie!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/1624313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404181500 +0200" stop="20230404183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Das Unterhosen-Abenteuer / Lilakäppchen) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Unterhosen-Abenteuer / Lilakäppchen»Das Unterhosen-Abenteuer: Lehrer Coppo gibt den Kindern eine besondere Aufgabe: Sie sollen so spannend wie möglich von ihrem Wochenende erzählen. Zu blöd nur, dass bei Pinocchio gar nichts Spannendes ansteht. Er soll mit Geppetto eigentlich nur die Werkstatt aufräumen. Volpek gibt damit an, dass er zum Feen-Tal fährt und lästert über Pinocchio, der könne doch dem Wolf seine Unterhose klauen. Das findet Pinocchio als Idee gar nicht schlecht. Aus dem Streich wird ein Abenteuer. Lilakäppchen: Der böse Wolf ist dabei ein Bärenjunges zu verspeisen, als plötzlich Lilakäppchen auftaucht, den Bären rettet und den Wolf gefangen nimmt. Ihr Ziel ist es, alle Wölfe für immer zu verbannen. Nachdem ein Wolf ihre Oma gefressen hatte, möchte Lila alle Wölfe fangen und in den kalten hohen Norden bringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2163679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404183500 +0200" stop="20230404184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Floras Handy) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Floras Handy»Floras Handy: Flora hat ein neues Handy mit Funktionen, die Anni begeistern. Lionel hält nichts von dem neumodischen Schnickschnack und drängt zur Eile. Anni bittet Flora, das Handy halten zu dürfen. Wegen einer Möwe muss die Zoobahn plötzlich anhalten. Dabei fällt Anni das Handy aus den Flossen ins trübe Kanalwasser. Sofort springen die Pinguine hinterher. Und Zacki verwandelt die Bahn in ein U-Boot, um das Handy wiederzufinden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2143880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404184700 +0200" stop="20230404185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Ostereier aus Papier: Der Osterstrauss steht schon in der Vase, aber jetzt fehlt noch ein bisschen Deko. Singa hat sich dafür ganz besondere Ostereier aus Papier ausgedacht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404185000 +0200" stop="20230404190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Fieps: &quot;Fieps und der Bagger&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Fieps: &quot;Fieps und der Bagger&quot;»Fieps: Fieps und der Bagger: Der abendliche Spazierflug führt Fieps über einen leeren Spielplatz. Fieps entdeckt im Sand ein paar seltsame Hebel. Nach vorsichtigem Ausprobieren macht Fieps eine unerwartete Entdeckung: Die Hebel gehören zu einem Spielzeugbagger!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/1931132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404190000 +0200" stop="20230404192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der König und der Drache / Krieger mit Nadel und Faden) S2 (37/46)</title>
<desc lang="fr">«Der König und der Drache / Krieger mit Nadel und Faden»Der König und der Drache: Während eines Ausflugs mit dem Greifen wird König Uther von einem Drachen entführt. Guinevere, die sich nicht an seiner Befreiung beteiligen darf, macht eine Entdeckung: Das Kind des Drachen wird in Horsas Lager gefangen gehalten. Nach dem Plan von Horsas Frau Odonette wird das Drachenbaby erst freigelassen, wenn er Drache ihr den König und sein Schwert Excalibur ausliefert. Krieger mit Nadel und Faden: Föhr möchte bei seinem Vater Horsa mit einem besonderen Geburtstagsgeschenk glänzen - einem magischen Wandteppich. Dieser ziert König Uther und macht ihn somit unbesiegbar. Föhrs Plan ist, Uthers Kopf mit dem von Horsa zu übersticken. Doch er kann nicht nähen. Die gefangene Prinzessin Guinevere soll dies für ihn übernehmen. Doch Guinevere denkt gar nicht daran.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/54/2163197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404192500 +0200" stop="20230404195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Lass rollen - so fährt dein Fahrrad!: Wie weit kann ein Rad ohne Fahrer rollen? Welche Rolle spielt der gyroskopische Effekt? Moderator Eric Mayer findet heraus, wieso wir überhaupt Radfahren können, ohne umzukipppen. Um dem &quot;Wunderding&quot; Fahrrad auf die Spur zu kommen, macht Eric Mayer eine Zeitreise und begibt sich in luftige Höhen auf ein Hochrad. Aber wie kommt er überhaupt in den Sattel? Kann er das Gleichgewicht halten, und übersteht er die Fahrt am Ende unfallfrei? Er beherrscht sein Rad wie kein Zweiter: Mountainbike-Profi Lukas Knopf. Er fährt auf spektakuläre Weise mit seinem Rad durch die Stadt. Dabei geht es rasant Treppen hinunter, Rampen hoch und auf Geländern entlang. Lukas Knopf verrät &quot;PUR+&quot; seine besten Tricks und wie er bei seiner wilden Fahrt die Balance hält. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/54/2163199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195000 +0200" stop="20230404200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200000 +0200" stop="20230404201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201000 +0200" stop="20230404210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (15/20)</title>
<desc lang="fr">Die Gruppe soll ihre Etappe auf dem Rücken von Wildpferden zurücklegen. Das ist nicht so einfach, wie es klingt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/2163201_A.jpg" />
</programme>