<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230525060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525060500 +0200" stop="20230525062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Schatzinsel / Die Flaschenpost / Die Sandstatue) S4 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Schatzinsel / Die Flaschenpost / Die Sandstatue»Die Schatzinsel: Molang und Piu Piu treffen einen Piraten, der auf der Suche nach einer Insel mit einem versteckten Schatz ist. Allerdings ist so ein Schatz nicht immer unbedingt dort, wo man ihn vermutet. Die Flaschenpost: Molang und Piu Piu entdecken eine Flasche mit einer Karte darin, und stellen fest, dass es eine Schatzkarte ist! Sie setzen die Segel für ein grosses Abenteuer, aber das einzige, was sie finden, ist Müll... Sofort entscheiden sie, dass sie alles dafür tun müssen, um den Ozean zu reinigen. Die Sandstatue: Molang und Piu Piu sind am Strand. Während Molang dabei zusieht, wie viel Spass Piu Piu dabei hat, Formen in den Sand zu zeichnen, kommt ihm eine Idee: Sie könnten eine Skulptur von ihren eigenen Körpern aus dem Sand formen! Die Statue wird wunderschön und Piu Piu ist entzückt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/12/2184155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525062000 +0200" stop="20230525063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Ein schwerer Brocken / Schweineärger) (65/170)</title>
<desc lang="fr">«Ein schwerer Brocken / Schweineärger»Ein schwerer Brocken: Armer Timmy! Der Bauer hat aus Versehen den Lieblingsteddy des Lämmchens unter einem riesigen Felsklotz begraben, an dem er sich jetzt als Bildhauer versuchen will. Während Bitzer dem Künstler widerwillig Modell steht, unternehmen die Schafe alles, um Timmys Teddy wieder zu befreien ... Schweineärger: So eine Sauerei! Bitzer hat sich den Fuss gebrochen, und der Bauer hat ausgerechnet den gemeinen Schweinen die Aufgabe des Schafehütens übertragen. Die neuen Herren nutzen ihre Macht schamlos aus und wollen die Farm in ein Schweinparadies verwandeln, natürlich ganz auf Kosten der Schafe. Doch sie haben die Rechnung ohne Shaun gemacht. Der sammelt eifrig Beweise, um die Schweineherrschaft zu beenden ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/02/1837022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525063000 +0200" stop="20230525063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian entdecken die Welt jeden Tag neu. Diesmal wird ein Regenschirm zur Mondrakete und gemeinsam suchen sie den bunten Mars. Aber ist der Mars denn wirklich bunt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525063500 +0200" stop="20230525065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Die karibische Grillparty / Der König der Drachen) S12 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Die karibische Grillparty / Der König der Drachen»Die karibische Grillparty: Tom und Moose haben Malcolm zu einem Ausflug der Wilden Männer von Pontypandy eingeladen. Malcolm bereitet ein Grillhähnchen nach dem karibischen Geheimrezept seiner Mutter zu. Das Hähnchen duftet so lecker, dass der Hund Buddler nicht widerstehen kann. Er packt das Hähnchen und läuft davon. Bei der Verfolgungsjagd kommt der Grill ins Rollen und setzt den Bahnhof von Pontypandy in Brand. Ein Glück, dass Feuerwehrmann Sam nicht weit ist. Der König der Drachen: Norman, Mandy, Sarah und James spielen &quot;Burgen und Könige&quot;. Selbstverständlich ist Norman der König und ganz aus dem Häuschen, als Gareth ihnen einen selbstgebastelten Drachen bringt. Aber zu Normans Enttäuschung ist der Drache aus Pappe und speit nicht wirklich Feuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525065500 +0200" stop="20230525072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitmachen, extra für kleine Kinder. Wer steht heute unter der Farbdusche? Was ist das für ein Tier, dessen Haut so seltsam faltig aussieht? Seit wann gibt es wackelnde braune Berge? Und wie bringt man ein Kinn zum Sprechen? Wer diese und weitere kuriose Fragen beantwortet haben möchte, der muss die 52. Folge der Sendung mit dem Elefanten anschauen. Heute mit dabei: Tanja und André, die einen Zaubertrick mit Flummi vorführen, Anke, deren Füsse sich streiten, Robert, der von einem furcht erregenden Monsterchor begleitet wird, und natürlich Hase und Elefant, die sich nicht nur erschrecken, sondern auch ne ziemlich grosse Blase platzen lassen...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525072000 +0200" stop="20230525074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Gut aufgemischt / Kanadischer Camping-Krimi) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Gut aufgemischt / Kanadischer Camping-Krimi»Gut aufgemischt: Ollie und Moon fliegen nach New York City zu Tante Schnurr und wollen dort Limonade für sie machen. Aber welches Limo-Rezept ist das beste? Darüber sind sie sich gar nicht einig. Ollie mag herbe Limonade, Moon zuckersüsse. Ollie und Moon wollen ihre Limonaden zunächst von Passanten auf der Strasse probieren lassen. Was mit zwei kleinen Limonaden-Ständen vor Tante Schnurrs Haus beginnt, führt die konkurrierenden Katzen quer durch Manhattan und endet in einem fulminanten Finale auf dem Times Square. Kanadischer Camping-Krimi: Ollie und Moon sehen sich mit Stanley eine Folge Schnurrlock, die Katzendetektivin an. Gerade als es spannend wird, klingelt das Telefon und sie verpassen das Ende. Ihr Freund Mike ruft aus Kanada an und bittet sie um Hilfe. Bei ihm zu Hause geschehen äusserst merkwürdige Dinge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/30/2003544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525074500 +0200" stop="20230525081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Entspann' Dich mal!: Ob Elmo, Bjarne oder Bert - alle wollen sich entspannen. Klappt aber nicht immer. Ausser bei einem: Yogalehrer Grobi Ylvas (9), Alains (8) und Fietes (10) Lieblingsort ist eine Apfelplantage - nirgendwo kann man besser Toben und Trecker fahren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525081000 +0200" stop="20230525082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte auf Drachenjagd / Lieselotte und der Aushilfs-Bauer) (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte auf Drachenjagd / Lieselotte und der Aushilfs-Bauer»Lieselotte auf Drachenjagd: Die Kuh Lieselotte lässt bei windigem Wetter ihren Drachen steigen. Bis sich der Drachen in der Antenne auf dem Dach des Bauernhofes verheddert. Ihre Freunde wollen Lieselotte nicht helfen, denn Lieselotte hatte sie nicht mit ihrem Drachen spielen lassen. Als plötzlich die Wäscheleine vom Wind weggerissen wird und samt einem Küken in einer Hose aufsteigt, ziehen alle Tiere wieder an einem Strang. Lieselotte und der Aushilfs-Bauer: Die Bäuerin bittet den Postboten, in ihrer Abwesenheit auf dem Hof auszuhelfen. Lieselotte freut sich, ihr Freund wird sicher mit ihr kicken. Doch er muss sich erst einmal zurechtfinden. Hofarbeit ist er als Postbote gar nicht gewohnt. Blumen giessen, Tiere füttern. Womit soll er nur beginnen? Zum Glück steht ihm Lieselotte bei und unterstützt ihn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/13/2132281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525082400 +0200" stop="20230525082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Eine Flöte! Eine Tröte! Und 'ne Trommel dazu!&quot; Kikaninchen, Anni und Christian stimmen mit Affe, Nashorn und Elefant das Trötenflötentrommellied an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525082500 +0200" stop="20230525084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Tanz Samba mit mir! / Wo tut es denn weh?) (97/104)</title>
<desc lang="fr">«Tanz Samba mit mir! / Wo tut es denn weh?»Tanz Samba mit mir!: Ein Fahrradausflug in den Park ist geplant, aber Max möchte lieber nicht mit. Er lernt gerade erst Fahrrad fahren und hat sich dabei wehgetan. Doch vorher geht es für Zoé, Lili, Max und QuackQuack nach Brasilien. Sie lernen einen Papagei kennen, der auf dem Weg zu einem Sambafestival ist und auch unsere Freunde dazu einlädt. Für das Fest braucht er aber einen neuen Hut aus Früchten. Leider kann er unmöglich auf einen Baum fliegen und sich die passenden Früchte holen, denn er hat viel zu grosse Angst vorm Fliegen. Sein allererster Flugversuch scheiterte und seitdem weigert sich der Papagei strikt, es noch einmal zu versuchen. Aber Zoé und ihre Freunde versuchen alles, um den Papagei doch noch in die Luft zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/02/2025613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525084800 +0200" stop="20230525085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Anni aus bunten Papierschnipseln eine Fliege, die den hungrigen Frosch austricksen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525085000 +0200" stop="20230525090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Das schönste Zuhause der Welt / Der neue Hasenschwanz) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Das schönste Zuhause der Welt / Der neue Hasenschwanz»Das schönste Zuhause der Welt: Das erste Morgenlicht bahnt sich gerade erst seinen Weg durch die Nacht, aber der kleine braune Hase ist schon hellwach. Aufgekratzt weckt er den grossen braunen Hasen. Er will endlich spielen. Aber der grosse braune Hase hat noch lange nicht ausgeschlafen und so gar keine Lust zum Spielen. Also schlägt er dem kleinen Hasen vor loszulaufen und seine Freunde zum Frühstück bei ihnen Zuhause einzuladen. Das lässt sich der kleine Hase nicht zwei Mal sagen und macht sich sofort auf den Weg. Der neue Hasenschwanz: Als der kleine braune Hase sieht, was seine Freunde alles mit ihren Schwänzen machen können, möchte er auch so einen tollen langen Schwanz haben. Mit seinem eigenen kurzen Schwanz kann er sich weder Luft zufächeln, noch sich wärmen wie die kleine Rotfüchsin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/1950853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525090900 +0200" stop="20230525091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Am See trifft Kikaninchen eine Entenfamilie. Als ein Frosch ans Ufer kommt, fühlen sich die Entenküken gestört. Aber mit Kikaninchen als Dirigent geben dann alle gemeinsam ein fröhliches Quakkonzert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525091000 +0200" stop="20230525091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mascha und der Bär - Die Kinderlieder (Wir rudern mit dem Boot) (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Wir rudern mit dem Boot»Wir rudern mit dem Boot: Mascha und Bär machen einen kleinen Bootsausflug den Fluss entlang und geniessen die Aussicht. Selbst die einfachste Aussicht kann wunderschöne Dinge zeigen: einen grossen Schmetterling, der auf einer Blume landet, einen süssen Frosch auf einem Seerosenblatt, ein Eichhörnchen, das zackig einen Baum hoch klettert. Ach, du schöne Welt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/00/2133091_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525091500 +0200" stop="20230525092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Nora möchte eine Hexe werden: Nora möchte eine Hexe werden. Dann basteln Jasmin und Bruno ein Steckchamäleon und laden die Zuschauerkinder ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steckchamäleon zu basteln. Alicia und Liv malen ein Bild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/26/1881097_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525092500 +0200" stop="20230525093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mara besucht ihre Oma (Fussbad im Freien) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Fussbad im Freien»Fussbad im Freien: Die fünfjährige Mara liebt die Besuche bei ihrer Oma in dem schönen roten Haus mit dem grossen Garten. Dort gibt es so vieles zu erleben allein auf Entdeckerpfaden oder gemeinsam im Spiel mit der Grossmutter. Ein entspannendes Fussbad soll heute Omas müde Beine wieder munter machen. Doch Mara hat noch ganz andere Ideen, wie sie den Füssen und Beinen etwas Gutes tun kann.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/25/1772009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525093500 +0200" stop="20230525101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Kleine Wunder / Mission: Künstler Flex / Mission: Schmetterling) (23/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Kleine Wunder / Mission: Künstler Flex / Mission: Schmetterling»Mission: Kleine Wunder: Professor Gimbal möchte am See einen Steg bauen, um die Pflanzen und Tiere, die im Wasser leben, besser beobachten zu können. Die Tüftler versprechen ihm, das Baumaterial vom Doozer- Meister abzuholen und ihm beim Bau des Stegs zu helfen. Leider ist der Weg so schmal, dass die vier Tüftler sowohl mit dem Tüftler-Mobil als auch mit dem Motordoozer stecken bleiben. Daisy lässt sich davon aber nicht beirren und entdeckt in einer Raupe die Lösung des Problems. Die Tüftler müssen nur ein Transportgerät aus einzelnen, beweglichen Gliedern bauen, um damit mühelos durchs Schilf fahren zu können. Mission: Künstler Flex: Das Tüftler-Team lernt Doozer Deidra kennen, die bekannteste Künstlerin des Tals. Von ihr inspiriert und von Professor Gimbal unterstützt, wollen die Tüftler eigene Kunstwerke schaffen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/08/2000302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525101000 +0200" stop="20230525101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte über ein Mädchen, das so gern eine Katze hätte. Anni fällt sofort Clara ein, die ihre Mama jeden Tag nach einer Katze fragt. Endlich erfüllt sich ihr grösster Wunsch und die Mieze hilft ihr sogar beim Geschenke basteln für ihren Papa. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525101500 +0200" stop="20230525110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Komplizierte Wörter / Der Gemüse-Tag / Super-Edgar ausser Atem / Das rätselhafte Küsschen-Küsschen) S1 (8/50)</title>
<desc lang="fr">«Komplizierte Wörter / Der Gemüse-Tag / Super-Edgar ausser Atem / Das rätselhafte Küsschen-Küsschen»Komplizierte Wörter: Birgit, die Journalistin, führt eine Umfrage im Städtchen durch und kommt schnell zu der Ansicht, dass es allen in Windhausen gut geht. Das ist erfreulich, jeder ist glücklich. Sie macht daraus eine Schlagzeile für ihre Zeitung mit dem Titel &quot;Hochstimmung in Windhausen&quot;. Hochstimmung? Aber was soll das heissen? Das ist zweifelsohne der Name einer Krankheit! Schnell verbreitet sich Panik unter den Einwohnern... Der Gemüse-Tag: Edgar, das Super-Karibu und Katja, die Katze, die ständig herumfaucht, versuchen die Bewohner des Städtchens zu überzeugen, einen &quot;Mjam-Mjam-Gemüse-Tag&quot; einzuführen. Zunächst skeptisch, entdecken alle die Vorzüge von Gemüse. Aber Birgit, die Journalistin, überrascht Katja in dem Moment, als sie ein Minzbonbon isst. Ein Bonbon? Und das ausgerechnet am &quot;Mjam-Mjam-Gemüse-Tag&quot;! Was für ein Skandal!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/22/1657876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525110000 +0200" stop="20230525111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525111000 +0200" stop="20230525122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Alien Bazar (Die Falte des Schreckens / Tommys neue Mutter / Tommy hat die Nase voll / Das Fresstival / Gumpers in der Zukunft / Der Planet der Granvilles / Baby Tommy) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Falte des Schreckens / Tommys neue Mutter / Tommy hat die Nase voll / Das Fresstival / Gumpers in der Zukunft / Der Planet der Granvilles / Baby Tommy»Die Falte des Schreckens: Swanky steht ein Treffen mit seiner Abschlussklasse bevor. Umso härter trifft es ihn, als er unter der Lupe eine Falte auf seiner Stirn entdeckt. Völlig aufgelöst bittet Swanky seine Mitbewohner Tommy, Gumpers und Dinko um Hilfe. Tagelang zerbrechen sich die drei Freunde den Kopf über eine wirksame Kur. Und dann macht Dinko eine Erfindung. Tommys neue Mutter: Nach einer Meinungsverschiedenheit mit seiner Mutter wünscht sich Tommy eine neue Mom. Er ahnt natürlich nicht, dass Dinko diesen Wunsch wieder einmal zu wörtlich nimmt. Und so zieht eine überkandidelte Robotermutter in den Leuchtturm ein, die Tommy keine Sekunde unbeaufsichtigt lässt. Wie wird man diese kreischende Küchenmaschine bloss wieder los? Tommy hat die Nase voll: Tommy hat es erwischt. Gegen irgendetwas scheint er allergisch zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/07/2195118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525122500 +0200" stop="20230525123500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (La randonnée) S5 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La randonnée»Die grosse Wanderung: Der Bär will angeln gehen wie immer. Aber Mascha nötigt ihn zu einer abenteuerlichen Wanderung. Der Bär muss mehr als einmal die von allen Naturerlebnissen begeisterte Mascha vor Stürzen und Unglücken retten. Aber schliesslich erreichen die beiden den ersehnten Bergesgipfel. Haben sich die Strapazen gelohnt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2123219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525123500 +0200" stop="20230525130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Zwei Pfund zu viel / Wo steckt Odie?) S3 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Zwei Pfund zu viel / Wo steckt Odie?»Zwei Pfund zu viel: Garfield ist zu dick, das sagt jedenfalls die neue sprechende Waage von Liz. Er kriegt eine Diät verordnet. Nach einem schrecklichen Albtraum fängt er sogar an, Sport zu machen. Aber alle Bemühungen helfen nichts. Dann entdeckt Jon, dass er die Waage falsch eingestellt hat. Wo steckt Odie?: Odie jagt Eichhörnchen. Dabei verirrt er sich im Wald und findet nicht mehr nach Hause.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/33/1986494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525130000 +0200" stop="20230525132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Ruhiges Plätzchen gesucht / Kostbare Krümel) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Ruhiges Plätzchen gesucht / Kostbare Krümel»Ruhiges Plätzchen gesucht: Floyd und sein bester Freund Abakus, die Kellerassel, fiebern dem entscheidenden Match in ihrem Lieblingsspiel entgegen. Nur leider können sie nirgendwo ein ruhiges Plätzchen finden. Immer werden sie gestört, beispielsweise durch neugierige Zuschauer oder lärmende Urschrei-Yogaklassen. Der einzige Ort, an dem sie wirklich Ruhe haben, ist unter der Küchendecke. Doch es ist schwerer als gedacht, alle Utensilien unter die Zimmerdecke zu hieven. Kostbare Krümel: Floyd will am Kiosk bei Roger für die neuesten Comics mit Apfelstückchen bezahlen, doch Roger steht neuerdings nur noch auf Backwarenkrümel. Unglücklich muss Floyd mit leeren Händen abziehen. Doch da leert Giganto, die Wohnungsbesitzerin, den Toaster aus, und Floyd kommt unverhofft in den Besitz jeder Menge Krümel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1752374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525132000 +0200" stop="20230525134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Bubblegum) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Bubblegum»Das nächste Rennen findet auf der Insel Candyland statt. Dort werden einige Gummibärchen plötzlich lebendig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1865689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525134500 +0200" stop="20230525141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Entweder - oder?) S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Entweder - oder?»Entweder - oder?: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/08/2195121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525141000 +0200" stop="20230525150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (Folgen 843 und 844) S18 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Folgen 843 und 844»Folge 843: Direktor Berger ist enttäuscht von seinen Schülern. Friedrich geht Kathi mit seinem Selbstmitleid auf die Nerven. Der Grund für Alvas Diebstähle ist ein Flüchtlingskind. Direktor Berger ist enttäuscht von seinen Schülern. In diesem Halbjahr hat er nach der Überzeugung gehandelt, seinen Schülern mehr Eigenverantwortung zu geben. Doch nach dem Betrug mit der Biomarmelade steht für Direktor Berger fest, dass er andere Saiten aufziehen muss. Für die Einsteiner ist das ein Schock, denn Direktor Berger möchte nicht nur den Cafeteria-Wagen schliessen, sondern auch die WG auflösen. Aber David und Pippi haben schon einen Plan, wie sie ihren Direktor noch einmal umstimmen können. Wird es ihnen gelingen? Kathi ist entsetzt! Friedrich fühlt sich in seiner leidenden Rolle scheinbar ziemlich wohl.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/06/2091813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525150000 +0200" stop="20230525155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Versuch und Irrtum / Der No-Boggy) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Versuch und Irrtum / Der No-Boggy»Versuch und Irrtum: Jamie fällt es schwer, mit der Turnier-Sperre und seiner Suspendierung von der Schule umzugehen. Nicht einmal der Einsatz seiner Freundin Jack, damit er doch noch eine Chance von der Hawkstone-Academy bekommt, heitert ihn auf. Erst als Opa Mike ihm sein geliebtes &quot;Buch der Legenden&quot; überlässt, findet er den Rat, den er braucht - von Fussball-Legende Ian Wright. Der No-Boggy: Jamies Rivale Dillon demütigt Boggy, indem er ihn zu einen gefakten Date mit Nancy schickt. Zusammen mit seinen Freunden Indira und Jack gelingt es Jamie, Dillon in seine Schranken zu weisen. Boggy ist glücklich und setzt alles daran, dass Jack zur Sportlerpersönlichkeit des Jahres gewählt wird.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/14/2195123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525155500 +0200" stop="20230525162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Die Bestie vom Finsterwald) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Bestie vom Finsterwald»Jojo lebt im Waisenhaus. Eines Abends erfährt er, dass am nächsten Tag seine Abreise geplant ist - zu einer Pflegefamilie weit weg von den Wilden Kerlen. Das ist für ihn eine Katastrophe, die Wilden Kerle sind so etwas wie seine Familie und er kann sich nicht vorstellen, ohne sie zu leben. Hals über Kopf haut er aus dem Waisenhaus ab und will sich bei seinen Freunden verstecken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/15/2195125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525162000 +0200" stop="20230525164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Verdächtige Designerklamotten) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Verdächtige Designerklamotten»Steffi entdeckt auf einem Flohmarkt viel zu preiswerte Designer-Klamotten. Kalles Detektiv-Instinkt startet durch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/32/2146162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525164500 +0200" stop="20230525171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Allergieschock für Verliebte / Kung Fu-Meisterin) (73/104)</title>
<desc lang="fr">«Allergieschock für Verliebte / Kung Fu-Meisterin»Allergieschock für Verliebte: Wendy hat Pläne mit Max und versucht wieder mal, ihre kleine Schwester abzuwimmeln. Sie redet Marine ein, dass sie sich eine Allergie gegen kleine Schwestern eingefangen hat. Marine ist zutiefst verzweifelt bis sie merkt, dass sie veräppelt wird. Für ihre Rache trifft es sich, dass Wendy gerade engumschlungen mit Max unterwegs ist. Kung Fu - Meisterin: Marine möchte ihre Freundinnen überzeugen, dass ihre grosse Schwester in allem die Allerbeste ist. Was liegt da näher, als sie zu einem Kung Fu-Jugendwettbewerb anzumelden, der bald in Bad Bäder stattfindet, und bei dem anscheinend die ganze Jugend der Stadt mitmacht. Und da Wendy glücklicherweise im Grundschulalter einmal einen Kung Fu-Kurs gemacht hat, sollte da mit ein bisschen Training alles glattgehen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/30/1985079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525171000 +0200" stop="20230525174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Ein neuer Freund / Die Höhlenmalerei / Der grosse Aufbruch) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein neuer Freund / Die Höhlenmalerei / Der grosse Aufbruch»Ein neuer Freund: Weil Tib dreckig und mit Schürfwunden nach Hause kommt, verbietet seine Mutter ihm den Umgang mit Tumtum. Als Ersatz schenkt sie ihm ein Häschen, doch Tib ist alles andere als erfreut: Sein bester Freund bleibt Tumtum. Heimlich schleicht er sich in den Wald. Das Häschen folgt ihm unbemerkt. Plötzlich tauchen Lad, Nic und Nob auf, die nach Zutaten für ihr Abendessen suchen. Da kommt ihnen das Häschen gerade recht. Die Höhlenmalerei: Aron entdeckt in einer Höhle eine seltsame Malerei. Laut den Zeichnungen ist Tumtum das Opfer eines Rituals: In Wahrheit sei er ein Junge, der durch einen magischen Zauberspruch im Körper eines Dinosauriers gefangenen ist! Tib hat Angst seinen besten Freund zu verlieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/15/2195126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525174500 +0200" stop="20230525181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir sind allein zu Haus / Wir zähmen einen Hund) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir sind allein zu Haus / Wir zähmen einen Hund»Wir sind allein zu Haus: Die Eltern gehen essen. Petja, Tara und Maus bleiben zum ersten Mal allein zu Haus. Gemeinsam mit Tieneke wollen sie die Gunst der Stunde nutzen, mit fernsehen, Süssigkeiten und Kissenschlacht. Tief in der Nacht allerdings werden die Kinder überraschend im Schlaf gestört. Ganz offensichtlich versucht jemand von draussen ohne Schlüssel ins Haus einzudringen. Auf keinen Fall können das die Eltern sein. Also sind es wohl Einbrecher, die vor der Tür stehen. Wir zähmen einen Hund: Es scheint ein wildes Tier zu sein, das die Kaninchen Wuschelchen und Puschelchen bedroht und dem kleinen Maus die Spielsachen stiehlt. Die Kinder gehen der Sache detektivisch genau nach. Scharf beobachten die Jungs und Mädchen, was im Möwenweg Verdächtiges geschieht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/15/2195127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525181000 +0200" stop="20230525183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Das Zepter der Königin / Edgar, die Pechbiene) (39/129)</title>
<desc lang="fr">«Das Zepter der Königin / Edgar, die Pechbiene»Die Königin verkündet bei einem Bienenfest, ob sie ein weiteres Jahr regieren oder abdanken mag.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/07/1938306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525183500 +0200" stop="20230525184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Superschnecke / Das Apfelfest) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Superschnecke / Das Apfelfest»Superschnecke: Im Waldcamp wird heute verstecken gespielt. Odo freut sich schon. Aber dann tritt er Inspektorin Federkleid mit ihrem Enkel und dessen Haustier, Schnecke Freddy. Da Inspektorin Federkleid einen Termin hat, bittet sie Odo auf Freddy aufzupassen. Odo freut sich, denn er möchte allen zeigen, was für ein guter Schneckensitter ist. Um so schlimmer ist es, als er sich kurz wegdreht und Freddy von einer Sekunde auf die andere nicht mehr da ist. Das Apfelfest: Im Waldcamp findet das alljährliche Apfelfest statt. Die Vorbereitungen laufen auf Hochtouren. Kurz bevor es losgeht, stellen die Camperchen fest, dass die Äpfel plötzlich faule Stellen haben. Und dann fängt es auch noch an zu regnen, und die Apfelchips werden nass. Das Fest scheint ein Reinfall zu werden. Und Schuld ist daran, davon sind die Camperchen überzeugt, Reggie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2125116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525184700 +0200" stop="20230525185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Spielfiguren selbst gemacht: Brettspiele machen Spass und sind für Freunde und die ganze Familie eine tolle Sache, findet Singa. Und noch mehr Spass macht ihr das Spielen mit selbstgebastelten Spielfiguren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525185000 +0200" stop="20230525190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;König der Meere&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;König der Meere&quot;»Der kleine König: König der Meere: &quot;Die königliche Piratenbande will auf dem Floss in See stechen. Der kleine König kann nicht schwimmen. Das ist für einen Kapitän doch ganz normal und deshalb will er auf keinen Fall die Schwimmflügel anziehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525190000 +0200" stop="20230525192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Der Kampf der Drachen) S4 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Der Kampf der Drachen»Der Kampf der Drachen: Mia hilft bei der Behandlung der Schildkröte Lola, an deren Panzer ein Stück abgebrochen ist. Da kein Kleber in der Praxis ist, bitten Mia und Mattis kurzerhand einen Zahnarzt um Hilfe. Das Orakel führt Mia, Mo, Yuko und Onchao zu den Nadelspitzenbergen auf Centopia. Dort helfen ihnen Drachen, zur windumtosten Spitze zu gelangen, wo sie eine weitere Zutat für den &quot;Trank der Einheit&quot; vermuten. Was sie nicht wissen: Gargona ist ihnen auf den Fersen. Gargona hatte dem finsteren Lord Drakon von dem &quot;Glüh-Stock&quot; und der Suche nach Zutaten für einen magischen Trank berichtet. Daraufhin beauftragte er Gargona damit, die Zutaten zu zerstören. Und er sendet noch andere Helfer aus, um die Mission von Mia und ihren Freunden zu verhindern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525192500 +0200" stop="20230525195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Fritz Fuchs und Ordnungsamtmann Kluthe verschlägt es gemeinsam an die Nordsee. Fritz freut sich auf Wattwandern, Tierwelt und Strandsegeln, doch dann verschwindet Herr Kluthe allein im Watt. Fritz ahnt davon nichts. Denn Wattführerin Sine weiht ihn gerade in die Geheimnisse des Meeresbodens bei Ebbe ein. Als dann aber das Meer wieder ansteigt und zu dem abgebrochene Anrufe auf Fritz' Handy landen, startet er eine Rettungsaktion in letzter Minute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/16/2195131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525195000 +0200" stop="20230525200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525200000 +0200" stop="20230525201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Rapid Surfing mit Toni Meier: Rapid Surfing nennt man das Surfen auf einer stehenden Welle. Ben sieht sich diese neue Trendsportart genauer an und trifft dazu den 13-jährigen Surfer Antonin &quot;Toni&quot; Meier in München. Er begleitet Toni zu einem spannenden Contest, bei dem die besten Rapid Surfer Europas gegeneinander antreten. Ob Toni die Jury mit coolen Tricks auf dem Surfboard überzeugen kann?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525201000 +0200" stop="20230525203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Das letzte Mal Tiere streicheln...) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Das letzte Mal Tiere streicheln...»Das letzte Mal Tiere streicheln...: Am Abend feiern Stella, Kalid, Nick, Inga, Laura und Jakob eine kleine Abschiedsparty - denn am Morgen geht es zum letzten Mal in den Zoo Leipzig. Dort erwartet sie ein Highlight: der Gewinner des Kükenschlüpf-Wettbewerbs darf den Ameisenbären aus der Hand füttern. Auch das nun fertige Insektenhotel wollen die Sechs an den Zoo übergeben. Doch der Abschied ist unausweichlich und setzt einige Emotionen frei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525203500 +0200" stop="20230525210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (8/16)</title>
<desc lang="fr">Tierischer Spass? Pferde für die Jungs!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/17/2195134_A.jpg" />
</programme>