<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328060500 +0200" stop="20230328062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die Quadratur des Balls / Die kleine Seejung-Mascha) (73/78)</title>
<desc lang="fr">«Die Quadratur des Balls / Die kleine Seejung-Mascha»(a) Mascha und der Hase tauschen im Haus des Bären Zahlenwürfel gegen Billiardkugeln, ohne zu ahnen, dass der Bär und der Tiger ein Billiardturnier mit den anderen Tieren planen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/30/1844818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328062000 +0200" stop="20230328063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Le tic de fou / Attention travaux) S4 (12/30)</title>
<desc lang="fr">«Le tic de fou / Attention travaux»1. Der Bauer schickt Bitzer nach draussen, weil er beim Fernsehen plötzlich zu zappeln beginnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1766140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328063000 +0200" stop="20230328063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Diesmal überrascht Kikaninchen Christian mit einer Sockensuchmaschine. Die können sie auch gut gebrauchen, denn Christians rote Kuschelsocke ist weg! Sie folgen der Maschine und treffen auf ein nettes lila Monster. Das weiss angeblich auch nicht, wo die Socke ist: Sie ist weder hinter dem Monster, noch neben ihm oder vor ihm! Hat sich die Sockensuchmaschine geirrt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328063500 +0200" stop="20230328065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Elvis und die Riesengitarre / Erbsen mit Rauchgeschmack) (161/180)</title>
<desc lang="fr">«Elvis und die Riesengitarre / Erbsen mit Rauchgeschmack»Elvis und die Riesengitarre: Heute ist ein grosser Tag für Elvis. In Pontypandy findet ein Wohltätigkeitskonzert statt und Elvis darf als Sänger auftreten. Damit auch wirklich nichts schiefgeht, übt Elvis jeden Tag. Hauptfeuerwehrmann Steele gehen die ständigen Gesangseinlagen und Stimmübungen in der Feuerwache aber ziemlich auf die Nerven. Es wird endlich Zeit, dass der Auftritt stattfindet. Doch als Elvis und Mike vor dem Konzert noch eine Besorgung erledigen, geraten die beiden in eine Notlage. Zwar gelingt es Sam, die beiden Unglückspilze zu befreien, aber mittlerweile ist es so spät geworden, dass Elvis es nicht mehr rechtzeitig zu seinem Auftritt schafft. Wer soll jetzt für ihn einspringen? Erbsen mit Rauchgeschmack: Die Jungen Retter absolvieren eine Übung im Trainingsturm der Feuerwehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2159312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328065500 +0200" stop="20230328072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Was macht ein Hund beim Friseur?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; machen sich heute alle schick! Die Bilderbuchillustratoren Jutta Bauer und Ole Könnecke zeichnen eine Kuh mit einem blauen Kleid. Ein Hund geht zum Frisör und bekommt eine besonders schicke Fönfrisur. Anke hat Denis Lieblings-T-Shirt zu heiss gewaschen: Der findet es aber gar nicht schlimm, dass es nun viel zu klein ist. Lola würde für das Schulfoto gerne sauber und ordentlich bleiben: Ob sie das schafft? David und Red bestaunen ein lebendiges Spiegelbild - wie immer auf Englisch! Und zum Schluss schneiden Tanja und André Grimassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/1896835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328072000 +0200" stop="20230328074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Zoff am Strand / Das Kartoffelwunder) (93/104)</title>
<desc lang="fr">«Zoff am Strand / Das Kartoffelwunder»Kokosnuss, Matilda und Oskar wollen den Tag am Strand verbringen. Kaum angekommen gibt es Streit um die besten Liegeplätze.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/12/2159313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328074500 +0200" stop="20230328081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Stell Dir mal vor...: Ernie und Bert stellen sich vor, ein Elefant zu sein. Bei Betrachtung von Wolken bekommen Wolle und Pferd Hunger... Ausserdem bauen Bennet und sein Opa Buddelschiffe und Elmo stellt sich vor ein Tier zu sein.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1764733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328081000 +0200" stop="20230328082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Aufheben oder weg damit? / Upps, Froschi!) (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Aufheben oder weg damit? / Upps, Froschi!»Aufheben oder weg damit?: Pip sortiert seine Spielsachen aus, Posy hilft dabei. Aber sie entdeckt immer wieder Schätze, die sie noch gut gebrauchen kann und bringt damit die ganze Aktion durcheinander. Pip beschwert sich so über Posys Sammelleidenschaft, dass Posy beleidigt in den Park verschwindet. Frankie macht Pip klar, dass er nicht besonders nett zu seiner besten Freundin gewesen ist und er hat einen coolen Vorschlag, wie Pip die Lage retten kann. Upps, Froschi!: Pip und Posy tollen mit ihren Kuscheltieren herum, dabei wird Schweinchen an der Schulter verletzt. Pip benutzt einen Sticker als Pflaster. Posy findet das sehr lustig und beklebt Froschi. Um möglichst viele Pflaster auf Froschi zu platzieren,lässt sie ihn pausenlos hinfallen und sich wehtun. Bis ein wahres Malheur passiert: Posy reisst versehentlich Froschis Arm ab.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/09/2154018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328082400 +0200" stop="20230328082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Das Eichhörnchen hat Geburtstag und wartet auf seine Partygäste. Doch niemand ist zu sehen. Leonie und Kikaninchen möchten gern helfen und machen sich alle zusammen im Maisfeld auf die Suche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328082500 +0200" stop="20230328084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Sonniger Sonnentag / Spuren im Sand) (11/104)</title>
<desc lang="fr">«Sonniger Sonnentag / Spuren im Sand»Sonniger Sonnentag (10). Grosse Suchaktion in Zoés Kinderzimmer, denn Zoés supertoller Rucksack ist plötzlich verschwunden. Auch Tanja und Yasemin können ihn nirgends finden. Viel schöner wäre es, ein Spiel zu spielen. Der Zauberschrank meldet sich und in seinem Innern befinden sich zarte Feenkostüme. Die Mädchen jubeln, können sie doch als Waldfeen durch die Zauberwelt fliegen. So lernen sie eine Entenfamilie kennen, die nicht aufhören kann, ein erstaunlich grosses Nest bauen. Weil ein Nest eben genau einen Tag lang gebaut wird. Der Tag scheint einfach nicht enden, die Sonne nicht untergehen zu wollen. Also fliegt Zoé mit Tanja und Yasemin zu Frau Sonne, um sie zu fragen, warum sie ihr Licht noch nicht ausmacht.Originaltitel: &quot;Sun Daze&quot; Spuren im Sand (11).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2146212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328084800 +0200" stop="20230328085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian aus bunten Papierschnipseln ein Schwein, das zum Mond fliegen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328085000 +0200" stop="20230328091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Das richtige Benehmen / Der neue Kammerdiener) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Das richtige Benehmen / Der neue Kammerdiener»Das richtige Benehmen: Königin Marylin will die Plagegeister zum Essen im Bienenstock einladen, um die Beziehungen zu verbessern. Doch Klaus, der Kammerdiener, weigert sich, die Einladung zu überbringen. Seiner Meinung nach können sich die Plagegeister nicht benehmen und haben darum nichts im Palast zu suchen. Doch Gregor überzeugt ihn davon, dem Wunsch der Königin zu entsprechen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/25/1774840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328091500 +0200" stop="20230328092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Sarah und Henrik machen Musikinstrumente aus Gläsern: Sarah und Henrik machen Musikinstrumente aus Gläsern. Dann basteln Ronja und Greta eine Steckschnecke und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckschnecke zu basteln. Kindergartenkinder spielen Schlangenessen und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder gemalt oder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/51/2160839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328092400 +0200" stop="20230328092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht einen Ausflug mit einem Roller. Als er kaputt geht, wird mit etwas Fantasie aus dem Roller ein Bumerang.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328092500 +0200" stop="20230328093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und die mutige Wilde: Die mutige Wanja sieht Keks ganz schön ähnlich: dicke Pfoten, schönes Fell, neugierige Schnüffelnase. Die junge Wölfin hat allerdings eine Schwäche - sie mag einfach nicht baden gehen. Wanja trainiert lieber, um eines Tages eine grosse, starke Wölfin wie ihre Mama zu werden: Äste schleppen, Spasskämpfchen mit den Geschwistern oder Mäuse fangen. Gut, dass da keine Zeit fürs Baden bleibt! Kann Keks Wanja die Angst vorm Wasser nehmen? Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/29/1860010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328093500 +0200" stop="20230328101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Auf Käferjagd / Die musikalische Schatzsuche / Der Bananenräuber) (66/130)</title>
<desc lang="fr">«Auf Käferjagd / Die musikalische Schatzsuche / Der Bananenräuber»Auf Käferjagd: Lady Rataxes ist bei Celeste zum Tee eingeladen und hat wie immer an allem etwas auszusetzen. Badou versucht ihr alles recht zu machen, aber ohne Erfolg. Da erinnert er sich daran, dass sein Opa Babar ihm von einem singenden Käfer erzählt hat, der jeden zum Lächeln bringt. So ein Käfer wäre also genau das richtige Geschenk für die griesgrämige Lady. Mit Chiku begibt er sich auf die Suche, und tatsächlich gelingt es ihnen, eins dieser seltenen Exemplare zu fangen. Nachdem die beiden es zudem geschafft haben, Sleek zu entkommen, laufen sie freudestrahlend zu Lady Rataxes. Doch die hat für den Käfer, der noch dazu nicht singen will, nichts übrig. Aber im Dschungel kann dafür jemand ganz anderes wunderschön singen. Die musikalische Schatzsuche: Badou entdeckt beim Spaziergang über den Basar eine uralte Spieldose.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/31/1881003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328101000 +0200" stop="20230328101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit Elefant, Affe und Giraffe. Die drei Freunde sind urlaubsreif und fahren ans Meer. Das salzige Wasser macht sie ganz schön durstig. Zum Glück teilt der Affe seine Limonade mit den beiden anderen. Aber Moment mal, der Elefant trinkt viel mehr als der Affe! Ist das gerecht? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328101500 +0200" stop="20230328110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte von den drei Baggern / Die Geschichte vom Hut des Kapitäns / Die Geschichte vom missmutigen König / Die Geschichte vom verschollenen Finn / Die Geschichte von den Zeitreisenden / Die...) (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte von den drei Baggern / Die Geschichte vom Hut des Kapitäns / Die Geschichte vom missmutigen König / Die Geschichte vom verschollenen Finn / Die Geschichte von den Zeitreisenden / Die...»Die Geschichte von den drei Baggern: Dog und Puck suchen nach einer Anleitung für eine &quot;Buchtragemaschine&quot;. Das Buch, zu dem sie greifen, führt sie auf eine Baustelle. In der Geschichte wetteifern drei Bagger um die Anerkennung des Bauleiters. Während der eine mit Arbeitseifer punktet, protzen die anderen nur mit ihrer Maschinenleistung. Letztlich braucht es vor allem fleissige Hände, um etwas gestemmt zu kriegen. Und die müssen gar nicht gross sein. Die Geschichte vom Hut des Kapitäns: Puck hat eine neue Leidenschaft für Kopfbedeckungen. Nur wollen ihn die Ladenmäuse mit seinen ausgefallenen Kreationen einfach nicht mehr ernst nehmen. Zeit, in eine Piratengeschichte abzutauchen, in der ein Hut besondere Autorität verspricht. Dog und Puck segeln und schrubben, grölen und meutern, und erfahren etwas über Führungsqualitäten und Teamarbeit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/1868257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328110000 +0200" stop="20230328111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328111000 +0200" stop="20230328121500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Geronimo Stilton (Captain Blackrats Schatz / Die unglaubliche Reise im Orient-Express / Der Robo-Butler) (10/78)</title>
<desc lang="fr">«Captain Blackrats Schatz / Die unglaubliche Reise im Orient-Express / Der Robo-Butler»Captain Blackrats Schatz: Geronimo ertrinkt wieder einmal in Arbeit. Als er mit Thea, Effeff und Benjamin für einen Artikel im Hafen nach einem Monster Ausschau hält, das dort angeblich gesichtet worden ist, entdeckt er ein Piratenschiff. Als die Stiltons an Bord gehen, um es zu untersuchen, legt das Schiff plötzlich ab. Geronimo findet heraus, dass es sich um ein Schiff handelt, das vor über vier Jahrhunderten einem Piraten namens Blackrat gehört hat. Und dieser steht kurz darauf vor ihnen und zwingt sie, ihm als neue Mannschaft zu dienen. Er ist auf der Suche nach einem Schatz. Geronimo und seine Familie sollen ihm bei der Suche helfen. Die unglaubliche Reise im Orient-Express: Geronimo soll den zurückgezogen lebenden Guru Mausarishi interviewen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/05/2159315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328121500 +0200" stop="20230328125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Der bittere Klang der Musik / Das Wetter spielt verrückt / Das Wetter spielt verrückt) (103/210)</title>
<desc lang="fr">«Der bittere Klang der Musik / Das Wetter spielt verrückt / Das Wetter spielt verrückt»Der bittere Klang der Musik: Jon hat auf dem Dachboden seiner Eltern sein altes Akkordeon gefunden. Er verkündet Garfield, dass er wieder mit dem Akkordeonspielen anfangen will. Er treibt Garfield und Squeek mit dem Gejaule, das er produziert, fast in den Wahnsinn. Garfield versucht heimlich, das Akkordeon loszuwerden. Doch das stellt sich als weit schwieriger heraus als gedacht ... Das Wetter spielt verrückt: Eine Hitzewelle legt das ganze Land lahm. Natürlich leiden auch Jon, Garfield und Odie unter dem Wetterder grossen Hitze. Umso schlimmer, dass die nervigen Zwillinge Drusilla und Minerva auftauchen. Jon hat ihnen einen Campingausflug in den Wald versprochen. Trotz der Hitze bestehen die schrecklichen Zwillinge darauf, dass Jon sein Versprechen hält. Und die Miezekatze, sprich Garfield, muss natürlich auch mit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1957626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328125500 +0200" stop="20230328131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Doktor Nautilus kehrt zurück / König Axel) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Doktor Nautilus kehrt zurück / König Axel»Doktor Nautilus kehrt zurück: Doktor Nautilus hat beschlossen, die Stadt zu fluten und sie von seinem Schiff aus zu beherrschen. In Begleitung von Joyride müssen sich die Power Players in die ungeliebte Kanalisation begeben, wo Nautilus mit seinem Schiff kurz davor ist, seinen teuflischen Plan umzusetzen! König Axel: Nachdem sie die Geschichte von König Artus gehört haben, wollen die Power Players Ritter der Tafelrunde spielen. Axel soll der König sein. Aber als sein Power-Schwert in einem Stein stecken bleibt und er es nicht wieder herausziehen kann, kommen ihm Zweifel: Ist er wirklich der richtige Anführer für seine Freunde?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/1963544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328131500 +0200" stop="20230328134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Goldstück, die Meerjungfrauen-Jägerin / Piraten Plappertag) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Goldstück, die Meerjungfrauen-Jägerin / Piraten Plappertag»Goldstück, die Meerjungfrauen-Jägerin: Goldstück, das wilde Piratenmädchen, hat in der Schule ein Bild von einer Meerjungfrau gemalt, auf das sie sehr stolz ist. Aber ihr grosser Bruder Jim lacht sie glatt dafür aus und erklärt ihr, dass Meerjungfrauen in Wahrheit ganz anders aussehen. Goldstück ist sauer - was kann sie denn auch dafür, dass sie noch nie eine echte Meerjungfrau gesehen hat?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2146227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328134000 +0200" stop="20230328141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Himbeerkuchen-Hacker) S17 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Himbeerkuchen-Hacker»Himbeerkuchen-Hacker: Tarun hat es mit seiner Erfindung, einem smarten Assistenz-Computer für Rollstuhlfahrer - und damit auch für Pippa - bis in die letzte Runde eines Forscher-Wettbewerbs geschafft. Kurz vor der Preisverleihung wird seine Erfindung allerdings gehackt und das Programm beschädigt: Pippa, die gerade einen Testdurchlauf fährt, wird dabei leicht verletzt. Damit droht der Erfindung und Taruns Teilnahme am Wettbewerb das Aus. Das können die Pfefferkörner nicht zulassen. Wer hat es auf Tarun abgesehen? Mit allen Mitteln versuchen die Detektive, die Spuren des Hackers zu verfolgen: Pippa und Jonny recherchieren bei dem Konzern, der den Wettbewerb veranstaltet, während Tarun eine geniale Falle programmiert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/34/1907672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328141000 +0200" stop="20230328143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (1/26)</title>
<desc lang="fr">Nesrin will das neue Schuljahr mit einem epischen Prank starten und nimmt sofort den Zukunftswettberb ins Visier, doch Annika hat andere Pläne. Io und Joyce sind auch keine Hilfe. Sie haben Frau Miesbachs Ferien-Hausaufgabe verpennt und müssen auf den letzten Drücker improvisieren - was sie wirklich in den Ferien gemacht haben, soll niemand erfahren. Julia und Colin beissen sich derweil an ihrer ersten Challenge die Zähne aus.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2158388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328143500 +0200" stop="20230328150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (2/26)</title>
<desc lang="fr">Joel will das perfekte Team für den Zukunftswettbewerb zusammenzustellen, doch keiner kann seinem Standard gerecht werden - ausser Mikka und Casper, die Joel abblitzen lassen. Sie arbeiten am liebsten zu zweit. Während Casper konzentriert nach einer Idee sucht, lässt sich Mikka schnell ablenken. Auch Julia ist wenig begeistert, als Ava ungefragt ihr altes Fahrrad &quot;ausleiht&quot;. Doch am Ende ist es Ava, die sich von Julia hintergangen fühlt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2159317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328150000 +0200" stop="20230328155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Wo sind die Wildpferde? / Die Rückkehr) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Wo sind die Wildpferde? / Die Rückkehr»Wo sind die Wildpferde?: Issie und die Clique nehmen Frankie ins Visier, um herauszufinden, wo die Herde ist. Dabei kommen Geheimnisse von Hexronn ans Licht. Doch ein Fehler von Caroline bringt die Gruppe in Gefahr. Caroline lenkt Frankie ab, damit Stella und Issie sich in ihrer Wohnung umsehen können. Als Frankie zurückkehrt, erwischt sie Issie und sperrt sie in den Schuppen. Doch Issie befreit sich und macht sich auf zum Hafen, wo die Pferde ausser Landes gebracht werden sollen. Die Rückkehr: Während Issie in einem Wettlauf gegen die Zeit versucht, die Wildpferde zu finden, versucht der Rest der Gruppe verzweifelt, Hexronn aufzuhalten und den Wald vor der Rodung zu schützen. Dabei erhalten die Jugendlichen tatkräftige Unterstützung von Mitch. Am Hafen kommt es unterdes zum Showdown zwischen Issie, Adam und Frankie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/06/2159319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328155000 +0200" stop="20230328163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Wo ist Kevin? / Annas grosses Rennen) (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Wo ist Kevin? / Annas grosses Rennen»Wo ist Kevin?: Ein grosses Crossrennen steht an. Lena und Angelo trainieren, weil sie das Preisgeld für neue Boxen auf der Ranch brauchen. Samanthas kleiner Bruder Kevin ist begeistert von Angelo - und wäre gern sein Knappe. Leider stellt der Junge auch viel Quatsch an. Als seinetwegen Mistral stürzt und sich verletzt, schimpfen die Freunde mit ihm. Kevin läuft daraufhin weg. Eine grosse Suchaktion startet. Annas grosses Rennen: Das nächste Staffelrennen steht an. Leider können die Freunde nicht mitmachen, weil Anna sich immer noch weigert, daran teilzunehmen, nachdem ihr Vater bei einem solchen Rennen durch einen Sturz umgekommen ist. Durch die Provokationen von Samantha beschliesst sie, es zumindest zu versuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328163500 +0200" stop="20230328171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Ein romantischer Bootsausflug / Marina unter Verdacht / Der Aushilfs-Schamane) (95/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein romantischer Bootsausflug / Marina unter Verdacht / Der Aushilfs-Schamane»Ein romantischer Bootsausflug: Yann hat seinen Bootsführerschein bestanden. Zur Feier des Tages will er mit seinen Freunden einen Ausflug mit Onkel Patricks Schiff &quot;Taaora&quot; machen, doch dieser verbietet es ihm. Yann ist sauer und als Papa Tuanaku wieder einmal den Hochzeitstag vergessen hat, bietet er ihm an, mit ihm und Tapuna einen romantischen Ausflug auf der &quot;Taoora&quot; zu machen. Doch die heimliche Aktion läuft anders als geplant. Yann braucht Onkel Patricks Hilfe. Marina unter Verdacht: Tapuna hat Geburtstag und bekommt von Auru eine Kette geschenkt und Ohrringe von Papa Tuanaku. Marina leiht sich den Schmuck kurz aus, um ein Foto von sich mit dem Schmuck zu machen. Nach der Feier ist der Schmuck verschwunden und als die anderen das Foto sehen, fällt der Verdacht natürlich auf Marina. Doch sie beteuert ihre Unschuld.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2043981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328171000 +0200" stop="20230328180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Die Höllenwinde von Hormuz / Der fliegende Teppich von Kerman) (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Höllenwinde von Hormuz / Der fliegende Teppich von Kerman»Die Höllenwinde von Hormuz (11). Einem Hitzesturm können Marco, Shi La und Luigi gerade noch entkommen. Die Wassernot in Hormuz aber lässt sie nicht los. In den Ab Anbars, wie die Zisternen hier heissen, rieselt nur noch Sand. Die einst blühende Stadt leidet darunter, dass alle Kanäle nur noch den Palast auf dem Berg mit Wasser versorgen. Marco und seine Freunde provozieren einen Wettbewerb für orientalische Wassergärten und wollen so das Wasser zurück in die Stadt bringen. Der fliegende Teppich von Kerman (12). Der fliegende Teppich fliegt nicht! Marco, Shi La und Luigi haben sich von den Sprüchen des Geschichtenerzählers Hodscha Nasreddin einwickeln lassen. Jetzt sollen sie beweisen, dass dessen Teppich sich wirklich in die Lüfte erhebt. Der Sultan in Kerman will damit seine Tochter von einem Badgir, einem hohen Turm retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/06/2159320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328180000 +0200" stop="20230328181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Hashtag Farmer / Attacke am Kürbisbeet) (155/160)</title>
<desc lang="fr">«Hashtag Farmer / Attacke am Kürbisbeet»Ben hat den Bogen raus, wie man sich gut vermarktet. Mit einem Auftritt im Internet hat er sich eine Fangemeinde geschaffen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/39/1992213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328181500 +0200" stop="20230328183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Le grand sabbat) S1 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Le grand sabbat»Der grosse Hexentanz: Betulla erfährt, dass nachts ein grosser Hexentanz im Wald stattfindet. Sie bittet die Hexe, dabei sein zu dürfen. Aber diese lehnt ab, denn Betulla will ja &quot;nur&quot; Zauberin werden. Da Betulla aber sehr neugierig ist, schleicht sie mit Pinocchio in den Wald, um die Hexen zu beobachten. Die beiden werden prompt entdeckt und müssen fliehen, denn bei ihrer geheimen Zeremonie verstehen die Hexen überhaupt keinen Spass. Sie verfolgen die beiden. Törtchen und das Biest: Törtchen gerät in einer Höhle in Gefahr. Ein Monster rettet sie im letzten Moment. Anfangs hat sie grosse Angst vor ihm, doch dann merkt sie, dass das riesige Wesen sehr lieb ist. Greoger, so stellt er sich ihr vor, ist ein feiner Kerl und Törtchen erlebt mit ihm grossartige Momente im Wald.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2160596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328183500 +0200" stop="20230328184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Lionels Anzug) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Lionels Anzug»Lionel legt Wert auf saubere Kleidung und ist verärgert, als ihm Kurti sein Marmeladenbrot auf die Jacke wirft.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/04/2140007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328184700 +0200" stop="20230328185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Schlemmerstube: Arme Ritter : Aus übrig gebliebenem Brot kann man eine gute Süssspeise machen. Sie heisst Arme Ritter, und Singa zeigt, wie sie zubereitet wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328185000 +0200" stop="20230328190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Fieps: &quot;Fieps und die Kreide&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Fieps: &quot;Fieps und die Kreide&quot;»Fieps: Fieps und die Kreide: Fieps entdeckt bei seinem abendlichen Spazierflug ein Kreidegemälde in einem Hinterhof. Als er, neugierig wie er nun mal ist, die Kreidekrümel untersucht, stellt er fest, dass er damit malen kann. Voller Freude legt er los. Welches Kunstwerk wird der kleine Spatz wohl zaubern?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/36/1929826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328190000 +0200" stop="20230328192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der fünfte Knappe / Das goldene Pferd) (82/98)</title>
<desc lang="fr">«Der fünfte Knappe / Das goldene Pferd»Der fünfte Knappe: Der Ritter von Crao meldet seinen Sohn Eric als Ritterschüler auf Camelot an. Für ihn muss Arthur weichen und wird in die Küche versetzt. Arthur ist am Boden zerstört. Sein Traum, Ritter zu werden, scheint geplatzt. Doch auch Eric, der sich unter den Ritterschülern kaum behaupten kann, ist unglücklich. Er hätte auch viel lieber eine andere Aufgabe. Das goldene Pferd: Gawain ist mächtig stolz. Er hat für König Uther ein goldenes Pferd gefangen. Doch plötzlich bricht ewige Nacht herein, denn das Pferd hält das Gleichgewicht zwischen Tag und Nacht aufrecht. Davon wollen weder Gawain noch Uther etwas wissen. Zu wichtig ist ihnen der Ruhm, den ihnen das Pferd bringt. Während Merlin versucht, alle Bewohner mit einem Zaubertrank wachzuhalten, überlegen Arthur und seine Freunde, wie sie Gawain umstimmen können...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/28/2159322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328192500 +0200" stop="20230328195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Wie giftig sind Schlangen?: Ihre Bisse können lebensgefährlich sein und sie können ihre Opfer so fest würgen, bis deren Knochen brechen: Schlangen! &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer wagt sich trotzdem ins Schlangengehege. Auch der 18-jährige Max ist Schlangen-Fan und hat ein besonderes Hobby: Er hält drei Schlangen zuhause - als Haustiere. Eine davon ist eine Königsphyton. &quot;PUR+&quot; ist dabei, wenn sie mit einer Ratte gefüttert wird. Ausserdem melkt &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer eine Giftschlange, um ihr Gift zu gewinnen. Im &quot;PUR+&quot; Experiment wird das gewonnene Schlangengift mit Blut vermischt. Was passiert? Wie wirkt das Gift, wenn es durch einen Schlangenbiss in die menschliche Blutbahn gerät?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328195000 +0200" stop="20230328200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328200000 +0200" stop="20230328201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Reich in die Pause / Gutenberg-Gymnasium Mainz 7c: Wenn zehn Minuten vor der Pause die Klassentür aufgerissen wird und Ben und Sarah übernehmen, heisst es &quot;Reich in die Pause&quot; mit KiKA LIVE! Diesmal hat die 7c des Gutenberg-Gymnasium die Chance ihre Klassenkasse zu füllen. Bis zu 1.000 Euro reicher können sie diese 10 Minuten machen, aber dafür müssen sie alles geben. Rechtschreibung unter Zeitdruck, Wissen in Musik, Sport und Nichtlachen gegen Sarah. Wie viel Kohle landet am Ende auf dem Klassenkonto?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328201000 +0200" stop="20230328210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (7/20)</title>
<desc lang="fr">Um ihre Wanderetappe fortzusetzen zu können, müssen die Jugendlichen heute ordentlich klettern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2159324_A.jpg" />
</programme>