<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230503060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503060500 +0200" stop="20230503062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Besuch / Golf / Die Mütze) S4 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Besuch / Golf / Die Mütze»Der Besuch: Ein Pharao will Julius Cäsar beeindrucken. Aber bei Cäsar gelingt das nicht so leicht, ausser natürlich, wenn Molang und Piu Piu sich einmischen. Golf: Molang und Piu Piu kommen auf einen Golfplatz. Sie würden so gerne den elektrischen Golfwagen fahren, aber das dürfen nur die Golfer. Aber kein Ding. Unsere beiden Freunde müssen einfach nur anfangen Golf zu spielen... Die Mütze: Während Piu Piu einkaufen ist, nimmt Molang ein Paket für ihn entgegen. Neugierig öffnet er es und findet... eine grossartige, peruanische Strickmütze! Aber dann landet aus Versehen ein Fleck auf der Mütze. Ups! Molang wäscht die Mütze, doch dadurch schrumpft sie. Im Versuch seinen Fehler zu verheimlichen, findet Molang viele Wege, um Piu Piu von zu Hause fernzuhalten, während er selbst nach einem identischen Ersatzstück sucht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/14/2185738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503062000 +0200" stop="20230503063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Kleb an mir / Hitzefrei) (33/170)</title>
<desc lang="fr">«Kleb an mir / Hitzefrei»Kleb an mir: Der Farmer hat seine Brille kaputt getreten. Mit Bitzers Superkleber ist sie im nu wieder einsatzbereit. Allerdings hinterlässt der Kleber seine Spuren an Bitzers Pfoten und so bleibt im Verlauf des Tages viel an dem Hütehund kleben, auch Babyschaf Timmy. Die anderen Schafe kleben derweil ebenfalls zusammen und verursachen eine Karambolage, die dazu führt, dass Timmy zwar von Bitzers los kommt aber nun auf des Farmers Kopf klebt. Shaun weiss wie immer Abhilfe: Eine Vollrasur... Hitzefrei: Die Sonne brennt und die Schafe freuen sich über ein kühles Bad. Leider planscht der Farmer selbst im Pool. Er hat seine Rechnung aber ohne Shaun &amp; Co.gemacht, die alles versuchen, um doch noch ihre Abkühlung zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2142067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503063000 +0200" stop="20230503063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Tatütata, die Polizei ist da! Kikaninchen und Christian sind als Polizeikommissare in der Schnipselwelt unterwegs. Diesmal verfolgen sie einen affigen Verkehrsrowdy, der am Steuer auch noch Bananen isst! Kikaninchen und Christian lösen den Fall.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503063500 +0200" stop="20230503065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Ein wildes Wildwest-Abenteuer / Der Pontypandy-Gokart-Cup) S11 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein wildes Wildwest-Abenteuer / Der Pontypandy-Gokart-Cup»Ein wildes Wildwest-Abenteuer: Moose hat eine Pferde-Trekking-Tour organisiert. Mandy behauptet, sie hätte schon Preise bei Reitturnieren gewonnen. Damit ist sie allen anderen voraus und darf mit Hannah an der Trekking-Tour teilnehmen, während die anderen Kinder zu Fuss gehen müssen. Aber in Wirklichkeit hatte Mandy vorher noch nie auf einem Pferd gesessen und hat sogar Angst. Das Pferd wird von Mandys Anspannung panisch und sie stürzen zusammen in eine Schlucht. Der Pontypandy-Gokart-Cup: Wie jedes Jahr findet der grosse Pontypandy-Gokart-Cup statt und dieses Mal will Norman endlich gewinnen. Doch ganz neue Konkurrenz taucht auf: mit Joe und Mike treten auch zwei Erwachsene beim Rennen an. Jeder von ihnen will beweisen, dass er einen schnelleren Gokart als der andere bauen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503065500 +0200" stop="20230503071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten läuft heute alles verkehrt herum. Tiere klettern Wände. Robert singt ein total verdrehtes Mitmach-Lied. Endlich gibt es den passenden Hut für einen wilden Kerl. Bobo Siebenschläfer ist mit seinem Laufrad im Park unterwegs und begibt sich auf eine abenteuerliche Berg- und Talfahrt. Anke klebt auf wundersame Weise an der Decke. Und zum Schluss bleibt Tanja und André die Luft weg.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/59/1988826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071900 +0200" stop="20230503072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Diesmal erzählt sie die Geschichte von Fischer Fritzi. Fischer Fritzi fischt nicht nur frische Fische, sondern kann auch ein sehr leckeres Gemüse mit &quot;F&quot; zubereiten. Mmmh, fantastisch, Fischer Fritzi!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503072000 +0200" stop="20230503074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Glücksklee gesucht / Beste Faultier-Freunde) (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Glücksklee gesucht / Beste Faultier-Freunde»Glücksklee gesucht: Ollie möchte ein Vierblättriges Kleeblatt auf die Geburtstagskarte für seine Tante Schnurr malen. Doch ihm fehlt eine richtige Vorlage. Ihm gelingt stets nur ein Kleeblatt mit drei Blättern. Also fliegen Ollie und Moon nach Irland. Denn an keinem Ort wächst mehr Klee als auf der Grünen Insel. Doch um diesen Glücksklee zu finden, braucht man in erster Linie - Glück! Beste Faultier-Freunde: Um ein Abzeichen des Vogelclubs zu bekommen, dem Ollie beigetreten ist, möchte er ein besonderes Foto von einem seltenen Vogel schiessen. Am liebsten hätte er einen Quetzal vor der Linse, doch die gibt es nur in Costa Rica. Ollie und Moon reisen sofort los. Doch dann treffen sie vor Ort ausgerechnet auf ein Faultier, das ihnen den Weg zeigen will. Und die sind nicht gerade für ihre Schnelligkeit bekannt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503074500 +0200" stop="20230503081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Rechnen mit Keksen: Abby erklärt Krümel mit Keksen, wie man subtrahiert. Als die Kekse aber immer weniger werden, hat Krümel eine Idee. Ausserdem wollen Elmo und Wolle zum Mond fliegen und Ernie sucht eine die Zahl fünf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/47/1764761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503081000 +0200" stop="20230503082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte blickt nicht durch / Lieselotte und die verlorene Superkraft) (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte blickt nicht durch / Lieselotte und die verlorene Superkraft»Lieselotte blickt nicht durch: Lieselotte mopst dem schlafenden Postboten zum Spass die Brille. Damit wirkt alles riesengross. Dadurch erschrickt sie vor dem verspielten Dalmatiner und verliert die Brille! Als sie eine Brille findet, übergibt sie sie glücklich dem Postboten. Doch ihr Freund verhält sich merkwürdig. Er scheint nichts mehr zu erkennen. Auch die Bürgermeisterin irrt - trotz Brille - ohne Durchblick umher. Lieselotte und der Dalmatiner bieten Hilfe an. Lieselotte und die verlorene Superkraft: Lieselotte und ihre Freunde wissen, auf das Pony ist Verlass. Wenn jemand Hilfe braucht, ist Superpony zur Stelle. Doch als sein Umhang reisst, ist es sehr unglücklich und verliert den Mut. Lieselotte versucht es mit allen möglichen Tricks. Doch Pony scheint untröstlich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/1970791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503082400 +0200" stop="20230503082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Igel, Vögel und ein Bär - eine Socke geht verloren. Fussballspielen ist nicht schwer, wer hat grosse Ohren?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503082500 +0200" stop="20230503085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Schneller als ein Vogel Strauss / Ein Näschen für Tennis) (63/104)</title>
<desc lang="fr">«Schneller als ein Vogel Strauss / Ein Näschen für Tennis»Schneller als ein Vogel Strauss: Zoé, Tanja und Lili spielen ein Spiel mit einem Luftballon. Doch Lili ist nicht so gut darin, den Ballon in der Luft zu halten. Doch dann geht es für die Drei erst einmal nach Afrika. Sie erfahren, dass bald die Hochzeit von Herr und Frau Giraffe stattfindet. Alle Tiere und auch die drei Kinder bereiten etwas für die Hochzeit vor. Nur Vogel Strauss Onana hat das Gefühl, nichts zum Fest beitragen zu können, denn sie kann weder fliegen, singen noch tanzen. Onana ist darüber sehr traurig und fühlt sich nutzlos. Zoé und ihre Freunde haben allerdings längst erkannt, was Onanas besonderes Talent ist. Ein Näschen für Tennis: Lili fürchtet sich, zu ihrer neuen Turngruppe zu gehen. Zoé bietet ihr an, vorher in die Traumwelt zu reisen, damit sie gemeinsam ein bisschen Spass haben können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2011723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503085000 +0200" stop="20230503091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Der Zaubersauberbesen / Der verlorene Ring) (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Der Zaubersauberbesen / Der verlorene Ring»Der Zaubersauberbesen: Petronella passiert ein Hex-Missgeschick: Ihr Hexenbesen macht sich selbständig und will nicht mehr aufhören zu fegen. Zunächst freut sich Petronella über die Hilfe. Als jedoch der verhexte Besen auf der Terrasse der Familie Kuchenbrand weiter fegen mag, bekommt Petronella ein Problem. Denn einen verhexten Besen könnten selbst Lea und Luis ihrem Papa wohl kaum erklären. Der verlorene Ring: Die Mutter von Lea und Luis hat ihren Ring verloren! Nun will sie Petronellas ganzen Garten umgraben, um ihn wiederzufinden. Da hat Petronella selbstverständlich etwas dagegen. Wo könnte der Ring sein? Der erste Verdacht fällt auf Nisse, der sonst auch alles mopst. Aber der miesepetrige Schrat Dornwald hat den Ring gefunden und will seine &quot;Krone&quot; nicht mehr hergeben! Nisse, der gut mopsen kann, könnte genau der Richtige sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/02/2039255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503091000 +0200" stop="20230503091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Dr. Brumm (Dr. Brumm hat Glück) S2 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm hat Glück»Dr. Brumm hat Glück: Dr. Brumm macht das, was er meistens an einem sonnigen Tag macht: Er erwartet Dachs zum Spielen. Aber Dachs kommt nicht. Er sitz verängstigt in seinem Wohnwagen und traut sich nicht raus. Er ist Freitag der 13. Ein Pechtag, an dem man besser nicht aus dem Haus geht. Aberglaube ist nichts für Dr. Brumm. Also fahren er und Pottwal eben zu Dachs. Auf der Fahrt haben sie einen Platten, landen im Teich, werden von Bienen attackiert. Aber für Dr. Brumm ist es alles andere als eine Pechsträhne, sondern der schönste Tag im Jahr, denn es hätte noch viel schlimmer kommen können. So beenden die Freunde den Tag gemeinsam im Wohnwagen beim Spielen und bester Laune. Was für ein Glückstag!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/22/2185741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503091500 +0200" stop="20230503092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Lieselotte und Palina basteln ein Pinguinspiel: Lieselotte und Palina basteln ein Pinguinspiel. Dann basteln Jona und Anna eine Geburtstagssteckfigur und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und eine Geburtstagssteckfigur zu basteln. Oyuna macht ein Picknick und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/22/2186189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503092400 +0200" stop="20230503092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen ist Tierarzt. Schnubi ist mit dem Fahrrad gestürzt. Kikaninchen verarztet ihn und schon ist es nur noch halb so schlimm. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503092500 +0200" stop="20230503093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Super Mamis) (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Super Mamis»Super Mamis: Per Anhalter durch die Welt: In Madagaskar werden Kattas von ihren Müttern Huckepack genommen. Kängurus haben einen speziellen Beutel für ihre Babys, während kleine Erdbeer-Frösche ihre Kaulquappen in die Bäume Mittelamerikas tragen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/24/2185744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503093500 +0200" stop="20230503101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Der Königstänzer / Picknick mit Piraten / Regeln sind Regeln) S3 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Königstänzer / Picknick mit Piraten / Regeln sind Regeln»Der Königstänzer: Badou führt Krokodilus aus Versehen zu einer magischen Flöte, deren Klänge Babar und Lord Rataxes unaufhörlich tanzen lassen. Lord und Lady Rataxes sind zu Besuch im Palast von Celesteville. Diesmal bereitet König Babar keinen königlichen Empfang für die Nashörner, weshalb die beiden zornig werden. Beleidigt von Lord Rataxes Beschimpfungen, sucht Krokodilus nach der nächstbesten Gelegenheit, um sich für die herablassende Behandlung zu rächen. Badou hat in Babars Büro eine alte Flöte entdeckt und ohne Erlaubnis darauf gespielt. Die Flöte ist ein &quot;Königstänzer&quot;. Solange ein König ihren Klang hört, muss er unaufhörlich tanzen. Krokodilus stiehlt die Flöte und macht König Babar und Lord Rataxes damit zu hilflosen, tanzenden Marionetten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/28/2185746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503101000 +0200" stop="20230503101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einer Mäusefamilie. Rennmausjunge Mika muss mit seiner Familie vor dem bösen Wüstenfuchs fliehen. Unter einem Blaubeerbusch finden sie ein neues Zuhause. Dort gefällt es Mika richtig gut. Nur Familie Spitzmaus freut sich nicht über die neuen Nachbarn. Aber dank Mikas Idee einer Mäuse-Räuber-Leiter mit den Nachbarskindern feiern die Familien Rennmaus und Spitzmaus ein gemeinsames Blaubeerfest. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503101500 +0200" stop="20230503110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Das Meisterwerk / Die Turmzimmer-Party / Das beste Rockkonzert der Stadt / Das Karussell) S1 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Das Meisterwerk / Die Turmzimmer-Party / Das beste Rockkonzert der Stadt / Das Karussell»Das Meisterwerk: Die berühmte Künstlerin La Fleur möchte für ihr neustes Kunstwerk einen sehr grossen und schweren Felsen an das andere Ende der Strandbucht transportiert haben. Leider lässt sich der steinige Koloss weder schieben noch ziehen. Selbst Chef-Felsverschieber Bevel und seine Felsenverschiebe-Profis kommen an ihre Grenzen. Am erfolgversprechendsten scheint es, den Felsen über Baumstämme rollen zu lassen, doch dieser Versuch endet im Chaos. Was wird nun aus dem Kunstwerk? Die Turmzimmer-Party: Die Prinzessinnen Fleur und Bitz bereiten die beste Party aller Zeiten für Sir Bob und Sir Bevel vor. Es soll Tanz geben, Pfeil und Bogen Spiele, tolle Musik und ganz viel Essen. Vor lauter Begeisterung vergessen die Prinzessinnen leider Sir Bob und Sir Bevel einzuladen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/50/1834432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503110000 +0200" stop="20230503111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503111000 +0200" stop="20230503122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Vielfrass und der müde Krieger / Die dunkle Sonne / Der heilige Tomahawk / Alles verkehrt! / Hilfe für das Flughörnchen / Die Salzgrotte) (n°129)</title>
<desc lang="fr">«Vielfrass und der müde Krieger / Die dunkle Sonne / Der heilige Tomahawk / Alles verkehrt! / Hilfe für das Flughörnchen / Die Salzgrotte»Vielfrass und der müde Krieger: Ein angriffslustiger Vielfrass streift in der Nähe des Lagers herum und versetzt Müder Krieger in Angst und Schrecken. Yakaris Versuche, das Tier dazu zu bewegen, in ein anderes Tal weiterzuziehen, bleiben erfolglos. Regenbogen schlägt vor, dem Vielfrass ein Schlafmittel zu verabreichen, damit er dorthin gebracht werden kann, wo er keine Gefahr mehr darstellt. Und tatsächlich gelingt es Yakari, das Tier zu betäuben. Zusammen mit Müder Krieger will er es in ein Kanu verfrachten, um es flussabwärts in ein anderes Tal zu bringen. Doch das ist leichter gesagt als getan. Die dunkle Sonne: Als Yakari mit Kleiner Donner ausreiten will, um für seine Mutter bittere Wurzeln zu besorgen, ist das Pony besorgt. Seit dem Morgen sind er und die anderen Pferde äusserst beunruhigt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/31/2185748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503122000 +0200" stop="20230503123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Un quartet amélioré) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Un quartet amélioré»Quartett in Schrott-Dur: Der Bär und sein Vater machen Musik. Da erscheinen die Bärin und ihr Verehrer. Mascha wünscht, dass die Vier gemeinsam musizieren und zwar ein klassisches Streichquartett. Aus lauter Eifersucht legen sich der Bär und sein Konkurrent an, was in Zerstörung der Violinen endet. Der folgende Hot Jazz erhitzt ebenfalls die Gemüter und die Instrumente liegen in Trümmern. Auch Volksmusik führt nur zur Zerlegung von Balalaika und Akkordeon. Fällt Mascha eine harmonische Lösung ein?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2125140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503123000 +0200" stop="20230503125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Verbrecherjagd / Das Mäuse-Fitnessstudio) S3 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Verbrecherjagd / Das Mäuse-Fitnessstudio»Verbrecherjagd: Während Jon bei seinem Zahnarzt malträtiert wird, hört Garfield im Fernsehen die Warnung vor einem gefährlichen Einbrecher namens &quot;Der stille Jack&quot;. Ausgerechnet in seinem Stadtteil soller er sein Unwesen treibenl. Garfield sichert panisch alle Türen und Fenster. Als er abends zusammen mit Odie einen Horrorfilm anschaut, klingelt es an der Tür. Draussen steht jemand mit einem entstellten Gesicht hat und einem komischen Ding um den Kopf trägt. Dieser Jemand behauptet, Jon zu sein, aber Garfield glaubt ihm kein Wort. Er ist sicher, dass es sich um den gefährlichen Einbrecher handelt. Das Mäuse-Fitnessstudio: Bevor Jon für eine Woche verreist, ermahnt er Garfield das Haus ja mäusefrei zu halten. Sollte ihm das nicht gelingen, würde Jon ihm ein ganzes Jahr lang die Lasagne streichen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/48/1814992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503125500 +0200" stop="20230503131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Bittersüsser Zahnschmerz / Falsche Freundschaft) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Bittersüsser Zahnschmerz / Falsche Freundschaft»Bittersüsser Zahnschmerz: Action-Axel hat Zahnschmerzen, aber er weigert sich, zum Zahnarzt zu gehen. Zoe spekuliert, dass er beim Zahnarzt eine Krone für den Zahn bekommt. Bei Prinzessin Bittersüss kommt allerdings nur an, dass er eine Krone bekommt. Sie ist entschlossen, sich diese zu holen! Falsche Freundschaft: Während Axel sich gerade mit Cleo Le Ball anfreundet, nutzt Prinzessin Bittersüss die Gelegenheit, um die Power Players gegen ihren Anführer aufzuwiegeln. Sie sollen ihn absetzen und seine Position als Anführer übernehmen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1841025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503131500 +0200" stop="20230503134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Matilda die Grausame / Die rote Linie) (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Matilda die Grausame / Die rote Linie»Matilda die Grausame: Matilda erfährt zum ersten Mal die Piratennamen ihrer Freunde: Jim ist &quot;Todesverächter Jim&quot; und seine kleine Schwester Goldstück trägt den Piratennamen &quot;Goldi, die Königin des Schreckens&quot;. So einen coolen Piratennamen möchte Matilda auch haben! Die Piratenkinder erklären ihr, dass man sich einen Piratennamen erst verdienen muss. Bald ist Matilda nicht wiederzuerkennen und verhält sich derart piratenmässig, dass es Jim zu viel wird... Die rote Linie: Papa Sieger findet, dass die Piraten einen schlechten Einfluss auf seinen Sohn Brent haben. Darum möchte er die Piraten von den anderen Bewohnern in Schnarch am Deich trennen. Im ganzen Ort wird eine rote Linie auf den Boden gemalt, die von den Piraten nicht übertreten werden darf. Matilda findet das total lächerlich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/2164829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503134000 +0200" stop="20230503141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die verschwundene Münze) S19 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Die verschwundene Münze»Die verschwundene Münze: Die elfjährige Jasina ist mit einem Metalldetektor auf archäologischer Schatzsuche, als sie plötzlich durch einen Schlag auf den Hinterkopf ohnmächtig zusammensinkt. Auf einer Parkbank wacht sie wieder auf, doch ihr Metalldetektor ist verschwunden und auf ihrem Unterarm findet sie die kryptische Drohung: &quot;Bleib weg, sonst...&quot; Sie weiht zunächst nur ihren Bruder Hakim ein, aber nachdem Hund Pepper sie und drei andere Kids mit viel Gespür ins Hauptquartier lotst, vertraut sie sich auch ihren neuen Freunden an. Schnell finden Jasina, Hakim, Moritz, Amy und die burschikose Leo heraus, dass hinter dem Diebstahl und Übergriff ein echter Cold Case der Kriminalgeschichte steckt. Es geht um nichts Geringeres als das Verschwinden einer millionenschweren Goldmünze.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/32/2185749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503141000 +0200" stop="20230503143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1050/1052)</title>
<desc lang="fr">Julia will alles riskieren, um ihre Freundschaft mit Ava zu retten. Sie hat einen Plan, doch sie braucht ein Team. Währenddessen ruft Marlon eine Notfall-Redaktionssitzung ein und stösst mit seinem Kontroletti-Vortrag alle vor den Kopf. Colin ist mit den Gedanken ganz woanders, denn was zwischen ihm und Noah passiert ist, lässt ihn nicht mehr los. Noah geht es ganz ähnlich. Ist zwischen ihnen doch mehr als nur Freundschaft?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/19/2185379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503143500 +0200" stop="20230503150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (25/26)</title>
<desc lang="fr">Ein bisschen schummelt jeder, da ist sich Casper sicher. Nur so gewinnt man. Doch dieses Mal scheinen seine Worte Mikka nicht zu überzeugen. Dafür überzeugt Marlon die Redaktion mit einer Entschuldigung. Denn er braucht ihre Hilfe, unfaires Verhalten im Wettbewerb aufzudecken - Sirius hatte von Anfang an Recht! Indessen schweben Io und Leon auf Wolke 7, bis ein Kommentar von Joyce dafür sorgt, dass Io beginnt alles in Frage zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/34/2185751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503150000 +0200" stop="20230503155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Aufforderung zum Tanz / Eine Wissenschaft für sich) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Aufforderung zum Tanz / Eine Wissenschaft für sich»Aufforderung zum Tanz: Die ersten Reitstunden der Jugendlichen laufen mehr als schief. Nur fühlt eine tiefe Verbundenheit zu ihrem Pferd. Nach einem heftigen Streit mit den anderen wandert Patrizia gekränkt durch den Wald. Sie trifft auf Garwin der sie mit seinem Charme einwickelt. Währenddessen geht Charlie Armans Geheimnis näher auf den Grund. Eine Wissenschaft für sich: Charlies Amulett könnte der Schlüssel zu Armans Geheimnis sein. Doch es bringt sie in grosse Gefahr. Tarik will sich vor dem Reitunterricht drücken und bei einer Partie Schach entdeckt Rona ungeahnte Seiten an ihm. Garwins Spinne ist für die Pferde lebensgefährlich. Zu spät bemerken die Jugendlichen, wie nah sie den Tieren bereits gekommen bereits ist.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/36/2185753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503155000 +0200" stop="20230503164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Die Westernreit-Show / Das argwöhnische Pferd) (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Westernreit-Show / Das argwöhnische Pferd»1) Auf Gestüt Rosenborg findet eine Westernreit-Show statt. Wendy übt schon fleissig mit Dixie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/56/2007767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503164000 +0200" stop="20230503171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (A dormir debout/Les Sisters-l'ermite) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«A dormir debout/Les Sisters-l'ermite»Der perfekte Filmabend: Inhalt wird nachgereicht! Exil oder Wildnis?: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/52/1859999_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503171000 +0200" stop="20230503174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Süsse Versuchung / Wettstreit der Krähen / Die Heldenfeder) (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Süsse Versuchung / Wettstreit der Krähen / Die Heldenfeder»Süsse Versuchung: Auf der Suche nach Essen, landen Martin und Nils auf einem Bauernhof. Dort lernen sie die charmante Gans Jessica kennen, die vor allem Martin jeden Wunsch von den Augen abliest. Nils ahnt, dass an der Sache etwas faul ist und bald findet er auch heraus was: Jessica hat einen tödlichen Plan! Wettstreit der Krähen: Nils und Martin treffen auf eine Gruppe übereifriger Krähen, die in die Dienste des dunklen Elfen aufgenommen werden wollen. Vor einer verlassenen Kohlemine machen sie Kampfübungen in der Hoffnung, dass der dunkle Elf dort vorbeikommt. Als Nils und Martin auftauchen und von Kopf bis Fuss mit Russ bedeckt sind, glauben die Krähen dieses Ziel erreicht zu haben: Sie halten Nils für den dunklen Elfen. Während Martin so schnell wie möglich abhauen möchte, spielt Nils das Spiel mit und gibt sich als dunkler Elf aus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/39/2185755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503174500 +0200" stop="20230503181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Der Babysitterschreck / Gespenstische Hochzeit) S4 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Babysitterschreck / Gespenstische Hochzeit»Der Babysitterschreck: Jan &amp; Henry helfen der Gräfin von Undzu beim Babysitten von drei frechen, kleinen Schweinen, die aber kurz nach Einbruch der Dunkelheit verschwinden. Hoffentlich treibt da kein Wolf sein Unwesen... Gespenstische Hochzeit: Eine grosse Traumhochzeit scheint zu platzen, da einen Tag vor der Trauung das Kleid gestohlen wird. Können die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry den Fall lösen und die Hauptverdächtigte Krokodella überführen?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/05/2093606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503181000 +0200" stop="20230503183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Ein echter Krimi / Der geteilte Wald) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein echter Krimi / Der geteilte Wald»Ein echter Krimi: Bei Herrn Hund findet ein grosser Fernsehabend statt. Alle sind beim Krimi-Schauen dabei. Nur Socke und Wolle bleiben daheim in der Dachshöhle - Socke, weil er mal wieder was ausgefressen hat und Wolle, weil ihm Krimis viel zu gruselig sind. Da hat Socke eine Idee. Um Wolle die Angst zu nehmen, schlägt er vor, selbst Krimi zu spielen. Die beiden amüsieren sich prächtig, bis jemand Verdächtiges an der Tür klopft... Der geteilte Wald: Socke und Stulle streiten sich über den Ausgang eines Wettrennens. Eddi und Wolle geben Socke recht. Fritzi und Löffel sind auf Stulles Seite. Eine Einigung scheint ausgeschlossen und so beschliessen beide Seiten von nun an, getrennte Wege zu gehen und den Wald zu teilen. Keiner darf die mit Kreide gezogene Linie je wieder übertreten. Dafür soll der Kleine Dachs als Schiedsrichter sorgen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/48/1789648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503183500 +0200" stop="20230503184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Die Nacht der Wünsche) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Nacht der Wünsche»Die Nacht der Wünsche: Es ist die Nacht der Sternschnuppen,in der alle Wünsche in Erfüllung gehen. Die Mäuseschwestern laden Ernest und Celestine ein, den Sternschnuppenregen von ihrer Mühle aus zu beobachten. Aber Ernest will nur in seinen warmen Sessel. Damit Celestine nicht denkt, er wäre traurig alleine, lädt er Bekannte ein. Der einzige, der zu Ernests Einladung kommt, ist der altkluge und etwas nervige Augustin. Dann doch lieber mit den Mäusen Sternschnuppen beobachten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/39/2185757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184700 +0200" stop="20230503185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Singas Forscherfragen: Luftballons: Singa fragt sich, warum manche Luftballons nach oben steigen und manche am Boden bleiben, und geht diesem Phänomen nach.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503185000 +0200" stop="20230503190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm backt eine Überraschung)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm backt eine Überraschung»Dr. Brumm: Dr. Brumm backt eine Überraschung: Dr. Brumm macht das, was er immer zu Pottwals Geburtstag macht: Er will seinen Freund überraschen. Unter Vorwänden versucht er, Pottwal abzulenken, um heimlich einen Geburtstagskuchen für ihn zu backen. Dies gelingt auch, zumindest fast. Denn Pottwal hat erst morgen Geburtstag und Bibis Fussball landet genau auf dem Kuchen und lässt nur ein Häufchen davon übrig. Dennoch genug, um den Rest mit einer Kerze zu dekorieren und Pottwal zu überraschen. Dachs kommt auch noch mit leckerem Essen vorbei und der Geburtstag kann erfolgreich vorgefeiert werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/31/2181587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503190000 +0200" stop="20230503192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Talent gesucht / Die Friedensparty) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Talent gesucht / Die Friedensparty»Talent gesucht: Blättchen ist mal wieder zu Besuch in Schlumpfhausen. Dort begegnet sie einem Schlumpf, der traurig wirkt. Es stellt sich heraus, dass er seine Berufung noch nicht gefunden hat und von sich glaubt, dass er in nichts wirklich gut ist. Blättchen ermutigt ihn, auf die Suche zu gehen, denn für jeden müsse es etwas geben, dass er besonders gut kann. Trotz einiger Rückschläge gelingt es ihm schliesslich, sein verborgenes Talent zu entdecken. Die Friedensparty: Dummi und Begonia fallen Gargamel in die Hände. Dieser merkt schnell, dass die beiden nicht die schlausten unter den Schlümpfen sind. In der Hoffnung, dass sie ihn nach Schlumpfhausen führen können, gaukelt er ihnen vor, dass er in Wirklichkeit nett und ein Freund der Schlümpfe sei. Die beiden laden ihn daraufhin zu einer Friedensparty ins Dorf ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/40/2185759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503192500 +0200" stop="20230503195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Wie ein Feuerwehreinsatz abläuft, erfahren Lisa und Lena bei der Freiwilligen Feuerwehr in Flechtorf. Kaum angekommen, geht es auch schon zum Übungseinsatz. Auf einem Schulhof brennt ein Feuer, das gelöscht werden muss. Eine professionelle Feuerwehr war in der Geschichte allerdings nicht selbstverständlich. Wie die Menschen früher Brände bekämpften und wie sich die Feuerwehr entwickelt hat, zeigen kurze Erklärfilme und Spielszenen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/42/2185761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503195000 +0200" stop="20230503200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503200000 +0200" stop="20230503201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Sarah trifft Toni Kroos: Fussball ist für viele Mädchen und Jungs das Grösste. Mit den Freunden kicken, draussen sein, gemeinsam gewinnen oder sich gegenseitig wegen eines verlorenen Spiels trösten ist cool. Noch cooler ist es, mit Profis zu trainieren und sich bei ihnen Tricks abzuschauen. Wenn Toni Kroos persönlich Tipps gibt, dann ist das megacool! Sarah trifft den erfolgreichen Fussballer und jede Menge junge Kicker bei der Toni Kroos Academy in Köln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/28/2187185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503201000 +0200" stop="20230503203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (15/20)</title>
<desc lang="fr">Fünf Superhelden und eine tote Ananas: Bevor die Zeit in der Jungs-WG endet, drehen die Fünf nochmal voll auf: eine Superhelden-Challenge, ein Kampf mit den Wellen und eine tote Ananas.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503203500 +0200" stop="20230503210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/43/2185763_A.jpg" />
</programme>