<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509060500 +0200" stop="20230509062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Waschleute / Kung Fu / Der Frosch) S4 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Waschleute / Kung Fu / Der Frosch»Die Waschleute: Der König gibt einen Tanzabend. Molang und Piu Piu sind für sein Kostüm zuständig. Durch Molangs Missgeschick beschmutzt der König sein Kostüm. Molang und Piu Piu bringen das Kostüm zu den Waschleuten, die eine sehr musikalische Methode für die Reinigung haben. Das Kostüm ist wieder sauber, der König glücklich doch die Musik auf dem Fest ist so langweilig, dass alle Gäste einschlafen. Da haben unsere beiden Freunde eine tolle Idee. Kung Fu: Molang und Piu Piu sind auf dem Markt, um Crepes zu verkaufen. Leider sind sie aber nicht sehr gut darin. Ein mysteriöser Fremder bietet ihnen an, stattdessen Kung-Fu Unterricht zu nehmen - Kung-Fu Unterricht, der sie zu Meistern des Crepe-Backens machen soll! Der Frosch: Es ist Winter und sehr kalt. Molang und Piu Piu retten einen verfrorenen Frosch und päppeln ihn gesund.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/22/1638713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509062000 +0200" stop="20230509063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Doppeltes Unheil / Voll auf der Linie) S2 (1/40)</title>
<desc lang="fr">«Doppeltes Unheil / Voll auf der Linie»Doppeltes Unheil: Zu verlockend ist die Altkleiderkiste für Shaun: Unbemerkt plündert er sie und verkleidet sich als Bauer. In dem Kostüm tanzt sogar Hofhund Bitzer nach seiner Pfeife! Doch der Bauer wundert sich sehr, als er nicht ganz ausgeschlafen plötzlich seinem eigenen Spiegelbild gegenübersteht. Voll auf der Linie: So eine Fahrbahn-Markierungs-Maschine kann nicht nur schnurgerade Striche ziehen: Shaun entdeckt, dass man damit auch richtige Kunstwerke auf die Wiese zaubern kann. Doch als Klein-Timmy das Gefährt entert und Vollgas gibt, wird der halbe Bauernhof mitmarkiert. Das hat Folgen: Hütehund Bitzer hat offensichtlich die Herde nicht im Griff und bekommt mächtig Ärger. Auf dem Hof entsteht ein riesiges Verkehrschaos und ein einsamer Bauarbeiter malt ab sofort bunte Striche auf die Strasse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/30/1898612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509063000 +0200" stop="20230509063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni machen einen Ausflug ins Grüne. Doch Kikaninchen ist enttäuscht und will wieder nach Hause. Was nun? Ein Vöglein und eine Quelle retten die Stimmung und am Ende geniessen sie gemeinsam Walderdbeeren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509063500 +0200" stop="20230509065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Jagd auf die Alien-Käfer / Gefangen in der Schlucht) S11 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Jagd auf die Alien-Käfer / Gefangen in der Schlucht»Jagd auf die Alien-Käfer: In Pontypandy ist das Handygame-Fieber ausgebrochen. Alle rasen wie wild durch die Gegend, um mit ihrem Handy an einem bestimmten Ort ein Alien-Insekt einzusammeln. Dass Mike und Charlie mit ihrem Auto dabei im Vorteil sind, wurmt Norman und die anderen. Als einer der Alien-Käfer auf dem Meer bei einer Boje angezeigt wird, kapern sie kurzerhand Neptun, während Ben beim Mittagessen ist. Bald geraten Norman, Mandy, Sarah und James in Seenot... Gefangen in der Schlucht: Elvis hört zufällig, wie Hauptfeuerwehrmann Steele sagt, dass er sich entweder von Penny oder ihm trennen muss. Er denkt sofort, ihre Jobs stehen auf dem Spiel. Doch Steele meint nur ein Foto, dass nicht in den Rahmen passt. Elvis will nicht das Penny gehen muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/23/1765416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509065500 +0200" stop="20230509071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Was essen Hamsterbabys?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten wird heute viel gezählt. Tanja und André wandern mit Robert musikalisch einmal um den Block. Ein Kind nennt die Namen seiner Finger - erst auf Englisch und dann auf Deutsch. Anke sagt alles dreimal. Fünf kleine Hamster erblicken das Licht der Welt. Und zum Mitzählen gibt es &quot;1, 2, 3, Tier&quot;, eine Geschichte mit unerwarteten Fortsetzungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/34/1991423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509071900 +0200" stop="20230509072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Mit einem Schirm in der Hand erzählt Christian die Geschichte von Regenmacher Frank. Frank lässt es aus seiner grossen, grauen Wolke ordentlich regnen und alles wird pitschnass. Perfekt zum Pfützenhüpfen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509072000 +0200" stop="20230509074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Gänsehaut in Grönland / Bommelmützen aus Bolivien) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Gänsehaut in Grönland / Bommelmützen aus Bolivien»Gänsehaut in Grönland: Es ist heiss. Ollie fühlt sich pudelwohl, Moon allerdings schwitzt und sehnt sich nach dem Winter. Passenderweise hat Schnecke Stanley einen Freund in Grönland - der perfekte Ort für eine Abkühlung! Zunächst kommt Ollie nur widerwillig mit. Insbesondere als er hört, dass Moon ein echtes Iglu besichtigen will. Wenn es aus Eis ist, müsste er ja darin nur noch mehr frieren! Doch dann erwartet ihn eine Überraschung. Bommelmützen aus Bolivien: Moon hat die erste Schneeflocke des Winters entdeckt. Endlich Zeit für ihre Lieblingsmütze aus Alpaka-Wolle! Ollie hat sie gerade in die Waschmaschine gesteckt, aber dummerweise nicht darauf geachtet, dass die Mütze nur kalt gewaschen werden darf. Dadurch ist Moons Mütze stark eingelaufen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/26/1783217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509074500 +0200" stop="20230509081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Quitscheentchen muss mal: Ernie und Bert wollen einen Ausflug machen, aber vorher muss Quitscheentchen auf Toilette. Ferner: Grobi als Gärtner. Ausserdem fürchtet sich Pferd vor dem Nebel in der Sesamstrasse und Elmo und Abby lernen zusammenzuarbeiten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/33/1977648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509081000 +0200" stop="20230509082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und der Fuchsalarm / Lieselotte als Piratenkuh) (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und der Fuchsalarm / Lieselotte als Piratenkuh»Lieselotte und der Fuchsalarm: Grosse Aufregung auf dem Bauernhof! Die Hühner haben einen buschigen Rotschwanz gesichtet und befürchten, der Fuchs geht um. Lieselotte bietet ihren Freunden Unterschlupf in ihrem Stall an. Dankbar ziehen sie bei ihr ein. Doch so einen lebhaften Hühnerhaufen hat Lieselotte völlig unterschätzt. Es geht drunter und drüber. Irgendwann kehrt Ruhe ein. Schlafen kann Lieselotte dennoch nicht. Sie übernachtet draussen. Das passt den Hühnern gar nicht. Lieselotte als Piratenkuh: Gegen Langeweile hilft Abenteuer, ist sich Lieselotte sicher. Sie will Piratin spielen mit allem Drum und Dran. Die passende Verkleidung ist schnell gefunden. Allein: Es fehlt ein Schiff! Die anderen Tiere suchen mit und stechen mit der Badewanne in See. Doch Lieselotte ist zu schwer, die Wanne droht zu sinken. Missmutig zieht sie von dannen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/35/1981581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509082500 +0200" stop="20230509085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Ein Drache weiss nicht weiter / Besser sehen, ist besser) (71/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein Drache weiss nicht weiter / Besser sehen, ist besser»Ein Drache weiss nicht weiter: Zoé und Finn machen als Prinzessin und Ritter beim Fang-die-Flagge-Turnier mit. Bevor sie auf ihren fliegenden Drachen loslegen können, helfen sie Finns rotem Drachen, Früchte von Gemüse zu unterscheiden. So lernen sie, dass man sich ruhig auch mal Hilfe suchen kann. Besser sehen, ist besser: Augenärztin Dr. Zoé und ihre Arzthelferinnen Carla und Tanja helfen einer Spinne, die nicht mehr gut sehen kann. Sie geben ihr vier Brillen für ihre acht Augen und lernen dabei, dass man manchmal auch gut aussieht, wenn man sich selber nicht so fühlt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/02/2014941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509085000 +0200" stop="20230509090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Der grosse Fund / Die Zauberäpfel) S1 (32/39)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Fund / Die Zauberäpfel»Der grosse Fund: Luis findet einen Geldschein. Damit will er sich ein Skateboard kaufen. Aber am nächsten Morgen ist das Geld weg. Mit einer Spardose mit Spürnase will Luis seinen Schein wiederfinden. Der Wichtel Nisse hat den Geldschein gemopst - er braucht ein Segel für sein Piratenboot! Und Piraten geben bekanntlich ihre Schätze nicht mehr her! Auf offenem Teich kommt es zum Kampf zwischen Pirat Nisse und seinen Verfolgern Luis, Lea und Petronella. Die Zauberäpfel: Mit einem neuen Zauberspruch möchte Petronella Äpfel herbeihexen, die ganz viele Geschmacksrichtungen haben. Doch die Zauberäpfel schmecken nicht und sie haben unsichtbare Nebenwirkungen ... Sie machen unsichtbar - das wollten die Apfelmännchen immer schon mal sein. Denn so können sie unbemerkt auf Paul Kuchenbrands Küchenmaschine Karussell fahren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/25/1823765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509090900 +0200" stop="20230509091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Nach dem Schnipselregen fliegt Nina als Schmetterlingsprinzessin mit Kikaninchen durch die Schnipselwelt. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509091000 +0200" stop="20230509091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Das Kuchenstück) (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Kuchenstück»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509091500 +0200" stop="20230509092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Nicolai stellt sein Kuscheltier vor: Nicolai stellt sein Kuscheltier vor. Dann basteln Theo und Athena einen Stecklaster und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Stecklaster zu basteln.. Wir spielen ein Ratespiel und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/04/2096468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509092400 +0200" stop="20230509092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen besucht den Maulwurf. Die beiden wollen das Wohnzimmer vergrössern, aber verkleinern es stattdessen aus Versehen. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509092500 +0200" stop="20230509093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Spielzeit) (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Spielzeit»Spielzeit: Lernen heisst auch spielen: Eisbärenjunge in der Arktis und Languraffen in Indien lieben es zu spielen. Und auch Gorillas sind Meister der Spielzeit - sie klettern auf Bäume, rollen herum, schlagen sich auf ihre Brust - ganz wie der Papa!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/18/2188418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509093500 +0200" stop="20230509101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Der Smaragd-Papau / Der Babarathlon / Die Schildkrötenblüten) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Smaragd-Papau / Der Babarathlon / Die Schildkrötenblüten»Der Smaragd-Papau: Als ein besonders wertvolles Juwel in Affenstadt verschwindet, ist Badou davon überzeugt, dass Krokodilus es gestohlen hat. Auch die anderen sind von dessen Schuld überzeugt und so wird Krokodilus von allen verfolgt. König Babar und Badou sind zu Gast in Affenstadt und bestaunen den wertvollsten Besitz der Affen - einen grossen, grünen Smaragd-Edelstein. Auch Frau Boss und Botschafter Krokodilus sind gekommen, um den Juwel zu sehen. Frau Boss kann dem Stein allerdings nichts abgewinnen. Die glibberig, faulige Sumpf-Perle, das Kleinod der Krokodile, sei viel wertvol-ler. Als Krokodilus die Perle in der Kiste zeigen möchte, entgleitet ihm die glibberige Kugel und rollt durch die Gegend. Im Tumult fällt der Präsentationsständer des Smaragds um und plötzlich ist auch der Edelstein verschwunden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/07/2188420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509101000 +0200" stop="20230509101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte über ein Mädchen, das so gern eine Katze hätte. Anni fällt sofort Clara ein, die ihre Mama jeden Tag nach einer Katze fragt. Endlich erfüllt sich ihr grösster Wunsch, und die Mieze hilft ihr sogar beim Aufräumen. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509101500 +0200" stop="20230509110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Auf den Hund gekommen / Der beste Freund der Welt! / Verrückter Vollmond / Alles Liebe zum Muttertag!) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Auf den Hund gekommen / Der beste Freund der Welt! / Verrückter Vollmond / Alles Liebe zum Muttertag!»Auf den Hund gekommen: Madame Stick überlegt, ob sie sich einen Hund anschaffen soll, der das Haus bewachen kann. Bobby und Bill wollen sie in ihrem Vorhaben bestärken und &quot;demonstrieren&quot; ihr, was für tolle Tiere Hunde doch sind. Das gefällt Captain gar nicht und er heckt einen Plan aus, um sein Frauchen umzustimmen. Nach einigem Hin und Her kann er sie schliesslich davon überzeugen, dass er die beste Wachkatze der Welt ist und sie sich weder einen Hund noch irgendein anderes Tier zulegen muss. Der beste Freund der Welt!: Obwohl Bill eigentlich zum Ballspielen mit Bobby gegen Axel und Rocky verabredet ist, will er vorher unbedingt noch frischen Salat für Caro besorgen. Seine Hilfsbereitschaft wird auf einige Proben gestellt: aber das ist für Bill kein Problem. Er hilft seinen Freunden, wo er nur kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/27/1893880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509110000 +0200" stop="20230509111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509111500 +0200" stop="20230509122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Tom einen versunkenen Dampfer fand / Wie Tom und Huck einen Diebstahl vereitelten / Wie Tom zum Werwolf wurde) (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Tom einen versunkenen Dampfer fand / Wie Tom und Huck einen Diebstahl vereitelten / Wie Tom zum Werwolf wurde»Wie Tom einen versunkenen Dampfer fand: Tom und seine Freunde suchen das Wrack der &quot;Saint Louis&quot;. Der Raddampfer ist vor langer Zeit gesunken und soll wertvolles Gut geladen haben. Und jetzt findet ausgerechnet Nervensäge Alfred einen entscheidenden Hinweis über dessen Lage. Doch Alfred ist nur bereit, mit ihnen auf Schatzsuche zu gehen, wenn er selbst Kapitän sein darf und jeder seiner Befehle ausgeführt wird. Tom willigt zerknirscht ein. Doch Alfred erweist sich als Totalausfall. Wie Tom und Huck einen Diebstahl vereitelten: Tom ahnt nicht, in welcher Gefahr er sich befindet. Eigentlich hat er bei Mrs. Rogers nur ein Schmuckkästchen als Geburtstagsgeschenk für Becky gekauft. Doch dabei hat er Joe gestört, der gerade den Laden ausspioniert hat, um ihn später auszurauben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/32/2142085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509122000 +0200" stop="20230509123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die ersten Kinder auf dem Mond) (70/91)</title>
<desc lang="fr">«Die ersten Kinder auf dem Mond»Beim Dinner wünscht sich die Bärin vom Bären einen Verlobungsring mit dem strahlendsten Stern am Himmel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/50/1761858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509123000 +0200" stop="20230509125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Prinz Nermal / Die Hexenbraut) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Prinz Nermal / Die Hexenbraut»Prinz Nermal: Nermal wird für ein paar Tage bei Garfield einquartiert. Garfield und Odie versuchen, ihn rauszuekeln. Nermal tut so, als hätte er sich dabei ein Bein verstaucht und bekommt die erhoffte Sonderbehandlung von Jon. Bei dem Versuch, es ihm heimzuzahlen, verletzen Odie und Garfield sich schwer. Die Hexenbraut: Eine junge Hexe in der Nachbarschaft verliebt sich in Jon. Da der nicht willig ist, wird er kurzerhand verzaubert. Ebenso Liz, die ihren Plänen im Weg steht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/24/1770017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125500 +0200" stop="20230509131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Kaputt / Der ferngesteuerte Onkel) S3 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Kaputt / Der ferngesteuerte Onkel»Kaputt: Madcap hat ein Gerät erfunden, mit dem er lebendigen Spielzeugen die Minergie entziehen kann! Nun will er seine Erfindung an Action Axel ausprobieren, um ihm endlich die Powerbänder stehlen zu können. Doch da der nicht schnell genug auftaucht, probiert er seine Erfindung an Galileo aus! Wird es den Power Players gelingen, ihren Freund wieder zum Leben zu erwecken? Der ferngesteuerte Onkel: Onkel André kommt in Axels Zimmer und überrascht dort Axel und die Power Players. Doch er zeigt überhaupt keine Reaktion. Ob das an der merkwürdigen Brille liegt, die er trägt? Die Power Players müssen schnell herausfinden, was mit Axels Onkel los ist. Denn er beginnt, wild herum zu fuchteln und die Wohnungseinrichtung zu zerstören. Wer oder was steckt hinter diesem merkwürdigen Verhalten?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/19/2188422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509131500 +0200" stop="20230509134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Piratopoly / Superpiraten) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Piratopoly / Superpiraten»Jim überrascht seine Freunde beim Spielen von Landopoly. Brent macht sich über ihn lustig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/19/2188423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509134000 +0200" stop="20230509141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Verzockt) S19 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Verzockt»Verzockt: Familie Bruns sitzt beim gemütlichen Abendessen, als Miras Kollege sie mit unangenehmen Neuigkeiten überrascht. Man habe Hinweise, dass sie auf illegalen Internetseiten für mehrere Tausend Euro gepokert habe. Sollte sich der Verdacht bestätigen, könnte Mira ihren Job verlieren. Keine Frage also, dass Amy und Moritz alles daransetzen, die Unschuld ihrer Mutter zu beweisen. Alles deutet darauf hin, dass der Täter Zugang zu Miras Personalausweis hatte und sich nun mit ihrer Identität im Internet herumtreibt. Amy erinnert sich, dass sie das Portemonnaie ihrer Mutter am Kiosk im Schwimmbad liegen lassen hat. Hatte die Verkäuferin dort Zeit, den Ausweis zu fotografieren? Oder hatte jemand Zugang zu den Schliessfächern? Die Pfefferkörner ermitteln inkognito.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/10/2178452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509141000 +0200" stop="20230509150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (4/26)</title>
<desc lang="fr">Miriams Versteigerung wird zum Flop. Nach Startschwierigkeiten scheint Orkan sich doch noch auf Einstein einzuleben. Tommy kämpft wieder um Constanze Nach den Yoga-Ferien mit ihrem Vater hat sich Miriams Leben grundlegend verändert. Statt teurer Designerkleidung und ihrem Modeblog, schwört sie nun auf ein schlichtes und ausgeglichenes Leben. Blöd nur, dass in ihrem Kleiderschrank nicht vieles auch nur annähernd auf Bescheidenheit schliessen lässt. Durch Hedda kommt Miriam auf die Idee, ihre Klamotten zu versteigern. Der Plan scheint perfekt, aber die Versteigerung verläuft anders als geplant ... Der Start auf Einstein gestaltet sich für den neuen Schüler Orkan äusserst holprig. Doch als Daphne im Geschichtsunterricht ahnungslos vor Herrn Zech steht, hilft Orkan ihr geschickt aus. Daphne und die anderen Schüler sind beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/11/2188424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509150000 +0200" stop="20230509155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Gefangen / Der Stern) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Gefangen / Der Stern»Gefangen: Lore ist in ihrer Erinnerungen gereist und wacht nicht mehr auf. Die Lilientals fühlen sich so hilflos wie nie zuvor, bis eine Elfe auftaucht. Ausgerechnet Charlie scheint die Einzige zu sein, die Lore retten kann. Die Verantwortung liegt schwer auf Charlies Schultern und zwingt sie, über sich selbst hinauszuwachsen. Der Stern: Während die Lilientals versuchen, ihre Erlebnisse zu verarbeiten, schwört Garwin auf endgültige Rache. Seine Kräfte sind stärker denn je. Die fünf Freunde setzen alles daran, Garwins Schwachstelle zu finden. Fast scheinen sie am Ziel zu sein. Doch die grösste Prüfung steht ihnen noch bevor und jeder muss sich seiner schmerzlichen Vergangenheit stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/19/2188425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509155000 +0200" stop="20230509164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Zu viel des Guten / Mehr Schein als Sein) (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Zu viel des Guten / Mehr Schein als Sein»Zu viel des Guten (17). Das Olemünder Springturnier steht an. Wenn Wendy unter die ersten fünf besten Reiter kommt, qualifiziert sie sich für die Meisterschaft. Sie will alles dransetzen, das zu schaffen. Dieses Jahr dürfen sich Jerry und Christian in Acht nehmen!Im letzten Jahr musste sie nämlich aus diesem Turnier ausscheiden, weil Penny lahmte. Doch in diesem Jahr ist Wendy überzeugt, dass sie beide in Bestform sind. Es ist ein anstrengendes Turnier, denn Reiter und Pferd müssen sechs Parcours in sieben Tagen absolvieren. Nach den ersten Turniertagen fängt Penny an, sich merkwürdig zu verhalten. Wendy verliert von Tag zu Tag mehr die Kontrolle über sie. Was ist nur los - muss sie dieses Turnier etwa auch wieder absagen?Originaltitel: &quot;Moody Mares&quot; Mehr Schein als Sein (18).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/19/2188426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509164000 +0200" stop="20230509171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Souriez, vous êtes piégés !/La guerre des pestouilles) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Souriez, vous êtes piégés !/La guerre des pestouilles»Bitte lächeln, Fotofalle!: Inhalt wird nachgereicht! Ein Lied sagt mehr als Worte!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/30/1931746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509171000 +0200" stop="20230509174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Das Korn der Macht / Die Flugschule / Der Bärenmarder) (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Korn der Macht / Die Flugschule / Der Bärenmarder»Das Korn der Macht: Athanor ist zu Ohren gekommen, dass der Dunkle Elf an ein magisches Saatkorn gelangt sein soll. Nun will er sich im Reich des Dunklen Elfen vergewissern, ob dieses Gerücht stimmt - und zwar alleine. Niemand, nicht einmal Lina, soll ihn begleiten, um die gefährliche Mission nicht zu gefährden. Doch das sieht Nils anders. Die Flugschule: Da Nils mit Martins Flugkünsten unzufrieden ist, will er lernen alleine zu fliegen. Als er im Wald ein Flughörnchen durch die Lüfte gleiten sieht, ist ihm klar: Das kann er auch. Das Flughörnchen soll ihm beibringen, ohne Flügel zu fliegen. Doch das Hörnchen hat Besseres zu tun. Es ist mit Nüsse sammeln beschäftigt und weist Nils lediglich darauf hin, dass es zwar keine Flügel hat wie ein Vogel, aber im Gegensatz zu ihm hat es immerhin Flughäute.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509174500 +0200" stop="20230509181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Klopapier &amp; bunte Bären / Das Popel-Problem) S5 (11/11)</title>
<desc lang="fr">«Klopapier &amp; bunte Bären / Das Popel-Problem»Klopapier &amp; bunte Bären: Auf einem Kostümfest hat ein mysteriöser Dieb das ganze Klopapier von der Toilette gestohlen. Alle Hinweise sprechen für die Detektive Jan&amp; Henry darauf, dass der Kommissar (Michael Kessler) und seiner Schwester (Petra Nadolny) etwas damit zu tun haben. Das Popel-Problem: Jan &amp; Henry lösen den verschachtelsten Fall ihrer Detektivkarriere. Ein seltsamer fliegender Popel führt sie von einem Diebstahl zum nächsten. Sogar der Kommissar (Michael Kessler) und die Gräfin von Undzu (Ute Willing) geraten unter Verdacht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509181000 +0200" stop="20230509183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Richter Bienenwachs / Knacks im Schneckenhaus) (8/129)</title>
<desc lang="fr">«Richter Bienenwachs / Knacks im Schneckenhaus»Richter Bienenwachs ist empört, dass Maja nicht im Bienenstock, sondern nach eigenen Regeln auf der Wiese lebt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2131984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509183500 +0200" stop="20230509184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Ein echter Augustin) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein echter Augustin»Ein echter Augustin: Bilder zur Feier des Frühlings zieren überall die Mauern der Stadt, was das Missfallen der einen erregt und die Begeisterung der anderen weckt. Augustin gibt sich als Urheber der Bilder aus. Aber das ist seltsam. War nicht jemand anderes bekannt für künstlerische Begabung und Lust am Malen? Augustin wird von der Polizei dazu verhört und soll die Malereien wieder verschwinden lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184700 +0200" stop="20230509185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Lügen haben kurze Beine: Professor Juri erklärt nicht nur die Welt, nein, diesmal klärt er sogar auf, nämlich woher eigentlich der Spruch &quot;Lügen haben kurze Beine&quot; kommt. Wobei - so wirklich glaubwürdig klingt das irgendwie nicht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509185000 +0200" stop="20230509190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Der Eisbär&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Der Eisbär&quot;»Meine Schmusedecke: Der Eisbär: Der Eisbär auf meiner Schmusedecke hat ein Problem: die Sonne scheint und er schwitzt so sehr! Werden seine Freunde eine Lösung finden und ihm helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/32/1935334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509190000 +0200" stop="20230509192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Die Plümpfe 1 / Die Plümpfe 2) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Plümpfe 1 / Die Plümpfe 2»Die Plümpfe 1: Beim Beerenpflücken werden Schlaubi und Blüte erst von einem schweren Unwetter und dann noch von Gargamel und seinem Kater Azrael überrascht. Auf der Flucht vor den beiden werden sie vom Blitz getroffen und landen in einer Parallelwelt. Dort ist alles das Gegenteil von dem, was es in der normalen Welt ist. Als die beiden glauben, ihr Dorf gefunden zu haben, landen sie im Gefängnis, weil die Schlümpfe dort keine Freunde, sondern Fieslinge sind. Die Plümpfe 2: Schlaubi und Blüte lernen im Gefängnis den Zauberer Caramel kennen, das perfekte Gegenstück zu dem fiesen Gargamel der normalen Welt. Schlaubi überlistet den wachhabenden Dummiplumpf, so dass die drei aus dem Gefängnis fliehen können und Caramel sich auf die Suche nach einem Zauberspruch machen kann, der die beiden wieder in ihre Welt zurückbefördert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/36/1996421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509192500 +0200" stop="20230509195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Der gefährlichste Fahrradweg: Zu wenig Radwege, zu volle Strassen, immer neue Hindernisse: Wie kommt man sicher mit dem Rad durch die Stadt? &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer begleitet einen Fahrradkurier durch den Kölner Verkehr. Die Niederlande sind Vorreiter in Sachen Fahrradfreundlichkeit: superbreite Radwege und immer &quot;grüne Welle&quot; für Radfahrer. &quot;PUR+&quot; trifft in Utrecht ein zwölfjähriges Mädchen, das zeigt, wie die Stadt es geschafft hat, zum Fahrradparadies zu werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/2188434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509195000 +0200" stop="20230509200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509200000 +0200" stop="20230509201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201000 +0200" stop="20230509203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Nicht kaputt machen!) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Nicht kaputt machen!»Nicht kaputt machen!: Im Bereich Asien dürfen Jakob, Laura und Kalid zum ersten Mal einen Elefanten berühren und riesige Futtermengen für die Dickhäuter vorbereiten. Stella, Inga und Nick lernen die stark vom Aussterben bedrohten Schuppentiere kennen und sind völlig fasziniert. Als Jakob einen Krokodil-Teju mit Schnecken füttern will, bekommt er einen Riesenschreck.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/2188436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509203500 +0200" stop="20230509210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/08/2188438_A.jpg" />
</programme>