<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520060000 +0200" stop="20230520061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520061000 +0200" stop="20230520064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis (Franklin und die Vertretungslehrerin / Franklin und das Glühwürmchen-Fest / Franklin und die Schneckenpost) (16/104)</title>
<desc lang="fr">«Franklin und die Vertretungslehrerin / Franklin und das Glühwürmchen-Fest / Franklin und die Schneckenpost»Franklin und die Vertretungslehrerin: Franklins Lehrer, Herr Uhu, ist krank und kündigt an, dass er am nächsten Tag ausfällt und dafür eine Vertretung kommt. Franklin ist alles andere als begeistert. Er hat Angst, dass der Unterricht bei dem anderen Lehrer keinen Spass macht und das Malprojekt ausfällt, auf das er sich so gefreut hat. Doch dann lernt er, dass man keine Angst vor Veränderung haben muss, denn es gibt eine schöne Überraschung. Franklin und das Glühwürmchen-Fest: Franklin und Bär sind zum Glühwürmchen-Fest eingeladen. Franklin freut sich darauf zu tanzen. Vor allem aber auf das Spiel mit dem Scheinwerfer. Der Tänzer, der angeleuchtet wird, muss alles geben und zeigen, was er kann. Bär freut sich dagegen überhaupt nicht auf die Tanzeinlagen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/2117565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520064000 +0200" stop="20230520070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (On reste au frais / Un éléphant, ça trompe énormément) S1 (27/40)</title>
<desc lang="fr">«On reste au frais / Un éléphant, ça trompe énormément»Kalt erwischt: Es ist ein unerträglich heisser Tag und Nick und Sally kommen tüchtig ins Schwitzen. Wieder einmal weiss der Kater mit Hut Rat. Er fliegt mit den beiden in die Wüste und stellt ihnen unter anderem Konrad, die Wüstenkröte, und Jack, den Hasen, vor. Beide haben Strategien entwickelt, sich bei grosser Hitze abzukühlen. Auf Rüssel-Safari: Wie schön wäre es doch, wenn es ein Werkzeug gäbe, das viele Funktionen gleichzeitig erfüllen würde. Dann wäre es für Nick und Sally viel einfacher, das Gefährt des Katers mit Hut nachzubauen. Laut dem Kater soll die Elefantendame Themba genau so ein Werkzeug besitzen. Doch Nick und Sally erklären sich erst einmal bereit, auf Thembas Tochter Effia aufpassen, und kommen gar nicht erst nicht dazu zu fragen, worum es sich bei dem Werkzeug handelt. Dabei liegt die Antwort so nahe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/50/1985358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520070500 +0200" stop="20230520072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Ein neues Zuhause für die Gorillas / Aufgeben ist keine Lösung / Direktor Peek als Pirat) (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein neues Zuhause für die Gorillas / Aufgeben ist keine Lösung / Direktor Peek als Pirat»Ein neues Zuhause für die Gorillas: Direktor Peek möchte die Gorillas in ihr neues Gehege mit Regenwald umsiedeln, das viel schöner ist als das jetzige. Doch die Affen wollen einfach nicht umzuziehen. Direktor Peek lässt die Tür zum neuen Gehege offen, doch Familie Gorilla will sich das neue Gehege noch nicht einmal anschauen. Vielleicht fällt Jimmy und Valerie etwas ein, wie sie die Gorillas neugierig auf ihr neues Zuhause machen können. Aufgeben ist keine Lösung: Als Valerie aus Versehen einen Ballon fliegen lässt und der in einem Baum hängen bleibt, versucht Jimmy alles, um ihn zurückzuholen. Auf den Baum klettern, kann er nicht, und auch nicht fliegen, wie ein Vogel. Jimmy ist ratlos. Doch Direktor Peek ermutigt ihn, es weiter zu versuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1656902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520072500 +0200" stop="20230520074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte von einer spannenden Verfolgungsjagd / Die Geschichte von Hochseilen und Höhenangst / Die Geschichte von einer unterirdischen Dinosaurierwelt) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte von einer spannenden Verfolgungsjagd / Die Geschichte von Hochseilen und Höhenangst / Die Geschichte von einer unterirdischen Dinosaurierwelt»Die Geschichte von einer spannenden Verfolgungsjagd: Dog ist abenteuerlustig und greift zu einer Geschichtensammlung voller Spannung und Nervenkitzel. Doch in den Geschichten geht es so brenzlig zu, dass nur die Flucht von einer Geschichte zur nächsten bleibt. Ein Glück, dass Puck noch das Buch dabei hat, das Dog zuvor nicht aufregend genug war... Die Geschichte von Hochseilen und Höhenangst: Einmal aus dem Gleichgewicht geraten, traut sich die Grosse Akrobatin Brillantina nicht mehr auf das Hochseil. Erst Dog und Pucks eigene Fehlversuche in Sachen Balance lassen sie ihre Höhenangst überwinden. Die Geschichte von einer unterirdischen Dinosaurierwelt: Dog und Puck begeben sich mit Oma Puck auf Entdeckungsreise in unterirdische Welten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074500 +0200" stop="20230520081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Eingesperrt / Tütü in Grün) S4 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Eingesperrt / Tütü in Grün»Eingesperrt: Ein Escape-Room der besonderen Sorte: Jan &amp; Henry kommen nicht mehr aus ihrer Höhle und können nur noch nach Draussen gelangen, wenn sie ein paar besonders schwere Rätsel knacken. Werden Sie es schaffen? Tütü in Grün: Aufregung in der Ballettschule: Die Flamingo-Tanzgruppe hat sich über Nacht grün verfärbt. Der Verdacht liegt nahe, dass Krokodella ihre Finger im Spiel hat. Die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry ermitteln.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2090417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520081000 +0200" stop="20230520084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Party Party / Helft dem Riesenbaum! / Wer wird Junior-Rettungsschwimmer?) (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Party Party / Helft dem Riesenbaum! / Wer wird Junior-Rettungsschwimmer?»Party Party: Becca tanzt auf zwei Partys: Beccas Band macht Musik auf der Tanzparty von John Wolfenstein. Allerdings hat Becca auch noch zugesagt, bei der Strand-Party von Bully de Bachtölpel Spiele zu organisieren. &quot;Kein Problem!&quot;, denkt sich Becca, und läuft zwischen den Partys hin und her, denn sie will keinem absagen. Doch alles gerät ausser Kontrolle und schliesslich sinkt auf beiden Partys die Stimmung. Becca braucht dringend eine rettende Idee - da hilft nur Party-Mut! Helft dem Riesenbaum!: Becca und ihre Freunde finden heraus, dass der grösste Baum des Wuselwaldes, der Riesenbaum, verdurstet. Sie müssen schnell herausfinden, warum kein Wasser mehr zum Baum fliesst, denn der alte Baum ächzt und verliert schon seine Blätter. Die Bande folgt einer ungewöhnlichen Spur, denn sie braucht dringend einen Rettungsplan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1787919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520084500 +0200" stop="20230520092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Eier im Korb / Die Marschkapelle / Die schlafende Prinzessin) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Eier im Korb / Die Marschkapelle / Die schlafende Prinzessin»Eier im Korb: Zoé, Hamid und Finn spielen zusammen ein Brettspiel mit kleinen Autos. Finn langweilt sich aber und will gerade ein neues Spiel vorschlagen, als Zoés Zauberschrank funkelt. Diesmal verwandeln sich die Kinder in Basketballspieler und lernen ein paar Körbe zu werfen. Als Finn gerade seinen Ball wirft, entdeckt QuackQuack ein Vogelnest mit einem Ei auf dem Korb. Es stammt von Frau Boing-Boing-Hüpf-Vogel, die ganz aufgeregt nach ihrem zweiten Ei sucht. Zoé und ihre Freunde beschliessen, ihr zu helfen und das hüpfende Baby-Ei zu finden. Die Marschkapelle: Als Zoé, Yasemin und Hamid für QuackQuack ein Kartonhaus bauen wollen, leuchtet Zoés Zauberschrank auf und bittet zur Marschkapelle. In Zoés Zauberwelt ist Yasemin verantwortlich für die Posaune, Hamid für das Becken und Zoé für die Trommel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/40/1895151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520092000 +0200" stop="20230520094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maari - Abenteuer am Riff (Wo ist Zippi? / Ich rieche was, was du nicht riechst / Der Riesenfisch) S1 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Wo ist Zippi? / Ich rieche was, was du nicht riechst / Der Riesenfisch»Wo ist Zippi?: Um ein kurzes Nickerchen zu machen, überlässt der völlig übermüdete Seepferdchen-Papa Herr Zip seinen neugeborenen Zippi den drei Freunden Maari, Fin und Tuts. Doch der kleine Zippi ist ganz schön wild. Die drei haben alle Tentakel, Flossen und Scheren voll zu tun, das kleine Seepferdchen zum Schlafen zu bringen. Ich rieche was, was du nicht riechst: Maari, Tuts und Fin haben sich ein neues Spiel ausgedacht &quot;Ich rieche was, was du nicht riechst&quot;. Als sich ein Unwetter ankündigt, macht Fin sich schnell auf den Weg nach Hause. Dabei kommt er aber in eine starke Strömung und verliert seine Brille. Plötzlich weiss er nicht mehr, wo er ist. Gut, dass er mit Maari und Tuts über ein Walkie Talkie sprechen kann. Fin kann Maari und Tuts aber nicht beschreiben, wo er ist. Denn er kann ohne Brille nichts sehen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2090452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520094000 +0200" stop="20230520095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Kinder machen eine Collage aus Stoff: Kinder machen eine Collage aus Stoff. Dann malen Kinder ein Dschungelbild und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Dschungelbild zu malen. Emma und Sofia schminken sich und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/45/1919823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520095000 +0200" stop="20230520100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Ein Tag mit der Katzenpsychologin) (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Ein Tag mit der Katzenpsychologin»Ein Tag mit der Katzenpsychologin: Was tun, wenn meine Katze ins Bett und nicht ins Katzenklo pieselt? Oder wenn sie die Couch statt des Kratzbaums bearbeitet? Die Antworten weiss Katzenpsychologin Nici. Tierreporterin Pia ist heute ihre persönliche Assistentin. Zuhause bei Jill und ihren vier Katzen soll Nici herausfinden, warum sich Katze Mimi plötzlich aggressiv verhält. Schnell ist klar, wo das Problem liegt und Nici hat tolle Tipps auf Lager, damit Mimi wieder friedlich wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2145557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520100500 +0200" stop="20230520102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (Wenn zwei zusammen üben...) (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Wenn zwei zusammen üben...»Wenn zwei zusammen üben...: Bruno zeigt bei der zweiten Trainingsstunde, was er mit Knicki Zuhause geübt hat. Valentin und Lorelei machen Hausaufgaben im Garten. Dabei macht Bijou aber, was sie will und die beiden Geschwister fangen an zu diskutieren, wer die Übung richtig macht. Nele lernt erstmalig in der Hundeschule mehr über die Hundesprache und erfährt so, wie Lotte anzeigt, dass sie nicht mehr kann.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520102000 +0200" stop="20230520103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">In meinem Garten: Bei SingAlarm wird es heute &quot;gartengrün&quot;. Singa und das SingDing pflanzen Gemüse und Super-Gärtner Johannes Stankowski gibt in seinem Song &quot;In unserm Garten&quot; Tipps, wie das am besten geht. Wasser sparen funktioniert überall - selbst im Garten! Daran erinnern ICH &amp; HERR MEYER in ihrem Song &quot;Viva Wasser&quot;. Und was in ihrem Garten neben Kakteen und Bibern noch alles zu finden ist, berichten die PapperlaPapis in &quot;In unserm Garten&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520103500 +0200" stop="20230520104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">TanzTapir als Erzieher - Saskia Süss: Die Erzieherin im Kindergarten braucht heute starke Nerven. Erst macht TanzTapir als Praktikant Quatsch im Morgenkreis, über seine erzieherischen Methoden jedoch schütteln selbst die Kinder den Kopf. Dann spaziert Volker herein und nimmt alle für eine Polonaise mit. Als TanzTapir dann auch noch mit Saskia Süss die Mittagsruhe stört, kann sie gerade noch ein Auge zudrücken. Während TanzTapir die letzten Girlanden für das anstehende Sommerfest anbringt, kommt Tom vorbei, weil er eine Kiste Spielzeug spenden will. Sofort möchte er seinem Freund mit den Girlanden helfen, doch auf der wackeligen Stuhlkonstruktion kann er sich nicht halten und kracht mitten ins Kuchenbuffet. Die Erzieherin ist fassungslos und bangt um ihr Sommerfest.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/2120148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520104500 +0200" stop="20230520114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520114500 +0200" stop="20230520120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW S6</title>
<desc lang="fr">Apfel: Der heutige Star ist Alex' Lieblingsobst: der Apfel! Auch die Kinder freuen sich riesig über dieses Thema. Lola und Paul bereiten Apfelmus zu. Bei Ronja und Gloriya gibt es heute getrocknete Apfelringe. Doch so einfach wie es klingt, ist das gar nicht. Ein Blick auf die Zutaten und Sebastian weiss sofort, was er heute gemeinsam mit Jonas zubereiten wird: Apfel-Streusel-Törtchen. Sie legen sofort los.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120000 +0200" stop="20230520133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für TKKG (Heisser Draht nach Paradiso / Das leere Grab im Moor / Im Kaufhaus ist die Hölle los / X7 antwortet nicht) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Heisser Draht nach Paradiso / Das leere Grab im Moor / Im Kaufhaus ist die Hölle los / X7 antwortet nicht»Heisser Draht nach Paradiso: Endlich Wochenende! TKKG freuen sich schon lange auf ihren Urlaub in Lugano. Aber wo bleibt nur Gabi? Ausgerechnet! Am Tag der Abreise läuft sie Gangstern in die Arme, die eine Bank ausrauben! Eine Menge Schmuck und Juwelen haben die Räuber erbeutet aber glücklicherweise haben sie Gabi nur gefesselt und unversehrt zurückgelassen. Dann steht einem entspannten Urlaub doch jetzt nichts mehr Wege? Doch! Denn zufällig nehmen die Bankräuber den gleichen Zug. Das leere Grab im Moor: Tim und Klösschen beobachten wie ein Militärjet in das nahegelegene Moor stürzt. Der englische Pilot konnte sich wohl retten, ist aber wie vom Erdboden verschluckt. Versteckt er sich etwa? Und wo ist eigentlich der wertvolle Diamant geblieben, den der Jet nach Indien bringen sollte?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/55/1894442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133500 +0200" stop="20230520145500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Triple Trouble - Ärger Hoch Drei!</title>
<desc lang="fr">Nachdem ein berühmtes Gemälde aus dem polnischen Nationalmuseum verschwunden ist, beschliessen die Teenager Julka und Olek zu ermitteln, denn Julkas Tante sitzt zu Unrecht in Haft.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2110596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520145500 +0200" stop="20230520151000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">MOOOMENT!</title>
<desc lang="fr">Geburtstag: Julia hat Tayfun, Nadja und Sam zu einer kleinen Geburtstagsparty eingeladen. Auch dabei: Julias Opa. Er will unbedingt für gute Stimmung sorgen. Leider geht das gründlich daneben. Sein Geburtstagständchen auf der Flöte und seine schlechten, weil rassistischen Witze. Was tun? Das Ganze ist nicht nur peinlich sondern vor allem verletzend. Julia, Tayfun , Sam und Nadja probieren verschiedene Wege, dem Opa klar zumachen, dass seine Witze weh tun. &quot;Hab ich doch nicht so gemeint&quot;, &quot;haben wir doch immer so gemacht&quot;, &quot;jetzt habt ihr die Stimmung verdorben&quot; - Tayfun erklärt wie auf die typische Täter-Opfer-Umkehr reagiert werden kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/40/1883063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520151000 +0200" stop="20230520163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Zwei auf einen Streich / Feueralarm / Der kranke Büffel / Das Geheimnis der Elefanten / Moglis grösster Fan / Der falsche Panther / Mogli, der Künstler / Der Schwarze Schatten) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Zwei auf einen Streich / Feueralarm / Der kranke Büffel / Das Geheimnis der Elefanten / Moglis grösster Fan / Der falsche Panther / Mogli, der Künstler / Der Schwarze Schatten»Zwei auf einen Streich: Am liebsten hätte es Phaona, wenn Mogli wieder zurück zu den Menschen ins Dorf gehen würde. Doch all seine Bemühungen, Mogli loszuwerden, schlagen fehl, weil der Rudelführer Akela dem Menschenjungen den Rücken stärkt. Da entdeckt Phaona in der Nähe des Dorfes eine grosse Fallgrube und heckt einen Plan aus. Mit der Hilfe von Tabaqui und Shir Khan will er Mogli und Akela auf einen Streich loswerden. Tatsächlich fällt Akela in die Grube und Mogli kommt, um ihm zu helfen. Doch glücklicherweise durchschaut Mogli Phaonas fiesen Plan ... Feueralarm: Die Tiere flüchten vor einem Feuer in den Bergen. Auch Ponya, dem kleinen Panda, gelingt die Flucht, doch vor Überanstrengung fällt sie in Ohnmacht. Glücklicherweise wird sie von Balu und Mogli gefunden und an einen sicheren Ort gebracht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2181056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520163500 +0200" stop="20230520174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Der Wegezoll / Kampf mit dem Stier / Der falsche Druide / Die Insel der Träume / Ein wahrer Wikinger / Schiffbrüchige) (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Der Wegezoll / Kampf mit dem Stier / Der falsche Druide / Die Insel der Träume / Ein wahrer Wikinger / Schiffbrüchige»Der Wegezoll: Alles hängt mal wieder an Wickie. Denn Halvar manövriert das Drachenboot in beträchtliche Schwierigkeiten: zwar möchte der Kapitän die Heimfahrt abkürzen, doch den Wegezoll für den dänischen Kanal will er auf keinen Fall entrichten. Das Drachenboot ächzt unter der Last der Schätze, die die Wikinger angesammelt haben. Doch noch sind es sieben lange Tage, bis sie Flake erreichen und wieder in ihren heimatlichen Betten schlafen können. Sieben lange Tage? Wie wäre es denn da mit einer kleinen Abkür-zung? Dann dauerte die Rückreise bloss noch einen einzigen Tag! Halvar, Wickie und die gan-ze Mannschaft sind Feuer und Flamme für die Idee. Der Haken an der Sache ist bloss, dass die Abkürzung durch einen schmalen Kanal führt, der vom dänischen König beherrscht wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/38/2135409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520174500 +0200" stop="20230520181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir beerdigen einen Vogel / Wir backen Kekse) (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir beerdigen einen Vogel / Wir backen Kekse»Wir beerdigen einen Vogel: Wenn es darauf ankommt, halten die Kinder vom Möwenweg zusammen. Zum Beispiel dann, wenn ein Vogel stirbt und von allen gemeinsam zu Grabe getragen werden muss. Leider ist ein Vögelchen gegen die Fensterscheibe geflogen und liegt jetzt tot auf Taras Veranda. Natürlich kann es da nicht liegen bleiben. Es muss mit allen, was dazu gehört, im Garten bestattet werden! Die Jungs spielen Fussball, die Mädchen spielen mit den Kaninchen, Maus lutscht ein Eis und Taras Mama ist in aller Seelenruhe am Putzen. Doch plötzlich ist es mit der Idylle vorbei! Ein Vogel rauscht gegen die Fensterscheibe und bleibt auf der Veranda der Johannsons liegen. Von Maus Geschrei aufmerksam gemacht, stürzen alle Kinder eilig zusammen, doch dem Vogel ist nicht mehr zu helfen. Er ist tot.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/21/2193205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520181000 +0200" stop="20230520183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Lara lässt es regnen / Willi wird beschattet) (29/129)</title>
<desc lang="fr">«Lara lässt es regnen / Willi wird beschattet»Das Marienkäfermädchen Lara lässt es regnen! Der Regenwurm Max und die Schnecke Rufus sind begeistert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/2193206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520183500 +0200" stop="20230520184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Das Porträt / Flugangst) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Porträt / Flugangst»Das Porträt: Die Camper malen ein Porträt ihres besten Freundes. Odo ist Doodles beste Freundin, also sollte Odo natürlich am besten darin sein, ihr Porträt zu malen. Aber Selma überrascht alle mit ihren erstaunlichen künstlerischen Fähigkeiten und ihrer Liebe zu Doodle. Flugangst: Odo versucht alles, was er sich vorstellen kann, um Doodle dabei zu helfen, ihre Flugangst zu überwinden. Aber er lernt, dass man manchmal am besten zuhört, wenn ein Freund ein Problem hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/2193207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184700 +0200" stop="20230520185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">KiKA kommt zu dir! 2023: Erste Post: KiKA kommt zu dir! geht in die nächste Runde. Singa zeigt die ersten Einsendungen und freut sich schon darauf, bald einige Zuschauer bei einem Besuch persönlich kennenzulernen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520185000 +0200" stop="20230520190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Streitplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Streitplanet&quot;»Raketenflieger Timmi: Streitplanet: Raktenflieger Timmi und Teddynaut gelangen zum Streitplaneten, der in zwei Hälften aufgeteilt ist. Die eine ist blau, die andere orange, wie die zwei Bewohner, die in den Hälften leben. Sie streiten. Als Timmi und Teddy gleich wieder weg wollen, einigen sich die Bewohner, nicht mehr zu streiten. Und plötzlich besuchen sie sich gegenseitig und haben Spass zusammen, als Timmi und Teddy wieder in ihre Rakete steigen und davonfliegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/43/1920881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520190000 +0200" stop="20230520192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Seltsame Gezeiten) S4 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Seltsame Gezeiten»Seltsame Gezeiten: Mia absolviert ein Praktikum in einer Tierarztpraxis auf dem Land. Bei der Behandlung eines kranken Pferdes beeindruckt sie Tierärztin Dr. Carina Amato sofort mit einer guten Idee. In Centopia erfährt Mia, dass die Insel seit Kurzem von Erdbeben erschüttert wird und sich die Gezeiten seltsam verändert haben. Als Mia, Yuko, Mo und Phuddle am Strand eine steinerne Panflöte finden, machen sie sich auf die Suche nach deren Herkunft. Sie hoffen, dass der Pankönig die mystischen Runen auf der Flöte lesen und so das Geheimnis lösen kann, warum sich Centopia verändert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/31/2193210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520192500 +0200" stop="20230520195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Der Migrations-Check: In dieser Folge geht es besonders um die Menschen, die aus einem anderen Land nach Deutschland gekommen sind, oder deren Vorfahren in einem anderen Land geboren sind. Tobi checkt, warum Menschen ihre Heimat verlassen, was das für diese Menschen bedeutet und wie wir alle in Deutschland gut zusammenleben können. Ausserdem macht er ein grosses Experiment. Denn er will beweisen, dass wir trotz mancher Unterschiede sehr viel gemeinsam haben!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/31/2193212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520195000 +0200" stop="20230520200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520200000 +0200" stop="20230520201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Dein Hobby: Bienen: Jontes grosse Leidenschaft sind Bienen - aber einfach nur Imkern und sich um Bienenvölker kümmern, ist ihm zu wenig. Mit der Aktion &quot;Naturschutz2go&quot; funktioniert er alte Automaten zu Saatgutautomaten um. So sind Blumensamen schnell zur Stelle und jeder, der will, kann sie verteilen. Sein Ziel: mehr Blumen für Bienen. Sarah zeigt er, wie man ganz einfach einen Automaten selber bauen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/21/2193214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201000 +0200" stop="20230520203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Baggerkunst, explosive Jeans und Wasserläufer: &quot;One Line Drawing&quot; auf Autos, Malen mit Baggern und überkopf Sprayen auf dem Trampolin, &quot;Checkpoint&quot; schafft grosse Kunst und klärt, ob man mit Dynamit angesagte Kleidung kreieren kann. Keine Brücke in Sicht! Tommy und das Testteam wollen trockenen Fusses einen Fluss überqueren. Mit selbstgebauten Stelzen, einer Fahrradbrücke aus Luftmatratzen und auf einem selbstgebauten Wasserrad versuchen sie ohne Baden zu gehen das andere Ufer zu erreichen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/22/2193216_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520203500 +0200" stop="20230520210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">LÄUFT! - Die KettenreAh!ktion (Popelproduktion) (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Popelproduktion»Popelproduktion: In dieser Folge feiert und feuert das LÄUFT!-Team Popel ab. Ihre Kettenreaktion soll zeigen, wie Schnodder und Popel entstehen. Doch obwohl die Tüftler und Tüftlerinnen dafür literweise Schleim anrühren, flutscht beim Aufbau plötzlich gar nichts mehr. Festhängende Rippen, eine atemlose Lunge und ein Tränenkanal, der einfach nur zum Heulen ist: Die Probleme nehmen kein Ende. Und nur wenn im Finale alles glattgeht, wird sich eine Riesenrotzfahne entrollen und die Popelkanone schiessen!</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/22/2193218_A.jpg" />
</programme>