<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060500 +0200" stop="20230421062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Loch Ness / Alle Farben / Der Ausserirdische) S4 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Loch Ness / Alle Farben / Der Ausserirdische»Loch Ness: Molang und Piu Piu sind Journalisten. Für eine tolle Schlagzeile sollen sie ein Foto vom Monster von Loch Ness machen. Aber existiert es wirklich? Alle Farben: Molang und Piu Piu sind beim grossen Zauberer Merlin in die Lehre gegangen und tun alles, was er von ihnen verlangt. Er geht in den Wald und gibt ihnen eine lange Liste mit Aufgaben, die sie erledigen sollen bis er zurück ist. Aber den magischen Zauberstab dürfen sie nicht benutzen. Werden sie dem Ruf des Zauberstabs widerstehen? Der Ausserirdische: Molang und Piu Piu bereiten ein Gartenfest im Mondlicht vor und erwarten die Ankunft ihrer Freunde, als auf einmal ein ausserirdisches Raumschiff in ihren Garten kracht. Piu Piu versteckt sich panisch im Haus. Aber Molang ist amüsiert und freut sich, mal Ausserirdische kennenzulernen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/2180821_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421062000 +0200" stop="20230421063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Spuk in der Scheune / Wer ist die Mami?) (18/170)</title>
<desc lang="fr">«Spuk in der Scheune / Wer ist die Mami?»Spuk in der Scheune: Ein Gewitter tobt und Bitzer bringt die verängstigen Schafe mit einer Gute-Nacht-Geschichte zur Ruhe. Diese währt jedoch nicht lang, denn plötzlich spukt es in der Scheune. Eine Hand läuft über den Boden, Bitzer und die Schafe erstarren vor Schreck, nur Shaun hat den Mumm, dem geheimnisvollen Spuk auf die Spur zu kommen, der gar nicht geheimnisvoll ist, denn die frechen Schweine sind Urheber des Grauens. Die Rache von Shaun und seinen Freunden lehrt nicht nur die Schweine das grosse Fürchten. Wer ist die Mami?: Durch Zufall ist Shaun dabei, als vier kleine Küken schlüpfen. Diese halten ihn fortan für ihre Mami. Shaun ist der Verzweiflung nahe, als er die Piepmätze nicht mehr loswird - sie finden ihn überall. Als Mutter Henne zu ihrem Nest kommt und die leeren Schalen findet, gerät sie in helle Aufregung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/28/1954519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421063000 +0200" stop="20230421063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian fahren durch die Wüste bis es dunkel wird. Doch wo sollen sie schlafen und es wird nachts in der Wüste auch ganz schön kalt. Sie finden aber zum Glück ein kuscheliges Kamelbett. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421063500 +0200" stop="20230421065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Fussball gegen Wissenschaft / Das Pontypandy-Parkfest) S9 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Fussball gegen Wissenschaft / Das Pontypandy-Parkfest»Fussball gegen Wissenschaft: Sarah und James feiern ihren Geburtstag. Dieses Jahr möchte jeder seine eigene Party veranstalten. Und beide sind überzeugt, dass ihre Feier die lustigere und aufregendere wird. Zu-nächst scheint Sarah mit ihrer Fussball-Party ganz vorn zu sein. Doch die Wissenschafts-Party von James wird bald so aufregend, dass Feuerwehrmann Sam nun auch dienstlich an der Feier teilnehmen muss. Das Pontypandy-Parkfest: In Pontypandy findet wie jedes Jahr das grosse Parkfest statt. Eine Kirmesveranstaltung, an der sich alle Bewohner mit Ständen und Buden beteiligen. Norman macht es sich wie immer leicht und ver-sucht es mit einer gezinkten Wurfbude. Dagegen hat sich Mike Flood grosse Mühe gegeben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1849320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421065500 +0200" stop="20230421071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Pferde. Ein Pferd hat ein Problem: Wie kommt es wohl über ein Hindernis? André besucht eine Reitschule und lernt, wie man ein Pferd lenkt. Wir beobachten eine Geburt bei echten Wildpferden. Anke singt ein Lied über das Pony Sonny und wird dabei von Denis begleitet. Die Geschwister Leo, Jona und Siba waschen heute ihr Pferd Ronja - mit extra viel Schaum. Und zum Schluss verabschieden sich André und Knolle mit einem Reim.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/1973797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421071900 +0200" stop="20230421072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian ist langweilig. Aber beim Singen und Tanzen vergeht den drei Freunden die Langeweile schnell.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421072000 +0200" stop="20230421074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Der flüchtige Fleischklops / Pyjama-Probleme) (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Der flüchtige Fleischklops / Pyjama-Probleme»Der flüchtige Fleischklops: Olli will gerade seinen riesigen, selbst hergestellten Fleischklops essen, als Moon dazu kommt und ihn unterbricht. Sie findet den Klops so aussergwöhnlich, dass sie mit Ollie nach Italien fliegen will. Dort will sie dem Fleischklops zu Ehren einen angemessenen Festschmaus abhalten, bevor er selbst verspeist werden soll! Doch das ist leichter gesagt als getan. Insbesondere dann, wenn man einen mannshohen, essbaren Ball mit sich nehmen muss. Pyjama-Probleme: Ollie und Moon wollen eigentlich im Hinterhof campen und dort nachts die Sterne betrachten. Doch dann fängt es an zu regnen. Während Ollie die Sache vertagen möchte, sucht Moon sofort nach einem Ersatz-Platz. Und wo könnte man die Sterne besser betrachten als von einem hohen Berg aus? So fliegen sie nach Spanien in die Pyrenäen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421074500 +0200" stop="20230421081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">2873 Sesamstrasse: Ernie stört Bert beim Lesen, Abby will Elmo beim Buchstaben Erklären helfen und Supergrobi macht aus einem &quot;W&quot; ein &quot;M&quot;. Ausserdem unterstützt Lina ihre Schwester Marie beim Briefeschreiben und Susi Schraube baut eine Maschine, die Gute-Nacht-Geschichten vorliest.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/1831320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421081000 +0200" stop="20230421082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Das Quatschmach-Monster / Das ist kein Ball!) (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Quatschmach-Monster / Das ist kein Ball!»Das Quatschmach-Monster: Posy erzählt Pip am &quot;Grusel-Sonntag&quot; eine echt gruselige Gruselgeschichte. Pip soll Posy auch eine Gruselgeschichte erzählen, aber es gelingt ihm nicht - bis das &quot;Quatschmach-Monster&quot; kommt. Pip versteckt sich so gut, dass Posy wirklich Angst bekommt, dass das &quot;Quatschmach-Monster&quot; ihn entführt hätte. Pip entschuldigt sich bei Posy für den Einfall und beide spielen mit dem unsichtbaren &quot;Quatschmach-Monster&quot;, das eigentlich gar nicht böse ist. Das ist kein Ball!: Die Freunde wollen Fussball spielen. Posy bringt Verpflegung mit in einer Tasche, die aussieht wie ein Fussball. Frankie schiesst die Tasche versehentlich auf einen Baum und Posy ist sauer! Posy will nicht einsehen, dass Frankie die Tasche nicht mit Absicht &quot;verschossen&quot; hat. Erst nach einer ganzen Weile besinnt sich Posy und nimmt Frankies Entschuldigung an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2179813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421082400 +0200" stop="20230421082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen trifft beim Gärtnern den Marienkäfer. Der wirft Kikaninchen Erdbeeren in den Mund. Mhhh, lecker. Doch wieviel Erdbeeren landen in Kikaninchens Mund?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421082500 +0200" stop="20230421085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Wasser, Sonne, Sand / Unterwassermusik) (47/104)</title>
<desc lang="fr">«Wasser, Sonne, Sand / Unterwassermusik»Wasser, Sonne, Sand: Während eines Ballwurfwettbewerbs geraten Yasemin und Finn fast in Streit, denn Yasemin findet, dass Finn nicht fair gespielt hat und deshalb keinen Punkt bekommen sollte. Der Zauberschrank ruft Zoé, QuackQuack, Yasemin und Finn heute zu einem sommerlicher Abenteuer am Strand. Dort schliessen sie Freundschaft mit Olga Tintenfisch. Olga liebt es mit unseren Freunden Sandburgen zu bauen und Musik zu machen. Zoé lernt auch vier Kängurus kennen, die sich für ein Strandvolleyballturnier aufwärmen. Und damit sie richtig üben können, dürfen unsere Freunde mitspielen. Unterwassermusik: Yasemin malt ein Bild. Es scheint jedoch nicht annähernd das darzustellen, was sie ausdrücken möchte. Sie kommt zum Schluss: Ich kann eben gar nichts richtig! Und das ist grundlegend falsch! Jeder ist was ganz Besonderes und jeder kann was!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/2180824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421085000 +0200" stop="20230421091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Hatschi / Verhexte Bäckerei) (10/39)</title>
<desc lang="fr">«Hatschi / Verhexte Bäckerei»Hatschi: Um sich klein und gross zu zaubern, brauchen Lea und Luis magische Apfelkerne. Aber was, wenn der Moosling die Kerne einsaugt, Petronella weg ist und die geschrumpften Kinder zum Essen sollen? Dann hilft nur eins: der Moosling muss die Kerne mit einem grossen Hatschi wieder ausschnauben. Und das möglichst schnell, denn Lea und Luis werden zum Essen erwartet. Die schlaue Lea hat eine tolle, wenn auch nicht ungefährliche Idee. Verhexte Bäckerei: Petronella verhext die gestressten Eltern von Lea und Luis mit einem Entspannungszauber. Dumm nur, dass der Zauber so gut wirkt, dass die Eltern sehr tief und sehr fest schlafen. Leider will am Nachmittag Frau Sander eine bestellte Torte abholen. Wenn der schlafende Kuchenbäcker die Torte nicht backen kann, dann kann doch Petronella einfach eine Torte herbeizaubern!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/56/1995666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091400 +0200" stop="20230421091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Dieses Mal stellt sie eine ganz besondere Kommode vor, in der es raschelt, zwitschert und hämmert. Was mag nur in den Schubladen sein? Kikaninchen rätselt fleissig mit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091500 +0200" stop="20230421092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Adile und Lorena machen Tontaler: Adile und Lorena machen Tontaler. Annelie und Philine basteln ein Steckschwein und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steckschwein zu basteln. Helene malt ein Bild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/01/2131203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421092500 +0200" stop="20230421093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ENE MENE BU extraspezial - Elternurlaub</title>
<desc lang="fr">Heute fahren wir wieder nach Hause: Der Abreisetag ist gekommen. Die Kinder räumen auf und ihr Erzieher Jonas verteilt alle verloren gegangenen Fundsachen, damit alles wieder mit nach Hause kommt. Danach gehen alle im strömenden Regen in den Wald. Die Kinder wollen nachsehen, ob die Murmeluchse in ihren Buden gefeiert und Süssigkeiten dagelassen haben. Sie haben Glück! Überall sind Schokoladenbonbons und Gummitiere versteckt. Lecker! Am Nachmittag kommen die Eltern und holen die Kinder ab.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/44/2180827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421093500 +0200" stop="20230421101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Oma ist die Beste / Blindflug / Ein Saft für alle Fälle) S2 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Oma ist die Beste / Blindflug / Ein Saft für alle Fälle»Oma ist die Beste: Badou und Celeste begeben sich auf ihren alljährlichen Wanderausflug in die Windsturm-Felsschlucht. Sie wollen bis zum Echo-Platz wandern. In diesem Jahr ist auch Zawadi dabei. Das sorgt bei Badou anfänglich für Begeisterung, aber sehr schnell ist er von Zawadi genervt. Sie hält bei jeder blühenden Blume an und will sie zeichnen. Ausserdem geht sie ziemlich langsam, und weil sie noch nie durch eine Felsschlucht gewandert ist, müssen sie die einfacheren und langweiligeren Wege entlanggehen. Königin Celeste freut sich über Zawadis Begeisterung und passt sich ihrem Tempo an. Das macht Badou eifersüchtig. Es sollte doch sein grosser Tag mit seiner Oma sein. Blindflug: Pilotin Evelyn von Kühn engagiert für einen Flug nach Affenstadt einen Copiloten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/54/1980497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421101000 +0200" stop="20230421101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einer Mäusefamilie. Rennmausjunge Mika muss mit seiner Familie vor dem bösen Wüstenfuchs fliehen. Unter einem Blaubeerbusch finden sie ein neues Zuhause. Dort gefällt es Mika richtig gut. Nur Familie Spitzmaus freut sich nicht über die neuen Nachbarn. Aber dank Mikas Idee einer Mäuse-Räuber-Leiter mit den Nachbarskindern feiern die Familien Rennmaus und Spitzmaus ein gemeinsames Blaubeerfest. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421101500 +0200" stop="20230421110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Wie Findus zu Pettersson kam / Ein toller Hecht / Tapferes Seepferdchen / Unerwünschte Gäste) S2 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Wie Findus zu Pettersson kam / Ein toller Hecht / Tapferes Seepferdchen / Unerwünschte Gäste»Wie Findus zu Pettersson kam: Weil der alte Pettersson schon lange alleine lebt, bringt ihm eines Tages Nachbarin Andersson ein junges Kätzchen. Pettersson, froh über die neue Gesellschaft, nimmt das Geschenk gerne an. Weil der Kater in einem Karton mit der Aufschrift &quot;Findus grüne Erbsen&quot; gebracht wurde, nennt ihn Pettersson Findus und erkennt, dass Findus reden kann. Sofort unternimmt der abenteuerlustige Findus einen Erkundungsgang und entdeckt unter dem Fussboden die Welt kleiner Wesen, der sogenannten Mucklas. Unversehens gerät er in eine Falle. Pettersson, der ihn vergebens sucht, glaubt, der Kater habe ihn wieder verlassen, und Findus zweifelt, dass Pettersson ihn in dieser Kiste finden wird. Gut, dass die Mucklas eine Spur gelegt haben!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/1914629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110000 +0200" stop="20230421111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421111500 +0200" stop="20230421123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Die kleine Schwester / Das giftige Mitbringsel / Der junge König) S3 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Die kleine Schwester / Das giftige Mitbringsel / Der junge König»Die kleine Schwester: Mia möchte die Sommerferien auf einem Reiterhof in den Alpen verbringen. Doch bei der Zimmerbuchung ist etwas schiefgelaufen. Mia will schon wieder abreisen, da trifft sie die blinde Sara. In Centopia erfährt Mia, dass Lyria bald wieder Nachwuchs bekommen wird. Onchao bekommt eine kleine Schwester, Kyara. Leider erfährt auch Gargona von der Geburt eines neuen Einhorns mit goldenem Horn und schmiedet sofort finstere Pläne mit Lord Drakon. Das giftige Mitbringsel: Mia hat mit Sara im Stall übernachtet. Als Saras Mutter morgens das Frühstück bringt, informiert sie die beiden, dass sie das Pferd Peppino heute wieder zum Reiterhof zurückbringen wird. In Centopia macht Lord Drakon Gargona mit neuen Mitstreitern bekannt: Dax soll sie mit seinen vier Käferfreunden unterstützen, ein Einhorn zu fangen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/22/2030306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421123000 +0200" stop="20230421125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Garfield, das Stinktier / Superheld braucht Beistand) S3 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Garfield, das Stinktier / Superheld braucht Beistand»Garfield, das Stinktier: Um Nermal eins auszuwischen und ihm die Chancen beim Schönheitswettbewerb für Haustiere zu verderben, verkleidet Garfield sich als Stinktier. Da Stinktiere nicht besonders beliebt sind, ist schon bald die ganze Stadt hinter Garfield, dem Stinktier her. Rettung bringt ausgerechnet ein echtes Stinktier, das Garfield ein Versteck anbietet. Als Gegenleistung versucht Garfield, seinem neuen Freund einen seiner sehnlichsten Wünsche zu erfüllen: Einmal bei einem Schönheitswettbewerb für Haustiere zu gewinnen. Wird es unserem fülligen Kater gelingen, den Traum des Stinktiers wahr werden zu lassen? Superheld braucht Beistand: Garfield geniesst seinen Ruhm als Superheld. Es wird jetzt sogar eine Actionfigur des Rächers mit dem Umhang geben.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/1653851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421125500 +0200" stop="20230421131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Der Trojanische Bär / Stachelpunkrock) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Trojanische Bär / Stachelpunkrock»Der Trojanische Bär: Axel erhält ein unbekanntes Paket mit einem Hi-Tech-Bären. Die Power Players und er sind schnell begeistert von dem Bären und seinen vielen Sonderfunktionen. Nur Barbärio misstraut dem neuen Spielzeug. Die anderen schieben seine Zweifel auf Eifersucht... Stachelpunkrock: Madcap hat Stachelponks Stacheln mit Minergie aufgepeppt. Der ist begeistert von seinen neuen zerstörerischen Superkräften. Doch statt die Power Players anzugreifen, spielt er erst mal ein ausgelassenes Rockkonzert auf seiner EGitarre. Das Problem: Die Schwingungen, die seine Musik erzeugt, drohen Madcaps Hauptquartier und die gesamte Stadt zu zerstören! In seiner Verzweiflung bittet Madcap die Power Players um Hilfe...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1837014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421131500 +0200" stop="20230421134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Arbeiten wie die Landratten / Die geheime Sardine) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Arbeiten wie die Landratten / Die geheime Sardine»Für einen Piratenjungen wie Jim ist es besonders schön, etwas mit seinem Vater zu unternehmen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/26/2176728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421134000 +0200" stop="20230421141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die tollste Tante der Welt) S18 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Die tollste Tante der Welt»Die tollste Tante der Welt: Lous Patentante Jenny, die auf einem Kreuzfahrtschiff als Hostess arbeitet, legt im Hamburger Hafen an. Sie bringt Lou ein wunderschönes Ballkleid mit, das natürlich gleich auf dem nächsten Schulball in zwei Tagen angezogen werden soll. Es muss nur noch von Jets Mutter ein bisschen enger gemacht werden. Lou ist im siebten Himmel, doch je mehr Zeit Jenny mit ihrem Patenkind verbringt, desto eifersüchtiger wird Pippa, die sich ausgeschlossen und mit dem nahenden Ball sowieso nicht so toll fühlt. Nachdem Jet ein verdächtiges Telefonat belauscht, verfolgen die beiden Pfefferkörner Patentante Jenny und werden Zeuge eines Streits zwischen ihr und zwei Arbeitskollegen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2155577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421141000 +0200" stop="20230421143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1043/1052)</title>
<desc lang="fr">Avas Fahrrad Lilly wird geklaut und Ava ist entschlossen, dieses wiederzufinden. Als Gamerin sollte es kein Problem sein, den Dieb zu besiegen und Lilly zu befreien. Reena bangt vor Gustavs Abschied. Wie wird es in Zukunft mit ihnen weitergehen? Eins ist klar, um ein Gespräch kommen sie nicht drum rum. Joyce sieht nicht ein, dass sie mit ihrer Darbietung etwas falsch gemacht hat und merkt zu spät, dass sie Io sehr verletzt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2179793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421143500 +0200" stop="20230421150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (18/26)</title>
<desc lang="fr">Das letzte Training vorm Landesfinale im Siebenkampf steht an. Massuda verspricht, ihr Bestes zu geben, doch ein wohl geplanter Prank macht ihr einen Strich durch die Rechnung. Nesrin und Annika sind eben Pros. Davon, dass Joel sich ständig als Chef aufspielt, haben sie allerdings die Nase voll. Chiara sammelt weiter fleissig Probleme, bis Sirius dahinterkommt und ihr die entscheidende Frage stellt: Ist es wirklich okay, fremde Probleme zu &quot;klauen&quot;?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2180831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421150000 +0200" stop="20230421155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Zufall oder Schicksal / Nyelas Comeback) (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Zufall oder Schicksal / Nyelas Comeback»Zufall oder Schicksal: Nyela will zu ihrer Familie in Hamburg fliegen und ist verdutzt, Lenny ebenfalls an Bord zu treffen. Er möchte ebenfalls seine Eltern besuchen. Aber Nyela hat nur ein One Way Ticket. Als der Flug wegen schlechten Wetters abgesagt wird, gesteht Nyela ihren College-Rauswurf und Lenny seine Trennung von Leigh. Nyela beschliesst nun doch nicht einfach aufzugeben und um ihren Platz im Athena zu kämpfen. Nyelas Comeback: Nyela ist fest entschlossen wieder ans Athena zurückzukehren und beginnt Allie Arbeiten von sich zu schicken, die sie vorher nicht einreichen konnte. Allie ist beeindruckt, bleibt aber unbeirrt. Doch Nyela gibt nicht auf. Als Allie eine Jeans anzieht, die Nyela ursprünglich für die Semestershow einreichen wollte, ändert sie ihre Meinung und Nyela darf weiterstudieren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2180833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421155000 +0200" stop="20230421163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Die geheime Herde / Reiter und Surfer) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Die geheime Herde / Reiter und Surfer»Die geheime Herde: Durch alte Aufzeichnungen ihres Opas entdeckt Lena mit ihren Freunden ein verstecktes Stück Land, auf dem eine Herde besonders schöner Wildpferde lebt. Leider verrät Kevin aus Versehen seiner Schwester Samantha davon. Diese nutzt die Gelegenheit, um den prächtigen Leithengst der Herde einzufangen. Gegen den Rat Lenas will sie ihn zähmen und zu ihrem neuen Reitpferd ausbilden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/1924430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421163000 +0200" stop="20230421165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Le Zoroscope/Infirmières à domicile) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Zoroscope/Infirmières à domicile»Pechmarines Horrorskop: Marine liest ihrer Familie die Tageshoroskope vor. Wendy wird ein Tag voller Pleiten, Pech und Pannen vorhergesagt - ein Glück für Marine, denn sie will Wendy retten. Wendy jedoch hält das alles für Humbug und geht mit Max und Sammie zum Park. Marine indes weicht fortan zu ihrer Sicherheit nicht mehr von Wendys Seite. Und wenn die Vorfälle, die ihre Bedeutung als Wendys Retterin unterstreichen würden, ausbleiben, muss sie eben ein wenig nachhelfen. Helfen bis der Arzt kommt: Wendy und Marine pflegen den kranken Papa William. Leider vergessen sie, ihm seine Pillen gegen das Fieber zu geben, und so steigert er sich in einen Fiebertraum hinein. Im Traum muss er hinausziehen und gegen schreckliche Monster und Unholde kämpfen, die seiner Phantasie bzw. seinem aktuellen Comic entsprungen sind.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/1877373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421165500 +0200" stop="20230421174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Streithähne in Kairo / Spuk im Tal der Könige) (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Streithähne in Kairo / Spuk im Tal der Könige»Shi La und die Jungs geraten im Streit. Als Shi La auf eigene Faust los zieht, um ihre Mutter zu finden landet sie im Kerker.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1906580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421174500 +0200" stop="20230421181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Der Nudeltrick / Die schmucklose Gräfin) S1 (4/12)</title>
<desc lang="fr">«Der Nudeltrick / Die schmucklose Gräfin»Der Nudeltrick: Bei der Vorstellung vom grossen Zauberer Aubergini erleben Jan &amp; Henry eine Überraschung. Sämtlichen Theaterbesuchern wird das Geld gestohlen und durch Nudeln ersetzt. Der Fall scheint eindeutig zu sein, bis der Hauptverdächtige selbst bestohlen wird. Zum Glück haben die Erdmännchen-Detektive schnell einen richtigen Riecher und folgen einer Spur. Die schmucklose Gräfin: Ein Juwelenraub in Adelskreisen ruft die Erdmännchen-Detektive auf den Plan. Der Gräfin von Undzu wurde der gesamte Schmuck aus ihrer Villa gestohlen. Jan &amp; Henry kommen dem Kommissar (Michael Kessler) zuvor und folgen einer verdächtigen Spur, die sie zu einem Elefanten und einer diebisch aussehenden Elster führt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/37/2120143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181000 +0200" stop="20230421183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Das Geburtstagsgeschenk / Bruder-Alarm) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geburtstagsgeschenk / Bruder-Alarm»Immer findet Socke schon vorher heraus, was er zum Geburtstag bekommt. Diesmal soll das Geschenk geheim bleiben.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/1761808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421183500 +0200" stop="20230421184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Der Flamingo-Mond-Tanz) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Flamingo-Mond-Tanz»Der Flamingo-Mond-Tanz: Als die Zoobande wegen einer Panne erst spät am Abend auf ihrer Insel ankommt, leuchtet der Mond pink. Das erinnert die Flamingo-Teenagerin Flora an einen Brauch: den Flamingo-Mond-Tanz. Man tanzt so lange, bis der pinke Mond untergeht. Alle tanzen fröhlich ausser Zacki, der sich nicht traut. Er meint, er könne es nicht und repariert lieber die Bahn. Doch mit Kurtis Hilfe hat Zacki zusammen mit der Bahn dann doch noch einen coolen Auftritt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/47/1945188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184700 +0200" stop="20230421185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Tisch decken: Wie wird eigentlich der Tisch gedeckt? Wo kommt der Teller hin und wo das Besteck? Das erklärt Singa und macht es vor.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421185000 +0200" stop="20230421190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kalle Kuchenzahn: &quot;Der magische Kochlöffel&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kalle Kuchenzahn: &quot;Der magische Kochlöffel&quot;»Kalle Kuchenzahn möchte einen Kuchen für seine Freunde backen, doch so richtig will das heute nicht gelingen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/1803443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421190000 +0200" stop="20230421192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ehrensache / Mein Schlumpf, der Held) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Ehrensache / Mein Schlumpf, der Held»Ehrensache: Die Schlümpfe feiern ihr Frühlingsfest. Koch hat zu diesem Anlass ein gigantisches Soufflé gebacken, kann es aber selbst nicht zum Fest bringen, da er sich den Knöchel verschlumpft hat. Torti verspricht, Koch und das Soufflé unbeschadet zum Fest zu bringen, doch unterwegs kreuzt sich ihr Weg mit Gargamel, den die beiden abhängen können. Mein Schlumpf, der Held: Fürchti träumt davon, einmal ein echter Superheld zu sein und Schlumpfine zu imponieren. Handy will ihm dabei helfen, baut ihm einen Raketenrucksack und macht ihn damit zum Superschlumpf. Anfangs gelingt es ihm tatsächlich, Schlumpfine ins Schwärmen zu bringen, da er ihre Vase &quot;rettet&quot;. Alle weiteren Superheldeneinsätze enden aber eher in einer Katastrophe. Als jedoch ein &quot;Ungeheuer&quot; die Schlümpfe bedroht, zeigt er, was er kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2180835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421192500 +0200" stop="20230421193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421193000 +0200" stop="20230421203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Terra X-Show Kids</title>
<desc lang="fr">Echt Gigantisch: Im Mittelpunkt der &quot;'Terra X'-Show Kids&quot; steht diesmal alles, was echt gigantisch ist. Zu Gast sind Musiker und Moderator Bürger Lars Dietrich und Meeresbiologin Julia Schnetzer. Moderatorin Jessica &quot;Jess&quot; Schöne begrüsst im Studio zwei Rateteams aus Freunden und Freundinnen. Sie beweisen Wissen und Geschicklichkeit. &quot;Pur+&quot;-Moderator Eric Mayer und Schauspielerin Sarah Mangione präsentieren in faszinierenden Filmen die Themen. Das grösste Landsäugetier der Welt ist der Elefant. Afrikanische Elefanten können ?über fünf Tonnen schwer werden. Schon bei der Geburt bringen Elefantenbabys ?ein gigantisches Gewicht auf die Waage: gut 90 bis 100 Kilo. Dabei ernähren sich ?die Dickhäuter nur von Pflanzen. Wie verständigen sich die Giganten?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2180837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421203500 +0200" stop="20230421210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">In &quot;Checkpoint&quot; wird alles ausprobiert, was Jugendliche cool finden, Väter immer schon mal machen wollten und Müttern den Schlaf raubt. Kann man an Saugnäpfen eine Wand hochlaufen? Hilft Urin gegen Brennnessel-Ausschlag? Kann man aus Mist Papier herstellen? Mit ungewöhnlichen Tests findet das &quot;Checkpoint&quot;-Testteam unkonventionelle Antworten auf alltägliche und weniger alltägliche Fragen. Dabei steht der Spass zwar deutlich im Vordergrund, dieser ist aber immer verbunden mit einer wissenschaftlichen Fragestellung. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2180838_A.jpg" />
</programme>