<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528061000 +0200" stop="20230528071000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Der Regenbogen / Die Erdbeeren / Das Echo / Fleissige Helfer / Die Geburtstagsüberraschung / Sommer am Fluss) S3 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Regenbogen / Die Erdbeeren / Das Echo / Fleissige Helfer / Die Geburtstagsüberraschung / Sommer am Fluss»Der Regenbogen: Es regnet in Strömen, und so müssen der kleine Hase und die kleine Feldmaus erst mal unter der grossen Eiche spielen. Als es aufhört zu regnen entdecken der kleine Hase und die kleine Feldmaus einen wunderschönen Regenbogen. Sie möchten ihn unbedingt dem grossen Hasen zeigen und gehen ihn suchen. Als sie mit ihm zu der Stelle zurückkehren, von der aus sie den Regenbogen gesehen haben, ist er verschwunden. Der grosse Hase erklärt ihnen, dass Regenbögen nur sehr selten am Himmel erscheinen und nie lange bleiben. Er schlägt den beiden Freunden vor, doch auf der Wiese spielen zu gehen während er aufpasst, ob der Regenbogen wieder erscheint. Der kleine Hase und die kleine Feldmaus laufen los und suchen auf der Wiese Blumen in allen Farben des Regenbogens. Währenddessen hält der grosse Hase unter einem Baum ein Nickerchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2132332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071000 +0200" stop="20230528074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Doodles Lied / Reggie / Wald camp: Der Film! / Foulspiel / Der Stellvertreter) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Doodles Lied / Reggie / Wald camp: Der Film! / Foulspiel / Der Stellvertreter»Doodles Lied: Die Camper üben für einen gemeinsamen Gesangsauftritt am Abend. Doodle fällt auf, dass sie gar nicht weiss, wie sie klingt. Odo macht ihr den Vorschlag, den Gesang all der anderen Vogelkinder auszuprobieren, um dann festzustellen, welcher zu ihr passt. Das Nachahmen der anderen Gesänge fällt Doodle schwer und keiner scheint ihr eigener Gesang zu sein. Wird Doodle herausfinden, wie sie singt? Reggie: Odo hat völlig vergessen, dass am heutigen Tag im Camp &quot;Zeig mal her&quot; stattfindet. Alle haben etwas Besonderes mitgebracht, nur er nicht. Er überredet seine Freundin Doodle noch schnell mit ihm in den Wald zu gehen, um nach einem aussergewöhnlichen Gegenstand zu suchen. Ausser Stöcken, Blättern und Steinen finden sie zunächst nichts Spannendes. Aber dann machen sie eine überraschende Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/29/2195502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528074500 +0200" stop="20230528085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La Famille Blaireau-Renard (Rosie und Matteo halten zusammen / Ein Bau für alle Freunde / Luis, der Sammler / Die süsse Überraschung / Edmund erklärt Geräusche) (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Rosie und Matteo halten zusammen / Ein Bau für alle Freunde / Luis, der Sammler / Die süsse Überraschung / Edmund erklärt Geräusche»Rosie und Matteo halten zusammen: Matteo kann es nicht fassen: Da kommt seine neue Schwester und will bei den Waldspielen für die Familie antreten. Dabei ist es doch - wie in jedem Jahr - seine Aufgabe, die Ehre der Familie zu verteidigen. Aber, nur ein Kind darf für die ganze Familie antreten und muss alle Wettbewerbe bestreiten. Rosie ist begeistert und überzeugt, sie wird besser als Matteo abschneiden. Weil sich beide nicht einigen können, muss das Los entscheiden. Matteo gewinnt und wird das Team Füchse-und-Dachse vertreten. Schnell merkt er aber, dass die Aufgaben gar nicht so einfach sind, und er kämpft sich von Aufgabe zu Aufgabe. Ein Zufall verhilft Rosie doch noch zu ihrer grossen Chance, denn Matteo hat sich verletzt. Kann sie die Situation retten und einen Sieg für die neue Familie erringen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/17/2168014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528085000 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Neuneinhalb ist jeden Sonntag deine aktuelle Sendung im Kika und im Netz. Warum sind keine Erdbeeren im Erdbeerjogurt? Wer schützt uns vor Terroranschlägen? Wie kann ich Snowboard fahren ohne die Alpen zu zerstören? Darf ich Hühnchen aus Massentierhaltung essen? In neuneinhalb Minuten bringen deine neuneinhalb Reporter Malin, Johannes und Siham Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf deine Fragen. Das gilt natürlich auch bei aktuellen Ereignissen wie dem Atomunfall in Fukushima oder dem Amoklauf in Winnenden. Wenn dir etwas komisch vorkommt oder du etwas nicht verstehst, finden wir für dich heraus was falsch läuft und was du selbst tun kannst um aktiv etwas zu ändern. Denn du bist die Zukunft und gestaltest die Welt in der wir leben mit. Sei mit uns neugierig, offen und aktiv!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Schon die Steinzeitmenschen haben gelacht, und haben sich so verständigt: Wer grinste oder lachte, zeigte seinem Gegenüber, dass er ihm freundlich gesonnen war und nichts Böses wollte. Tobi findet raus, wie man ein ganzes Publikum zum Kichern bringt. Dafür trifft er einen absoluten Experten: Tonito ist Clown und kommt aus einer echten Clownsfamilie - schon sein Opa und sein Uropa waren Clowns.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/14/2196036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528092500 +0200" stop="20230528104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Connie et le secret du chat Maou</title>
<desc lang="fr">Conni verreist zum ersten Mal ohne ihre Eltern und verbringt mit ihrer Kindergartengruppe ein paar Tage auf dem Land. Ihr Kater Mau ist ihr heimlich gefolgt und überrascht sie. Haustiere mitzubringen ist jedoch verboten. Conni weiht ihre Freunde Anna und Simon ein. Ein wildes Such- und Versteckspiel rund um Mau beginnt. Als auch glitzernde Gegenstände verschwinden, wird ein Schuldiger gesucht. Das kann nicht Kater Mau sein, weiss Conni. In Luca, dem Sohn der Herbergsmutter, findet Conni einen Verbündeten. Er hat Sorgen, dass sein Waschbär Oscar wieder zurück in ein Tiergehege muss. Denn seine Mutter verdächtigt Oscar, das Chaos verursacht zu haben. Doch wenn weder Oscar noch Mau Glitzerkram stibitzt haben, wer war es dann? Conni begibt sich auf Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2016388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528104000 +0200" stop="20230528110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Der Glückspilz) S24 (7/9)</title>
<desc lang="fr">«Der Glückspilz»So ein Pech! Das letzte Puzzle-Teil ist verschwunden, Rabe Rudi und der Koffer geben sich gegenseitig die Schuld. Da betritt ein Mann (Michael Ihnow) im Pilzkostüm den Laden. Ein Glückspilz, der ihnen einen ganzen glücklichen Tag schenken will! Super! Da kann er ihnen doch gleich das verlorene Puzzleteil bringen. Singen soll er? Nichts leichter als das, und schon sitzt der Pilz am Klavier und schmettert ein fröhliches Liedchen. Nur ein Missverständnis? Schon bald merken Rudi und Koffer, dass der Glücksbringer keinen einzigen ihrer Wünsche erfüllt. Hört der etwa schwer? Für Rudi ist das zunächst noch ganz lustig, da der Pilz nicht nur gut singen, sondern auch zaubern und sogar backen kann. Der Spass hat aber ein Ende, als er Rudi und den Koffer im Bad einschliesst.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528110500 +0200" stop="20230528113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Fritz bringt sein Fahrrad auf Vordermann, denn ganz Bärstadt ist heute auf den Beinen, oder besser gesagt: auf den Rädern. Der neue Radweg am Bärstadter See wird eröffnet und alle, die sich die zehn Kilomenter lange Strecke erradeln, sind zu einem grossen Picknick eingeladen. Dazu liess sich sogar Herr Paschulke überreden. Fritz freut sich auf die Tour und muss nur noch schnell ein paar Ventile einkaufen. Er leiht sich kurz den alten Drahtesel vom Nachbarn, doch damit beginnt das Unglück. Als Fritz aus dem Laden kommt, ist das Rad verschwunden: verwechselt, ausgeliehen oder gar geklaut? Fritz macht sich auf die Suche. Dabei begegnet er BMX-Akrobaten auf ihrem Streetparcours, jeder Menge Radfahrernmit Tandem, Sport- oder Liegerad und er findet das älteste Rad der Welt. Nur Herr Paschulkes Fahrrad scheint verschollen zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/13/2144801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528113000 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/45/2198862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der Zauberlehrling</title>
<desc lang="fr">Fast wäre Valentin Lehrling beim Zauberer Ambrosius geworden. Doch er landet beim rätselhaften Apotheker Zacharias.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/1702566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528133000 +0200" stop="20230528145500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettson et Picpus : amis pour la vie</title>
<desc lang="fr">Der kauzige Pettersson wird - eher unfreiwillig - Ziehvater des heimatlosen Kätzchens Findus. Von einem Tag auf den anderen steht die Welt des alten, einsamen Mannes auf dem Kopf. Weiss Pettersson zunächst mit dem neuen Hausgenossen gar nichts anzufangen, so kann er sich kurz darauf seine Tage ohne den Kater nicht mehr vorstellen. Das gilt für Findus genauso. Umgeben von Hühnern und den kleinen Mucklas werden die beiden ein Herz und eine Seele.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/39/2165978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528145500 +0200" stop="20230528154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Der seltsame Glücksbringer / Belle wird entführt / Die Gämsenzählung / Wählt Belle!) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Der seltsame Glücksbringer / Belle wird entführt / Die Gämsenzählung / Wählt Belle!»Der seltsame Glücksbringer: Der alte Paul gibt Sebastian eine kleine Figur. Sie wurde aus dem Knochen einer Geiss geschnitzt, die einst das Dorf vor grossem Unheil bewahrte. Die Figur bringt dem Glück, der sie berührt. Zunächst einmal sorgt die Figur für Aufregung im Dorf. Als alle sie berührt haben, verschwindet sie plötzlich. Und wer wird verdächtigt? Natürlich Belle. Aber kann es sein, dass sie mit ihrem Verschwinden etwas zu tun hat? Sebastian glaubt natürlich nicht daran. Belle wird entführt: Anton hat es mal wieder auf Belle abgesehen. Durch eine List schafft er es, sie in seinem Wagen zu entführen. Aber als er durch das Dorf fährt, wird er entdeckt. Sebastian verfolgt ihn. Da auch Gabriel beim Versuch Belle zu helfen im Kofferraum des Wagens landet, macht sich das ganze Dorf auf, um den fiesen Anton zu verfolgen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/48/1881197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528154500 +0200" stop="20230528163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Aladin und die Wunderlampe / Kalif Storch) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Aladin und die Wunderlampe / Kalif Storch»Aladin und die Wunderlampe: Aladin, ein einfacher Junge, wird von einem bösen Zauberer, der sich als sein Onkel ausgibt, gebeten, eine merkwürdige Öllampe aus einer magischen Höhle zu holen. Doch der Zauberer versucht ihn zu täuschen. Nur mit Mühe können Aladin, Doc Croc und Yoyo, die ihn begleiten, entkommen. Die Lampe aber hat Aladin mitgenommen, und schon bald findet er heraus, dass darin ein Geist wohnt, der dem Besitzer jeden Wunsch erfüllen muss, und da er sich nichts sehnlicher wünscht, als die Tochter des Sultans zu heiraten, wünscht er sich genügend Reichtümer, um bei dem Vater als ebenbürtiger Prinz auftreten zu können. Tatsächlich kann er das Herz der Prinzessin gewinnen, doch er hat nicht mit den Intrigen des bösen Zauberers gerechnet ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528163500 +0200" stop="20230528170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Bibbern um den Biber) S2 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Bibbern um den Biber»Bibbern um den Biber: In einer Rettungsstation für wilde Tiere besucht Pia heute einen Biber in Not.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/29/2196039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528170000 +0200" stop="20230528172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Heute geht es in die Vergangenheit, ins Römische Reich. Elton ist als römischer Soldat unterwegs und möchte wissen, warum einige römische Soldaten diesen Helmbusch auf ihrem Helm hatten?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2144808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528172500 +0200" stop="20230528174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Der grosse Brockini / Verhandlungsgeschick / Kula muss weg) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Brockini / Verhandlungsgeschick / Kula muss weg»Der grosse Brockini: Die Kinder des Dorfes sind zum Beerensammeln im Wald. Alle wundern sich, warum es plötzlich immer dunkler wird, obwohl es noch gar nicht spät ist. Brock behauptet, dass er mit magischen Kräften die Sonne weggezaubert hat. Kula und Jado glauben ihm und sind begeistert von seinen Fähigkeiten. Doch Mimo und Leva glauben Brock kein Wort. Können sie das Geheimnis lüften und es wieder heller werden lassen? Verhandlungsgeschick: Ago will zusammen mit Mimo zum Handelsplatz fahren, um Handwerksarbeiten aus dem Dorf gegen Vorräte für den Winter zu tauschen. Kurz vor der Abfahrt verletzt sich Ago so sehr, dass er nicht mitfahren kann. Ago und Bruna beschliessen, dass Mimo alleine zum Handelsplatz fahren soll. Die Anderen im Dorf halten das für keine gute Idee. Sie trauen Mimo nicht zu, dass er gut verhandeln kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1754653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528174500 +0200" stop="20230528181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir wünschen uns ein Pferd / Wir sind verliebt) (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir wünschen uns ein Pferd / Wir sind verliebt»Wir wünschen uns ein Pferd: Nichts hätte Tara lieber als ein Pferd. Doch leider muss sie sich damit begnügen, die Koppel des misslaunigen Herrn Dettke zu besuchen. Dessen Pferd mag Tara so, dass es ihr folgt. Plötzlich steht der Vierbeiner vergnügt mitten in Taras Garten und sorgt dort natürlich allenthalben für helle Aufregung. Die Kinder sind begeistert, die Voisins empört und Herr Dettke weiss gar nicht, wie das Pferd seine Koppel verlassen konnte. Wir sind verliebt: Benni ist hübsch, cool und ein sehr guter Skater. Das macht Eindruck, die Mädchen im Möwenweg bekommen grosse Augen. Ab sofort tun sie alles, um sich bei ihm ins rechte Licht zu setzen. Plötzlich fängt Jul unübersehbar an sich zu schminken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2142983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528181000 +0200" stop="20230528183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Majas Blume / Die verwirrte Irma) (46/129)</title>
<desc lang="fr">«Majas Blume / Die verwirrte Irma»Das grosse Schleckermäulchen Willi findet auf der Wiese eine Blume mit köstlichem Pollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/01/2124447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528183500 +0200" stop="20230528184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Zukunftstag / Blumiges Wunder) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Zukunftstag / Blumiges Wunder»Zukunftstag: Es ist Zukunftstag im Camp. Viele Vögel wissen schon, was sie später einmal machen wollen. Zum Beispiel Anna, JohnJohn und Odo, die alle Chefs werden wollen. Die Campleiterin veranstaltet deshalb einen Wettbewerb zwischen den dreien. Jeder muss ein Unternehmen gründen, und wer am Ende die meisten Eicheln verdient, gewinnt. Anna und JohnJohn haben schnell eine Idee, doch Odo hat gleich mehrere und die richtige Wahl fällt ihm schwer. Blumiges Wunder: Die Campleiterin hat im Wald eine ganz besondere Pflanze entdeckt, die dort nur selten wächst. Jetzt braucht sie jemanden, der auf sie aufpasst. Odo und Doodle übernehmen das natürlich. Odo stellt schnell fest, dass er gar nicht weiss, was zu tun ist und schickt Doodle los, um Hilfe zu holen. Doodle kommt mit Reggie und Michel zurück.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528184700 +0200" stop="20230528185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Pfingstbräuche: Zu Pfingsten gibt es in vielen Orten besondere Bräuche. Juri hat sich verschiedene angeschaut und erzählt davon.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528185000 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gute-Nacht-Geschichten &quot;Kalli-Wal&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gute-Nacht-Geschichten &quot;Kalli-Wal&quot;»Kallis Gute-Nacht-Geschichten: KalliWal: Kalli darf in der Badewanne nicht plantschen und spritzen, weil sonst alles nass wird. Da stellt er sich vor, wie es wäre, wenn er als Wal im Meer schwimmen würde und ein grosses Schiff vor einem Eisberg rettet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/31/2196044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Im Einklang) S4 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«Im Einklang»Im Einklang: Mia und Carina untersuchen den Bach auf Hektors Grundstück. Hektor vermutet, dass das Wasser verseucht ist und seine Eselin Linda vergiftet werden könnte. Das Ergebnis des Tests erstaunt alle. In Centopia führt das Orakel Mia, Yuko, Mo und Onchao zu den Höhlen der glühenden Steinpilze. Dort vermuten sie die nächste Zutat. Aber auch als sie ins Innere zu den Steinpilzen gelangt sind, leuchtet der &quot;Glüh-Stock&quot; nicht auf. Die Freunde sind erst einmal ratlos. Aber dann erinnert Mia sich an das Orakel und daran, dass sie auf den Pilzen trommeln müssen. Mit Hilfe von Lolas Frosch, der in einem gleichmässigen Rhythmus quakt, trommeln sie in perfektem Einklang. Prompt lösen sich die Sporen der Pilze und eine weitere Zutat zum &quot;Trank der Einheit&quot;, der Centopia vor den finsteren Plänen von Lord Drakon retten kann, ist gefunden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/31/2196046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528192500 +0200" stop="20230528195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Wer macht das beste Eis?: &quot;Eisverkäufer!&quot; antworten viele Kinder, gefragt nach ihrem Berufswunsch. Immer nah dran sein, an der Traumsüssigkeit. Das will auch Eric Mayer mit der &quot;pur+&quot;-Frage: Was macht Eis gut und lecker? Bei einem Gelatiere lernt er, Eis aus hochwertigen Zutaten herzustellen. Wie erkennt man, ob ein Eis von der Eisdiele wirklich gut ist? Im grossen &quot;pur+&quot;-Geschmackstest testen Schüler Erics selbst gemachte Eissorten und im Vergleich dazu Eis aus dem Supermarkt. Welches Eis wird am Ende die Gaumen der Schüler überzeugen können? Wie sieht das Eis der Zukunft aus? Unser Stuntman des Wissens trifft sich mit Food-Designer David Marx, der gesunde Zutaten mit flüssigem Stickstoff schockfrostet. Wie cremig ist dieses Stickstoff-Eis? Und vor allem wie schmeckt es? pur+ - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528195000 +0200" stop="20230528200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528200000 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zeig mir Feiertage! (Zeig mir Pfingsten!)</title>
<desc lang="fr">«Zeig mir Pfingsten!»Zeig mir Pfingsten!: Was haben um die Wette rennende Hunde mit dem christlichen Fest Pfingsten zu tun? Was genau ist eigentlich eine Fürbitte? Und was für ein Geburtstag liegt an Pfingsten? Pfingsten wird jedes Jahr im Frühling von Christinnen und Christen gefeiert. Den Grund dafür kennen nur die wenigsten. Unsere Feiertagsreporterin Elisabeth ist dieser Frage nachgegangen und hat deshalb Valentina und ihren Hund Mopsi in Erding besucht. Die beiden haben sie mit zu einer ganz besonderen Pfingsttradition genommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/32/2196048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Leo - Ich bin ein Junge: Leo kam als Mädchen zur Welt. Doch schon früh stand für ihn fest, das ist nicht das Geschlecht, mit dem er auf Dauer leben kann. Leo möchte ein Junge sein, so wie sein bester Freund Philip. Seit der Vorschule kennen sich Leo und Philip. Sie machen viel zusammen. Und mit Philip kann Leo über alles reden, auch wenn er mal wieder gemobbt wurde zum Beispiel beim Sport. In seinem Ausweis steht noch sein Mädchenname. Doch das soll sich ändern, wünscht sich Leo.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/17/1744325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528203000 +0200" stop="20230528210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Rafael - Ich hab halt zwei Mamas)</title>
<desc lang="fr">«Rafael - Ich hab halt zwei Mamas»Rafael - Ich hab halt zwei Mamas: Der zehnjährige Rafael hat zwei Mamas - und einen Papa. Seine beiden Mütter Marta und Jenny sind ein Paar. Jens, ist ein guter Freund und hat seinen Samen gespendet. So ist Rafael ist von Marta auf die Welt gebracht worden. Zu viert sind sie eine glückliche Familie. Rafael lebt mit seinen Müttern in Hamburg ein typisches Stadtleben wie viele Zehnjährige.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/32/2196050_A.jpg" />
</programme>