<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230429061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429061000 +0200" stop="20230429064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis *2011 (Franklin et la course de chariots / Franklin tient sa promesse) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Franklin et la course de chariots / Franklin tient sa promesse»Franklin hilft: Statt mit seinen Freunden spielen zu können, wird Franklin von seinem Vater zur Tante geschickt, um ihr im Haus zu helfen. Schlecht gelaunt macht sich Franklin auf den Weg. Doch im Haus der Tante warten einige Überraschungen auf ihn und aus jeder Arbeit, die er dort verrichten muss, entwickelt sich schnell ein kleines Spiel. Dabei gehen Franklin und der Tante die Dinge so schnell von der Hand, dass Franklin sogar noch genug Zeit bleibt, um mit seinen Freunden spielen zu gehen. Franklins Partner: Mit ihren neuen selbstgebauten Flitzern veranstalten Franklin und seine Freunde ein grosses Wettrennen. Franklin und Bär wollen gemeinsam starten, können sich aber nicht auf einen Namen für ihren Flitzer einigen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/54/1895080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429064000 +0200" stop="20230429070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (Zum Heulen schön / Da steckt der Wurm drin!) S1 (23/40)</title>
<desc lang="fr">«Zum Heulen schön / Da steckt der Wurm drin!»Zum Heulen schön: Wie soll man sich verhalten, wenn man sich verirrt? Um dieser Frage nachzugehen, reisen Nick und Sally mit dem Kater zum Heule-Jaule-Wald. Dort lebt der Wolfswelpe Jason, der stets den richtigen Weg wiederfindet, wenn er sich verirrt hat. Dazu wendet er die drei Wolfsregeln an: Benutz deine Augen. Benutz deine Ohren. Und benutz deine Nase. Da steckt der Wurm drin!: Sally möchte eine Blume im Garten pflanzen und sie solange pflegen, bis sie gross und schön ist. Doch obwohl sie die Blume regelmässig giesst, lässt sie ihr Köpfchen hängen. Also reisen Sally und Nick mit dem Kater zur Farmerin Fiona, die sich bestens mit Pflanzen auskennt. Sie stellt den Kindern Wühl-Willie, den Regenwurm, vor. Er sorgt dafür, dass der Boden schön locker wird, sodass Luft und Wasser an die Wurzeln der Pflanzen gelangen können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/06/1977581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429070500 +0200" stop="20230429072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Benimmkurs für Affen / Die tanzenden Flamingos / Der Vogel, der nicht singen wollte) (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Benimmkurs für Affen / Die tanzenden Flamingos / Der Vogel, der nicht singen wollte»Benimmkurs für Affen: Die Affen in Peeks Zoo werden immer frecher. Als sie sogar anfangen, die Besucher zu beleidigen, will der Zoodirektor einschreiten und versucht, ihnen gute Manieren beizubringen. Die Affen lernen schnell und ahmen schon bald nur noch das gute Benehmen nach, das in Peeks Benimmbuch beschrieben ist. Aber nun finden die Zoobesucher die Affen langweilig und Zoodirektor Peek ist auch nicht zufrieden. Da hat Jimmy eine Idee. Die tanzenden Flamingos: Heute gibt es eine besondere Attraktion in Peeks Zoo. Alle Besucher tummeln sich am Gehege der Flamingos. Denn die Flamingos führen ihre Paarungstänze vor. Die Besucher, Zoodirektor Peek und seine Kinder schauen gespannt zu. Nach und nach findet fast jeder Flamingo einen Partner. Doch ein Flamingo bleibt allein. Um doch noch einen Partner zu finden, braucht er spezielle Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1824311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429072500 +0200" stop="20230429074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte vom Einschlafen / Die Geschichte von der Grinsekatze / Die Geschichte vom Zelten) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte vom Einschlafen / Die Geschichte von der Grinsekatze / Die Geschichte vom Zelten»Die Geschichte vom Einschlafen: Damit die Ladenmäuse endlich Ruhe geben, zückt Dog eine Gutenachtgeschichte. Doch die Mäuse sind nicht die einzigen, die bei der schlummrigen Reise um die halbe Welt, zum Mond und wieder zurück, ins Land der Träume gleiten. Die Geschichte von der Grinsekatze: Dog und Puck wollen Königin Viktorias eigensinnige Grinsekatze davon überzeugen, ein Schosskätzchen im Palast zu werden. Dabei kommt Puck auch eine Idee, wie er die Ladenmäuse endlich aus der Kuchenform-Badewanne locken kann, die er dringend zum Kuchenbacken benötigt. Die Geschichte vom Zelten: Dog und Puck sind auf der Suche nach einem ruhigen Zeltplatz für eine kurze Auszeit. Beim Griff ins Bücherregal ahnen sie nicht, dass Oma Pucks Campingführer dabei weniger die Entspannung in den Vordergrund stellt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/52/1870746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429074500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Krokodella in Gips / Es stinkt zum Himmel) S3 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Krokodella in Gips / Es stinkt zum Himmel»Krokodella in Gips: Jan &amp; Henry sind überrascht: Gräfin von Undzu hat doch tatsächlich Krokodella als neue Haushälterin engagiert. Doch bereits am zweiten Arbeitstag landet diese nach einem mysteriösen Unfall im Krankenhaus und stellt Oberarzt Doktor Schnulze vor Rätsel. Es stinkt zum Himmel: Mehrere Diebstähle führen die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry in das Haus eines seltenen Stinktiers. Werden sie den Fall lösen können, bevor sie für immer vollgestunken werden?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/1909381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Eicheljagd / Detektiv-Yoga / Höhenflug) (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Eicheljagd / Detektiv-Yoga / Höhenflug»Eicheljagd: John Wolfenstein und sein Lieblingsgeflügel Harry Hahn kündigen es im Radio an: ein riesiger Schneesturm kommt auf den Wuselwald zu. Beccas Bande hat im Clubhaus keine Vorräte mehr und Emil ist voller Panik. Auch in Lolas Laden ist der Eichel-Proviant ausgegangen. Die heiss erwartete Waren-Lieferung verunglückt, rollt einen Abhang hinunter und weiter in die Wuselwaldhöhle. Beccas Bande macht sich auf die Jagd nach der Eichel-Lawine. Wurm-Pfadfinder Pedro blickt unterirdisch voll durch und zufällig kommt Emil auf eine geniale Idee. Detektiv-Yoga: Beccas Bande stellt fest, dass Sylvie eine talentierte Spürnase ist, die gut beobachten und Vermisstes immer wiederfinden kann. Als die Glücksbringer-Perlenkette der Bürgermeisterin Mausimaus spurlos verschwindet, nimmt das &quot;Detektivbüro Sylvies Rätsellöser&quot; die Ermittlungen auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/52/1877350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429084500 +0200" stop="20230429092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Der magische Feenstaub / Ein Gaucho mit Flügeln / Die Famosen Fliegenden Vier) S2 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Der magische Feenstaub / Ein Gaucho mit Flügeln / Die Famosen Fliegenden Vier»Der magische Feenstaub: Zoé, Tanja und Yasmin sind Feen im Feenland. Weil der Feenstaubsilo leer ist, füllen die Drei ihn mithilfe des Feenstaub-Saugers wieder auf. Es gelingt ihnen, sich als Team die Arbeit aufzuteilen. Ein Gaucho mit Flügeln: Zoé, Tanja und Hamid besuchen in Argentinien eine Gaucho-Schule. Auch die Vogeldame Rhea will eine Goucha werden, aber sie kann nicht reiten. Schliesslich zeigt sie, dass man Dinge auch auf eine andere Art machen kann, als die, die von anderen erwartet wird. Die Famosen Fliegenden Vier: Zoé, Tanja, Carla und Yasemin werden als Artistinnen für eine Show engagiert. Als sich alle beteiligten Künstler nicht einigen können, wer die Show eröffnen darf, kommt Zoé auf die Idee, dass alle zusammen auftreten können. Gemeinsam spielen macht eben mehr Spass.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/58/1903789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429092000 +0200" stop="20230429094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maari - Abenteuer am Riff (Bonbondiebe / Wum hat Lampenfieber / Krabbenkrabbeln) S1 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Bonbondiebe / Wum hat Lampenfieber / Krabbenkrabbeln»Bonbondiebe: In Tridas Laden sind die Korallenblütenbonbons auf unerklärliche Weise verschwunden. Gibt es etwa Bonbondiebe am Blaubuchtriff? Maari, Fin, Tuts und Spotti wollen Riesenmuschel Trida helfen und legen sich auf die Lauer, um die Diebe zu finden. Dabei machen sie eine erstaunliche Entdeckung. Wum hat Lampenfieber: Die Vorschüler proben für ihr Theaterstück &quot;Rotkäppchen und der böse Wolfsbarsch&quot;. Wum ist der Erzähler, doch seine Aufregung ist so gross, dass er immer wieder stottert und durcheinanderkommt. Können seine Freunde ihm helfen, das Lampenfieber zu überwinden? Krabbenkrabbeln: Fin soll beim grossen Krabbenkrabbeln antreten, doch er hat Angst. Der Hindernis-Parcours ist schwer, die anderen sind alle so stark und er müsste eigentlich noch üben. Aber er hat nicht mehr so viel Zeit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/07/2087191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429094000 +0200" stop="20230429095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Levin, Luis und Elias sind Steinzeitmenschen: Levin, Luis und Elias sind Steinzeitmenschen. Dann malen Helene und Mascha ein Partybild und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Partybild zu malen. Dann erzählen Quinn, Melina und Jannis Witze und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/22/2186188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429095000 +0200" stop="20230429100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Axolotl: Kleine Wassermonster schaut sich Tierreporterin Anna heute an, genauer gesagt, Axolotl. Die faszinierenden Haustiere stammen ursprünglich aus Mexiko. Anna besucht in Aiterhofen bei Straubing Steffi, die über 20 erwachsene Axolotl in mehreren Aquarien besitzt. Heute soll ein neues Becken für Jungtiere eingerichtet werden. Da packt Anna natürlich mit an. Neben Wasser, Kies und Inneneinrichtung hilft Anna auch, die Axolotl ins Aquarium zu bekommen. Und das ist gar nicht so einfach bei den glitschigen Tieren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/36/2184509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100500 +0200" stop="20230429102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (Bitte schau mich an!) (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Bitte schau mich an!»Bitte schau mich an!: Valentin (12) und Lorelei (10) erstaunt ihre erste Hundeschule - Stunde Zuhause: Bijou braucht so viel mehr Schlaf als sie dachten und auch Spielen mit Bijou will gelernt sein. Auch für Bruno (10) beginnt die erste Stunde: Sabine möchte, dass Bruno und Knicki ein Gefühl füreinander bekommen - das geht nur mit gegenseitiger Aufmerksamkeit. Nele (10) kann sich bei Lotte einfach nicht durchsetzen: Noch muss Lotte deshalb beim Gassigang an die Leine.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/36/2184511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429102000 +0200" stop="20230429103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Tierische Hits: Singa und das SingDing entdecken heute bei SingAlarm musikalisch die Tierwelt. Und Sven van Thom mit seinem Song &quot;Ich tanz den Spatz&quot; bringt ihnen sogar einen tierischen Tanzmove bei. Oje, eine Mücke! Hoffentlich stört sie Singa und das SingDing nicht zu sehr beim Tanzen. Denn Laing stellen in ihrem Song fest: &quot;Mücken nerven Leute&quot;. Ausserdem erzählt Pohlmann in seinem Lied &quot;Emma&quot; von einem Pony, das von der Freiheit träumt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/37/2184512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429103500 +0200" stop="20230429104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Die neuen TanzAlarm-Kids: Eine spannende Zeit beginnt für die vier neuen TanzAlarm-Kids Käthe, Hannah, Luna und Larissa. Sie sind das erste Mal in einem Tonstudio, um an dem Mikrofon ihre eigenen Songs aufzunehmen. Beim anschliessenden Tanztraining studieren sie die Tanz-Choreografien dazu ein und bereiten sich auf ihre allererste TanzAlarm-Sendung vor. Für die vier ist alles neu und super aufregend!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/09/2114753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429104500 +0200" stop="20230429114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429114500 +0200" stop="20230429120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW S6</title>
<desc lang="fr">Hafer: Wie kann man eigentlich Haferschleim hübsch und köstlich anrichten? Jonas und Valentin denken sich dafür allerhand aus. Und Ronja und Tim dekorieren frische Haferflocken-Cookies. Amelie und Alma richten Haferbrot mit verschiedenen Zutaten an. Nur mit der Salzdosis gibt es ein Problem. Alex zeigt, wie man aus Haferflocken Hafermilch machen kann. Eine gute Alternative für alle, die keine Kuhmilch vertragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/17/2184514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429120000 +0200" stop="20230429133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Verseuchte Erde / Gartenzwerg im Einsatz / Die Fast-Food-Verschwörung / Geschmackloser Kunstraub) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Verseuchte Erde / Gartenzwerg im Einsatz / Die Fast-Food-Verschwörung / Geschmackloser Kunstraub»Verseuchte Erde: Herr Schlüter und Frau Stratmann beteiligen sich mit ihren Klassen an einem Umweltwettbewerb. Und als Radieschen Frau Startmanns Computer reparieren darf, wird Fred sauer. Da Kalle von Schlüters Müllsammelaktion gelangweilt ist, testet er verschiedene Boden-Proben. Dabei entdeckt er tatsächlich verseuchte Erde. Hat Schlüter etwa die Erde von Frau Startmanns Schulgarten vergiftet, um den Wettbewerb zu gewinnen? Kalle &amp; Co ermitteln. Gartenzwerg im Einsatz: Linke, ein merkwürdiger Mann, zieht mit seinem Hund Hasso vorübergehend bei Fred und seiner Mutter ein. Dann verdrängt Hasso auch noch Dandy von seinem Platz bei Kalle &amp; Co. Dandy weiss genau, dass etwas mit Hassos Herrchen nicht stimmt. Er muss es nur noch seinen Ernährern beweisen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2147408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429133500 +0200" stop="20230429150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ente gut!</title>
<desc lang="fr">Nachdem ihre Mutter plötzlich verreisen musste, bleibt die elfjährige Linh mit ihrer kleinen Schwester allein.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1752377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429150000 +0200" stop="20230429152000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KUMMERKASTEN: Fühlst du es? - Die Welt der Gefühle mit Soraya und Simon (Glück) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Glück»Glück: Moderator Simon macht sich auf die Suche nach dem Glück. Und beglückwünscht zunächst Elisabeth zu ihrem zwölften Geburtstag. Ihr täglicher Glücksbringer lebt in einem Holzhäuschen im Heizungskeller, er fiept und heisst Professor - Es ist ein Meerschweinchen! Ihn zu kuscheln, zaubert Elisabeth ein Grinsen ins Gesicht. Und das Gleiche passiert Simon, als er mit Elisabeth beim Ponyreiten auf Tuchfühlung mit den wuscheligen Vierbeinern geht. Quini dagegen holt sich seine Portion gutes Gefühl beim Fussball. Wenn er ein Tor schiesst. Wenn seine Mannschaft auf dem Platz vom Pech verfolgt wird, muss er auch damit klarkommen. Mit Simon und KUMMERKASTEN-Expertin Sabine ist die Erkenntnis dieser Folge: Dauerglück? Gibt es nicht! Kein Gefühl ist überflüssig oder schlecht. Das ist die Botschaft von &quot;Fühlst du es?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2184516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429152000 +0200" stop="20230429162500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Gefahr am Wasserfall / Blutsgeschwister / Wer ist der Fitteste? / Giftige Gefahren / Der Schlangenbiss / Appu in Gefahr) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Gefahr am Wasserfall / Blutsgeschwister / Wer ist der Fitteste? / Giftige Gefahren / Der Schlangenbiss / Appu in Gefahr»Gefahr am Wasserfall: Shir Khan will Mogli mit einer List und der Hilfe von Tabaqui überrumpeln. Alles läuft nach Plan; doch gerade als Shir Khan den Menschenjungen packen will, bricht der Ast, auf dem Mogli sitzt, ab und stürzt in den Fluss. Nun treibt Mogli auf dem Ast auf den Wasserfall zu, und Shir Khan versucht, ihn zu verfolgen. Er wird aber von Jakala, dem Krokodil aufgehalten. Das Glück ist noch zweimal auf Moglis Seite: Zum einen bleibt der Ast samt Mogli an einem Stein vor dem Wasserfall hängen, und zum anderen entdecken Balu und Baghira den treibenden Mogli noch rechtzeitig. Nun kann die Rettungsaktion beginnen! Doch da tauchen Tabaqui und Shir Khan wieder auf...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429162500 +0200" stop="20230429174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Auf dem Holzweg / Halvars Prüfung / Das Ungeheuer / Thors Urteil / Kapitän Ente / Der Glücksbringer / Die unsichtbare Rüstung) S1 (22/78)</title>
<desc lang="fr">«Auf dem Holzweg / Halvars Prüfung / Das Ungeheuer / Thors Urteil / Kapitän Ente / Der Glücksbringer / Die unsichtbare Rüstung»Auf dem Holzweg: Als anständige Kerle wollen die Wikinger ein Mädchen retten, das per Flaschenpost um Hilfe bittet. Sie wissen nicht, dass der schreckliche Sven sie damit in eine böse Falle lockt. Halvar glaubt, er habe das Geschäft seines Lebens gemacht und für ein einziges Fass Honigwein das allerfeinste Rosenholz eingetauscht. Doch zum Abladen der vermeintlich hochwertigen Ladung kommt er nicht. Denn Meereswellen gespickt mit Flaschenpost rollen in Flake ans Ufer. Die Flaschenpost enthält den nachdrücklichen Hilferuf eines verzweifelten Fräuleins. Da die Flaschen allesamt aus dem Holz des Vogelkirschbaums gemacht sind, ist klar, wo dieses verzweifelte Mädchen sitzt: auf der Insel der Vogelkirschbäume!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429174500 +0200" stop="20230429181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die letzte Seite / Streifenfrei) S2 (7/12)</title>
<desc lang="fr">«Die letzte Seite / Streifenfrei»Die letzte Seite: Jan &amp; Henry sind ratlos: In sämtlichen Ausgaben des Beststellers &quot;In der Steppe ist die Hölle los&quot; wurde die letzte Seite herausgerissen. Bei ihren Ermittlungen in einem Buchladen geraten ein hungriger Bücherwurm und ein gestresster Lieferant unter Hauptverdacht. Streifenfrei: Jan &amp; Henry staunen nicht schlecht: Nach einem Zoobesuch vermissen mehrere Leute ihre gestreiften Kleidungsstücke. Steckt der angeberische Tiger dahinter? Oder war es doch der streifenhassende Tierpfleger?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/55/1905002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429181000 +0200" stop="20230429183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der Riesenschreck / Ferngesteuert) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Riesenschreck / Ferngesteuert»Der Riesenschreck: Socke erzählt Gruselgeschichten auf der Übernachtungsparty. Das inspiriert die Biberbrüder, die ihm von draussen heimlich lauschen. Als vermeintliche &quot;Riesenmonster&quot; erpressen sie die Lieblingsspielsachen der verängstigten Kinder. Schliesslich kommt Socke hinter ihre List, und er ärgert er sich am meisten über sich selbst, dass er so ein Angsthase gewesen ist. Daher beschliesst Socke, es den Biberbrüdern mit gleicher Münze heimzuzahlen ... Ferngesteuert: Frau Dachs hat sich den Fuss verstaucht und kann sich nicht mehr um die Kinder kümmern. Socke, der daran nicht ganz unschuldig ist, will seinen Fehler wieder gut machen und baut mit Fritzi einen motorisierten Rollstuhl für sie. Frau Dachs ist begeistert von ihrem neuen Gefährt, bis dieses plötzlich verrücktspielt und nicht mehr auf die Fernbedienung reagiert ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/49/1844737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429183500 +0200" stop="20230429184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Die Rückkehr des Seeungeheuers) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Rückkehr des Seeungeheuers»Die Rückkehr des Seeungeheuers: Celestine lädt Mandarine ein, mit ihr und Ernest zum Angeln auf Boleros Insel zu fahren. Mandarine hat Angst vor dem Seeungeheuer, das dort sein Unwesen treiben soll. Celestine beruhigt sie. Sie erzählt der Freundin, das sei nur eine Legende, die Bolero erfunden hat. Doch als sie auf der Insel ankommen, scheint ein unheimliches Geheul das Gegenteil zu beweisen. Gänsehaut ist bei diesem Angelausflug garantiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/28/2184521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429184700 +0200" stop="20230429185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Welttag des Tanzes: Zum Weltttag des Tanzes würde Singa am liebsten den ganzen Tag tanzen. Gut, dass Fidi vorbeikommt. So kann Singa ihr noch ein paar Tänze zeigen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429185000 +0200" stop="20230429190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Winzelplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Winzelplanet&quot;»Raketenflieger Timmi und Teddynaut wollen zum Winzelplaneten. Der ist so klein, dass sie kaum drauf landen können. Also hat Timmi die Idee, den PLaneten einfach aufzupumpen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/02/1907202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429190000 +0200" stop="20230429192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Papa Spatz / Wer kann das riechen?) S2 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Papa Spatz / Wer kann das riechen?»Papa Spatz: Bei einem Unfall im Labor tauscht Papa Schlumpf seinen Körper mit einem Spatz. Schlumpfine und Schlaubi bitten Schlumpfhilde um Hilfe. Als sie herausfinden, dass der vermeintliche Papa Schlumpf nun ein Vogel ist, machen sie sich auf die Suche nach ihm. Sie finden Papa Schlumpf im Turm von Grossmaul. Nachdem es noch einmal zu einem Unfall mit dem Elixier kommt, und alle ihre Körper untereinander wechseln, eilt Schlumpfhilde zu Hilfe. Wer kann das riechen?: Hefty versucht verzweifelt, bei Schlumpfine zu landen, die ihm, wie er glaubt, keine Beachtung schenkt. Jokey redet ihm ein, dass es an seiner zu grossen Nase liegen würde. Fortan versucht Hefty mit allen Mitteln, seine Nase zu verkleinern und geht dafür einige Risiken ein. Doch damit bewirkt er nur das Gegenteil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/37/2184523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429192500 +0200" stop="20230429195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Tanz-Check: Checker Julian entdeckt die Welt des Tanzens. Er erfährt, wie man beim Tanzen mit seinem Körper Gefühle und Geschichten sichtbar machen kann, er lernt eine Hip-Hop-Choreographie und darf mit einer lässigen Hip-Hop-Crew tanzen und natürlich übt er auch Walzer und geht mit seiner Tanzpartnerin auf einen grossen Ball!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/29/2184525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429195000 +0200" stop="20230429200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429200000 +0200" stop="20230429201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Dein Hobby: Fussball Freestyle: Jule ist deutsche Vize-Meisterin in Freestyle Soccer. Mit ihrem Fussball zaubert sie die krassesten Tricks. Sarah besucht Jule auf einem internationalen Turnier und lernt selber ein paar coole Freestyle-Moves.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201000 +0200" stop="20230429203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Autobungee, Holzwürmer, fliegendes Dach: Autobungee, Riesenflummis und eine XXL-Schleuder aus Fahrradschläuchen, &quot;Checkpoint&quot; testet Gummis und versucht mit Dynamit den Autotraum Cabrio schnell zu verwirklichen. Wer die besseren Handwerker*innen sind, zeigt sich in einem Rennen mit Bandschleifern, in einem Rätselparcours und beim Bau einer Brücke unter Zeitdruck. Sie muss so stabil sein, dass ein Auto sie überqueren kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429203500 +0200" stop="20230429210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science</title>
<desc lang="fr">Alles tanzt: Im Rausch der Gefühle! Linh zeigt beim Bollywood-Tanz, was dabei im Körper passiert. Johanna und Patrizia liefern sich eine Hula-Hoop-Challenge. Kann dabei die Physik helfen? Linh trifft tanzende Roboter, Patrizia einen tanzenden Papageien. Können Tiere also auch tanzen? Neurowissenschaftlerin und Tanzexpertin Julia F. Christensen erklärt, warum Menschen tanzen und welche Botenstoffe dabei im Körper ausgeschüttet werden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/2052591_A.jpg" />
</programme>