<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521061000 +0200" stop="20230521064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Die Spur der Dinosaurier / Die Bambusplantage / Hanami) S1 (40/62)</title>
<desc lang="fr">«Die Spur der Dinosaurier / Die Bambusplantage / Hanami»Die Spur der Dinosaurier: Mouk und Chavapa besuchen ihren Freund Tuscon in Utah. Dessen Mutter Sedona macht dort Abgüsse von Dinosaurier Fussabdrücken. Chavapa, der Dino-Fachmann ist begeistert. Tuscon ist derweil nicht bei der Sache, denn seine Eidechse Lucy ist entlaufen. Am Tag der Abreise darf Chavapa aus dem Rest des Giessharzes, noch Fussabdrücke seiner Dinosaurierfiguren machen. Bevor es aber dazu kommt, hat schon ein Anderer eine Spur gelegt - Lucy, die Eidechse! Die Bambusplantage: In Vietnam zeigt Mouks und Chavapas Freundin Linh ihnen die Bambusplantage, in der Linhs Tante Giao arbeitet. Als sie die Tante endlich gefunden haben, wird ihr Hilfsangebot gerne in Anspruch genommen. Mouk und Chavapa sollen Bambusrohre zum Schuppen bringen, verlaufen sich jedoch in der grossen Plantage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521064500 +0200" stop="20230521071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Willkommen in Doki-Land! / Chaos am Flughafen / Die Nase der Sphinx) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Willkommen in Doki-Land! / Chaos am Flughafen / Die Nase der Sphinx»Willkommen in Doki-Land!: Nur allzu gerne wäre Doki ein Entdecker, der als erster ein neues Land betritt, um es zu erforschen. Als er alte Satellit-Aufnahmen mit aktuellen vergleicht, scheint sein Traum wahr zu werden: Er entdeckt eine Insel, die zuvor noch auf keiner Karte verzeichnet worden ist. Begeistert fliegt er mit seinen Freunden auf die Insel und tauft sie Doki-Land. Chaos am Flughafen: Otto findet am Flughafen alte Ersatzteile, die er für sein Flugzeug gut gebrauchen kann. Unterdes darf Team Doki den Tower besuchen und erfährt, wie die vielen Landungen und Starts der Flugzeuge koordiniert werden. Doch dann ist Rico plötzlich verschwunden. Er ist in eine Kiste gefallen, die zum Gepäck eines Passagiers gehört, und kann sie nicht mehr öffnen. Team Doki muss Rico nun finden, bevor er in ein Flugzeug verladen wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/02/2008863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521071500 +0200" stop="20230521074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Die Rettung der Otter / Rettung der Elefanten) (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Rettung der Otter / Rettung der Elefanten»In letzter Sekunde retten die Mitglieder des Green Team einen ölverschmierten Otter vor dem Ertrinken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/32/2193220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521074000 +0200" stop="20230521082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hardball (Der Handball-Held / Mission Impossible) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Handball-Held / Mission Impossible»Der Handball-Held: Während Mikey und seine Freunde immer noch darauf warten, dass Jerrys Bruder das Video von Tiffany zurückverfolgt und sie damit Salwas Unschuld beweisen können, kommt es für letztere noch härter. Als ein paar Profi-Rugby Spieler der Schule einen Besuch abstatten, wirft Salwa mit einem Ball nach Tiffany - und trifft Miss Crapper, die mit Ketchup vollgespritzt wird. Zur Strafe darf sie nun auch nicht mehr am Turnier teilnehmen. Umso wichtiger wird dadurch Mikeys Teilnahme. Doch er ziert sich... Mission Impossible: Jerry versucht Salwa als Trainerin zu gewinnen, um aus Mikey eine grosse Nummer für das Eröffnungsturnier zu machen. Aber Salwa zögert, denn sie will ihren Ausschluss aus dem Wettbewerb rückgängig machen und selbst antreten. Dazu muss sie irgendwie an Tiffanys Handy kommen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/01/2033653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521082000 +0200" stop="20230521083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Können wir uns unsichtbar machen?: Ein Tarnumhang wie bei Harry Potter oder ein Fingerschnipsen und man ist unsichtbar wie Pumuckl oder das Sams. Einfach verschwinden, wenn man seine Ruhe haben will oder anderen unbemerkt Streiche spielen. Mit Spezial-Effekten im Film funktioniert das bereits jetzt, im echten Leben leider nicht. Physiker, Chemiker und Biologen forschen seit langem intensiv daran und experimentieren damit. Felix begibt sich auf die Suche nach der Zauberformel zum Unsichtbarmachen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521083500 +0200" stop="20230521085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Wie war die Welt ohne Internet?: Kein Google. Kein Wikipedia. Kein YouTube oder Spotify. Wie war das Leben bevor es das Internet gab? Genau das will Joshua wissen und Team Timster hat die Antwort. Ausserdem testen wir das neue Game KIRBY. Ist das super oder eher lame?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521085000 +0200" stop="20230521090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Cybathlon - Wettstreit für eine Welt ohne Barrieren: Luam besucht ein ganz besonderes Sportevent: die Cybathlon Challenges in der Schweiz. Hier treten Entwicklerteams aus der ganzen Welt in fünf Disziplinen gegeneinander an und demonstrieren fühlende Prothesen, treppensteigende Rollstühle und smarte Assistenz-Roboter. Luam erlebt einen Hauch Science-Fiction mit einer wichtigen Mission, denn diese technologischen Entwicklungen sollen Menschen mit körperlichen Behinderungen den Alltag erleichtern. Bei den Challenges testen die Teams ihre neuesten Entwicklungen, mit denen Sie dann beim grossen Cybathlon 2024 antreten wollen, zum allerersten Mal in einer Wettkampfsituation. Zum dritten Mal dabei ist auch das Team &quot;Robility Enhanced&quot; von der Ostschweizer Fachhochschule.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/32/2193224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090000 +0200" stop="20230521092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Heldinnen-und-Helden-Check: Wir alle kennen Superheld*innen aus Filmen und Comics. Dort beschützen sie die Menschheit vor dem Bösen und kämpfen für die Gerechtigkeit. Oft haben sie übermenschliche Kräfte: Superman kann zum Beispiel fliegen und Wonderwoman ist super schnell und super stark. Aber was fasziniert uns Menschen eigentlich so sehr an Superhelden? Das erfährt Julian von Superhelden-Experte Markus. Mit ihm entwickelt er sogar seinen eigenen Superhelden-Charakter: CHECKMAN! Held*innen müssen aber gar nicht unbedingt ein cooles Outfit anhaben oder Superkräfte besitzen. Eigentlich kann jeder von uns ein bisschen Held oder Heldin sein. Wie das geht, checkt Julian mit verschiedenen Held*innen aus dem Alltag und findet raus, wie man mit Kleinigkeiten schon heldenhaftes vollbringen kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/2193226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521092500 +0200" stop="20230521095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Nebel im Kopf / Das fünfte Muskeltier) (28/45)</title>
<desc lang="fr">«Nebel im Kopf / Das fünfte Muskeltier»Nebel im Kopf: Auf der Flucht vor den Ratten gerät Pomme de Terre unter ein Fahrrad, donnert gegen seinen Kopf und weiss plötzlich nicht mehr, wer er ist. Ratterich wittert eine Riesenchance. Denn mit einem Pomme de Terre ohne Erinnerung hat er nun einen Mann mehr - und die Muskeltiere einen Mann weniger. Mehr noch: Ratterich glaubt voller Begeisterung, dass ihm Pomme de Terre Zugang zum Käseladen von Frau Fröhlich verschaffen könnte. Das fünfte Muskeltier: Ratterichs selbstgefällige Schwester Rattelique ist es zuhause bei ihrem Bruder viel zu langweilig. Umso begeisterter ist sie von ihrer eigenen Idee, sich den Muskeltieren anzuschliessen. Freundlich wie die Muskeltiere nun einmal sind, nehmen sie das Rattenmädchen auf. Doch Rattelique geht es nur um sich selbst und um das Rampenlicht, in dem sie stehen möchte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/24/2193227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521095000 +0200" stop="20230521101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Rösti 2.0 / Hypnose) (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Rösti 2.0 / Hypnose»Ein Nachbau von sich selber erledigt für Rösti alle lästigen Haushaltspflichten. Doch die Freude ist kurz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/33/2193228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521101500 +0200" stop="20230521103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Das gruselige Hörspiel / Der Brillentausch / Molly in Schwierigkeiten) (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Das gruselige Hörspiel / Der Brillentausch / Molly in Schwierigkeiten»Das gruselige Hörspiel: Alle Bewohner des Heckenrosenweges freuen sich auf die Übertragung eines unheimlichen Hörspiels im Radio. Nur Billy und Benny dürfen nicht mithören, da sie noch zu klein dafür sind. Die enttäuschten Jungs beschliessen, den Erwachsenen einen Denkzettel zu verpassen. Als es dunkel ist, treffen sich die Freunde bei Tilda zuhause. Kaum beginnt das Hörspiel, erklingen unheimliche Geräusche aus Tildas Garten. Die Freunde gruseln sich schrecklich - bis sich herausstellt, dass die Eichhörnchen-Jungs dahinter stecken. Edna ist sauer, doch die anderen nehmen es mit Humor. Am Ende erzählt Rupert allen ein ganz und gar nicht unheimliches Märchen. Der Brillentausch: Tilda hat Besuch von ihrer Urgrosstante Emily. Das nehmen die Freunde zum Anlass, eine Partie &quot;Blinde Kuh&quot; zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/2193229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521103500 +0200" stop="20230521104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Lama) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Lama»: Zu dieser Sendung liegen derzeit noch keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2089363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521104000 +0200" stop="20230521110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Quatsch mit Rudis Dosenfon) S23 (2/9)</title>
<desc lang="fr">«Quatsch mit Rudis Dosenfon»Rabe Rudi ist empört. Eine kleine Maus hat heimlich an seinem Lieblingskäse geknabbert! Die Käsediebin muss schnell gefangen werden, bevor sie noch mehr Schaden anrichten und Kunden erschrecken kann. Mit Hilfe von Rudis selbst gebautem Dosentelefon legen sich die Siebensteiner auf die Lauer_ Als Rudi die süsse, kleine Maus jedoch entdeckt, bringt er es nicht übers Herz, Alarm zu schlagen.Carlotta und die WolkeCarlotta (Greta Bohacek) ist traurig. Keiner spielt mit ihr, dann wird sie auch noch vom fiesen Nachbarn (Christoph Maria Herbst) ausgeschimpft und davongejagt. Da bekommt Carlotta von einem geheimnisvollen Unbekannten (Klaus Manchen) ein Geschenk: eine ausgediente Fernbedienung. Was soll Carlotta damit anstellen? Bald aber entdeckt sie: Die Fernbedienung hat eine wunderbare Eigenschaft.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/10/2193230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521110500 +0200" stop="20230521113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Gemeinsam stark - Eine Rampe für die Rollis: Nach einem Sturz muss Fritz für einige Wochen im Rollstuhl sitzen. Egal ob Bauwagentreppe oder hohe Regale im Supermarkt, plötzlich gibt es viele Hindernisse in Fritz' Leben. Ordnungsmann Kluthe will Fritz' Bauwagen aus Sicherheitsgründen schliessen. Zum Glück trifft Fritz Julia - mit der Hilfe der Rollstuhlfahrerin will Fritz eine Rampe für den Bauwagen bauen. Keks und Nachbar David helfen ihnen dabei - jeder auf seine ganz eigene Weise. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/10/2193232_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521113000 +0200" stop="20230521120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521120000 +0200" stop="20230521130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Prinzessin Maleen</title>
<desc lang="fr">Prinzessin Maleen liebt einen Landgrafen. Ihr Vater möchte sie aber mit einem verschlagenen Baron verheiraten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/49/1991502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521130000 +0200" stop="20230521142500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Kapsalon Romy</title>
<desc lang="fr">Romy geht nach der Schule zu ihrer Oma, die einen Frisiersalon betreibt. Bald fängt Stine an, Dinge zu vergessen.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2165102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521142500 +0200" stop="20230521151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Das Ballkleid / Die Spinne) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Ballkleid / Die Spinne»Das Ballkleid: Als ein Paket mit einem Ballkleid in Malory Towers eintrifft, sind alle Mädchen neugierig, welche Schülerin zur neuen Debütantin auserkoren wurde. Darrell und Gwen gehen auf Spurensuche. Als Darrell erfährt, dass Vertrauensschülerin Pamela die neue Debütantin ist und die Schule verlassen wird, versucht sie, Pamela von ihren Plänen abzubringen. Nach einem Streit erkennt Darrell, dass nicht alle Mädchen eigenständige Lebenswege begehen können. Kurz vor dem Debütantinnenball beschädigen Darrell und Gwen dann auch noch Pamelas Kleid. In letzter Minute finden sie Rettung bei Emily. Mit Hilfe ihrer Fertigkeiten im Nähen, bleibt das Missgeschick vor Pamela verborgen. Die Spinne: Als Mary-Lou vor einer Spinne erschreckt und unbeabsichtigt ein Bild von Darrells Eltern zerstört, kommt es zum Streit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/44/1933325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521151500 +0200" stop="20230521154000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Belles Flohzirkus / Die Nervensäge) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Belles Flohzirkus / Die Nervensäge»Belle hat Flöhe. Ein gefundenes Fressen für die Dorfbewohner, sich mal wieder über den Hund aufzuregen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/33/2193235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521154000 +0200" stop="20230521154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die Schatzinsel) (89/91)</title>
<desc lang="fr">«Die Schatzinsel»Die Schatzinsel: Mascha und ihre Freunde spielen Piraten. Eine Flaschenpost ist nicht weit und die Schatzsuche beginnt. Wenn die Wölfe da mal nicht einen Strich durch die Rechnung machen. Aber Mascha gelingt es, den Schatz an sich zu bringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521154500 +0200" stop="20230521163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Die zertanzten Schuhe / Hans im Glück) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Die zertanzten Schuhe / Hans im Glück»Ein König stellt voller Verwunderung fest, dass vor den Betten seiner zwölf Töchter jeden Morgen völlig zertanzte Schuhe stehen. Da es ihm nicht gelingt, herauszufinden, was da nachts tatsächlich vor sich geht, verspricht er demjenigen, der das Geheimnis lüftet, eine seine Töchter zur Frau. Doch die Mädchen sind schlauer und schläfern die Freier jedes Mal mit einem besonderen Schlaftrunk ein.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/43/1909362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521163500 +0200" stop="20230521170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Tierfreundschaften) (n°89)</title>
<desc lang="fr">«Tierfreundschaften»Tierfreundschaften: Ohne Freundschaften ist das Leben nur halb so schön! Aber gibt es die auch im Tierreich? Im Tierpark Hellabrunn kommt bewaffnet sich Anna mit vielen Salatblättern und kommt mit Tierpfleger Florian ganz nah an Wasserschwein Tracy ran. Die Wasserschweindame wohnt in der Südamerika-Anlage mit Nasenbär Xippe, Pampas-Hasen und Vikunjas - einer kleinen Kamelart. Doch Freunde sind die unterschiedlichen Tierarten nicht, sagt Florian. Denn in freier Wildbahn wären sich die Tiere völlig egal. Hier im Tierpark leben sie nur in einer Zweckgemeinschaft zusammen. Ganz anders bei den Giraffen! Die beiden Freundinnen Taziyah und Makena machen einfach alles gemeinsam. Schlafen, sich die Mähne pflegen oder Anna genüsslich die grünen Äste aus der Hand futtern! Solche Freundschaften innerhalb einer Tierart kommen auch in freier Natur vor.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/40/1871572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521170000 +0200" stop="20230521172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Spektakuläre Schwärme: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. In Schwärmen herrscht ein ziemliches Chaos - oder etwa doch nicht? Wie gut sich Fischschwärme organisieren können, erklärt die Meeresbiologin Julia Schnetzer bei &quot;1, 2 oder 3&quot;. Auch der Mensch lässt fliegende Drohnen als Schwarm in die Lüfte steigen. Wie auf diese Weise spektakuläre Lichtshows entstehen und wieso die Drohnen vorher geschwungen werden müssen, lässt sich Reportkind Mina von einem Experten erklären. Viele Tierarten bilden Schwärme. Stare und Heuschrecken fliegen im Schwarm, Fische auch und Flamingos tanzen sogar im Schwarm. Aber warum eigentlich?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521172500 +0200" stop="20230521174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Sommersonnenwende / Alles neu macht der Mimo / Besuch aus dem Kupferbergwerk) (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Sommersonnenwende / Alles neu macht der Mimo / Besuch aus dem Kupferbergwerk»Sommersonnenwende: Die Sommersonnenwende wird im Dorf immer ganz gross gefeiert. Mimo und Leva streiten sich, wer bei dem Fest die berühmte Himmelsscheibe tragen darf. Doch im Streit geht Mimo und Leva die Scheibe kaputt. Auch Brock mischt sich ein und will die Himmelsscheibe tragen. Schaffen es die Kinder rechtzeitig die Scheibe zu reparieren, bevor es die Erwachsenen merken? Und wer wird am Ende die Himmelsscheibe tragen dürfen? Alles neu macht der Mimo: Ago möchte, dass ein Sohn Mimo später einmal Anführer des Dorfes wird. Um ihn darauf vorzubereiten, schickt er ihn zu den anderen Erwachsenen des Dorfes. Sie sollen ihm beibringen, was man als Anführer können muss. Doch Mimo will nicht einfach nur etwas lernen, er will seine eigenen Ideen durchziehen, um die Arbeit der Erwachsenen einfacher zu machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/12/2193240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521174500 +0200" stop="20230521181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir retten ein Tier / Wir suchen Maus) (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir retten ein Tier / Wir suchen Maus»Wir retten ein Tier: Als Tara und Petja ein Meerschweinchen in ihre Obhut nehmen, wissen sie ganz genau, dass das mit viel Aufregung verbunden sein wird. Denn zuhause darf niemand das Tier entdecken. Gerechnet haben die Kinder mit dem heimatlosen Haustier nicht, das ihnen beim Feuerwehrteich über den Weg läuft. Was ist zu tun? Zuhause sind Tiere verboten. Unter strikter Geheimhaltung lässt sich das Meerschwein vielleicht in der Garage versorgen. Tara hat zwei Geschwister, und wenn sie dazu auch noch ein Haustier hätte, würde es daheim ziemlich eng. Das sagt jedenfalls Taras Mutter. Doch dann entdecken die Kinder vom Möwenweg am Feuerwehrteich ein heimatloses Meerschweinchen. Und so ein Meerschweinchen kann man ja nun auf gar keinen Fall ungeschützt Wind und Wetter aussetzen. Was also tun?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/34/2193241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521181000 +0200" stop="20230521183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der Schüttel-Rüttel-König / Die Raupenwanderung) (31/129)</title>
<desc lang="fr">«Der Schüttel-Rüttel-König / Die Raupenwanderung»Die Königin des Bienenstocks bittet den Grashüpfer Flip, für sie zur Entspannung Musik zu machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/12/2193242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521183500 +0200" stop="20230521184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Der Käsemond / Leben im Teich) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Käsemond / Leben im Teich»Der Käsemond: Odo fragt die Campleiterin, ob sie schon mal auf dem Mond war. Die anderen Camperchen lachen ihn aus. Natürlich nicht. Das weiss doch jeder, dass der Mond zu weit weg ist. Aber Odo ist überzeug davon, dass er es schafft auf den Mond zu fliegen. Und als Beweis will er den anderen Camperchen ein kleines Stück Mond mit zurück bringen. Leben im Teich: Für Odo, Doodle und ihre Freunde aus dem Waldcamp geht es zum Teich. Sie wollen dort nach kleinen Lebewesen keschern. Die Schwäne prahlen mit einem grossen Fisch und lachen Odo und Doodle aus. Die beiden haben nur Kaulquappen, einen Zweig mit einem Kokon und einen winzigen Fisch gefangen. Doodle ist traurig darüber und Odo versucht für seine Freundin einen richtig grossen Fisch zu fangen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/13/2193244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521184700 +0200" stop="20230521185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Mailand: Professor Juri stellt seinen verehrten Zuschauern ein ganz besonderes Land vor, in dem immer Frühling ist: das Mailand. Hier blühen das ganze Jahr über die Maiglöckchen und die Maikäfer summen. Bei schönem Wetter sitzen die Mailänder ganzjährig draussen auf dem Balkon und trinken Maibowle. Aber ob das so stimmt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521185000 +0200" stop="20230521190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Kipper&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Kipper&quot;»Kallis Gute-Nacht-Geschichten: KalliKipper: Kalli kann nicht schlafen und denkt an sein vergessenes Spielzeug im Sandkasten. Er denkt daran, wie es wäre, ein Kipper zu sein. Mit seinem Greifarm würde er alle Spielsachen einsammeln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521190000 +0200" stop="20230521192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Seeland in Sicht) S4 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Seeland in Sicht»Seeland in Sicht: An Mias erstem Tag in der Tierarztpraxis taucht der Nachbarsjunge Mattis auf und bietet seine Hilfe an. Als er sich unbeobachtet fühlt, stiehlt er ein Medikament. Mia beobachtet ihn dabei. Einhorn Onchao hat eine neue Insel vor der Küste Centopias entdeckt. Gemeinsam mit Mia, Yuko und Mo fliegt er los, um die Insel zu erkunden. Die Freunde finden ein zerstörtes, verlassenes Dorf vor und treffen bald auf ein ungewöhnliches Einhorn, Zottel Duna. Duna führt die vier zu einer Höhle, in der eine Schar Kinder zusammen mit dem Jugendlichen Riok eingeschlossen ist. Mia, Yuko, Mo und Onchao können die Gruppe befreien und erfahren dann, dass Munculusse auf Drachen die Insel Seeland angegriffen und alle Erwachsenen entführt haben. Mia und ihre Freunde bringen Riok und die Kinder zum Elfenpalast auf Centopia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/13/2193247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521192500 +0200" stop="20230521195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Mädchen oder Junge?: Nick ist im Körper eines Mädchens geboren. Je älter er wird, desto unglücklicher fühlt er sich damit. &quot;PUR+&quot; begleitet den Jugendlichen zwei Jahre auf seinem Weg der Geschlechtsumwandlung. Welche Unterschiede macht es, ob wir als Mädchen oder Junge aufwachsen? Moderator Eric Mayer testet in einem Experiment mit fünf Jugendlichen und fünf Kleinkindern, wie schnell wir Menschen in Geschlechter-Schubladen stecken und dementsprechend behandeln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521195000 +0200" stop="20230521200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521200000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Internet und TikTok-Tiere: Haben alle Länder Internet? Soraya kennt die erstaunliche Antwort auf die Frage von Team Timster Zuschauer Fredi. In Tinas Dorf gibt es zwar Internet, aber das ist sehr langsam. aber ist es sogar langsamer als Tinas Pferd? Das finden wir heraus - in einem Team Timster Experiment. Das kleine Mädchen hat einen Hacker zu Gast in seiner Late Night Show. Buchtester Leo stellt uns &quot;am Arsch der Welt und andere spannende Orte&quot; von Birk Grüling vor. Robin erklärt uns warum es den Tieren von Tier-Influencern oft nicht wirklich gut geht und Lena und Kyana testen für euch das Spiel Multiverse.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Hanka - Ich werde Falknerin: Hanka ist 11 und lebt in der Slowakei. An ihrer Schule gibt es das Fach Falknerei. Mit Glück wird man ausgewählt und darf einen Vogel vom ersten Tag an betreuen. Das wünscht sich Hanka sehr. Falknerei an Schulen ist auch in der Slowakei etwas Besonderes. Hanka und ihre Familie sind deswegen extra umgezogen. Ein Adler schlüpft und Hanka darf ihn grossziehen und betreuen. Schnell lernt sie: Das wichtigste im Umgang mit dem Raubvogel ist Vertrauen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/17/1744325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521203000 +0200" stop="20230521210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ginevra: ein Mädchen unter Cowboys (Erkinai - Die Halbnomadin) (n°193)</title>
<desc lang="fr">«Erkinai - Die Halbnomadin»Erkinai - Die Halbnomadin: Die 13-jährige Erkinai ist Halbnomadin und lebt mit ihrer Familie in Kirgistan. Während alle den Winter in einem festen Haus verbringen, ziehen sie im Sommer mit ihrem Vieh auf die Hochweiden. Dort lebt die Familie in Jurten - völlig abgeschottet vom Rest der Welt. Erkinai ist das jüngste Kind der Familie und das einzige Mädchen. Schon früh wird sie auf ihre späteren Aufgaben vorbereitet. Täglich hilft sie ihrer Mutter im Haushalt: beim Säubern der Unterkünfte, der Zubereitung der Speisen und der Betreuung des Viehs. Erkinai liebt das Leben in ihrer Familie und die alten Traditionen in ihrem Land. Später möchte sie unbedingt in der Nähe ihrer Eltern wohnen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193251_A.jpg" />
</programme>