<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423061000 +0200" stop="20230423064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Schatzsuche / Über den Bäumen / Baobab Café) S1 (27/62)</title>
<desc lang="fr">«Schatzsuche / Über den Bäumen / Baobab Café»Schatzsuche: Wie kommt bloss das Paket vor die Tür von Mouk und Chavapa in Tokio? Die Beiden gehen auf Schatzsuche in einen Park. Ein schwieriger Hinweis folgt dem nächsten. Mouk und Chavapa wissen, dass Popo und Mita dahinterstecken. Aber die beiden sind doch nicht in Tokio? Über den Bäumen: Mouk und Chavapa fahren in einem Boot in Amazonien zu Luis Vater, der auf Kisten mit Ausrüstungsgegenständen für seine Insekten-Beobachtungswarte wartet. Während Luis mit seinem Vater das Internet im Camp einrichtet, bringen Mouk und Chavapa schon einmal Kisten zur Warte rauf. Die Plattform löst sich und sie baumeln an einem Seil über den Baumwipfeln. Baobab Café: In Madagaskar treffen sich Mouk und Chavapa mit ihrer Freundin Anosy. Sie zeigt ihnen das Café, das ihr Onkel und ihre Tante heute mit einer grossen Feierlichkeit, eröffnen wollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/2181549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423064500 +0200" stop="20230423071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Bruchlandung in Berlin / Aloha Hawaii / Sternenregen in Puerto Rico) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Bruchlandung in Berlin / Aloha Hawaii / Sternenregen in Puerto Rico»Bruchlandung in Berlin: Malstunde bei Team Doki. Alle malen sich gegenseitig und scannen ihre Portraits ein, damit die anderen Teams sie betrachten können. Alissa aus Berlin gefällt insbesondere das Bild gut, das Rico von Doki gemalt hat. Dabei ist dieser darauf fast gar nicht zu erkennen. Alissas Vater ist Künstler. Sie lädt Team Doki nach Berlin ein und zeigt ihnen, dass es bei Kunst nicht immer nur darauf ankommt, was man sieht. Viel wichtiger ist, was man als Betrachter fühlt. Aloha Hawaii : Team Doki plant eine Überraschungsparty für Geburtstagskind Rico. Doch das ist gar nicht so einfach, denn Rico gibt normalerweise so lange keine Ruhe, bis er weiss, was er geschenkt bekommt. Gabi schlägt vor, mit ihm Skifahren zu gehen. Aber Rico liebt es auch zu surfen. Und so einigen sich alle darauf, mit Rico nach Hawaii zu fliegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2004673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423071500 +0200" stop="20230423074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Feuer in Madagaskar / Eisbären in Not) (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Feuer in Madagaskar / Eisbären in Not»In dieser Abenteuerkomödie jagen die drei Geschwister Claire, Julian und Thomas die Green Squad einmal um die Welt. Mit Hilfe eines weltweit tätigen Blogger-Netzwerks decken sie dabei die Bedrohungen der am meisten gefährdeten Tier-und Pflanzenarten auf, aber auch die Bedrohungen unseres Planeten Erde insgesamt. Vom tiefsten Dschungel in Borneo bis zu den kathedralenähnlichen Gebilden des Grand Canyon entdecken die Green Squad und ihr treuer Freund, das Frettchen Wifi, eine Welt voll spannender und actiongeladener Abenteuer. Autoren: Stéphane Melchior-Durand, Thierry Gaudin, Catherine Leroux, Eric Rondeaux, Frédéric Martin, Peter Saisselin, Sébastien Oursel, Guillaume Mautalent, Delphine Dubos, Francis Magnenot, Rémi Gourrierec, Anaël Verdier, François Deon, Yves Coulon, Clélia Constantine, Marc Perrier, Claire Bataille, Alain Serluppus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2144797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423074000 +0200" stop="20230423082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mein bester Freund Marlon (Der Besenschrank / Pablo / Hugo + Alice) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Besenschrank / Pablo / Hugo + Alice»Der Besenschrank: Als die Jungen nach der Sportstunde aufräumen sollen, geraten Hugo und Sander in Streit. Ausser sich vor Wut, sperrt Hugo Sander in den Besenschrank und läuft mit dem Schlüssel davon. Als Marlon Hugo endlich davon überzeugt hat, Sander wieder zu befreien, hat Hugo auch noch den Schlüssel verloren. Pablo: Während Hugos Oma nach Marokko verreist, soll Hugo gemeinsam mit Marlon für ihren Nymphensittich Pablo sorgen. Die Jungen kümmern sich gerade um Pablo, als Sander sie mit seiner neuen Spielzeugarmbrust ablenkt und Pablo aus dem Käfig fliegt. Marlon und Hugo geben sich gegenseitig die Schuld an Pablos Verschwinden. Hugo + Alice: Hugo gesteht Marlon, dass er in Alice verknallt ist, doch er bittet seinen Freund, nichts zu verraten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/2181551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423082000 +0200" stop="20230423083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Tierzucht in der Zukunft: Seit die ersten Tiere als Haus- und Nutztiere mit uns Menschen zusammen leben, werden sie durch Züchtung und Kreuzung unterschiedlicher Arten und Rassen für unsere Bedürfnisse &quot;optimiert&quot; - haarlose Katzen, Schweine die mehr Fleischmasse am Körper haben, robuste Pferde, die schwere Lasten ziehen und transportieren können. Was nun früher durch Züchtung erfolgte, soll nun die Gentechnik liefern: für ganz bestimmte &quot;Bedürfnisse&quot; entwickelte Nutztiere. Welche Auswirkungen kann das auf die Umwelt und die betroffenen Ökosysteme haben? Ist alles was machbar ist auch vertretbar - bei einem solch massiver Eingriff in die Natur? Die Antworten gibt es bei ERDE AN ZUKUNFT.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/16/2181553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423083500 +0200" stop="20230423085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Handynacken und Unbekannte auf WhatsApp: Dass es uns nicht gut tut den ganzen Tag auf Handy oder Tablet zu schauen ist eigentlich jedem klar. Aber warum tut es unserem Körper nicht gut, wenn wir zu viel auf unser Handy gucken? Das möchte Team Timster Zuschauerin Hannah wissen. Soraya erklärt, warum das so ist und was der Handynacken damit zu tun hat. Robin erklärt welche Rolle FOMO auf Social Media spielt und wie wir damit umgehen können. Team Timster Buchtesterin Holly stellt uns das Buch &quot;Wie unsichtbare Funken&quot; von Elle McNicoll vor. Soraya beantwortet die Frage von Ida, die wissen möchte wie man damit umgeht wenn man von einem Unbekannten auf WhatsApp angeschrieben wird. Das kleine Mädchen widmet sich dem Thema Clickbait und Soraya zeigt verschiedene Arten von typischen Brettspielerinnen und Brettspielern.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2180798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423085000 +0200" stop="20230423090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Neuneinhalb ist jeden Sonntag deine aktuelle Sendung im Kika und im Netz. Warum sind keine Erdbeeren im Erdbeerjogurt? Wer schützt uns vor Terroranschlägen? Wie kann ich Snowboard fahren ohne die Alpen zu zerstören? Darf ich Hühnchen aus Massentierhaltung essen? In neuneinhalb Minuten bringen deine neuneinhalb Reporter Malin, Johannes und Siham Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf deine Fragen. Das gilt natürlich auch bei aktuellen Ereignissen wie dem Atomunfall in Fukushima oder dem Amoklauf in Winnenden. Wenn dir etwas komisch vorkommt oder du etwas nicht verstehst, finden wir für dich heraus was falsch läuft und was du selbst tun kannst um aktiv etwas zu ändern. Denn du bist die Zukunft und gestaltest die Welt in der wir leben mit. Sei mit uns neugierig, offen und aktiv!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423090000 +0200" stop="20230423092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Der Bücher-Check: Checker Tobi findet heute heraus, wie ein Buch entsteht. Dafür trifft er Kinderbuchautorin Valentina, die ihm erklärt, wie man eine spannende Geschichte schreibt und wie daraus sogar ein Buch werden kann. In Augsburg ist der Checker ausserdem mit Buchbinderin Elisabeth verabredet. Bei ihr ist jedes Buch ein Einzelstück und natürlich möchte Tobi sein ganz eigenes Buch herstellen. Wie das wohl am Ende aussieht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2052775_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423092500 +0200" stop="20230423095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Mächtig aufgeblasen / Unverhofftes Glück) (20/45)</title>
<desc lang="fr">«Mächtig aufgeblasen / Unverhofftes Glück»Mächtig aufgeblasen: Sturm überm Hafengebiet - die Muskeltiere schaffen es gerade so, sich samt Rattelique in eine umgestürzte Mülltonne zu retten. Doch dankbar zeigt sich die selbstgefällige Ratte nicht. Nicht nur, dass sie skrupellos alle Vorräte wegfuttert, sie glaubt auch, sich mit ihrem aufgespannten Regenschirmchen um sich selbst kümmern zu können. Die Muskeltiere müssen Kopf und Kragen riskieren, um sie ein zweites Mal zu retten. Unverhofftes Glück: Die Kühltheke im Feinkostladen gibt den Geist auf. Wenn kein Geld für Ersatz da ist, schliesst das Geschäft: und dann ist es aus mit der täglichen Käseration für die Muskeltiere. Die Chancen stehen schlecht, dass zwei Mäuse, ein Hamster und ein Rattenmädchen an Geld für eine neue Kühltheke kommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/56/1850299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423095000 +0200" stop="20230423101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Das Kochduell / Der Hundesitter) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Das Kochduell / Der Hundesitter»Ein ganzes Jahr lang die leckersten &quot;Stahl-Burger&quot; umsonst - das ist die Siegprämie einer Koch-Sendung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/58/1867295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423101500 +0200" stop="20230423103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Tilda hebt ab / Ei gefunden / Rupert ist krank) (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Tilda hebt ab / Ei gefunden / Rupert ist krank»Tilda hebt ab: Tilda träumt davon, fliegen zu lernen. Angespornt von Robin Rotkehlchens Aussage, dass jeder fliegen könne, der Flügel habe, bastelt sich Tilda Flügel aus Salatblättern. Robin soll ihr Flugstunden geben, doch das Rotkehlchen langweilt Tilda mit ödem Theorieunterricht. Molly holt derweil Rupert zu Hilfe, um Tilda von der unsinnigen Idee mit dem Fliegen abzubringen. Als es anfängt zu regnen, reicht Rupert Tilda einen Regenschirm. Der starke Wind erfasst den Schirm, und plötzlich segelt Tilda tatsächlich durch die Luft. In letzter Sekunde kann Edna Tilda festhalten, bevor sie davon geweht wird. Ei gefunden: Als Tilda eines Tages vor die Haustür tritt, traut sie ihren Augen kaum: In ihrem Garten liegt ein Ei.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/02/2148658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423103500 +0200" stop="20230423104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Panda) (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Panda»: Zu dieser Sendung liegen derzeit noch keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/27/2181555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423104000 +0200" stop="20230423110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Das Tortenunglück) S22 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Das Tortenunglück»Rabe Rudi kann keinen Schlaf finden. Was für ein Pechtag: Siebenstein (Henriette Heinze) hatte eine imposante Torte gebacken und Rudi sollte das Kunstwerk bewachen. Aber dann kam ein Ball geflogen und das Unglück nahm seinen Lauf_ Am Ende war die Torte futsch und Siebenstein todunglücklich.Der Kummer darüber hält Rudi wach. Plötzlich erscheint ein Traumkobold mit dem Auftrag, Rudi beim Einschlafen zu helfen. Aber Rudi will viel lieber das Tortenunglück ungeschehen machen! Warum nicht? Der Kobold schlägt eine Zeitreise vor. Er schickt Rudi zurück in die Vergangenheit, um die Torte im rechten Moment retten zu können. Wird ihm das gelingen?Der PechvogelLuzie Krause hat einen seltsamen Nachbarn: Er heisst Corbinian Nasenlöchler und glaubt, ein geborener Pechvogel zu sein.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110500 +0200" stop="20230423113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Buch - Rettung auf den letzten Seiten: Herr Paschulke nimmt ein dickes Paket an Stelle von Fritz Fuchs in Empfang, denn der musste schnell in die Bibliothek sausen. Der neugierige Nachbar kann sich einfach nicht zügeln und muss den Inhalt des Pakets begutachten. Lauter Kinderbücher? Was will Fritz Fuchs bloss damit? Als sich herausstellt, dass es Fritz' alte Lieblingsbücher sind, wird es Herrn Paschulke flau, eines der guten Stücke ist ihm bei der Auspackaktion in Einzelteile zerfallen. Fritz Fuchs ist sauer. Er versucht jedoch sein Bestes, um seine erinnerungsträchtige Lektüre wieder in einen lesbaren Zustand zu bringen. Aber ohne die Hilfe eines Buchbinders wäre er aufgeschmissen. Bei ihm taucht Fritz ein in die Welt des Bindens und Druckens, der Papiere und Buchstaben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/28/2181559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423113000 +0200" stop="20230423120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423120000 +0200" stop="20230423133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le serpent blanc</title>
<desc lang="fr">Der Bauernjunge Endres ist glücklich, als er bei Hof eine Anstellung als Leibdiener des Königs Konrad findet.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423133000 +0200" stop="20230423150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bouwdorp</title>
<desc lang="fr">Der Traum, erneut Baumhauskönige zu werden, verwandelt sich für die Freunde Ziggy und Bas in Streit und Rivalität.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423150000 +0200" stop="20230423154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Ausgetrickst / Die Ohrfeige) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Ausgetrickst / Die Ohrfeige»Ausgetrickst: Darrell und Alicia machen sich einen Spass daraus, ihren Lehrerinnen und Mitschülerinnen Streiche zu spielen. Doch dann taucht ein mysteriöser Handabdruck an der Tür des Schlafsaales auf. Während sich Gwen mit blauen Zähnen, gefärbt durch eine Scherzpraline, herumplagen muss, plant Darrell schon den nächsten Streich für Mademoiselle Rougier. Währenddessen ereignen sich neue mysteriöse Dinge, hinter denen die Kinder den Geist von Lady Malory vermuten. Alle Schülerinnen sind in heller Aufregung. Als Sally ihre Mitschülerin Irene schliesslich beim Schlafwandeln beobachtet, glaubt sie, das Geheimnis hinter den unheimlichen Geräuschen entdeckt zu haben. Doch dann vernimmt sie merkwürdige Laute aus dem Nachbarzimmer, die keinesfalls von Irene stammen können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/2181563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423154500 +0200" stop="20230423161000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Das Versprechen / Belle in Gefahr) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Versprechen / Belle in Gefahr»Sebastian hat Belle versprochen, nach der Schule mit ihr in die Berge zu laufen, doch er muss nachsitzen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/47/1624713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423161000 +0200" stop="20230423163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Der Hase und der Igel) (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Hase und der Igel»Harald, ein angeberischer Hase, fordert Albert, den schnellsten Igel der Welt, zu einem Wettlauf heraus.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/1903264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423163500 +0200" stop="20230423170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Schneckenkönig gesucht) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Schneckenkönig gesucht»Schnecken sind faszinierende Lebewesen: Die Weichtiere tragen den Kopf am Fuss, die Augen am Stiel und die inneren Organe in einem Mantelsack. Ausserdem sind sie Zwitter und besitzen sowohl männliche als auch weibliche Geschlechtsorgane. Bei der Paarung kommt ihr Liebespfeil zum Einsatz. Doch leider findet nicht jede Schnecke einen geeigneten Partner. Die Tierreporterin Anna hat diesmal einen besonders schwierigen Auftrag zu erledigen: Sie hat vom Schicksal der Gefleckten Weinbergschnecke Jeremy gehört. Jeremy ist ein sogenannter Schneckenkönig. Während die allermeisten Schnecken ein rechtsgedrehtes Gehäuse haben, &quot;schaut&quot; es bei den Schneckenkönigen nach links. Das Problem: Diese Schnecken können sich nur mit anderen Schneckenkönigen vermehren. Aber weil sie so selten sind, hat Jeremy eben Mühe, einen Partner zu finden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/48/2181565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423170000 +0200" stop="20230423172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Verrückte Transporte: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Ob Wale, Häuser oder Windflügel. Ob zu Wasser oder in der Luft: Heute dreht sich alles um Verrückte Transporte. Zu Gast im Studio ist Walschutzexpertin Astrid Fuchs. Sie erzählt Elton von einer spektakulären Aktion, bei der zwei Belugawale mit dem Flugzeug von China nach Island transportiert wurden. Ob die Kandidatinnen und Kandidaten erraten, wieso bei Start und Landung, unbedingt auf die Wasserhöhe geachtet werden musste?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/17/2181567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423172500 +0200" stop="20230423174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rico &amp; Oskar (Der Fleck muss weg! / Das Entenrennen / Die Geburtstagsüberraschung) (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Der Fleck muss weg! / Das Entenrennen / Die Geburtstagsüberraschung»Der Fleck muss weg!: Auf dem Weg zu einer Kunstaustellung macht es plötzlich &quot;Patsch&quot;: Auf Ricos Lieblingspullover landet eine Ladung Taubenschiss, die natürlich Oskar auf den Plan ruft: Viren, Bakterien, Gefahr! Der Fleck muss weg. Was tun? Natürlich neu einfärben! Und so werden die beiden selbst zu Kleidungskünstlern - mit ungeahnten klecksigen Folgen! Das Entenrennen: Am Landwehrkanal findet ein Entenrennen statt: Liebevoll gestaltete Plastikenten werden ins Wasser gekippt und treiben Richtung Ziel - verfolgt von ihren Besitzern. Natürlich will die Gang mitmachen, streitet sich aber mit Lawottny beim Gestalten der Ente, so dass Lawottny kurzerhand allein teilnimmt: Gang-Ente gegen Lawottnys Plastikente!</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174500 +0200" stop="20230423181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Konzert ohne Töne / Ein dreckiger Deal) S1 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Konzert ohne Töne / Ein dreckiger Deal»Konzert ohne Töne: Aufregung im Konzerthaus. Seit Tagen sabotiert jemand die Proben zum grossen Konzert von Starpianistin Elfie Fant. Die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry helfen dem verzweifeltem Theaterdirektor (Michael Müller) den Fall zu lösen. Stecken die Musiker oder die seltsame Hausmeister-Ratte dahinter? Ein dreckiger Deal: Jan &amp; Henry stehen vor einem Rätsel: Ein Unbekannter hat in der gesamten Stadt alle Fensterscheiben mit einem nicht entfernbaren Schlamm beschmiert. Können die Erdmännchen-Detektive dem Kommissar (Michael Kessler) helfen, den mysteriösen Fall zu lösen? Als Hauptverdächtige werden ein seltsamer Vogel und eine Schnecke unter die Lupe genommen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2135352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423181000 +0200" stop="20230423183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Gestrandet / Der Pechvogel) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Gestrandet / Der Pechvogel»Gestrandet: So eine Gemeinheit! Fritzi hat sich ein Hausboot gebaut und will Socke nicht mitnehmen. Socke ist sich sicher, dass das Floss einem Sturm niemals standhalten würde. Kaum ist Fritzi weg, rüttelt und wackelt Socke am Floss. Doch es hält Stand. Allerdings löst es sich vom Ufer und treibt mit Socke davon. Socke ist schiffbrüchig und niemand ist bei ihm - nur der Maulwurf. Ob er Socke eine Hilfe ist ...? Der Pechvogel: Socke fordert Eddi zu einem Glücksduell heraus: Wer mehr Glück hat, hat gewonnen. Leider kann Socke nicht eines der Glücksspiele für sich entscheiden. Stimmt es etwa tatsächlich, dass Raben Pechvögel sind? Gerade, als Socke kurz davor ist, daran zu glauben, wird er unverhofft zu Eddis Glücksbringer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/1990933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423183500 +0200" stop="20230423184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Das Geheimnis der Grünen Maus) S2 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Grünen Maus»Das Geheimnis der Grünen Maus: Celestine ertappt die Grüne Maus, wie sie Karotten aus dem Gemüsebeet klaut. Sie will dem Mäuserich eine Moralpredigt halten, als dieser ihr gesteht, dass er zum Stehlen gezwungen wird. Sein grosser Bruder will ihn um jeden Preis zu einem professionellen Dieb erziehen. Während Ernest gegen die Maulwürfe kämpft, die er für die Karottendiebe hält, hecken Celestine und ihre Freundinnen einen Plan aus, um die Grüne Maus vor ihrem Bruder zu schützen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423184700 +0200" stop="20230423185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Das Märchen vom dicken, fetten Pfannkuchen: Juri und Fidi spielen das Märchen vom dicken, fetten Pfannkuchen nach. Fidi ist der Pfannkuchen und Juri der Erzähler.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423185000 +0200" stop="20230423190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gutenachtgeschichten: &quot;Kalli-Fledermaus&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gutenachtgeschichten: &quot;Kalli-Fledermaus&quot;»&quot;Kalli soll ins Bett und ist so aufgeregt. Morgen hat er Geburtstag. Ob er das Feuerwehrauto bekommt? Wäre er eine Fledermaus, so könnte er überall hinfliegen und einfach nachsehen. Kalli wird eine Fledermaus, fliegt aus seinem Fenster, findet das Feuerwehrauto nicht mehr im Schaufenster des Spielzeugladens und hat sich schliesslich verirrt. Zum Glück steigt ihm ein bekannter Kuchenduft in die Nase, so dass er das richtige Fenster, hinter dem sein Bett steht, findet.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423190000 +0200" stop="20230423192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Das magische Duell / Turboschnecken) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Das magische Duell / Turboschnecken»Das magische Duell: Als Papa Schlumpf in der Zeitung ein Interview mit Schlumpfhilde liest, fordert er sie zu einem Duell heraus. Beide Kontrahenten geben ihr Bestes. Doch als Papa Schlumpf ein Kaninchen herbeizaubern will, gibt er aus Versehen die Haare von Gargamel und Azrael in sein Gebräu, wodurch sich die beiden im Dorf materialisieren. Nur mit vereinten Kräften gelingt es Schlumpfhilde und Papa Schlumpf, die unerwünschten Gäste wieder loszuwerden. Turboschnecken: Es ist der Tag des jährlichen Schneckenrennens im Dorf der Schlümpfe. Damit es nicht so langweilig wird wie in den Jahren zuvor, füttert Jokey sie mit Zaubervitaminen, die er in Papa Schlumpfs Labor gefunden hat. Dadurch werden sie allerdings so dermassen schnell, dass sie von ihren Reitern nicht mehr kontrolliert werden können und in den Wald rasen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/48/2181573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423192500 +0200" stop="20230423195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">SOS Tierklinik: Tierklinik Lesia in Düsseldorf ist die derzeit grösste und modernste Kleintierklinik Deutschlands mit Hightechmedizin auf sechs Etagen und 150 Tierpatienten täglich. Und: Sie kümmert sich vor allem auch um Tiere in Not. Deshalb hat Moderator Eric sich diese Klinik ausgesucht, um dort als Tierhelfer in die Lehre zu gehen. Wie geht eigentlich Aqua-Jogging für Hunde? Wie bekomme ich eine Schildkröte in einen Kernspintomografen? Und wie fängt man einen Schwan mit einem gebrochenen Fuss ein? Eric findet es für uns heraus. Und er trifft Tierschützer Marco Lenzen, einen ehemaligen Multimillionär und Gründer der Tierklinik. Wie geht es ihm heute, nachdem sein ganzes Geld für die Tierklinik drauf gegangen ist? Ortswechsel: Die 13-jährige Ann Kathrin und ihr 17-jähriges Pferd Intenso sind seit vielen Jahren ein tolles Team.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423195000 +0200" stop="20230423200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423200000 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Filmwissen, Fussball und Switch Sports: &quot;Wie lange dauert es, einen Film zu drehen?&quot; das möchte Team Timster Zuschauer Jakob wissen. Tim kennt die Antwort. Caio und Milan testen &quot;Switch Sports&quot;. Buchtester Leo stellt zwei Bücher vor: &quot;Tims geheimes Fussballtagebuch - Elf Freunde und ich&quot; von Ocke Bandixen und &quot;Hallo, Hej und Marhaba&quot; von Birgit Hasselbusch. Janathan darf seinen Traumberuf - Fussballkommentator - ausprobieren und das kleine Mädchen präsentiert seine selbsterfundene &quot;Gassi-geh-App&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/25/2184001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;stark! - jetzt erzähle ich&quot; schildern Kinder, wie sie ihre Ziele erreichen, Träume verfolgen und persönliche Herausforderungen meistern. Die Dokumentationen bilden das Leben von 10 - 14 Jährigen konsequent aus Kinderperspektive ab. Die preisgekrönte Doku-Reihe zeigt, dass Kinder auf unterschiedlichste Weise stark sein können. Das macht Mut und hat Vorbildcharakter. Ofri ist neuneinhalb und die einzige in ihrer Familie mit roten Haaren. Sie will endlich ein paar andere Rotschöpfe kennen lernen und beschliesst, ein Treffen nur für Rothaarige zu organisieren. Ofris Familie lebt in einem Kibbuz in Israel. Dort soll das Fest stattfinden, aber dafür braucht sie eine Erlaubnis. Ofri hat viele Ideen, doch als sich mehr als 1000 Rothaarige anmelden, droht das Ganze zu scheitern. Das sprengt die Kapazitäten des Kibbuz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2181577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423203000 +0200" stop="20230423210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Josi - Mit 12 in der Tischtennis-Bundesliga)</title>
<desc lang="fr">«Josi - Mit 12 in der Tischtennis-Bundesliga»Josi - Mit 12 in der Tischtennis-Bundesliga: Josi Neumann möchte einmal zu den besten Tischtennis-Spielerinnen der Welt gehören. Weltmeisterschaften, Olympische Spiele und dort auch vorne dabei sein, das sind ihre Ziele. Viel früher als andere Talente hat sie aber schon mit 12 Jahren etwas erreicht, wovon andere immer nur träumten: In der Bundesliga zu spielen. Und das auch gleich beim Deutschen Meister Eastside Berlin. Nie zuvor hat es in diesem Sport in Deutschland etwas Vergleichbares gegeben. Josi trainiert so viel wie ein Fussball-Profi, aber sie geht natürlich noch zur Schule. Sie wohnt weiterhin bei ihren Eltern in der Wetterau bei Frankfurt am Main und trainiert häufig mit ihrer Mutter, so wie sie es schon mit vier Jahren getan hat, als Josi ihre Leidenschaft für Tischtennis entdeckte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2181579_A.jpg" />
</programme>