<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523060500 +0200" stop="20230523062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Knicks / Der Dschungelfreund / Der fliegende Teppich) S4 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Knicks / Der Dschungelfreund / Der fliegende Teppich»Der Knicks: Molang und Piu Piu sind Imker. Die Bienen produzieren solch wunderbaren Honig, dass der König den beiden einen Orden verleiht. Um ihn in Empfang zu nehmen, müssen Molang und Piu Piu aber erst einmal lernen, sich zu verneigen. Der Dschungelfreund: Molang und Piu Piu sind auf der Suche nach einer seltenen Blume im Dschungel. Überall lauern gefährliche Tiere! Als sie einer riesigen Fledermaus begegnen, glauben sie, dass alles verloren ist... Doch ein neuer Freund erscheint, der sich von Liane zu Liane schwingt, um die beiden zu retten. Es ist der Beginn einer grossen Freundschaft... Der fliegende Teppich: Auf einer Wüstenexpedition mit Freunden reiten Molang und Piu Piu auf einem Kamel. Aber der schwankende Gang des Tieres macht die beiden seekrank.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2163839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523062000 +0200" stop="20230523063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Schiff ahoi! / Abgehoben) (62/170)</title>
<desc lang="fr">«Schiff ahoi! / Abgehoben»Schiff ahoi!: Der Bauer bringt ein altes Schiff auf den Hof und verdonnert Hofhund Bitzer dazu, das gute Stück auf Vordermann zu bringen. Doch die Renovierungsarbeiten geraten schnell ausser Kontrolle: Shaun und seine Freunde setzen Segel und geraten in einen wilden Piratenkampf mit den fiesen Schweinen ... Abgehoben: Ein Heissluftballon auf der Weide, das weckt die Neugier der Schafe! Im Nu entern sie den Korb. Als die dicke Shirley das Landeseil durchkaut, heben Shaun und seine Freunde ab. Verzweifelt jagt Hofhund Bitzer dem Ballon hinterher, um die Schafe und ihr Flugobjekt wieder sicher zur Erde zurückzubringen ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/53/1835883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523063000 +0200" stop="20230523063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit Kikaninchen und Christian steckt jeder Tag voller Überraschungen. Diesmal hat sich Kikaninchen am Ohr gestossen und fragt sich, warum es denn überhaupt so lange Ohren haben muss. Christian kann es trösten und gemeinsam besuchen sie zwei kleine Haie. Die fragen sich nämlich auch, warum sie so sind, wie sie sind. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523063500 +0200" stop="20230523065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Meeresschildkröte in Not / Norman macht die Pferde scheu) S12 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Meeresschildkröte in Not / Norman macht die Pferde scheu»Meeresschildkröte in Not: Bei der &quot;Aktion Saubere See&quot; soll Plastikmüll aus der Bucht eingesammelt werden. Dabei entdecken Hannah und Norman eine seltene Meeresschildkröte. Die zwei Kinder streiten sich, wer das Tier durch Joes neues Super-Fernglas &quot;Fenglasomat 2000&quot; beobachten darf. Dabei fällt das Fernglas ins Wasser. Sofort starten Hannah und Joe mit dem &quot;Tauchmaster 2000&quot; zum Meeresgrund, um das Fernglas zu bergen. Doch die Batterie des U-Bootes ist plötzlich leer. Norman macht die Pferde scheu: Die Pontypandy Pfadfinder sollen ihr Kartenlese-Abzeichen erwerben. In Zweierteams müssen sie dazu mit einer Landkarte den schnellsten und besten Weg zum Kap Pontypandy finden. Norman hält sich für schlauer als alle anderen und meint, dass er dazu keine Karte bräuchte. Schon bald landen er und Mandy in dornigen Büschen und matschigen Pfützen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/32/1841022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523065500 +0200" stop="20230523072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Warum gibt es unterschiedliche Hautfarben?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um alles, was man gemeinsam machen kann. Ein Händeorchester spielt einen Song zusammen. Mia will wissen, warum es eigentlich unterschiedliche Hautfarben gibt und Biene hilft Oma Kleinschmidt beim Einkaufen - natürlich wie immer unterwegs auf ihrer kleinen weissen Vespa. Sophie und Alex falten Papierboote und lassen sie auf einem Bach fahren. Duggee und die Quirlies lernen eine andere Spielgruppe kennen. Zunächst wissen alle nicht so richtig, was sie miteinander anfangen sollen, doch schnell merken sie, dass sie auch vieles gemeinsam haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/31/1764842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523072000 +0200" stop="20230523074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Nicht schlafen, Ollie! / Picknick-Party im Central Park) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Nicht schlafen, Ollie! / Picknick-Party im Central Park»Nicht schlafen, Ollie!: Ollie ist völlig erledigt, weil er wegen Strassenbauarbeiten vor der Haustür die ganze Nacht nicht schlafen konnte. Aber er weigert sich standhaft, tagsüber ein Nickerchen zu machen. Schliesslich ist er ja kein Baby mehr. Stanley schlägt vor, zusammen nach Island zu fliegen, denn dort ist es während der Polarnacht auch am Tag dunkel. Ausserdem lassen sich dann die schönen Nordlichter beobachten. Wenn Ollie sie nicht verschläft... Picknick-Party im Central Park: Tante Schnurr ist mit ihrem Fahrrad einmal um die Welt gefahren und befindet sich auf dem Heimflug nach New York. Ollie möchte sie gerne mit einer Willkommensfeier überraschen, doch während ihm ein kleines Picknick mit Tante Schnurrs Lieblingskuchen vorschwebt, ist Moon eher für eine aufregende Party mit vielen Gästen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/49/2002423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523074500 +0200" stop="20230523081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Elmo erntet: Elmo und Pferd ernten mit Wolles Hilfe eine riesige Möhre und Ernie will, dass Bert sich bewegt. Ausserdem zeigt uns Grobi, was er macht, wenn er glücklich ist und Kiwi klebt alles zusammen, was er zwischen die Finger bekommt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/08/2133098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523081000 +0200" stop="20230523082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und der grüne Saft / Lieselotte auf Safari) (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und der grüne Saft / Lieselotte auf Safari»Lieselotte und der grüne Saft: Ein köstlicher Duft lockt Lieselotte. Die Bäuerin kocht Apfelmus. Leider eine Bestellung des Ladenbesitzers. Lieselotte soll einen gesunden Kräutersaft trinken. Doch der schmeckt ihr nicht. Deshalb schüttet sie die grüne Sosse einfach in eine leere Kanne. Als der Ladenbesitzer seine Kannen Apfelmus abholt, schnappt er sich auch Lieselottes Gefäss. Schnell müssen Lieselotte und ihre Freunde die Kanne wieder heraus nehmen, bevor etwas auffällt. Lieselotte auf Safari: Lieselotte möchte Tiere auf der Wiese beobachten. Aber alle kleinen Wiesentiere flüchten, sobald sie die grosse Kuh sehen. So scheint die Safari ein Reinfall zu werden. Aber Lieselotte gibt nicht auf. Es ist schon dunkel, als Lieselotte ein leuchtendes Tierchen entdeckt, das sie noch nie gesehen hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/00/2124336_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523082400 +0200" stop="20230523082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Hey, wo bist du? Willst du nicht mein Freund sein?&quot; fragen Kikaninchen, Anni und Christian auf ihrer Reise durch das Weltall und treffen dabei sehr freundliche Ausserirdische.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523082500 +0200" stop="20230523084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Wunderschöner Schmetterling / Singen im Meer) (92/104)</title>
<desc lang="fr">«Wunderschöner Schmetterling / Singen im Meer»Wunderschöner Schmetterling: Zoé, Tanja, Carla und QuackQuack erleben heute ein spannendes Abenteuer als Elfen. In einem Wald lernen sie eine Raupe kennen, die ganz traurig ist, weil sie ihre beste Freundin nicht finden kann. Doch gemeinsam kommen sie dem Rätsel auf die Spur. Die vermisste Freundin hat sich in einen Kokon zurückgezogen, aus dem ein wunderschöner Schmetterling schlüpft. Singen im Meer: Zoé, Carla, Finn und QuackQuack, erleben heute ein spannendes Abenteuer auf einer Kreuzfahrt. Dabei lernen sie drei singende Meerjungfrauen kennen, die auf ihrem Kreuzfahrtschiff auftreten sollen. Doch leider fehlt ihnen ein Sänger, da der Singende Mike krank geworden ist. Aber vielleicht kann Sam, das Meeresungeheuer aushelfen, denn er ist ihr grösster Fan und kennt alle ihre Lieder auswendig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/37/1907171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523084800 +0200" stop="20230523085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni haben Lust zu schnipseln. Aus einem hellblauen Schnipsel wird schnell ein Wassertropfen. Wenn Tröpfchen und seine Freunde auf die Erde fallen, klingt es wie Musik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523085000 +0200" stop="20230523090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Der Marienkäfer / Der Regentag) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Marienkäfer / Der Regentag»Der Marienkäfer: Der kleine braune Hase freut sich sehr als ein Marienkäfer auf seinem Ohr landet, der den ganzen Tag bei ihm bleibt. Am Abend nimmt er den Käfer mit nach Hause. Der kleine Marienkäfer schläft auf einem Blatt neben dem kleinen braunen Hasen und am nächsten Morgen präsentiert er ihn erneut stolz seinen Freunden. Aber als seine Freunde spielen gehen wollen, geht der kleine braune Hase lieber nach Hause zum grossen braunen Hasen. Er will gut auf den Käfer aufpassen und möchte nicht, dass ihm etwas passiert. Doch plötzlich fliegt der Marienkäfer davon... Der Regentag: Der kleine braune Hase und die kleine Feldmaus geniessen einen herrlich sonnigen und warmen Frühlingstag als plötzlich dunkle Wolken über der Wiese aufziehen. Es beginnt zu regnen. Schnell laufen sie unter die grosse alte Eiche ins Trockene.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/03/2065444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523090900 +0200" stop="20230523091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wundert sich: Warum hat der Hahn keinen Bauernhofbewohner geweckt? Der Hahn ist bei den Schweinen und beobachtet die kleinen Ferkel. Er wollte sie nicht wecken. Als die Ferkel wach werden, kann er auch die anderen Tiere wecken.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523091000 +0200" stop="20230523091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Der mutige Wachhund) (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Der mutige Wachhund»Der mutige Wachhund: MiWau hört im Leckerladen ein mysteriöses Brummen. Moppi soll helfen, das unbekannte Geräusch zu erkunden, schliesslich ist er doch ein Wachhund. Moppi will es nicht zugeben, aber er hat ein bisschen Angst und schnappt sich eine selbstgebaute Schutzausrüstung aus Suppenkelle und Gurke. Doch als es erneut zwischen den beiden dröhnt und quietscht, können beide ihren Augen kaum glauben. Davor hatten Moppi und MiWau die ganze Zeit Angst?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523091500 +0200" stop="20230523092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Wir sind bunt!: ENE MENE BU ist bunt und vielfältig. Nora, Charlotte und Maksym basteln eine Steckfriedenstaube und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckfriedenstaube zu basteln. Kindergartenkinder essen Gummischlangen und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/12/2194265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523092500 +0200" stop="20230523094500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mara besucht ihre Oma (Mara will pfeifen lernen / Die Anhänger-Kette) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Mara will pfeifen lernen / Die Anhänger-Kette»Mara will pfeifen lernen: Die fünfjährige Mara liebt die Besuche bei ihrer Oma in dem schönen roten Haus mit dem grossen Garten. Dort gibt es so vieles zu erleben - allein auf Entdeckerpfaden oder gemeinsam im Spiel mit der Grossmutter. Heute pfeift Maras Oma beim gemeinsamen Apfelpflücken ein Lied. Davon ist Mara so begeistert, dass sie es auch gleich lernen möchte. Die Anhänger-Kette: Die fünfjährige Mara liebt die Besuche bei ihrer Oma in dem schönen roten Haus mit dem grossen Garten. Dort gibt es so vieles zu erleben - allein auf Entdeckerpfaden oder gemeinsam im Spiel mit der Grossmutter. Heute zeigt Maras Oma ihrer Enkelin ein Schmuckkästchen. Darin liegt auch eine Kette mit einem geheimnisvollen Medaillon, das Mara sofort fasziniert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/30/1771000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523094500 +0200" stop="20230523101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Doozer Unterhalter / Mission: Endlich Stille!) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Doozer Unterhalter / Mission: Endlich Stille!»Mission: Doozer Unterhalter: Professor Gimbal ist verzweifelt. Sein kleiner Neffe Pinball Gimbal ist zu Besuch, aber Professor Gimbal kann ihn mit nichts in der Welt zum Lachen bringen. Also ruft er die vier Tüftler zusammen, damit sie ihr Glück versuchen. Molly baut ihm eine magnetische Tafel, Daisy einen Hasenclown, Spike eine Musikwerkbank und Flex eine Spassbahn. Aber nichts begeistert den kleinen Pinball von Dauer. Somit kann nur eine Kombination aus allen vieren den erwünschten Erfolg bringen. Und tatsächlich. Der kleine Pinball entscheidet selbst wie lang er sich mit etwas beschäftigt und hat so, bei allem was er macht Spass. Mission: Endlich Stille!: Beim Spielen werden Daisy und Spike von einem schrägen Geräusch gestört, das ganz aus ihrer Nähe kommt - von ihrer Mutter Chief Doozer. Sie lernt ein neues Instrument, das Doozeedoo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/13/2194267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523101000 +0200" stop="20230523101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Anni eine Geschichte mit einem Mädchen. Anni erzählt von einem Mädchen namens Melli. Und obwohl Melli wie ein gewöhnliches Kindergartenkind aussieht, ist sie doch eine geheime Superheldin. Und wegen ihrer Superkräfte hat sie auch keine Angst vor zwei gemeinen Dieben. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523101500 +0200" stop="20230523110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Zu zweit gegen Georg / Finderlohn! / Ein echter Vorzeigehund / Jeder will gewinnen) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Zu zweit gegen Georg / Finderlohn! / Ein echter Vorzeigehund / Jeder will gewinnen»Zu zweit gegen Georg: Madame Stick hat ihren Gartenzwerg Georg so programmiert, dass er bellende Hunde vom Haus fern hält. Bill hat im Hundesalon sein Idol &quot;Max&quot; getroffen und möchte ihm ein wenig die Stadt zu zeigen. Gemeinsam wollen sie Georg ausschalten, was gar nicht so einfach ist, weil Max nämlich eigentlich gar kein echter Superhund ist, sondern nur ein Schauspieler, der Tim heisst und grosse Angst vor Katzen hat. Mit Bills Hilfe schafft er es jedoch, seine Angst vor Captain zu überwinden - und zusammen gelingt es den beiden schliesslich, Georg umzuprogrammieren. Finderlohn!: Dem Sushiboten ist auf seiner Tour eine Schachtel mit Sushi vom Motorroller gefallen. Bill will sich sogleich vergnügt darüber hermachen - aber Bobby erklärt ihm, dass er das Sushi zurückgeben muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/02/2162619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523110000 +0200" stop="20230523111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523111500 +0200" stop="20230523122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Tom fast einen Stiefvater bekam / Wie Tom beim Wettlauf schummeln musste / Wie Tante Polly Hucks Baumhaus rettete) (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Tom fast einen Stiefvater bekam / Wie Tom beim Wettlauf schummeln musste / Wie Tante Polly Hucks Baumhaus rettete»Wie Tom fast einen Stiefvater bekam: Lehrer Mr. Dobbins als Stiefvater von Tom? Da würde er lieber einen alten Bandit wie Muff Potter wählen! Und doch scheint alles genau darauf hinauszulaufen! Hätte er sich doch nicht bei Dobbins so beliebt gemacht und behauptet, Tante Polly schwärme für ihn! Und das nur, damit Dobbins ihn für die Jury des diesjährigen Backwettbewerbs auswählt. Tom muss um alles in der Welt verhindern, dass Dobbins seiner Tante einen Heiratsantrag macht. Wie Tom beim Wettlauf schummeln musste: Tom lässt sich von der Nervensäge Alfred erpressen. Wenn er ihm nicht dabei hilft, das diesjährige Pfadfinder-Rennen zu gewinnen, wird er bei Lehrer Dobbins angeschwärzt und darf nicht bei einem Ausflug mit dem Raddampfer teilnehmen. Dabei ist Alfred alles andere als sportlich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/23/1853726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523122000 +0200" stop="20230523130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Verdächtig süss / Knochengräber / Mein Freund Nermal) S3 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Verdächtig süss / Knochengräber / Mein Freund Nermal»Verdächtig süss: Beim Sparziergang mit Odie entdeckt Jon ein - vermeintlich - süsses Kätzchen namens Angel. Weil Angel kein Zuhause hat und Odie bettelt, nimmt Jon Angel mit nach Hause. In Wahrheit ist Angel nicht mehr jung, sondern alt. Und süss ist er auch nicht, im Gegenteil. Bösartig und verfressen bringt er Garfield in unschöne Situationen, denn natürlich macht Jon Garfield für all das verantwortlich, was Angel treibt. Garfield will Angel hochkant aus dem Haus werfen, doch Odie, der Angels wahres Wesen natürlich lange Zeit nicht erkennt, spielt dessen Beschützer. Zum Glück hat Garfield schliesslich eine brillante Idee, wie man Angel ein- für allemal loswerden kann ... Knochenjäger: Garfield schickt Odie raus in den Garten, um nach Knochen zu buddeln.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/39/1958155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523130000 +0200" stop="20230523132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Ein neuer Power Player? / Der dunkle Ritter) (76/78)</title>
<desc lang="fr">«Ein neuer Power Player? / Der dunkle Ritter»Ein neuer Power Player?: Joyride möchte sich den Power Players anschliessen. Doch die haben scheinbar nur Augen für Axels neues ferngesteuertes Auto. Enttäuscht dreht Joyride um. Dabei könnten seine Freunde seine Hilfe bald sehr gut gebrauchen. Denn Madcap sabotiert Axels Auto mit Minergie: mit chaotischen Folgen. Wird Joyride den Power Players helfen oder sich auf Madcaps Seite schlagen, der ihn für seine Zwecke gewinnen will? Der dunkle Ritter: Axel möchte nicht immer nur nett, sondern auch mal cool und furchteinflössend wirken und als einsamer Held alleine gegen das Böse kämpfen. Also schaltet er den Mitternachtsmodus ein und zieht mit Schwert und Schild los. Stachelponk, Dynamo und Oranguzank sind allerdings wenig beeindruckt vom &quot;einsamen Ritter&quot;. Axels Kampf gegen sie droht übel auszugehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/32/1848274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523132000 +0200" stop="20230523134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course aux fantômes) (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux fantômes»Das Spukschloss-Rennen: Team Tiki muss in einem alten Herrenhaus antreten, in dem es spuken soll. Ihre Gegner sind Adam und Hannah von Team Mirages, die nicht gerade für ihr Fairplay bekannt sind. Immer wieder versuchen diese, ihre Gegner durch Illusionen zu verunsichern. Doch dann hat Enki eine unheimliche Begegnung mit einem Wesen, das tatsächlich in dem Haus lebt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1863661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523134500 +0200" stop="20230523141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Unser Song!) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Unser Song!»Unser Song!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/15/2194269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523141000 +0200" stop="20230523150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (21/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 839: Orkan und Raphael wollen im Biomarmeladen-Betrug gemeinsame Sache machen. Miriam verzweifelt bei dem Versuch, Tobias zur Vernunft zu bringen. Pippi vernachlässigt ihren Freund David. Nachdem Orkan Dominik und Raphael erpresst hat, hat Dominik endgültig genug vom Marmeladen-Betrug. Er will mit der Sache gar nichts mehr zu tun haben. Raphael hingegen ist hin und hergerissen. Natürlich ist er sich darüber bewusst, dass es nicht richtig ist, Billig-Marmelade als Biomarmelade zu verkaufen. Andererseits hat sich bislang niemand beschwert! Auch Orkan ist überzeugt davon, dass die Leute betrogen werden wollen und auch er wittert den grossen Gewinn. Miriam macht sich noch immer grosse Sorgen um Tobias. Immer wieder fehlt er im Unterricht. Für Adrian steht fest, dass mit Tobias alles in Ordnung ist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/16/2194270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523150000 +0200" stop="20230523155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Entscheidungsspiel / Von Hundert auf Null) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Entscheidungsspiel / Von Hundert auf Null»Entscheidungsspiel: Zu Hause läuft alles schief. Fassungslos darüber, dass sein Vater eine neue Familie hat, muss Jamie sich auch noch für seinen Diebstahl vor Grossvater Mike verantworten. Seine Aufnahme in die Schulmannschaft scheint in weite Ferne zu rücken. Doch dann beeindruckt er Trainer Hansard durch einen selbstlosen Akt. Von Hundert auf Null: Als Jamie ein Tor gegen Profitorwart Tibbs schiesst, ist er der Held der Schule. Doch der Erfolg steigt ihm zu Kopf. Beim nächsten Spiel drängt er darauf, einen Elfmeter auszuführen und verschiesst ihn prompt. Obwohl Harry das Spiel noch retten kann, beginnt Jamie eine Rangelei mit ihm - und sieht prompt die Gelbe Karte von Schulleiterin Ms. Savage.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/09/2194271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523155500 +0200" stop="20230523162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Die Zerreissprobe) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Zerreissprobe»Deniz wird von seinem Vater gezwungen, beim 1. FC zu spielen, da der nicht will, dass sein Sohn sein Talent bei einer &quot;Strassenkicker-Mannschaft&quot; verschleudert. Sollte er sich daran nicht halten, wird der Vater ihn auf ein weit entferntes Internat schicken. Deniz schafft es nicht, sich mit seinem Dilemma den Wilden Kerlen anzuvertrauen. Er hat Angst, seine neuen Freunde zu verlieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/10/2194273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523162000 +0200" stop="20230523164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Detektivarbeit trotz Hausarrest) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Detektivarbeit trotz Hausarrest»Der Opa von Radieschen und Steffi wurde von einem Betrüger um seine Ersparnisse gebracht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/48/2146120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523164500 +0200" stop="20230523171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Zombifiziert / Rabatz um die Katz) (70/104)</title>
<desc lang="fr">«Zombifiziert / Rabatz um die Katz»Zombifiziert: Fernsehabend für die Mädchen! Doch Papa verdonnert sie, einen seiner Lieblingsfilme, &quot;Die Zombieapokalypse&quot;, zu gucken. Das geht einigermassen gut, bis im Viertel der Strom ausfällt und Papa raus muss, um den Verteiler zu reparieren. Nur den Mädchen ist klar, was der wahre Grund für den Stromausfall ist: eine Zombie-Invasion! So rüsten sie sich zur Verteidigung ihres Hauses. Rabatz um die Katz: Marine findet auf der Strasse ein verlassenes Kätzchen und nimmt es heimlich mit nach Hause. Wendy ist zuerst auch ganz entzückt, bis sich herausstellt, dass Max gegen Katzenhaare hochallergisch ist. Also heisst es &quot;Max oder das Kätzchen?&quot; und für Wendy ist die Sache klar. Für Marine allerdings auch...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/38/1985081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523171000 +0200" stop="20230523174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Es war einmal, Teil 1 ? Die Begegnung / Es war einmal, Teil 2 ? Die Jagd / Die Wildnis-Prüfung) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Es war einmal, Teil 1 ? Die Begegnung / Es war einmal, Teil 2 ? Die Jagd / Die Wildnis-Prüfung»Es war einmal: Tib wird mit einem Muttermal am Auge geboren und ist deshalb ein Aussenseiter in seinem prähistorischen Dorf. Eines Tages begegnet Tib im Wald einem Dinosaurier. Die beiden fassen Vertrauen zueinander und der T-Rex rettet Tib sogar vor einem Säbelzahntiger. Tib ist glücklich: Endlich hat er einen Freund gefunden! Doch die Dorfbewohner fürchten sich und Aron schickt die Männer los, um den Dinosaurier zu jagen. Es war einmal: Während die Jäger Tumtum und den Säbelzahntiger jagen, bringt Tib den Dino in ein Versteck. Tara und Kori helfen ihm dabei. Doch Tib wird im Dorf vermisst, und Tara muss Rede und Antwort stehen. Tibs Eltern, die Jäger und Aron ziehen los, um Tib zu suchen und vor dem Dinosaurier &quot;zu retten&quot;. Als sie die beiden schliesslich finden und Tumtum erlegt werden soll, greift Säbelzahn den Stamm an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/58/1857587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523174500 +0200" stop="20230523181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir drehen einen Film / Wir sind fast zerstritten) (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir drehen einen Film / Wir sind fast zerstritten»Wir drehen einen Film: Wenn sie schon nicht fernsehen dürfen, dann wollen Tara und ihre Freundinnen eben ihr eigenes Fernsehprogramm drehen. Doch die Sache wird schwieriger als die Mädchen dachten. Schon am Abend sollen die eigenen Filme - Nachrichten, Tierfilm und Quizsendung - allen Eltern vorgeführt werden. Maus allerdings durchkreuzt die Pläne. Plötzlich fehlen einige Aufnahmen, und Petja muss rettend in die Bresche springen. Wenn sie schon nicht fernsehen dürfen, dann wollen die Mädchen eben ihr eigenes Fernsehpro-gramm machen. Mit Juls digitaler Kamera ist das möglich! Also schminken sich Tara, Fritzi und Tieneke wie richtige Ansagerinnen und beginnen ihre Arbeit. Als erstes verliest Tieneke Nachrichten und Fritzi tritt als Wetterfee auf. Doch schon wird es schwierig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/16/2194276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523181000 +0200" stop="20230523183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Willi, der Blattlauskönig / Thekla ist verschnupft) (35/129)</title>
<desc lang="fr">«Willi, der Blattlauskönig / Thekla ist verschnupft»Willi hat mal wieder keine Lust im Bienenstock zu &quot;schuften&quot;. Lieber fliegt er mit Maja über die Wiese.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/34/2155522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523183500 +0200" stop="20230523184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Aufgeplustert / Super-Odo) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Aufgeplustert / Super-Odo»Aufgeplustert: Bevor die Camperchen am Nachmittag lernen, einen Unterstand zu bauen, dürfen sie spielen gehen. Alle haben grossen Spass, aber die grossen Vögel vielleicht ein bisschen mehr. Sie veranstalten einen alljährlichen Wettbewerb, bei dem sie über einen Hindernisparcours laufen, um so zu zeigen wie mutig sie sind. Die kleinen Vögel möchten mitmachen, aber die Regeln verbieten es, weil sie sind nicht gross genug sind. Odo hat eine gute Idee. Super-Odo: Nachdem er seinen Comic über einen Supervogel gelesen hat, verbringt Odo den Tag damit, einen Umhang zu tragen und Vögel in Not zu retten. Aber als Doodle in Schwierigkeiten gerät und Odo seinen Umhang verliert, entdeckt er, dass er immer noch super sein kann - auch ohne vorzugeben, jemand anderes zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/29/2195502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523184700 +0200" stop="20230523185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Springseilspringen: Springseilspringen zu lernen ist gar nicht so einfach, findet Juri. Mal hüpft man zu früh, mal hüpft man zu spät - und schon hat man sich im Seil verheddert. Es braucht viel Übung, bis das Seilspringen klappt. Juri kennt ein paar Tipps und Tricks.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523185000 +0200" stop="20230523190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Das Faultier&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Das Faultier&quot;»Meine Schmusedecke: Das Faultier : Das Faultier auf meiner Schmusedecke hat ein Problem: es kann nicht schlafen! Werden seine Freunde eine Lösung finden und ihm helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/37/1942872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523190000 +0200" stop="20230523192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Wiedersehen mit Flo) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Wiedersehen mit Flo»Wiedersehen mit Flo: Mia und Dr. Carina übernehmen einen Hausbesuch in einem &quot;Spukhaus&quot;. In dem alten Haus soll sich ein streunender Hund verstecken. Mia findet den Hund und entdeckt auch, wer ihn versorgt. Auf Centopia kündigt ein Erdbeben die Ankunft einer neuen Insel an. Mia und ihre Freunde entdecken auf ihr alte Bekannte und feiern mit ihnen ein grosses Fest. In dessen Verlauf stellt sich heraus, dass Kyaras kleiner Stock über magische Fähigkeiten verfügt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523192500 +0200" stop="20230523195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Essen ohne Fleisch?: Fleisch gehört zum Essen dazu, ist gesund und preiswert. Wirklich? &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer probiert stattdessen Heuschrecken und Grillen. Können Insekten Fleisch in Zukunft ersetzen? Fleischproduktion bedeutet hoher Ressourcenverbrauch, Tierquälerei durch Massentierhaltung und Umweltbelastung. Dadurch drohen in Zukunft weltweite Hungerkrisen. Sollten wir fortan also Fleischersatz essen, oder sogar unsere gesamte Ernährung umstellen? Im &quot;PUR+&quot;-Experiment versucht eine - was das Essen betrifft - fleischliebende Familie, ganze zwei Wochen komplett auf Fleisch zu verzichten. Sind Veggiewürste ein adäquater Ersatz? Schmecken Chicken Nuggets auch ohne Chicken?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/2188434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523195000 +0200" stop="20230523200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523200000 +0200" stop="20230523201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523201000 +0200" stop="20230523203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Er springt auf mich zu!) (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Er springt auf mich zu!»Er springt auf mich zu!: Die Kids erwartet ein besonderes Abenteuer: eine Nachtwanderung durch Europas grösste Tropenhalle: Gondwanaland. Zur Dämmerung kommen hier unzählige Frösche aus ihren Verstecken - nichts für schwache Nerven! Im Aquarium braucht es dann auch noch Muskelkraft, denn die Scheiben des riesigen Rundbeckens müssen geputzt werden - und zwar in Höchstgeschwindigkeit!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523203500 +0200" stop="20230523210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (6/20)</title>
<desc lang="fr">Alle synchron? Training im Wasser!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/03/1973826_A.jpg" />
</programme>