<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529060500 +0200" stop="20230529062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Wieder zu Hause / Die Magie der Kunst) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Wieder zu Hause / Die Magie der Kunst»Wieder zu Hause: Das Schwein geniesst die Mascha-freie-Zeit. Es kuschelt in ihrem Bett, spielt mit ihren Spielsachen und benutzt sogar ihre Zahnbürste. Denn Mascha kommt nie wieder, nachdem sie mit Cousine Dascha abgereist ist - so glaubt das Schwein. Doch plötzlich stehen die beiden Mädchen wieder vor der Tür. Sehr zum Ärger von Dascha. Denn Mascha schafft es einfach nicht, erwachsen zu werden. Einer freut sich ganz besonders über Maschas Rückkehr. Der Bär ist überglücklich seine Spielgefährtin wieder bei sich zu haben. Die Magie der Kunst: Liebe liegt in der Luft. Mascha führt ein romantisches Puppentheater auf, die Frösche sind in der Paarungszeit, und auch der Bär möchte seine Angebetete mit einer Gondelfahrt beeindrucken. Leider macht ihm Mascha einen Strich durch die Rechnung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/37/1768113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529062000 +0200" stop="20230529063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Triller-Pfeifer / Raserei) (69/170)</title>
<desc lang="fr">«Triller-Pfeifer / Raserei»Triller-Pfeifer: Bitzer überwacht dringend notwendige Reparaturarbeiten am Hof, da verliert er seine Trillerpfeife im Schlamm. Doch Ordnung muss sein. Um Schafe und Schweine weiter zur Arbeit anzutreiben, trötet er in die Trompete des Bauern. Leider funktioniert der Pfeifenersatz nicht so recht: Bitzers artistischer Jazzsound sorgt eher für Chaos als Ordnung. Raserei: Das neue Quad des Bauern erregt Aufmerksamkeit unter den Schafen. Besonders Babyschaf Timmy ist wie elektrisiert von dem ungewöhnlichen Gefährt. In einem unbeobachteten Moment schwingt sich der Knirps auf den Sitz und flitzt davon. Schafe, Bitzer und Schweine greifen sich den nächsten fahrbaren Untersatz und starten eine wilde Verfolgungsjagd. Ob sie Timmy einholen, bevor der Bauer bemerkt, was da vor sich geht?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/41/1839727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529063000 +0200" stop="20230529063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen hat jeden Tag eine neue Idee. Diesmal wird aus einem Besen ein Raketenflugbesen und Kikaninchen düst mit Christian durch das Schnipselland. Als der Motor streikt, krachen die beiden Bruchpiloten auf eine Insel. Zum Glück ist ihnen nichts passiert! Aber wie schaffen es die Freunde zurück auf das Festland?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529063500 +0200" stop="20230529065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Ein Hund für Norman / Hilfspolizist James) S10 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Ein Hund für Norman / Hilfspolizist James»Ein Hund für Norman: Norman darf auf den Hund von Tante Phyllis aufpassen. Zusammen mit seiner Mutter Dilys und einigen anderen aus Pontypandy macht er einen Ausflug zum Fluss. Norman will die Gelegenheit nutzen und allen - vor allem seiner Mutter - zeigen, dass er sehr gut mit Hunden umgehen kann und absolut bereit für einen eigenen Hund ist. Aber Lady Samtpfote will überhaupt nicht auf Norman hören. Zu allem Unglück stürzen Norman und der Hund sogar in den Fluss und treiben aufs offene Meer hinaus. Hilfspolizist James: James möchte zu gern Polizist werden und Malcolm bei seiner Arbeit unterstützen. Zufälligerweise geschehen gerade seltsame Dinge in Pontypandy: Mikes Mittagessen verschwindet und jemand hat die Obst- und Gemüsekisten vor Dilys' Laden verwüstet. Ein Fall für Hilfspolizist James! Den Essensräuber hat er schnell ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/38/1644502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529065500 +0200" stop="20230529072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie funktioniert eine Schleuse?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Wasserspiele. Knöpfchen versucht herauszufinden, welches Tier sich hinter einem Seifenblasenberg versteckt. Anke macht wieder viel Quatsch und geht mit Bademantel in die Oper zur Zauberposaune. Timmy muss sein Dreirad sauber machen, doch er hat schon bald eine Idee, wie seine Freunde ihm helfen können. Ausserdem wird ein Schiff in einer Schleuse gezeigt. Wie dieser &quot;Schiffsaufzug&quot; wohl funktioniert? Zum Schluss verabschieden sich Tanja und André mit einem Experiment. Was schwimmt und was nicht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529072000 +0200" stop="20230529074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Origami ohne Ende / Ein Haustier macht die Mücke) (58/104)</title>
<desc lang="fr">«Origami ohne Ende / Ein Haustier macht die Mücke»Origami ohne Ende: Während sich Ollie und Stanley dem besinnlichen Falten von Origami-Figuren widmen, ist Moon pausenlos mit ihrem Videospiel beschäftigt. Moon wird zu einem grossen Videospiel-Wettbewerb nach Tokio eingeladen. Perfekt - dort könnten auch Ollie und Stanley an einem Origamikurs teilnehmen. Aber am Flughafen vertauscht Moon die bestellten Taxen. So fährt Stanley zum Videospiel-Wettbewerb, Moon landet in Ollies Origami-Kurs. Sie muss lernen, sich auf eine Sache zu konzentrieren. Das geht nur offline. Eine echte Herausforderung - jetzt muss sie es nur rechtzeitig zum Wettbewerb schaffen. Ein Haustier macht die Mücke: Moon möchte zu gerne ein Haustier haben. Ollie hat Bedenken, denn ein Haustier gut zu versorgen, ist eine grosse Verantwortung und mit viel Arbeit verbunden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529074500 +0200" stop="20230529080800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ernie und Bert in der Elbphilharmonie: Die Sesamstrasse feiert Geburtstag! In der Hamburger Elbphilharmonie treffen sich Ernie, Bert und ihre Freunde, um mit vielen Kindern eine Party zu feiern. Das NDR Elbphilharmonie Orchester hilft dabei ordentlich mit. Samson hat eine besondere Überraschung für einen Musiker, Supergrobi sucht im Saal eine kleine Katze und Krümel versucht, an die Torte zu kommen. Das Publikum singt und klatscht begeistert mit und so wird aus dem Konzert eine tolle Geburtstagsfeier mit viel Musik und Gesang.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529080800 +0200" stop="20230529081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt überlisten Willy und Kikaninchen den Fuchs bei seinem Banküberfall. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529081000 +0200" stop="20230529082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte bleibt am Ball / Lieselotte hat Langeweile) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte bleibt am Ball / Lieselotte hat Langeweile»Lieselotte bleibt am Ball: Lieselotte spielt Tischtennis gegen den Hund. Da braucht die Bäuerin den Tisch für ein Kaffeekränzchen mit Käthe. Und Käthes Katzen klauen den Tischtennisball. Was wird hier gespielt? Lieselotte und der Hund wollen ihren Ball zurück, und die Katzen wollen ihn nicht wieder hergeben. Es folgt ein rasantes Spiel zwischen zwei Mannschaften, die auf keinen Fall verlieren wollen. Aber bekanntlich freut sich - wenn zwei sich streiten - der Dritte! Lieselotte hat Langeweile: Lieselotte will unbedingt den Drachen steigen lassen. Bei Starkregen ist das keine gute Idee, befindet die Bäuerin. Lieselotte soll sich anders beschäftigen. Wie langweilig! Lieselotte denkt angestrengt nach und beschliesst, ihren Drachen im Haus steigen zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/02/2124538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529082400 +0200" stop="20230529082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen möchte so gern einen Apfel vom Baum essen. Nachdem es alle Äpfel vom Baum geschüttelt hat fällt ihm auf, dass man mit den Äpfeln auch ganz toll jonglieren kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529082500 +0200" stop="20230529084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Eilige Lieferung / Camp Zoé) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Eilige Lieferung / Camp Zoé»Eilige Lieferung: Finn malt eine Giraffe. Aber er hat Schwierigkeiten, die richtigen Proportionen zu malen. Da glitzert Zoés Zauberschrank und macht aus Zoé, Finn und QuackQuack Lokführer in einem Königreich. Die drei kommen gerade zur rechten Zeit, denn heute ist der jährliche Schlossball und die eigentlichen Zugführer sind ausgefallen. Herr Nilpferd ist ganz verzweifelt: Drei wichtige Lieferungen müssen unbedingt noch vor dem Ball bei ihren Empfängern ankommen. Natürlich übernehmen Zoé und ihre Freunde diese Aufgabe und machen sich mit einer kleinen Lokomotive auf den Weg. Auf ihren Touren bemerken sie, dass es gar nicht so leicht ist, ein guter Lokführer zu sein, denn man darf nicht zu schnell und manchmal auch nicht zu langsam fahren. Camp Zoé: Zoé und Hamid spielen Bowling und haben jede Menge Spass dabei.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/15/2196054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529084500 +0200" stop="20230529085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Diesmal wünscht sich Kikaninchen, dass Christian vom Bauernhof erzählt. Auf so einem Hof leben viele Tiere: Schweine, Kühe, Hühner und natürlich auch ein Hahn. Als der Hahn aber am Morgen nicht zum Aufstehen kräht, macht sich der kleine Tim auf die Suche und wird von allen Tieren freudig begrüsst. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529085000 +0200" stop="20230529095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier</title>
<desc lang="fr">Da der Feuerwehrmann Sam seinem Bruder Charlie das Leben gerettet hat, wird er vom Hauptbrandmeister Boyce mit einer Tapferkeitsmedaille ausgezeichnet. Boyce ist von Sams Leistungen derart angetan, dass er ihm eine Stelle als Hauptfeuerwehrmann in Newtown anbietet. Sam ist hin und her gerissen - einerseits wäre er gerne Hauptfeuerwehrmann, andererseits möchte er Pontypandy nicht verlassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/49/1959451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529095000 +0200" stop="20230529110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Doktor Schlaubi und Mister Dummi / Schlumpfine übertreibt es / Schüchti gar nicht schüchtern / Okey Dokey! / Azrael auf Abwegen / Baby Sensei / Der Preis des Erfolgs) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Doktor Schlaubi und Mister Dummi / Schlumpfine übertreibt es / Schüchti gar nicht schüchtern / Okey Dokey! / Azrael auf Abwegen / Baby Sensei / Der Preis des Erfolgs»Doktor Schlaubi und Mister Dummi: Als Schlaubi von Schlumpfine kritisiert wird, baut er eine Gehirnwaage, um zu beweisen, dass er der schlauste Schlumpf mit dem schwersten Gehirn im Dorf ist. Doch die Waage verwandelt Schlaubis Intelligenz ins Gegenteil, was ihn zum besten Freund von Dummi qualifiziert. Doch zum Glück kann Papa Schlumpf einen Trank brauen, der Schlaubi wieder zurückverwandelt. Schlumpfine übertreibt es: Weil Schlumpfine nie ruhen kann, wird sie von Papa Schlumpf dazu verdonnert, von Fauli die Langsamkeit zu erlernen. Schlumpfine findet Gefallen an der Trägheit und gründet den trägen Schlumpfismus, eine neue philosophisch geprägte Lebenslehre, die sie auch den anderen Schlümpfen näherbringt. Doch schon bald verfällt das ganze Dorf in Lethargie und Papa Schlumpf sieht nur einen Ausweg, wieder Ordnung im Dorf herzustellen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/21/2185387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529110500 +0200" stop="20230529113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Fluss - Das verlorene Boot: Verfolgungsjagd auf einem Tandem am Fluss entlang: Ausgerechnet der pingelige Herr Kluthe vom Ordnungsamt rast gemeinsam mit Fritz Fuchs einem Kameraboot hinterher. Gegenseitig werfen sie sich vor, am Verschwinden des komplizierten Schiffchens Schuld zu sein. Beide brauchen sie es. Nun müssen sie dem Boot den ganzen Flusslauf folgen, um es wiederzubekommen. Da bleibt kein Auge trocken und Herr Kluthe erst recht nicht. Die Folge &quot;Fluss - Das verlorene Boot&quot; stellt ein besonderes Highlight dar: Die Dialoge der gesamten Spielhandlung wurden von den beiden Darstellern improvisiert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2196055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529113000 +0200" stop="20230529120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommt der Baum in die Stadt?: Lach- und Sachgeschichten, heute mit Armins Abdeckfolie, mit weisser Grütze, vielen sauberen Händen, mit Shaun beim Tapezieren - und natürlich mit der Maus, dem Elefanten und der Ente. In der Feiertags-Ausgabe von &quot;Die Sendung mit der Maus&quot; sucht Christoph Biemann die Antwort auf die Frage &quot;Wie kommt der Baum in die Stadt?&quot; Wie kommt der Baum in die Stadt? Viele neue Häuser werden hier in der Stadt gebaut, doch schöne grüne Bäume kann Sachgeschichten-Macher Christoph Biemann noch nicht entdecken. Er will herausfinden, wie sie an ihren Platz zwischen Steinen, Beton und Asphalt kommen. Dazu trifft er in der Baumschule auf den Baumexperten Christoph und erfährt von ihm, dass nur ganz bestimmte Exemplare überhaupt in der Stadt Wurzeln schlagen dürfen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2196056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529120000 +0200" stop="20230529131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus - Findus zieht um</title>
<desc lang="fr">Findus zieht in das alte Toilettenhäuschen um. Pettersson ist vom Alleinsein alles andere als begeistert.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/39/2165979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529131500 +0200" stop="20230529140000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lili (Lilli und das Geheimnis des Parfums / Lilli und das geheime Kuchenrezept) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Lilli und das Geheimnis des Parfums / Lilli und das geheime Kuchenrezept»Lilli und das Geheimnis des Parfums: Lilli hat im Streit mit Leon Mamas beste Parfümflasche zerbrochen. Ausgerechnet ein unersetzliches Einzelstück aus alter Zeit! Lilli will es wieder gut machen und springt mit Hektor in die französische Parfümstadt Grasse. Doch Emilys Parfüm muss erst noch erfunden werden. Eine Herzogin hat es in Auftrag gegeben und die allerletzte Zutat fehlt. Dummerweise ist der Parfümeur erkältet. Aber da ist Hektor, die beste Nase aller Zeiten! Ein Drache als Parfümeur, geht das? Es geht! Hektor hat den richtigen Riecher und findet heraus, was dem Parfüm noch fehlt. Die Zeit drängt, das Parfüm muss sofort fertig werden. Nur möchte irgendjemand unbedingt, dass das Parfüm ein Misserfolg wird. Kann Lilli die Intrige noch aufdecken, bevor es zu spät ist?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2196057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529140000 +0200" stop="20230529160000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ankunft der Regenbogeninsel / Der Kampf der Drachen / Der schimmernde Mond / Ein Land voll Sumpf und Honig / Im Einklang) S4 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Ankunft der Regenbogeninsel / Der Kampf der Drachen / Der schimmernde Mond / Ein Land voll Sumpf und Honig / Im Einklang»Ankunft der Regenbogeninsel: Mia entdeckt, dass sich Mattis in dem verlassenen Haus um einen Hund kümmert, den er &quot;Rabbit&quot; nennt. Mattis hat Angst, das Mia sein Geheimnis verrät, aber sie verspricht, ihm zu helfen. In Centopia besuchen Mia und ihre Freunde die Regenbogeninsel. Dort erfahren sie, dass der kleine magische &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara den Weg zu 21 Zutaten weist, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; nötig sind. Nur damit kann der finstere Lord Drakon besiegt werden. Mia übernimmt den &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara und findet damit auf der Regenbogeninsel eine Zutat: eine Regenbogenperle, die in der dortigen Quelle versteckt war. Von nun an haben Mia, Yuko, Mo und Riok eine Mission. Sie müssen all die vielen Zutaten finden, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; und damit die Rettung von Centopia nötig sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/31/2196046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529160000 +0200" stop="20230529163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Wir sind alle Brüder! / Ein lausiger Wettkampf / Megaparty) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir sind alle Brüder! / Ein lausiger Wettkampf / Megaparty»Wir sind alle Brüder!: Wendy und Sammy starten einen Schönheits-Blog, der dank Marines Einmischung bald das Thema wechselt. Marine leiht sich den kleinen Baby-Bruder von Titus aus, um schonmal für einen eigenen Bruder zu trainieren: Füttern, Windeln wechseln, das ganze Programm. Selbst Wendy ist recht bezaubert von dem Kleinen, muss jedoch bald feststellen, dass Babies nicht nur niedlich sind. Als das der Kleine dann plötzlich verschwindet, haben die drei ein Problem. Ein lausiger Wettkampf: Beim letzten Schwimmunterricht fühlte Marine sich so gedemütigt, dass sie nicht mehr hin will. Als sie von ihrer Mutter hört, dass sich eine Läuseplage in Bad Bäder ausbreitet, horcht sie auf. Umgehend schüttet sie sich Brotkrümel in die Haare, und ihre Mutter geht ihr auf den Leim.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2198968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529163500 +0200" stop="20230529171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Es kracht / Der Fluch der kuscheligen Korsaren / Eine Frage der Ehre) (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Es kracht / Der Fluch der kuscheligen Korsaren / Eine Frage der Ehre»Ins Nachbarhaus von Matildas Familie sind Piraten eingezogen, die Jolley-Rogers!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/26/2176728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529171000 +0200" stop="20230529174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Ausser Kontrolle / Der Donnervogel / Kampf um das Baumhaus) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Ausser Kontrolle / Der Donnervogel / Kampf um das Baumhaus»Ausser Kontrolle: Tib will eine Pfeife schnitzen, mit der man Tiere anlocken kann. Er merkt nicht, dass Tumtum auf seine Pfeife reagiert und wirft sie weg. Lad findet die Pfeife und nun gehorcht Tumtum ihm aufs Wort. Tib ist fassungslos: Selbst auf ihm reiten lässt Tumtum seinen Erzfeind! Lad geniesst die Macht über den Dinosaurier in vollen Zügen und lässt Nic und Nob sofort links liegen. Wird es Tib gelingen, seinen Freund aus Lads Fängen zu befreien? Der Donnervogel: Die Bewohner des Dorfes sind aufgebracht, denn in letzter Zeit macht sich immer wieder ein Dieb über ihre Vorräte her. Den Spuren nach handelt es sich um ein grosses, wildes Tier. Sofort wird Tumtum verdächtigt, zumal die Fussabdrücke seinen sehr ähneln. Lad, Nob und Nic wollen den Dino den Jägern ans Messer liefern. Aber Tib nimmt seinen Freund in Schutz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/1711969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529174500 +0200" stop="20230529181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir zelten im Garten / Wir lernen für die Schule) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir zelten im Garten / Wir lernen für die Schule»Wir zelten im Garten: Die Mädchen wollen im neuen Zelt übernachten. Petja ist allerdings davon überzeugt, dass sie angesichts von wilden Tieren, Verbrechern und Gespenstern viel zu viel Angst im Dunkeln haben. Die Jungs quetschen sich ins kleine Dreimannzelt, und schon lautet die Frage: Wer wird die Nacht im Freien unbeschadet überstehen - Jungs oder Mädchen? Es ist klar, dass sie sich gegenseitig das Leben so schwer wie möglich machen werden. Wir lernen für die Schule: Tieneke darf mit Tara und deren Eltern in den Urlaub fahren. Voraussetzung ist, dass sie die nächste Deutscharbeit nicht verhaut. Tieneke lernt - doch merken kann sie sich nichts. Tara versucht ihr zu helfen. Als das nichts fruchtet, engagieren die Mädchen Vincent als Nachhilfelehrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2196058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529181000 +0200" stop="20230529183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Walter hat den Durchblick / Majas Schatz) (47/129)</title>
<desc lang="fr">«Walter hat den Durchblick / Majas Schatz»Die Fliege Walter verliert beim Spiel seine Brille. Dass er ohne Brille nichts mehr sieht, will er nicht zugeben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/35/1967371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529183500 +0200" stop="20230529184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Elterntag / Sternschnuppen) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Elterntag / Sternschnuppen»Elterntag: Odo kommt mit seinen Eltern ins Camp, weil er denkt, es ist der &quot;Bring-deine-Eltern-mit-ins-Camp-Tag&quot;. Aber der ist erst nächste Woche. Da seine Eltern nun schon mal da sind, möchte Odo ihnen zeigen, wie gut er Verstecken spielen kann und bittet sie zu bleiben. Ausserdem möchte er seinen Freunden zeigen, wie lustig seine Eltern sind. Leider schlafen Odos Eltern ständig ein. Sternschnuppen: Odo und Doodle sind begeistert, nachts draussen im Wald zu campen, um mit den anderen Campern Sternschnuppen zu beobachten. Als Doodle sich im Dunkeln verirrt, entdeckt Odo eine wunderbare Fähigkeit, von der er nie wusste, dass er sie hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/17/2196060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529184700 +0200" stop="20230529185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Gesundes Trinken: Juri hat sich vorgenommen, im Sommer regelmässig zu trinken, am besten Wasser. Das muss nicht immer langweilig sein, man kann Wasser mit Kräutern und Früchten auch ein besonders Aroma geben. Juri probiert Wasser in verschiedenen Geschmacksrichtungen aus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529185000 +0200" stop="20230529190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Der Koala mit der Pizza&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Der Koala mit der Pizza&quot;»Jan &amp; Henry: Der Koala mit der Pizza: Die Erdmännchen Jan und Henry finden heraus, warum Koalabären die besten Pizzalieferanten sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/1915794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529190000 +0200" stop="20230529192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Duell der Pane) S4 (10/14)</title>
<desc lang="fr">«Duell der Pane»Duell der Pane: Mia will ihr Lieblings-Spaghetti-Gericht kochen, aber es brennt an. Also öffnet sie das Fenster und prompt fliegt Papagei Baldwin weg. Mit Mattis' Hilfe will Mia ihn wiederfinden. In Centopia erkundet Mia mit ihren Freunden eine neue Insel, von der schöne Musik erklingt. Es ist die Insel der Dschungel-Pane, auf der lila Partridge-Beeren wachsen: Eine neue Zutat für den rettenden Trank. Aber Pan-König Biggawiggi will keine Beere herausgeben. Da Biggawiggi nur mit dem Pan-König von Centopia verhandeln und obendrein die Steinflöte sehen will, bringen Mia und die anderen den Pan-König mit der Flöte zu Biggawiggi. Die beiden Könige geraten sofort in einen Streit und Mia beschliesst, dass sie ein Flöten-Duell veranstalten sollen, um herauszufinden, wessen Flöte die bessere Musik macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2196063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529192500 +0200" stop="20230529195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Wissen macht Mäh!: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt noch nicht bekannt! &quot;Wissen macht Ah!&quot; im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/06/2195501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529195000 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/1992237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201000 +0200" stop="20230529203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Premier jour (La rentrée) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«La rentrée»Es ist Hannahs erster Tag an der High School. Als Transgender-Mädchen will sie nun ihre frühere Identität hinter sich lassen. Doch dann taucht Isabella auf, die ihre Vergangenheit kennt. Hannah muss nicht nur die Herausforderungen an der neuen Schule meistern, sondern auch den Mut finden, als ihr authentisches Selbst zu leben. Als sie Olivia, Jasmine und Natalie kennenlernt, taut sie langsam auf. Doch Isabella droht ihr Geheimnis zu verraten. Durch die authentische Erzählung und eine diverse Besetzung bietet die Serie Möglichkeiten an, sich mit der Vielfalt von Identitäten auseinanderzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/2163044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529203500 +0200" stop="20230529210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (9/16)</title>
<desc lang="fr">Musikalischer Besuch? Der WG-Song!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/19/2196066_A.jpg" />
</programme>