<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412060000 +0200" stop="20230412060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412060500 +0200" stop="20230412062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Kunstflug / Windpocken / Das Maultier) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Kunstflug / Windpocken / Das Maultier»Kunstflug: Molang und Piu Piu sind Flieger und haben die dringende Aufgabe einem Freund eine Filmrolle zurückzubringen. Die Show, die sie mit dem Flugzeug liefern, ist ein echter Actionfilm! Windpocken: Piu Piu hat Windpocken. Der Arzt rät Molang nicht in Piu Pius Nähe zu kommen. Aber Molang hält es nicht aus ohne seinen besten Freund. Er sucht nach Mitteln und Wegen seinen Freund zu besuchen um sich um ihn zu kümmern. Das Maultier: Molang und Piu Piu fliegen nach Peru und wollen mit ihren Freunden auf Entdeckungstour gehen, aber sie sind zu spät - alle Lamas sind bereits besetzt. Sie müssen sich also mit einem Maultier begnügen. Macht nichts! Sie lieben Maultiere, auch wenn sie echt stur sein können! Alles läuft rund bis das Maultier sich weigert, eine Brücke zu überqueren und dadurch auch alle anderen daran hindert. Nichts zu machen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2167103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412062000 +0200" stop="20230412063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Badetag / Zirkus um Timmy) (4/170)</title>
<desc lang="fr">«Badetag / Zirkus um Timmy»Badetag: Mission impossible für Bitzer: Heute gibt es kein warmes Wasser, doch der Hund soll die völlig verdreckten Schafe waschen. Ein eiskaltes Bad? Das kommt für die störrische Herde nicht in Frage! Da entdeckt Shaun, wie aus dem Badezimmerfenster des Farmhauses Dampf steigt. Dort muss es warmes Wasser geben! Mit einem ausgeklügelten Plan verschafft er dem Bauern eine leere Wanne und den Schafen ein wohltemperiertes Planschvergnügen... Zirkus um Timmy: Die Herde schläft als vom benachbarten Campingplatz Zirkusmusik ertönt. Timmy wird wach. Neugierig schleicht sich das kleine Schaf dahin, woher die Musik kommt, in das Zirkuszelt. Am nächsten Morgen ist der Schock gross: Timmy ist weg! Shaun startet ein Rettungskommando. Er weiss, wo Timmy ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1949816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412063000 +0200" stop="20230412063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni sind zur Elefantenparty eingeladen! Sie singen dem Elefanten gerade ein Geburtstagslied, als der seinen Rüssel schnüffelnd in die Luft streckt. Was riecht denn hier so eigenartig?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412063500 +0200" stop="20230412065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (König der Berge / Paddel-Probleme) S8 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«König der Berge / Paddel-Probleme»König der Berge: Sarah, James, Mandy und Norman wollen mit Trevor einen Abenteuerausflug auf den Pontypandy-Berg machen. Da aber Trevor zu erkältet ist, springen kurzerhand Moose und Tom als Bergführer ein. Beide haben unterschiedliche Methoden, sich in der Natur zu orientieren. Und beide wollen unbedingt beweisen, dass sie mit ihren Methoden Recht haben. Tom vertraut vollkommen auf die modernsten Hightech-Geräte, während Moose ein Trapper alter Schule ist, der die Himmelsrichtung am Moosbewuchs erkennen kann. In ihrem Ehrgeiz, diesen Wettstreit zu gewinnen, merken die beiden Sturköpfe gar nicht, wie sie die Gruppe in Gefahr bringen. Schliesslich müssen die Kinder Feuerwehrmann Sam rufen, der als Einziger noch helfen kann. Paddel-Probleme: Professor Pickles macht mit den Pontypandy-Pfadfindern ein Experiment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/24/2167105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412065500 +0200" stop="20230412071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie ist es in Indien?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten reisen wir heute nach Indien. Dort lernen wir Sai kennen. Er ist 5 Jahre alt und zeigt uns seine Heimat. Er fährt mit der Rikscha in die Vorschule und stellt uns dort seine Freunde und seine Lehrerin vor. Zuhause zeigt uns Sai, wie die Menschen in Indien zu Mittag essen. Bei ihm Zuhause ist immer viel los: Menschen klingeln am Hoftor und sammeln für die indischen Gottheiten oder verkaufen etwas. Zum Schluss macht Sai noch einen Ausflug mit seinem Papa. Sie besuchen einen Tempelelefanten und Sai wird gesegnet. Das ist ganz schön spannend!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/48/1692493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412071900 +0200" stop="20230412072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden eine Geschichte von einem Zebra, das gerne Erdbeeren isst. Es findet aber keine. Am Ende hilft ihm ein Feuerwehrmann. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412072000 +0200" stop="20230412074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Top-Talente in London / Drachen-Duett in Guatemala) (69/104)</title>
<desc lang="fr">«Top-Talente in London / Drachen-Duett in Guatemala»Top-Talente in London: Moon möchte unbedingt bei einem grossen Talentwettbewerb in London mitmachen und ihn natürlich auch gewinnen. Am Veranstaltungsort erwartet Ollie und Moon eine böse Überraschung: Der Talentwettbewerb ist ausschliesslich für Hunde. Moon will nicht aufgeben und so gehen die beiden Katzen als Hunde verkleidet an den Start. Irgendwie können Ollie und Moon sich fast bis zur letzten Runde durchschummeln. Doch dann fliegt ihr Betrug auf. Zunächst sind alle verärgert. Aber dann überzeugen Ollie und Moon alle durch ihr grösstes Talent: beste Freunde zu sein. Drachen-Duett in Guatemala: Ollie und Moon wollten zusammen einen Drachen bauen, aber weil sie sich nicht auf eine Verzierung einigen konnten, haben sie jeder einen Drachen gebaut.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412074500 +0200" stop="20230412080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die Wippe: Ernie stört Bert beim Tauben beobachten, Elmo und Samson wollen wippen und Grobi erklärt klein und gross. Ausserdem parodiert Krümelmonster den &quot;Zauberer von Oz&quot; und Nikolaus backt mit seiner Oma.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412080500 +0200" stop="20230412081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Kroko-Attacke / Gut gebrüllt, Dino!) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Kroko-Attacke / Gut gebrüllt, Dino!»Kroko-Attacke: Die Freunde tun so, als würden gefährliche Krokodile im Sandkasten herumschwimmen und nach ihnen schnappen. Sie hopsen von Stein zu Stein, um sich zu retten und plumpsen dabei herunter. Bis auf Pip - er ist der strahlende Sieger. Nun heisst es: Wer ist zuerst am Spielplatz? Und alle flitzen los. Pip will aber weiterhin nicht &quot;unter die Krokodile&quot; kommen und bittet Posy ihn Huckepack zu nehmen. Als er es damit zu sehr übertreibt, wird Posy sauer! Gut gebrüllt, Dino!: Posy hat Spielsachen im Haus versteckt und möchte, dass Pip nach ihnen sucht. Aber da taucht Jamila auf, die im Dino-Fieber ist und steckt Pip damit an. Ab jetzt ist Pip nicht mehr bei der Sache. Jamila verspricht ein tolles Dino-Buch vorbeizubringen, gleich nachdem Frankie es gelesen hat. Pip kann es kaum erwarten und spricht von nichts anderem mehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412081900 +0200" stop="20230412082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Applaus für Anni! Anni macht Gesichtsgymnastik und singt das Lied vom &quot;Gummi-Gummi-Zwerg&quot;. Kikaninchen ist begeistert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412082000 +0200" stop="20230412084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Zauberer in Not / Das seltsame Päckchen) (32/104)</title>
<desc lang="fr">«Zauberer in Not / Das seltsame Päckchen»Zauberer in Not: Tanja und Zoé malen zusammen. Aber Tanja ist es peinlich zuzugeben, dass sie nicht weiss, wie man neue Farben zusammenmischt. Da meldet sich der Zauberschrank. Die Mädchen sind Burgfräulein auf einer prächtigen Burg. Dort begegnen sie einem freundlichen, aber schüchternen Ritter, der sie zur Kammer des grossen Zauberers Abrakabam führt. Doch dem Zauberer misslingen heute alle magischen Tricks. Weder der Magische Würfel, noch die Magische Kugel tun ihre Dienste. Das kann nur daran liegen, dass er seinen Magischen Kegel verlegt hat. Zoé und Tanja helfen bei der Suche. Das seltsame Päckchen: Finn hat von seiner Oma ein tolles neues Spiel geschenkt bekommen. Aber als er feststellt, dass alles in Einzelteilen ist, will er sich nicht von Zoés Mutter beim Zusammenbauen helfen lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2144783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412084500 +0200" stop="20230412085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Tabo und Ada spielen Restaurant: Tabo und Ada servieren Essen in ihrem eigenen Restaurant und Leopold spielt mit seinem Kuscheldino. Im Museum werden Stecklöwen ausgestellt. Luise und Julian basteln ein Steckboot und rufen die Zuschauerkinder dazu auf, auch ein Steckboot zu basteln und an ENE MENE BU zu schicken.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/24/2167106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412085500 +0200" stop="20230412090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf dem Geschichtenkissen wünscht sich Kikaninchen von Christian eine Geschichte mit einem flaschenförmigen Schnipsel. Der Schnipsel ähnelt Doris, dem Huhn. Doris lebt auf einem Bauernhof, pickt Körner und legt Eier. Nachdem sie allerdings leckere bunte &quot;Körner&quot; verspeist hat, kann sie Blasen pusten und legt ein springendes, rotes Ei! Ei ei ei, was daraus wohl wird? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412090000 +0200" stop="20230412092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und der wilde Wald (Rettung für die Waldtiere) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Rettung für die Waldtiere»Rettung für die Waldtiere: In der dritten Folge &quot;Anna und der wilde Wald&quot; lernt unsere Tierreporterin Anne-Marie kennen. Sie ist eine befreundete Tierschützerin vom Woife. Anne-Marie kümmert sich um sieben verwaiste Rehkitze, die mit Fläschchen aufgezogen werden müssen. Ausserdem hat sie noch ein ganz besonderes Pflegetier da: &quot;Max&quot;, ein kleines Wildschwein. Leider ist der Frischling ziemlich krank. Schon bald möchte Anna wieder nach ihm sehen. Am Bauwagen gibt es dagegen gute Neuigkeiten. &quot;Seppi&quot; und &quot;Beppi&quot; sind putzmunter, und auch Waldkauz &quot;Kauzi&quot; ist über den Berg. Er frisst und frisst. Am Käfigboden sammeln sich die Gewölle, die unverdaulichen Überreste. Schon in ein paar Wochen kann &quot;Kauzi&quot; ausgewildert werden. Anna und der Woife machen spannende Ausflüge in den Wald. Dabei begegnen sie Rehen, Ringelnattern und dem Biber.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412092500 +0200" stop="20230412095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Un fantôme de poche) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Un fantôme de poche»Eine Geistergeschichte: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/43/2118394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412095000 +0200" stop="20230412104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Pinocchio / Der Eisenhans) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Pinocchio / Der Eisenhans»Der arme Holzschnitzer Gepetto wünscht sich nichts mehr, als einen eigenen Sohn zu haben, und tatsächlich erfüllt ihm die blaue Fee diesen Wunsch, indem sie der von ihm selbst gebauten Puppe Pinocchio Leben einhaucht. Natürlich muss Pinocchio als kleiner Junge nun auch zur Schule gehen, und damit ihm unterwegs nichts passiert, gehen Doc Croc und Yoyo mit ihm. Doch leider kommen sie nie dort an.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412104000 +0200" stop="20230412112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und das Erdbeben von Florenz / Leo und das Handbuch der giftigen Kräuter / Leo und der Karnevalsumzug / Leo und der grosse Magier) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und das Erdbeben von Florenz / Leo und das Handbuch der giftigen Kräuter / Leo und der Karnevalsumzug / Leo und der grosse Magier»Leo und das Erdbeben von Florenz: Ein Erdbeben erschüttert Florenz. Glücklicherweise können sich Leo, Lollo und Lisa rechtzeitig aus dem Geheimlabor retten. Leo wundert sich, dass das Beben nur an einem bestimmten Ort zu spüren war. Wenig später ereignet sich ein weiterer Erdstoss, diesmal nahe der Kunstwerkstatt. Das Beben scheint regelmässig aufzutreten und sich dem Medici-Palast zu nähern. Leo ahnt, dass jemand das Kanalsystem nutzt, um die Beben auszulösen: die Piraten! Leo und das Handbuch der giftigen Kräuter: Lorenzo de Medici leidet unter einer Allergie. Um ein Mittel dagegen zu brauen, soll Lisa für den Herbalisten Bärenkraut suchen. Doch dabei muss sie vorsichtig sein. Allzu leicht lässt sich Bärenkraut mit dem giftigen Schierling verwechseln. Ein Glück, dass Leo Zeichnungen von beiden Pflanzen angefertigt hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/1974984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412112500 +0200" stop="20230412124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Drôle de prof 2 au camping</title>
<desc lang="fr">Referendar Kees und die Schüler freuen sich auf eine Woche Klassenfahrt. Doch die strenge Direktorin kommt mit.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2167109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412124000 +0200" stop="20230412134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Glitzer-Schlucht ? Hilfssheriff Garfield / Die Glitzer-Schlucht ? Liebe geht durch den Magen / Die Glitzer-Schlucht ? Show-Down bei Vito / Die Glitzer-Schlucht ? Die rasende Postkutsche / Die G...) S4 (16/54)</title>
<desc lang="fr">«Die Glitzer-Schlucht ? Hilfssheriff Garfield / Die Glitzer-Schlucht ? Liebe geht durch den Magen / Die Glitzer-Schlucht ? Show-Down bei Vito / Die Glitzer-Schlucht ? Die rasende Postkutsche / Die G...»Die Glitzer-Schlucht: Nermal dreht einen Film mit Jon als Sheriff und Garfield und Odie als dessen Hilfs-Sheriff.Die Handlung des Films lautet ungefähr so: Eine kleine Stadt im Wilden Westen wird seit längerem von der berüchtigten Schnurrbart-Bande heimgesucht. Was niemand weiss, Doc Whipple - der reichste Mann der Stadt - ist der Kopf dieser Bande und will seinen Männern unbedingt die Sheriff-Jobs zuschanzen. Denn nur so kann er an die Karte im Büro des Sheriffs herankommen, die den Weg zur Glitzer-Schlucht verrät. Und dort soll ein riesiger Goldschatz liegen. Die Glitzer-Schlucht: Doc Whipple setzt seine drei Schurken darauf an, Jon, Garfield und Odie bei der Bevölkerung schlecht zu machen, damit seine Männer ihre Posten übernehmen können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2167110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412134000 +0200" stop="20230412141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Der 5 Millionen-Coup) S18 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Der 5 Millionen-Coup»Der 5-Millionen-Coup: In einer Nacht- und Nebelaktion werden aus einem Zollamt ausserhalb Hamburgs 5 Millionen Euro gestohlen und kurze Zeit später auf einem leer stehenden Boot im Industriehafen versteckt. Zufällig macht Clarissa, die einen befreundeten Hund ausführt, Fotos von zwei Männern, die ihr später im provisorischen Hauptquartier der Pfefferkörner äusserst verdächtig vorkommen. Leider halten Jonny, Lou und Pippa Claris Verdacht für vollkommen unbegründet - und haben tatsächlich ganz andere Sorgen: Jonny erfährt, dass seine Eltern ernsthaft erwägen, zu viert eine Weltreise mit dem Segelschiff zu machen. Ob sie sich ihren Traum erfüllen? Was wird dann aus ihm und Pippa? Er bespricht sich mit Lou. Clarissa zieht also allein los, entdeckt die Millionenbeute und gerät wenig später in die Hände der Verbrecher.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/01/1996411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412141000 +0200" stop="20230412143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1036/1052)</title>
<desc lang="fr">Massuda und Marlon ermitteln in einem vermeintlichen Sabotagefall und machen eine schockierende Entdeckung. Joyce will Io beweisen, dass sie zusammen alles schaffen. Ob Sirius ihr helfen kann? Währenddessen will Reena mit Gustav wieder eine gemeinsame Ebene finden. Doch anstatt ihm von ihren eigentlichen Problemen zu erzählen, erfindet Reena kurzerhand ein neues &quot;harmloseres&quot; Problem, das ihr schnell zum Verhängnis wird.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412143500 +0200" stop="20230412150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1037/1052)</title>
<desc lang="fr">Was haben ein Menschenfressender Stuhl und mehrere Explosionen gemeinsam? Julia zweifelt anfänglich an einem Zusammenhang, doch Noah hofft, dass es für eine Entschuldigung bei Colin reicht. Marlon und Massuda erzählen in der Redaktion von Frau Amanis Geheimnis. Massuda würde am liebsten sofort einen reisserischen Artikel schreiben, doch Chiara und Sirius überlegen lieber, wie sie helfen können. Schliesslich wohnt niemand freiwillig in der Schule.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2167111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412150000 +0200" stop="20230412155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Neuanfang mit Hindernissen / Die Gruppenarbeit) (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Neuanfang mit Hindernissen / Die Gruppenarbeit»&quot;Athena&quot; erzählt die Geschichte von Nyela Malik, einem jungen Model, dessen Karriere implodiert, wenn sie es wagt, sich über einen berühmten Designer zu beschweren, der sie als &quot;Objekt&quot; behandelt. Nyela beschliesst, ihre eigenen Kleider zu entwerfen, anstatt die anderer Leute zu tragen, und gewinnt einen Platz an der Athena, Londons renommiertester Hochschule für bildende Kunst.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/2167113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412155000 +0200" stop="20230412163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Familienangelegenheiten / Die Lawine) (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Familienangelegenheiten / Die Lawine»Familienangelegenheiten: Lena tritt mit ihren Eltern im Finale des Familiencups gegen die Cavalettis an. Doch sie macht sich Sorgen, denn ihre Eltern streiten sich immer häufiger miteinander. Ihre Mutter Hélène ärgert sich darüber, dass Lenas Vater Bruno immer mehr Zeit in der Tierklinik verbringt. Als Bruno zu einer schwierigen Fohlengeburt gerufen wird und die ganze Nacht nicht nach Hause kommt, eskaliert die Situation. Aus Angst, dass sich ihre Eltern trennen, reisst Lena aus. Die Lawine: Lena und Angelo sollen für Monsieur Cavaletti ein Pferd über einen Bergpass zum Hofgut bringen. Dabei kommt es zu einem Wintereinbruch. Eine Lawine löst sich und begräbt die beiden unter sich. Anna und Nico machen sich Sorgen und brechen sofort auf, um ihre Freunde zu finden. Als sie Mistral entdecken, kann er sie zur Unglücksstelle führen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/2167114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412163500 +0200" stop="20230412170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (L'année sympathique/L'échange) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«L'année sympathique/L'échange»Freiheitskämpfer: Mama Sandrine will ein Sabbatjahr einlegen und viel Zeit mit ihren Töchtern verbringen. Das ist anfangs schön. Doch dann geben Wendy und Marine alles, dass sie die Lust daran verliert. Du kannst mich mal!: Geschwistertausch: Wendy und Marine haben die Nase voll und tauschen mit Nat und ihrem Bruder DJ Geschwister. Wendy kümmert sich so hingebungsvoll um Nat, dass Marine richtig eifersüchtig wird. Marine lässt daraufhin kurzerhand DJ in Wendys Zimmer einziehen. Der Wettkampf, welches denn nun das &quot;allerliebste Geschwisterpaar&quot; ist, eskaliert. Aber auf wen kann man sich noch verlassen in diesem neuen Konkurrenzkampf?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/27/2167116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412170000 +0200" stop="20230412175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Goldrausch / Doppeltes Spiel in Angkor Wat) (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Goldrausch / Doppeltes Spiel in Angkor Wat»Goldrausch: Im Königreich der Champa, dem heutigen Vietnam, treffen Marco, Shi La und Luigi den jungen Goldgräber Niong. Er hat seine Familie verlassen, um reich zu werden. Doch statt Reichtum herrschen in der Goldgräberstadt Hunger und Verzweiflung. Niong traut sich nun nicht, mit leeren Händen nach Hause zurückzukehren. Gleichzeitig braucht Niongs Familie dringend Hilfe auf ihrer Reisfarm. Doch Marco hat wie immer einen Plan! Wird seine rettende Idee die grimmigen Goldgräber milde stimmen? Und wird sich Niong mit seiner Familie wieder versöhnen, nachdem er so lange fort war? Gold, Reis und ein Wasserbüffel mit Verdauungsproblemen begegnen euch gleich hinter dem Horizont! Doppeltes Spiel in Angkor Wat: Schon lange sind Marco, Shi La, Luigi und Fledermaus Fu Fu unterwegs, um Shi Las verschollene Mutter wieder zu finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/28/2167117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412175000 +0200" stop="20230412181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich bin spät dran! / Ich habe eine Fliege verschluckt! / Ich will tanzen!) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich bin spät dran! / Ich habe eine Fliege verschluckt! / Ich will tanzen!»Ich bin spät dran!: Nö-Nö geht ohne Frühstück aus dem Haus. Er hat es schrecklich eilig und lässt sich von nichts und niemandem aufhalten. Ich habe eine Fliege verschluckt!: Nö-Nö hat versehentlich eine Fliege verschluckt und wird sie nicht mehr los. Orientierungslos brummt sie in seinem Bauch herum. Ich will tanzen!: Heute ist Tanzabend in Bad Unterholz. Doch Nö-Nö will nicht mitmachen. Er hält sich selbst für unbegabt. Doch seine Freunde machen ihm Mut.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/28/1996393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181000 +0200" stop="20230412183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Fussballwaldmeisterschaft / Der Waldgeist) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Fussballwaldmeisterschaft / Der Waldgeist»Die Fussballwaldmeisterschaft: Der Kleine Dachs hat es gut. Krank im Bett liegend wird er von Kopf bis Fuss verwöhnt. Socke gibt schnell vor, auch krank zu sein, um auch so viel Zuwendung zu bekommen. Doch leider hat Socke vergessen, dass heute die grosse Fussball-Waldmeisterschaft stattfindet. Frau Dachs lässt ihn nun nicht mehr aus dem Bett, bis seine vermeintliche Grippe ausgestanden ist... Der Waldgeist: Für Socke sind all seine Freunde Schisser. Nur weil es langsam dunkel wird, wollen sie nicht weiter Verstecken spielen. Doch nachts in seinem Nest wird auch Socke mulmig. Hat es da nicht so komisch geknackt? Und was sind das für Lichter? Gibt es wirklich einen Geist im Wald? Socke fasst einen mutigen Plan: Er verkleidet sich, um den vermeintlichen Geist aus dem Wald zu vertreiben ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1744249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412183500 +0200" stop="20230412184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Das Dschungelteam) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Dschungelteam»Das Dschungelteam: Nachdem der Zoo geschlossen wurde, möchte Flora alleine mit ihrer neuen App den Weg zurück durch den Dschungel nach Hause finden. Frau Emily gestattet es, aber nur mit Bruno als Begleiter. Also schlagen sich Flora und Bruno durch den Dschungel. Doch leider funktioniert die App nicht richtig und langsam wird es dunkel. Die anderen Tiere warten am Strand auf die beiden. Erst als Zacki Licht macht, finden die zwei Abenteurer den richtigen Weg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/02/2143880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412184700 +0200" stop="20230412185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Butterbrotdose: Singa packt ihre Brotdosen vom Tag aus und säubert sie. Und dabei erklärt sie, warum sie so praktisch sind.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412185000 +0200" stop="20230412190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm macht Musik&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm macht Musik&quot;»Dr. Brumm: Dr. Brumm macht Musik: Dr. Brumm macht, was er schon lange nicht mehr gemacht hat: Er räumt den Dachboden auf. Und dabei findet er eine alte verbeulte Tuba, die er unbedingt ausprobieren muss. Die Tuba gibt allerdings nur komische Töne von sich. Auch auseinandergebogen funktioniert sie nicht besser. Also fährt Dr. Brumm mit dem Fahrrad, Pottwal und die Tuba im Anhänger, zu seinem Freund Dachs, denn der weiss immer einen Rat. Und tatsächlich spielt Dr. Brumm am Ende eine zauberhafte Melodie mit der Tuba, die sich nicht nur schön anhört, sondern auch schön aussieht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412190000 +0200" stop="20230412192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Horsa, König von Britannien / Der Duft der Jugend) S2 (19/46)</title>
<desc lang="fr">«Horsa, König von Britannien / Der Duft der Jugend»Horsa, König von Britannien: Mit Hilfe eines magischen Globus wird Horsa König von Britannien. Durch den Zauber glaubt jeder im Königreich, dass Horsa schon immer König war - und Uther hingegen ein Betrüger sei! Nur Arthur, Tristan und König Uther selbst sind vom Zauber verschont geblieben. Um wieder auf den Thron zu gelangen, muss Uther König Horsa stürzen. Dafür muss es das Vertrauen und den Respekt des Volkes gewinnen. Zum ersten Mal in seiner Karriere! Der Duft der Jugend: Als Ulfin und Madame Birgit ihnen verbieten, krach zu machen, fassen die Freunde der Tafelrunde einen Plan. Mit dem ?Duft der Jugend' wollen sie die beiden geistig jünger machen. Doch sie lassen zu viel Duft aus der Flasche und Birgit und Ulfin benehmen sich wie nervige Kinder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/28/2167119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412192500 +0200" stop="20230412195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Europa - was ist das?: In dieser Folge geht es um den zweitkleinsten aller Kontinente, auf dem nicht nur Lisa und Lena, sondern auch über 700 Millionen weitere Menschen leben: Europa. Aber wie gut kennen sich Lisa und Lena mit ihrem Heimatkontinent aus? Das stellen sie beim grossen Europa-Quiz unter Beweis. Ihre Quizmaster sind Jugendliche, die sich in der Europa-AG ihrer Schule engagieren. Von Deutschland aus fahren Lisa und Lena weiter nach Belgien. Ohne Grenzkontrollen durch Europa zu reisen, ist für Lisa und Lena eine Selbstverständlichkeit. Doch heute zwingt sie eine Schranke an der deutsch-französischen Grenze ausnahmsweise zum Halten. Der Bürgermeister des Ortes Scheibenhardt erzählt ihnen dort mehr über die Zeit, in denen die Grenzen innerhalb Europas noch abgesperrt waren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/29/2167121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412195000 +0200" stop="20230412200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412200000 +0200" stop="20230412201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Ben fährt Einrad mit Jana Tenambergen: Sie ist eine der schnellsten Einradfahrerinnen der Welt: Jana Tenambergen. Bis zu 40 Stundenkilometer schafft sie auf ihrem Einrad. Die 21-Jährige ist fünffache Weltmeisterin und hat schon mehrere Geschwindigkeitsrekorde gebrochen. Mit ihrem Einrad ist Jana nicht nur auf der Strasse unterwegs, sondern fährt auch waghalsig Berge hinunter. Ben trifft die Ausnahmesportlerin zu einem Einrad-Training in Berlin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/32/2167123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201000 +0200" stop="20230412203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza S8 (3/20)</title>
<desc lang="fr">Teamgeist beim Rugby: Ein bisschen Angst kriegen die Jungs schon, als sie auf die muskelbepackten Rugbyspieler treffen. Aber sie geben alles und einer wächst über sich hinaus.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412203500 +0200" stop="20230412210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Tag drei in der Jungs-WG: Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy engagieren sich in ihrem Umweltprojekt. Sie wollen helfen, Meeresschildkröten und Delphine zu schützen. Abends steht dann die erste Reinigungs-Aktion in der Villa an: Denn schon am dritten Tag hat sich so einiges an Müll und Unordnung angesammelt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/29/2167125_A.jpg" />
</programme>