<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405060000 +0200" stop="20230405060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405060500 +0200" stop="20230405062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Pegasus / Der Gast / Die Rockband) S4 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Pegasus / Der Gast / Die Rockband»Pegasus: Molang und Piu Piu bringen ihren Freunden Post. Aber in der Antike gibt es keine Fahrräder, keine Motorräder, alles muss zu Fuss gemacht werden. Es sei denn, man trifft ein ganz bestimmtes legendäres Pferd. Der Gast: Ein alter Freund übernachtet in Molangs und Piu Pius Haus. Der ist allerdings sehr ungeschickt und verursacht eine Katastrophe nach der anderen. Molang und Piu Piu verzweifeln, als sie ihr Haus im totalen Chaos vorfinden. Dann wird ihnen klar, dass ihr Freund ein ganz besonderes Geschenk hat. Die Rockband: Molang und Piu Piu gehen zu einem Casting für Musiker, die ihre eigene Rockband gründen wollen. Während des Castings versucht ein besonders übermütiger Freund, dem es leider an musikalischem Talent fehlt, mit allen Mitteln, Mitglied der Band zu werden. Er verursacht dabei einige kleine Katastrophen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2163680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405062000 +0200" stop="20230405063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Bitzer für einen Tag / Bitzers Geheimnis) (124/170)</title>
<desc lang="fr">«Bitzer für einen Tag / Bitzers Geheimnis»Bitzer für einen Tag: Bitzer und der Bauer nehmen sich einen Tag frei und gehen in den Wald, um dort zu zu spielen. Shaun schnappt sich Bitzers Trillerpfeife und lässt die Schafe nach seiner Pfeife tanzen. Doch was bei Bitzer einfach aussieht, ist harte Arbeit. Und schon bald richtet Shaun jede Menge Chaos an. Bitzers Geheimnis: Bitzer gibt mächtig an vor Shaun: Er geht jetzt mit dem Bauer joggen, denn der möchte unbedingt abnehmen. Aber dann beobachtet Shaun, wie Bitzer von der Laufstrecke abbiegt und sich heimlich mit Chips und Süssigkeiten stärkt. Eine gute Gelegenheit, um Bitzer einen kleinen Streich zu spielen, findet Shaun.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/1792016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405063000 +0200" stop="20230405063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich viele bunte Frühlingsblumen. Also nichts wie los in die Schnipselwelt, um sie dort mit Christian zu pflanzen. Die beiden Freunde freuen sich auch über die Zugvögel, die aus dem Süden zurückgekommen sind. Sogar ein Storch ist dabei!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405063500 +0200" stop="20230405065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Das Monster von Pontypandyness / Gefährliche Gezeiten) S8 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Monster von Pontypandyness / Gefährliche Gezeiten»Das Monster von Pontypandyness: Sarah und James entdecken in der Ausstellung vom Bergsteiger-Erlebnispark seltsame Fotos. Moose erzählt Ihnen, dass es sich dabei um Bilder vom Pontypandyness-Monster handelt, das vor langer Zeit im Bergsee gesichtet worden sein soll. Damals kamen die Leute in Scharen von überall her, in der Hoffnung, einen Blick auf das Monster zu erhaschen. Das bringt Sarah auf eine geniale Idee. Endlich kann sie Gareth und seinem Zug mehr Fahrgäste verschaffen. Leider bringt ihre kleine Unwahrheit alle in grosse Gefahr ... Gefährliche Gezeiten: Jodie möchte Hannah in den Klippen von Kap Pontypandy eine Höhle zeigen, die nur bei Ebbe zugänglich ist. Mit Charlies Boot fahren sie aufs Meer, um von dort aus mit Kajaks in die Höhle zu fahren. Doch es ist Springtide und Jodie hat die Stärke der einsetzenden Flut unterschätzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2163682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405065500 +0200" stop="20230405072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Eine Nachtwanderung: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; wird heute draussen gespielt. Bobo Siebenschläfer bekommt Besuch von Hund Pucki und macht ihm alles nach. David und Red machen einen Ausflug zur Burg und suchen einen Platz für ihr Picknick: Wie immer auf Englisch. Anke und Denis stellen ganz besondere Bauernweisheiten vor. Philip malt einer Brille ein Gesicht. Zwei kleine Wölfe sind nachts im Wald unterwegs. Und André und Wolfram verabschieden sich mit dem Spiel &quot;Der Mond ist rund&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2163683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405072000 +0200" stop="20230405074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Ein Omelette für Chef / Auf ein Wort) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Omelette für Chef / Auf ein Wort»Kokosnuss, Oskar und Matilda entdecken am Strand ein verlorenes Drachenei. Es rollt ihnen bald davon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/2123034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405074500 +0200" stop="20230405080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Auf zu den Sternen: Ernie möchte, dass Bert nach oben und nach unten schaut, Elmo geht Laterne laufen und Krümel parodiert &quot;Star Wars&quot;. Ausserdem fährt Michel mit seinem Opa Trecker und Abby muss ohne ihren Zauberstab auskommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/16/1897350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405080500 +0200" stop="20230405081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Spass und Spiele / Regenbogen-Schatzsucher) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Spass und Spiele / Regenbogen-Schatzsucher»Spass und Spiele: Posy hat sich aus Versehen gleichzeittig mit Pip und mit Frankie zum Spielen verabredet. Um keinen von beiden zu enttäuschen, flitzt sie zwischen ihnen hin und her und gerät ins Schwitzen. Aber irgendwann durschauen Frankie und Pip ihr liebenswertes, aber sehr anstrengendes Manöver und die drei spielen einfach fröhlich zusammen. Regenbogen-Schatzsucher: Pip malt einen Fisch als Jamila auftaucht und erzählt, dass sie den Schatz am Ende des Regenbogens finden möchte. Pip und Posy sind gleich dabei, aber die Suche gestaltet sich schwierig. Mit viel Fantasie finden die drei Freunde am Ende doch noch einen tollen Schatz - auch wenn der nicht am Ende des Regenbogens liegt, sondern ganz heimlich von Pip direkt vor die Haustür gelegt wurde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/1922441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405081900 +0200" stop="20230405082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Fütterungszeit auf dem Bauernhof. Nele und Kikaninchen helfen dabei, die Tierkinder zu füttern. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405082000 +0200" stop="20230405084300 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Kleine Zahnfee / Im Krikelkrakelland) (23/104)</title>
<desc lang="fr">«Kleine Zahnfee / Im Krikelkrakelland»Kleine Zahnfee (23). Während Zoé und QuackQuack Cowboy spielen, ist Tanja damit beschäftigt für Wuff einen Gürtel zu finden. Als der Zauberschrank leuchtet sind Zoé und Tanja sehr überrascht, denn sie merken, dass sie im Land der Zahnfeen sind. Dort lernen unsere Freunde eine kleine Zahnfee kennen, die sehr traurig ist. Sie hat ihren Beutel für die Münzen verloren. Doch den braucht sie, um verlorene Milchzähne gegen ein Geldstück auszutauschen. Gemeinsam überlegen sie, wo der Beutel sein könnte. Der kleinen Zahnfee fällt ein, dass sie zuvor in einem Haus mit einem grossen Hund war. Das Problem ist nur, die kleine Zahnfee hat riesengrosse Angst vor Hunden. Zum Glück begleiten Zoé und Tanja sie und helfen ihr bei ihrer Suche.Originaltitel: &quot;Brushing Around&quot; Im Krikelkrakelland (24). Lehrerin Zoé will ihren Schülern das Zählen beibringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2158326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405084300 +0200" stop="20230405084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie singt ein Lied über ihre Oma. Die fährt nicht nur im Hühnerstall Motorrad, sondern ist auch sonst eine ganz famose Frau. Kikaninchen ist begeistert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405084500 +0200" stop="20230405085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Max und Eric legen ein Mosaik: Max und Eric legen ein Mosaik. Dann bastelt Clara einen Steckschmetterling und lädt die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckschmetterling zu basteln. Kinngesichter erzählen einen Witz von Paulchen und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder gemalt oder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1996398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405085500 +0200" stop="20230405090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf das Geschichtenkissen gekuschelt wünscht sich Kikaninchen von Anni eine Geschichte mit einem orangefarbenen Schnipsel. Der Schnipsel sieht aus wie die Papprakete, die Tom als Geburtstagsgeschenk bekommt. Die Rakete gefällt ihm so gut, dass er sogar in ihr einschläft und zum Mond fliegt. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405090000 +0200" stop="20230405092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilde Hilde (Seehunde in der Luft) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Seehunde in der Luft»Nach vier Wochen in der Seehundstation ist aus Hilde eine Wasserratte geworden. Auf Hering hat sie immer Appetit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2163684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405092500 +0200" stop="20230405095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Der letzte Drache der Welt) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Der letzte Drache der Welt»Mumin fängt im Bach einen kleinen Drachen und nimmt ihn mit heim und schliesst ihn in sein Zimmer ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1790205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405095000 +0200" stop="20230405104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Die vier kunstreichen Brüder / Der Zauberer-Wettkampf) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Die vier kunstreichen Brüder / Der Zauberer-Wettkampf»Die vier kunstreichen Brüder: Prinzessin Amelia wird von einem Drachen entführt. Die vier kunstreichen Brüder, ein Astronom, ein Dieb, ein Jäger und ein Schneider, beschliessen, die Prinzessin zu befreien, denn dann darf man sie als Belohnung heiraten. Doc Croc und Yoyo besorgen ihnen ein Schiff zur Dracheninsel und die Befreiung gelingt. Doch wer heiratet jetzt die Prinzessin? Auch dafür gibt es eine tolle Lösung. Der Zauberer-Wettkampf: Der arme Edgar ist unsterblich in Miranda verliebt und beginnt eine Lehre bei ihrem Vater, einem geheimnisvollen Buchhändler. Dabei entdeckt er ein Zauberbuch und hofft darin ein paar Tricks zu finden, um Miranda zu beeindrucken. Der Buchhändler ist darüber sehr verärgert und verwandelt ihn zur Strafe in ein Pferd. Doc Croc und Yoyo sind die Einzigen, die jetzt Edgar retten können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/1906562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405104000 +0200" stop="20230405112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und das Schlafmittel / Leo und der Maskenball / Leo und die explodierenden Melonen / Leo und der versteckte Schlüssel) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und das Schlafmittel / Leo und der Maskenball / Leo und die explodierenden Melonen / Leo und der versteckte Schlüssel»Leo und das Schlafmittel: Lollo hat Zahnschmerzen. Seine Freunde begleiten ihn zu einem Kräuterkundler, um ein Mittel gegen die Schmerzen zu kaufen. Dort begegnen sie Sicario. Der Pirat zwingt den Kräuterkundler, ihm Unmengen an Schlafmittel zu geben. Wie sich herausstellt, will Adolino die ganze Stadt in Schlaf versetzen. Am nächsten Tag findet erstmals eine Wahl statt, und Adolino will verhindern, dass keiner die Stimme für die Medici abgibt. Leo und der Maskenball: Die Karnevalszeit ist da. Ganz Florenz bereitet sich auf den Maskenball vor. Der venezianische Maskenmacher Valentino hat bereits seine schönsten Stücke für die Medici-Familie reserviert. Als Lisa und Bianca sie abholen wollen, erfahren sie, dass einige davon in der Nacht gestohlen wurden. Leo kommt einem Plan auf die Spur, Biancas Bruder zu entführen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2163686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405112500 +0200" stop="20230405124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vader met vier kinderen : terug naar de natuur</title>
<desc lang="fr">Während ihres Urlaubs entdecken Pa und seine Familie, dass eine kriminelle Bande Müll im Naturpark entsorgt.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2163688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405124000 +0200" stop="20230405134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Verhext ? Die Nachwuchshexe / Verhext ? Hexenspass / Verhext ? Die herzlose Hexe / Verhext ? In der Unterwelt / Verhext ? Entscheidung im Saal der Hexen) S4 (6/54)</title>
<desc lang="fr">«Verhext ? Die Nachwuchshexe / Verhext ? Hexenspass / Verhext ? Die herzlose Hexe / Verhext ? In der Unterwelt / Verhext ? Entscheidung im Saal der Hexen»Verhext: Abigail - eine kleine Nachwuchs-Hexe - ist bei ihrer Tante, Mrs. Cauldron zu Besuch. Als die alte Dame ihr von Varicella erzählt, einer mächtigen, aber bösen Hexe, die zwischen die Seiten eines Zauberbuches verbannt wurde, macht das grossen Eindruck auf das kleine Mädchen. Sie ist so begeistert von der Macht der bösen Hexe, dass sie ihrem Vertrauten Bruce - einer Fledermaus - solche Angst einjagt, dass er davonfliegt. Da Abigail aber nicht ohne ihren Vertrauten in der Hexenschule auftauchen kann, verwandelt sie kurzerhand Odie in ein fledermausähnliches Wesen. Nun ist es an Garfield, seinen alten Hundekumpel zu retten. Verhext: Mit Hilfe von Mrs. Cauldrons Zauberbuch gelingt es Garfield, einen Besen startklar zu machen und damit zur Hexenschule zu fliegen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405134000 +0200" stop="20230405141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Im Rolli) S17 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Im Rolli»Pippa begegnet einem bettelnden Waisenjungen. Er sitzt in einem Rollstuhl und heisst Flo. Pippa spürt sofort eine Verbindung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2152159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405141000 +0200" stop="20230405143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1033/1052)</title>
<desc lang="fr">Blitzgewitter am Sportinternat Schloss Einstein. Heute werden neue Fotos für die Website gemacht. Besonders zwischen Fabienne und Massuda donnert es gewaltig und am Ende ist nicht nur Fabiennes Stolz verletzt. Nach einem vereitelten Prank planen Nesrin und Annika ihre schleimige Rache, während Marlon für den Rocket Xpress ein wichtiges Interview vorbereitet. Doch Dr. Berger hört nicht auf zu reden und macht Marlon einen Strich durch die Rechnung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/2163190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405143500 +0200" stop="20230405150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1034/1052)</title>
<desc lang="fr">Colin ist frustriert, sein Zukunftsprojekt steckt in einer Sackgasse. Zum Glück findet er bei Noah ein offenes Ohr. Doch dann passiert etwas, das schwerwiegende Folgen hat. Joel verfolgt währenddessen neue Businessziele und wird in der Nacht von Nesrin und Annika auf die Probe gestellt. Ava hat derweil ihre eigenen Pläne und Frau Schiller mal wieder alle Hände voll zu tun.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2163690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405150000 +0200" stop="20230405155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Eifersucht macht erfinderisch / Doppeltes Spiel) S3 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Eifersucht macht erfinderisch / Doppeltes Spiel»Eifersucht macht erfinderisch: Bei einem Wettspringen versucht Issie, Dan zu imponieren und ihre Konkurrentin Maia auszustechen. Doch Maias Reitkünste sind besser als gedacht. Kurzerhand trifft Issie eine fatale Entscheidung. Gepackt vom Ehrgeiz versucht Issie, mit Blaze über ein Hindernis zu springen. Doch Blaze scheut und erschreckt Stellas Pferd. Stella stürzt und bricht sich das Bein. Als Maia dann auch noch einen Job im Reitstall erhält, entpuppt sich Issies Plan als totaler Reinfall. Doppeltes Spiel: Als Stella mit einem alten Amateurfunkgerät den Bootsfunk vor der Küste abhört, finden sie und die Clique heraus, dass ein Trawler-Schiff illegale Geschäfte in Kauri Point betreibt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/27/2163692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405155000 +0200" stop="20230405163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Die Prüfung / Ein Unfall mit Folgen) (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Die Prüfung / Ein Unfall mit Folgen»Die Prüfung: Lena und Angelo versuchen, die Prüfung zum Reitführer zu machen, um geführte Reittouren geben zu können. Zur Testtour, bei der ein Prüfer sie begutachten wird, lädt Nico seine alten Schulkameraden Jonathan und Stevie ein. Leider sind die beiden ziemlich chaotisch und leichtsinnig. Immer wieder manövrieren sie sich in Gefahr, womit sie auch Lena und Angelo in Schwierigkeiten gegenüber dem Prüfer bringen. Der beobachtet aber auch, wie verantwortungsvoll und professionell Lena und Angelo die Gruppe leiten. Ein Unfall mit Folgen: Nico bekommt Druck von seinem Vater. Er soll endlich ordentlich für die Schule lernen und zuverlässiger werden, sonst verliert er Karamell und darf nicht mehr zur Ranch. Bei einem geplanten Ausritt darf Nico noch mitmachen, aber er soll letzte Chance pünktlich zu Hause sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2131959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405163000 +0200" stop="20230405165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Plâtrées/Déconnectées) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Plâtrées/Déconnectées»Himmel und Hölle: Marine bricht sich das Bein und Wendy versorgt sie fürsorglich. Doch die arme Marine entwickelt sich zur eingebildeten Sklaventreiberin und geniesst es sichtlich, sich wie eine Prinzessin bedienen zu lassen. Gar nicht so leicht für Wendy, sich zu wehren, da Marine immer auf die Tränendrüse drückt. Die gesamte Familie ist nun gefragt. Wie im Mittelalter!: Zur Strafe drei Tage kein Handy, kein WLAN, keine mobilen Daten - total offline, das ist für Wendy und Marine das Ende. Sie versuchen alles, um an irgendein Gerät zu kommen. Der geliebte Max hat plötzlich keine Zeit mehr für Wendy. Ihre Freundinnen sind nicht mehr an ihnen interessiert. Ausserdem verhalten sich auch ihre Eltern verdächtig. Doch was zunächst als das Ende der Welt erscheint, bringt auch ganz unerwartet neuen Spass.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1643057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405165500 +0200" stop="20230405170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Le jeu du chat et de la souris) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du chat et de la souris»Katz und Maus: Mascha will ihre Plüschtiere mit Zeichentrickfilmen weiterbilden. Doch das Regenwetter macht ihr einen Strich durch die Rechnung - kein Empfang. Sie versucht es beim Bären. Der stellt gerade sein Haus auf den Kopf. Eine Maus hat sich einquartiert und lässt sich weder vom Bären, noch von der herbeigerufenen Katze einfangen. Schliesslich landen Katz und Maus im Fernseher. Für Mascha ein gelungenes Beispiel, ihren Plüschtieren die Albernheiten des Trickfilms beizubringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405170500 +0200" stop="20230405175500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Beim Grillenrennen am Gelben Fluss / Tumult in der Oper von Ningxia) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Beim Grillenrennen am Gelben Fluss / Tumult in der Oper von Ningxia»Marco, Shi La und Luigi brauchen zum Überqueren des Gelben Flusses eine Grille als Fahrschein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/1899733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405175500 +0200" stop="20230405181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich will die Welt erkunden! / Ich suche Karli! / Ich finde kein passendes Kostüm!) (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich will die Welt erkunden! / Ich suche Karli! / Ich finde kein passendes Kostüm!»Ich will die Welt erkunden!: Nö-Nö hat noch nie seine Heimat verlassen. Und ist plötzlich neugierig, wie es hinter den Hügeln von Bad Unterholz aussieht. Ich suche Karli!: Eines Morgens ist Karli einfach verschwunden. Nö-Nö ist verzweifelt. Wo kann er nur sein? Ich finde kein passendes Kostüm!: Kostümball in Bad Unterholz. Alle verkleiden sich begeistert, nur Nö-Nö findet kein passendes Kostüm.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2146136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405181500 +0200" stop="20230405183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Wer hat Angst vorm bösen Wolf? / Die Hexen-Fee) (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Wer hat Angst vorm bösen Wolf? / Die Hexen-Fee»Wer hat Angst vorm bösen Wolf?: Der grosse böse Wolf versucht mit Hilfe von Farfallas Yogaübungen ruhig zu werden, seine Lust auf Fleisch zu verlieren und die Freunde seines Sohns in Ruhe zu lassen. Sohn Paulo wäre so froh. Als der Wolf sich endlich wie ein sanfter Vegetarier fühlt, erlaubt er Paulo die Freunde einzuladen. Sie sind skeptisch, nur nach und nach fassen sie Vertrauen zum neuen Image des bösen Wolfs. Doch das Eis ist dünn und die Nerven des Wolfs auch. Tief einatmen! Die Hexen-Fee: Pinocchio und Luzio sammeln für die Hexe im Wald die falschen Pilze. Und so wird nichts aus dem Jugendzauber. Stattdessen verwandelt sich die Hexe in eine gute Fee. Das passt ihr gar nicht. Von nun an gehen ihre Zaubersprüche gehörig in die Hose. Die Hexe ist verzweifelt, denn so langsam spricht es sich im Dorf herum.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/03/2163580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405183500 +0200" stop="20230405184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Tunnelfussball) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Tunnelfussball»Tunnelfussball: Vor der Abfahrt spielen die Jugendlichen Fussball, auch Bruno, der mit seinen langen Beinen zwar hart schiessen kann, aber nicht sehr genau. Ein Schuss geht in die Solar-Paneele der Bahn. Auf der Fahrt zum Zoo verklemmt sich ein Paneel in der Führungsrolle. Die Bahn hängt fest und stürzt beinahe ins Wasser. Zackis neuer Reparaturarm sollte das beheben können, doch der klemmt. Nun sind Brunos Fussballkünste gefragt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/12/2138123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405184700 +0200" stop="20230405185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Hasenohren: Ob wohl draussen der Osterhase schon auf der Suche nach guten Verstecken für seine Ostereier ist? Singa bekommt Lust, sich auch als Osterhäsin zu verkleiden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405185000 +0200" stop="20230405190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm verjagt die Krähen&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm verjagt die Krähen&quot;»Dr. Brumm: Dr. Brumm verjagt die Krähen: Dr. Brumm macht, was er jedes Frühjahr macht: Gemüse aussähen. Auf die frische Saat hat es allerdings auch eine Krähe abgesehen. Dr. Brumm stellt schnell eine Vogelscheuche auf, aber die Krähe lässt sich einfach nicht verscheuchen. Ratlos schauen Dr. Brumm und sein bester Freund Pottwal hinüber zu Bauer Hackenpiep, der auf seinem Feld ebenfalls gerade Saat verteilt. Dort erspähen sie dann den entscheidenden Hinweis, wie man Krähen wirkungsvoll verscheuchen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/2040845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405190000 +0200" stop="20230405192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Die Suche nach Chachou / Der Weg nach Konstantinopel) S2 (38/46)</title>
<desc lang="fr">«Die Suche nach Chachou / Der Weg nach Konstantinopel»Die Suche nach Chachou: Odonette findet Guineveres entlaufene Katze Migarou im Wald. Sie ist sofort verliebt in das Kätzchen. Als Odonette dann noch die Verwandlungskünste von Migarou entdeckt, will sie das Werwolf-Kätzchen nie wieder hergeben. Pech für Guinevere. Denn als sie sich Migarou zurückholt, beschwert sich Odonette bei König Uther. Der will keinen unnötigen Streit und befiehlt Guinevere, ihre Katze zurückzugeben. Der Weg nach Konstantinopel: Weil König Uther Sagramor nicht nach Konstantinopel fahren lassen will, lässt sich der verzweifelte Knappe auf einen Deal mit Igraine ein. Sie besorgt ihm bei Nacht und Nebel eine Kutsche, damit er seinen Urlaub heimlich antreten kann. Wäre Sagramor nur bewusst, was er in dieser Kutsche transportiert!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2163697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405192500 +0200" stop="20230405195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Radiogeschichte: Die Erfindung des Radios vor 100 Jahren hat die Welt verändert. Auf Spurensuche reisen Lisa und Lena zunächst in das Mannheimer Technoseum. Hier führt sie die Museumskuratorin Dr. Anke Keller durch eine Ausstellung, in der es alles zum Thema Rundfunk zu sehen gibt: Von den ersten Radiogeräten, die sich nur wenige Menschen leisten konnten, über die Volksempfänger, die die Nationalsozialisten nutzten, um ihre politischen Ideen zu verbreiten bis hin zu den Transistoren, die in den 1950er Jahren die Blütezeit des Radios einläuteten. Und natürlich gibt es in so einer Ausstellung auch viel zu hören. Zum Beispiel die allererste Sendung, die am 29.10.1923 übertragen wurde! Auch heute informiert und unterhält das Radio die Menschen weltweit. Aber wie hat es sich entwickelt, und wo steht es jetzt?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2163699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405195000 +0200" stop="20230405200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405200000 +0200" stop="20230405201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Zimmer einrichten für wenig Geld - Sarah zeigt wie's geht: DIY-Künstlerin Sarah Heartmann zeigt auf ihren Online-Kanälen, wie sich mit wenig Geld aber umso mehr Herz kreative Räume gestalten lassen. Ihre farbenfrohe Wohnung glänzt mit selbst aufgearbeiteten Möbeln und Accessoires und hebt sich sehr vom weissen Einerlei ab. Sarah besucht Sarah in Berlin und holt sich bei ihr nützliche Einrichtungstipps ab.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201000 +0200" stop="20230405210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (17/20)</title>
<desc lang="fr">Nach einer kurzen Wanderetappe müssen die Abenteurer ein tragfähiges Floss bauen und auf eine Insel übersetzen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/2163701_A.jpg" />
</programme>