<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526060500 +0200" stop="20230526062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Wikinger / Das Ei / In der Natur) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Wikinger / Das Ei / In der Natur»Die Wikinger: Als Dorfbewohner beobachten, wie ein paar Wikinger bei ihnen ankommen, setzt Panik ein. Dazu muss man sagen, dass Wikinger sehr Angst einflössend aussehen. Molang und Piu Piu bewaffnen sich mit viel Mut, aber auch mit Kämmen, Bürsten und Shampoo, um die Gesichter der Eindringlinge zu verändern. Das Ei: Im Dschungel beobachten Molang und Piu Piu, wie ein Papageienbaby aus dem Ei schlüpft! Zur gleichen Zeit fällt in der Nähe ein Ei in den Fluss und wird von der Strömung mitgerissen. Molang und Piu Piu springen in ihr Kanu, um das Ei zu retten, aber sie werden von einem zielstrebigen Krokodil verfolgt... In der Natur: Molang und Piu Piu treffen sich mit einem Freund, um im Wald wandern zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/18/2195503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526062000 +0200" stop="20230526063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Bitzer - Das Ungeheuer aus dem Teich / Zebra-Enten) (67/170)</title>
<desc lang="fr">«Bitzer - Das Ungeheuer aus dem Teich / Zebra-Enten»Bitzer - Das Ungeheuer aus dem Teich: Beim Versuch seinen Fussball aus einem schlammigen Teich zu fischen, fällt Bitzer selbst in die trübe Brühe. Als grünliches Schlammmonster stapft er zur Weide zurück. So ein unheimliches Wesen haben die Schafe noch nie gesehen! Pure Panik bricht aus, und die ganze Herde ergreift die Flucht vor dem unheimlichen Ungeheuer. Zebra-Enten: So ein Betrug! Als zwei schnatternde Enten sich mit Russ bekleckern, werden sie prompt von Touristen für exotische Zebra-Enten gehalten. Der Bauer wittert ein Riesengeschäft. Fix verwandelt er die schöne Schafsweide in einen Zebraentenerlebnispark für zahlungskräftige Besucher. Entnervt von dem Trubel, setzt Shaun alles daran den Betrug aufzudecken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/43/1775402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526063000 +0200" stop="20230526063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchens Fantasie ist grenzenlos und so wird aus einer klappernden Murmeldose eine Rassel für das Affenbaby. Sofort machen sich Anni und Kikaninchen auf den Weg in die Schnipselwelt. Dort schreit das Affenbaby ohne Pause, selbst die Rassel kann es nicht beruhigen. Was hat es bloss? Es will kuscheln, aber seine Mama ist nicht zu sehen! Anni und Kikaninchen versuchen, dem kleinen Racker zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526063500 +0200" stop="20230526065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Gefährliche Wanderung / James, der Pizzabäcker) S10 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Gefährliche Wanderung / James, der Pizzabäcker»Gefährliche Wanderung: Es ist seit Tagen heiss und es herrscht höchste Waldbrandgefahr. Während die Feuerwehrleute Sicherheitsvorkehrungen treffen, geht ein Notruf ein. Malcolm, die Floods und Norman machen eine Wanderung und haben einen Waldbrand zu spät entdeckt. Jetzt ist die Wandergruppe von Flammen eingeschlossen und zu allem Übel hat sich Mike noch am Fuss verletzt. Können Feuerwehrmann Sam und sein Team die Wandergruppe retten? James, der Pizzabäcker: James hat alte Pizzarezepte entdeckt und versucht sich als Pizzabäcker. Und das mit grossem Erfolg. Als Gareth eine Eisenbahn-Gala veranstaltet, will James ihm aus der Klemme helfen. Denn das bestellte Buffet wurde nicht geliefert. Zusammen mit Sarah und Hannah bereitet James Unmengen von Pizzen für die Gala vor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/43/1823434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526065500 +0200" stop="20230526072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie wird eine Zahnbürste gemacht?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. Heute gibt es in den Lach- und Sachgeschichten viele spannende Dinge zu erleben. Tanja und André führen einen magischen Trick mit einem Zauberglas vor. Leckere Erdbeeren fallen spektakulär in eine Schüssel Milch - ganz langsam, in Zeitlupe. Ein Kind fährt mit seiner Mutter durch einen langen Tunnel, in dem sich Bürsten drehen und Wasser von der Decke spritzt. Wo die beiden wohl sind? Beim Monster ist heute Waschtag. Welches Tier sich waschen lässt, wird noch nicht verraten. Auch Jule, die sich eigentlich nie wäscht, braucht dringend ein Bad. Und zwei gute Freunde entdecken mitten in der Wüste einen blauen Stuhl.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/43/1785294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526072000 +0200" stop="20230526074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Viel Theater in Venedig / Das Geheimnis der umgekehrten Pyramide) (55/104)</title>
<desc lang="fr">«Viel Theater in Venedig / Das Geheimnis der umgekehrten Pyramide»Viel Theater in Venedig: Stanley erreicht ein Hilferuf von seinem Cousin Tucci aus Italien. Die Hauptattraktion seines Theaterfestivals in Venedig fällt aus. Woher sollen plötzlich zwei geniale Commedia dell'arte Künstler kommen? Na klar, Ollie und Moon fliegen nach Venedig und übernehmen den Part! Doch über die Gestaltung ihres Auftritts geraten die beiden in Streit. Während Ollie auf das klassische Konzept setzt, will Moon besonders kreativ sein. Da sich Ollie und Moon nicht einigen können, treten sie getrennt auf. Jetzt müssen sie den strengen, weltberühmten Theaterkritiker nur noch überzeugen. Das Geheimnis der umgekehrten Pyramide: Ollie bekommt eine Postkarte aus Ägypten, die Rätsel aufgibt. Die Pyramide auf dem Bild scheint auf dem Kopf zu stehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/35/2004083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526074500 +0200" stop="20230526081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Recycling à la Supergrobi : Super-Grobi hilft einem Mädchen dabei, ihren Müll zu sortieren. Aber das Mädchen zweifelt, ob man Müll wirklich nach Farben sortiert... Linas (8) und Bentes (6) Lieblingsort ist einen Bonbonladen - sie lieben all die bunten Farben der Bonbons. Ausserdem malt Ernie mit einem Fantasie-Pinsel und Krümelmonster ist zu Besuch in Dr. Gockels Quiz-Show.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/08/2133098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526081000 +0200" stop="20230526082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte mopst das Obst / Lieselotte feiert Halloween) (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte mopst das Obst / Lieselotte feiert Halloween»Lieselotte mopst das Obst: Lieselotte ist vom Postaustragen hungrig. Da kommen ihr die Äpfel an einem Stand am Wegesrand gerade recht. Dumm nur, dass sie alle Äpfel aufisst, ohne eine Münze in die Kasse zu werfen. Als die Bäuerin, der der Stand gehört, die leere Kasse bemerkt, ist sie traurig. Jetzt muss sich Lieselotte etwas einfallen lassen, wie Geld in die Kasse kommt! Lieselotte kann zwar schlecht Äpfel ernten, ist aber sehr &quot;muuuuh-sikalisch&quot;. Lieselotte feiert Halloween: Lieselotte liebt es andere zu erschrecken und freut sich auf Halloween. Da kann sie verkleidet um die Häuser ziehen und energisch nach &quot;Süssem&quot; fragen. Als Geist kostümiert startet Lieselotte ihre Runde &quot;Süsses, sonst gibt's Saures&quot;. Sehr zu ihrer Freude klinkt sich ihr Freund, der Postbote, mit ein. Doch auf einmal bekommt Lieselotte selbst einen Schreck.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/12/2095460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082400 +0200" stop="20230526082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich bin der Mond und du bist die Sterne. Ich will damit sagen, ich habe dich gerne.&quot; singen Kikaninchen, Anni und Christian und finden noch viel mehr lustige Liebeserklärungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082500 +0200" stop="20230526084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Alles braucht seine Zeit / Seltene Tierfotos) (98/104)</title>
<desc lang="fr">«Alles braucht seine Zeit / Seltene Tierfotos»Alles braucht seine Zeit: Zoé, Tanja, Hamid, und QuackQuack erleben heute ein spannendes Abenteuer als Gärtner. In ihrer Gärtnerei binden unsere Freunde ihre Lieblingsblumen in einer bestimmten Reihenfolge zusammen und schon haben sie einen wunderschönen bunten Blumenstrauss. Bald stehen die Kunden Schlange, denn jeder möchte so einen schönen Strauss haben. Als die Sonnenblumen ausgehen und Tanja nicht warten will, bis neue Sonnenblumen wachsen, soll ein Zauberer das Wachstum beschleunigen. Doch manchmal ist es besser Geduld zu haben, denn alles braucht seine Zeit. Seltene Tierfotos: Hamid hat heute aus Versehen zwei verschiedene Socken angezogen und schämt sich ein bisschen vor Zoé. Da funkelt auch schon Zoés Zauberschrank und Zoé, Hamid und QuackQuack werden zu Tierfotografen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2120140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526084800 +0200" stop="20230526085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian aus bunten Papierschnipseln ein Schaf, das mit seinen Freunden ein ganz besonderes Konzert veranstaltet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526085000 +0200" stop="20230526090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Das Versprechen / Wohin führt der Fluss?) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Versprechen / Wohin führt der Fluss?»Das Versprechen: Der kleine braune Hase hat es eilig mit dem Essen fertig zu werden, denn die kleine Feldmaus möchte ihm dringend die allerschönste Blume aller Zeiten zeigen, die sie auf einer Wiese entdeckt hat. Also isst er schnell auf und die beiden laufen zur Blume. Und die ist wirklich wunderschön. Die Feldmaus beschliesst sie zu ihrem allerliebsten Lieblingsding zu erklären und mit nach Hause zu nehmen. Der kleine braune Hase möchte die Blume zu gerne dem grossen braunen Hasen zeigen und fragt, ob er sie nicht für einen Tag ausborgen könnte. Die kleine Feldmaus ist nicht sehr begeistert. Aber der kleine Hase verspricht ihr sehr gut darauf aufzupassen und leistet einen besonderen Schwur. Und so ein besonderer Feldmaus-Schwur darf nie im Leben gebrochen werden. Doch in der Nacht fegt der Wind die Blume unbemerkt fort.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/49/1951413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526090900 +0200" stop="20230526091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht mit Schaf und Kuh ein Picknick. Sie bekommen unerwartet störenden Besuch von einer Biene. Aber Kikaninchen hat eine Idee, wie sie alle gemeinsam essen können. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526091000 +0200" stop="20230526091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mascha und der Bär - Die Kinderlieder (Funkel, funkel, kleiner Stern) (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Funkel, funkel, kleiner Stern»Funkel, funkel, kleiner Stern: Träume sind wunderbar. Mascha etwa träumt von einem Schiff und dem Licht des magischen Sterns und Bär - der träumt davon, mit einer Rakete ins All zu fliegen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/30/2195505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526091500 +0200" stop="20230526092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/39/1696919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526092500 +0200" stop="20230526093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mara besucht ihre Oma (Häschen versteckt sich) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Häschen versteckt sich»Häschen versteckt sich: Die fünfjährige Mara liebt die Besuche bei ihrer Oma in dem schönen roten Haus mit dem grossen Garten. Dort gibt es so vieles zu erleben allein auf Entdeckerpfaden oder gemeinsam im Spiel mit der Grossmutter. Weil Oma heute nicht gleich zur Haustür kommt, nutzt Mara die Gelegenheit, sich vor der Grossmutter zu verstecken und sie ein bisschen an der Nase herumzuführen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/06/2028571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526093500 +0200" stop="20230526101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Die Legende vom Doozer Tal / Mission: Geheimnisvolles Kästchen / Mission: Doozer Detektive) (26/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Die Legende vom Doozer Tal / Mission: Geheimnisvolles Kästchen / Mission: Doozer Detektive»Mission: Die Legende vom Doozer Tal: Das Tüftler-Team übernachtet zum ersten bei Molly und alle wünschen sich von Timber Bolt eine Grusel-Gutenacht-Geschichte. Er erzählt ihnen &quot;Die Legende vom Doozer Tal&quot; und wie der &quot;Lustige Geistertag&quot; entstanden ist. Es begann alles mit dem grossen Zaubermeister Wandoo und seinem Wächter, der Radieschensphinx. Weil der Sphinx irgendwann langweilig wurde, sperrte sie den Zaubermeister in sein Schloss, stahl ihm seinen Zauberstab und erschreckte das ganze Doozer Tal mit dummen Streichen. Erst seine vier Zauberlehrlinge konnten Wandoo retten und der Radies-chensphinx eine Lektion erteilen. Doch seither kann es das Doozer Tal nicht lassen, sich einmal im Jahr zu erschrecken. Mission: Geheimnisvolles Kästchen: Spikes neueste Erfindung, der Wirbelsturmverwirbler, geht unglücklicherweise beim Spielen kaputt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/01/2148602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526101000 +0200" stop="20230526101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen liebt das Märchen vom &quot;Hässlichen Entlein&quot; und so denkt sich Christian immer eine Überraschung in der Geschichte aus. Diesmal erlebt das hässliche Entlein wieder viele Abenteuer, trifft einen Schwan und am Ende auf das ganz grosse Glück. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526101500 +0200" stop="20230526110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Eine Mundharmonika verschwindet / Das kleine Graue aus dem Ei / Das Rätsel vom Stiefel im Goldfischglas / Der allerlängste Tag des Jahres) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Eine Mundharmonika verschwindet / Das kleine Graue aus dem Ei / Das Rätsel vom Stiefel im Goldfischglas / Der allerlängste Tag des Jahres»Eine Mundharmonika verschwindet: Findus langweilt sich. Um keine miese Stimmung aufkommen zu lassen, vertraut ihm Pettersson seine alte Mundharmonika an, mit der der kleine Kater ausnahmsweise ein bisschen spielen darf. Findus verspricht sein &quot;allerbestes Achtgeben&quot; und probiert dann gleich draussen im Hof mit dem wertvollen Erbstück herum, bis er eine kleine Pause macht. Kurz darauf ist die Mundharmonika verschwunden. Ob die Kuh von Beda Anderson damit zu tun hat? Das kleine Graue aus dem Ei: Findus findet ein verlassenes Ei am See. Er bringt es mit nach Hause, und aus ihm schlüpft plötzlich ein kleines graues Schwanenküken. Findus beschliesst, sich um das Küken zu kümmern. Aber die Hühner zweifeln an Findus' Fähigkeiten, dem kleinen Küken das zu zeigen, was es unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/18/2195506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526110000 +0200" stop="20230526111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526111500 +0200" stop="20230526123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Alien Bazar (Und die Kuh macht &quot;Muh&quot;! / Unterhaltung vom anderen Stern / Ist was, Doc? / Das Training aus der Hölle / Die Leichtigkeit des Seins / Die doppelte Gabby / Das Fest der schreienden Aale) (n°89)</title>
<desc lang="fr">«Und die Kuh macht &quot;Muh&quot;! / Unterhaltung vom anderen Stern / Ist was, Doc? / Das Training aus der Hölle / Die Leichtigkeit des Seins / Die doppelte Gabby / Das Fest der schreienden Aale»Und die Kuh macht &quot;Muh&quot;!: Beim Ausmisten seines Kinderzimmers stösst Tommy auf allerlei altes Spielzeug. Dinko entdeckt unter den Gegenständen ein Spielzeug, das die Rufe von Kuh, Schaf &amp; Co.nachahmen kann. Dinko wittert hinter diesen zweifelhaften Lauten eine Verschwörung der Tiere des Bauernhofs und versetzt den gesamten Leuchtturm in helle Aufregung. Unterhaltung vom anderen Stern: Um sich gegen Clinton zu behaupten, übernimmt Tommy gegen seine Natur einen Teil der Organisation des Schulfests. Als Verantwortlicher für das Unterhaltungsprogramm engagiert er ein auf Conforma äusserst erfolgreiches Gesangsduo. Doch als Tommy eine ohrenbetäubende Kostprobe seines Könnens erhält, keimen erste Zweifel in ihm auf. Ist was, Doc?: Und schon wieder ausserirdischer Besuch!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/19/2195507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526123000 +0200" stop="20230526123500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Le tour du monde) S3 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Le tour du monde»Um die Welt in einem Lied: Dem Bären fällt das Gewinnlos für eine Kreuzfahrt in die Hand, doch geht es noch heute los. Als er die Koffer packt, rasen Mascha und der Hase vorbei, und das Gewinnlos segelt davon. Mascha schickt den Hasen, das Los zu finden, während sie den Bären beruhigt. Doch die Mission des Hasen gestaltet sich schwierig. Mascha bringt dem immer verzweifelteren Bären mit einem Lied bei, in vielen Sprachen Bitte und Danke zu sagen. Wird der Bär diese neugewonnenen Erkenntnisse am Ende doch noch nutzen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526123500 +0200" stop="20230526130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Unter Hypnose / Jon, der Internet-Star) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Unter Hypnose / Jon, der Internet-Star»Unter Hypnose: Jon leidet unter Schlaflosigkeit. Er ist so verzweifelt, dass er sich an einen obskuren Arzt namens Dr. Sonambulo wendet. Der will ihn mithilfe einer selbst gebauten Apparatur so konditionieren, dass Jon bei einem bestimmten Summton sofort einschläft und erst wieder erwacht, wenn er ihn das nächste Mal hört. Nur leider läuft bei der Prozedur etwas schief. Und das hat zur Folge, dass Jon nicht aufs Summen, sondern auf Odies Bellen reagiert. Zu allem Überfluss entwickelt Jon sich auch noch zum Schlafwandler... Jon, der Internet-Star: Garfield hat Jons neues Smartphone als Spielzeug entdeckt und dreht einige Videos damit. Er filmt Jon bei ein paar tollpatschigen Situationen. Im Internet sind die Szenen ein Riesenerfolg. Jon ist jedoch wenig glücklich, dass er zum Gespött von Millionen geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1697441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526130000 +0200" stop="20230526132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Madensitting / Taffe Bärchen) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Madensitting / Taffe Bärchen»Madensitting: Floyds Eltern gehen aus zum Essen, und Floyd muss auf die 224 Madengeschwister aufpassen. Doch Floyd möchte lieber mit Abakus und Cornea Party machen, darum nimmt er seine Pflichten nicht ernst. Das obligatorische Vorlesen einer Gute-Nacht-Geschichte lässt er einfach weg, so dass die Kleinen bald wieder richtig wach sind und auf eigene Faust die Gegend erkunden. Floyd kann froh sein, dass Abakus und PB ihm helfen alle wieder einzufangen. Doch eine Made fehlt. Taffe Bärchen: Floyd findet ein Bärtierchen und tauft es &quot;Nusspopo&quot;. Er möchte es als Haustier halten, doch seine Eltern haben in der Vergangenheit schlechte Erfahrungen mit diesen kleinen Wesen gemacht. Immer wenn eines ihrer Kinder ein Bärtierchen adoptiert hat, ist dieses kurz darauf verstorben. Diesen Schmerz möchten sie Floyd ersparen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1751500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526132000 +0200" stop="20230526134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course aux illusions) (10/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux illusions»Das Venusfallen-Rennen: Hoher Besuch ist für das nächste Rennen angekündigt: Gavinda Teech, eine alte Rivalin des Veranstalters Wyatt Whale. Ihr Imperium Teech Tech sponsort Team Mirages. Während des Rennens gegen die Tikis wird Oro plötzlich krank. Weil er Magnet-Korallen ausgesetzt wurde, wie Enki herausfindet. Mouse findet diese Korallen bei Adam und Hannah. Ist Gavinda die Drahtzieherin?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/43/2154769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526134500 +0200" stop="20230526141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Entweder - oder? / #Teamspirit) S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Entweder - oder? / #Teamspirit»Entweder - oder?: Zerda ist in der Zwickmühle: Auf der einen Seite Mia, die zur Mädels-Crew dazugehören will, auf der anderen Seite Leyla, die Mia für unreif hält. Zerda macht diese Situation krank. Mia schnappt sich Zerdas Handy und beschuldigt Leyla als Anstifterin. Leyla überredet Zerda zu einer ähnlichen Aktion, Mia ihre Grenzen aufzuzeigen. Sie hacken sich in Mias Namen in den Klassenchat und behaupten irrwitzige Lügen. Nun schalten sich die Lehrer*innen ein. ECHT, das neue Web-Drama erzählt auf authentische Weise die Achterbahnfahrt jugendlicher Gefühle rund um das Thema Freundschaft! #Teamspirit: Die Unruhe in der Klasse, ausgelöst durch die Lügen im Chat, hat Konsequenzen. Mia bekommt Zuspruch von ihrem Papa und der Vertrauenslehrerin. Eine gemeinsame Malaktion findet statt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/50/1990488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526141000 +0200" stop="20230526150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S19 (1/26)</title>
<desc lang="fr">Die neuen Schüler kommen auf Einstein an. Das Internat ist in Gefahr! Daphne und Orkan haben sich ihr Wiedersehen anders vorgestellt. Das neue Schuljahr auf Schloss Einstein hat begonnen. Während die neue Referendarin Frau Falk, von ihrer Kollegin Frau Levin durch die Schule geführt wird, kümmern sich Dominik und Henk um die Neuzugänge. Um denen einen besonderen Start auf der neuen Schule zu bereiten, hat sich Henk etwas einfallen lassen. Es verspricht ein lustiger Tag zu werden, doch dann erhalten die Schüler eine schockierende Nachricht von ihrem Direktor, Dr. Berger... Im Internat angekommen, müssen die Schüler erfahren, dass eine Zwischendecke in der Pulverhalle eingestürzt ist. Aber was ist mit Frau Rottbach, die sich zu dieser Zeit üblicher Weise im Internat befindet?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/09/2092358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526150000 +0200" stop="20230526155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Höhenflug / Vatersorgen) S2 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Höhenflug / Vatersorgen»Höhenflug: Im ersten Spiel nach seiner Sperre ist Jamie entschlossen, sich nicht ablenken zu lassen. Das ist gar nicht so leicht, besonders als Michel, der Sohn eines Nationalspielers, auf die Schule kommt. Und dann taucht plötzlich auch noch Jamies Vater auf. Vatersorgen: Sein Vater Ian verspricht Jamie, ihm ein Probetraining an der begehrten Hawkstone- Academy zu verschaffen. Doch dort angekommen, wird schnell klar, dass daraus nichts wird. Jamie ist es unendlich peinlich, dass gerade sein Rivale Dillon mitbekommt, wie er abgewiesen wird. Doch plötzlich bricht Dillon auf dem Spielfeld zusammen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/19/2195511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526155500 +0200" stop="20230526162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Bruderkampf) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Bruderkampf»Ein Spiel gegen die Coolen Kickers steht an. Deren Anführer Paul-Moritz weiss, dass seine Mannschaft den Wilden Kerlen hoffnungslos unterlegen ist. Also plant er, die Wilden Kerle mit Hilfe fieser Psychotricks zu schwächen. Er sorgt dafür, dass Leon sich von seinem Bruder Marlon hintergangen und verraten fühlt. Es gelingt Paul-Moritz tatsächlich, einen Keil zwischen die beiden Brüder zu treiben,.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/20/2195513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526162000 +0200" stop="20230526164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Hausmeister des Grauens) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Hausmeister des Grauens»Das Armband von Freds Lieblingslehrerin ist verschwunden. Er will diesen Fall allein lösen, um ihr zu imponieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/33/2142088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526164500 +0200" stop="20230526171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Verrückt nach dir! / Schlimmer als Pech) (75/104)</title>
<desc lang="fr">«Verrückt nach dir! / Schlimmer als Pech»Verrückt nach dir!: Wendy ist ganz verzweifelt. Max hat sich schon fast einen Tag nicht mehr gemeldet, und das heisst, dass er ganz sicher nichts mehr mit ihr zu tun haben will. Um ihrer Schwester aus dem Sumpf der Verzweifung zu helfen, ersinnt Marine mit ihren Freundinnen einen Plan: Sie erfinden das Profil eines superheissen Typen, der Wendy anchattet und sie umgarnt. Wendy ist sofort Feuer und Flamme. Leider etwas zu sehr, denn sie will sich sofort mit ihm treffen. Schlimmer als Pech: Es ist Freitag der 13. und Marine macht eine Wissenschaft daraus, was man tun müsste, um das Pech fernzuhalten und stattdessen das Glück zu fördern. Wendy will von alldem nichts hören und nur mit Max ihre Ruhe haben. Dabei allerdings vermasselt sie einiges und kann am Ende von Glück sagen, dass ihre Schwester sich so gut auskennt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/53/1985075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526171000 +0200" stop="20230526174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Die Geburtstagsparty / Auf Brennnesseljagd / Die Legende vom Zahnmammut) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geburtstagsparty / Auf Brennnesseljagd / Die Legende vom Zahnmammut»Die Geburtstagsparty: Es ist Tibs Geburtstag, aber Kwini weigert sich, Tumtum zu seiner Party einzuladen. Als Lad dann auch noch Arons Stab kaputtmacht und dies nicht zugibt, werden alle mit Hüttenarrest bestraft. Tib beschliesst, zusammen mit Tumtum und den anderen eine geheime Geburtstagsfeier im Wald zu veranstalten. Aber Lad, der sich darüber ärgert, nicht eingeladen worden zu sein, versucht die Party mit einem besonders gemeinen Geschenk zu zerstören! Auf Brennnesseljagd: Bei einem Spiel geraten Tib und Lad in Streit darüber, wer gewonnen hat. Um die zwei zu versöhnen, schickt Aron sie auf eine gemeinsame Mission. Sie sollen für ihn Brennnesseln für eine Geheimtinktur sammeln. Im Wald geht der Streit weiter und Tib und Lad trennen sich. Tib wird von den Kindern des Bärenclans angegriffen und er und Tumtum werden dabei gefangen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/52/2007275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526174500 +0200" stop="20230526181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir retten einen Teich / Wir suchen einen Mann für Zita-Sybil) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir retten einen Teich / Wir suchen einen Mann für Zita-Sybil»Wir retten einen Teich: Aus dem Feuerwehrteich samt dem Wäldchen, der ihn umgibt, soll ein Parkplatz entstehen. Die Bauarbeiter sind schon vor Ort. Doch die Kinder wehren sich gegen das Vorhaben. Wütend beschliessen sie, zum Schutz der Umwelt nicht eine Unterschriftensammlung zu machen. Und Petja will mit Vincent auch auf den Teich paddeln und ihn langfristig besetzt halten. Schade nur, dass alle diese Aktionen zunächst nichts einzubringen scheinen. Wir suchen einen Mann für Zita-Sybil: Zita-Sybil ärgert sich über ihre Söhne. Wünscht sie sich, dass die beiden zu ihrem Vater ziehen, der getrennt von Zita-Sybil lebt? Das können die Kinder im Möwenweg auf keinen Fall zulassen. Vielleicht würde es helfen, wenn sie der allein erziehenden Mutter einen Mann suchen. Dann müsste sich Zita-Sybil nicht mehr selbst um alles kümmern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/21/2195516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526181000 +0200" stop="20230526183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der meistgesuchte Mist / Pauls Himbeere) (41/129)</title>
<desc lang="fr">«Der meistgesuchte Mist / Pauls Himbeere»Durch eine Unachtsamkeit stösst Maja gegen Bens Balli. Der Mistball rollt einen Abhang hinunter. Es gibt Streit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/34/1945530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526183500 +0200" stop="20230526184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Lachen ist die beste Medizin / Der Traum vom Süden) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Lachen ist die beste Medizin / Der Traum vom Süden»Lachen ist die beste Medizin: Die Campleiterin möchte mit den Vogelkindern die Waldregeln durchgehen. Louie und Bud machen wie immer Quatsch und verletzen dabei aus Versehen Doodle. Als Louie und Bud merken, dass es Ernst ist, wollen sie vernünftig werden. Allerdings glaubt keiner daran ausser Odo. Odo will den beiden beibringen wie man vernünftig ist und was man darf oder nicht. Louie und Bud nehmen die Sache allerdings zu Ernst. Der Traum vom Süden: Es wird langsam kälter. Odo bekommt versehentlich eine Postkarte vom Meer, die eigentlich für Rosie und Ruby ist. Daraufhin will er unbedingt in den Süden fliegen, doch fliegen wäre zu anstrengend und laufen dauert zu lang. Als Odos Familie ein Paket kriegt was nicht für sie ist, kommt er auf die Idee, sich in einem Paket in den Süden zu schicken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2095209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526184700 +0200" stop="20230526185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">MACH MiT! Fidis Abendspiel: Es ist Zeit für MACH MiT! im Baumhaus: Singa stellt nicht nur ihre eigenen Spielfiguren selbst her, sie zeigt auch, wie man sich sogar ein richtiges Brettspiel selbst basteln kann. Die Spielvorlage gibt's auf kikaninchen.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526185000 +0200" stop="20230526190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kalle Kuchenzahn: &quot;So ein Tag&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kalle Kuchenzahn: &quot;So ein Tag&quot;»Erst geht es Kalle Kuchenzahn gar nicht gut. Er scheint bedrückt und traurig. Zum Glück kann sein Freund, der Gockel, ihn aufmuntern. Sie spielen, freuen sich und streiten am Ende.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/42/1810058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526190000 +0200" stop="20230526192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Der schimmernde Mond) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Der schimmernde Mond»Der schimmernde Mond: Hektor erscheint wieder einmal mit seiner Eselin Linda bei Dr. Carina. Mia soll ihm das übliche Placebo-Pulver abpacken. Abgelenkt durch eine Ziege gibt Mia Hektor das falsche Pulver mit. Mia kommt diesmal nachts in Centopia an und trifft Mo, Yuko und Riok, die versuchen, die kleine Ena zu beruhigen. Als Yuko das Orakel hört, weiss sie sofort Bescheid. Sie müssen eine bestimmte Blume finden, die nur unter dem schimmernden Mond blüht. Mo und Riok bleiben bei Ena, während Mia, Yuko und Onchao nach Blumental fliegen, da dort auf einer Karte der Standort der Blume verzeichnet ist. Yukos Schwester Kuki schliesst sich den dreien an und gemeinsam folgen sie der Karte. Sie finden die Blume, genannt &quot;Schönheit des Mondes&quot;, aber erst das Mond-Einhorn kann die Blume zum Blühen bringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526192500 +0200" stop="20230526193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526193000 +0200" stop="20230526203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die beste Klasse Deutschlands S17</title>
<desc lang="fr">Hamburg / Bonn / Bad Belzig / Bad Kreuznach: Es wird immer spannender. Noch ein letzter Wochensieger steht in dieser KO-Runde aus und wird von Clarissa und Tobi heute im Klassen-Quiz gefunden. Es geht wie schon wie in allen drei Wochen zuvor um alles oder nichts - den Einzug ins Superfinale. Im Wettstreit darum sind 6te Klassen aus Hamburg, aus Bonn in Nordrhein-Westfalen und aus Bad Belzig in Brandenburg und dem rheinland-pfälzischen Bad Kreuznach. Wer ergreift die letzte Chance? Wer bleibt souverän und tritt im Finale an, um den Titel &quot;Die beste Klasse Deutschlands zu gewinnen? www.die-beste-klasse-deutschlands.de.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/30/2198332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526203500 +0200" stop="20230526210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Deo-Flammenwerfer: Jungs sind die besseren Kletterer! Ob das stimmt, zeigt sich an Backsteinwänden, in einem Hindernisparcours und im Hochseilgarten. Brandgefährlich wird es, wenn Deos und Feuer zusammenkommen. Ausserdem sucht Checkpoint das beste Toilettenpapier. Dafür testen Felix und ein Hund, auf welchem Papier man weicher landet und ruht. Das Testteam versucht, Bremspuren mit verschiedenen Klopapieren zu beseitigen und mit einer Rakete testen sie die Reissfestigkeit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/31/2195521_A.jpg" />
</programme>