<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410060500 +0200" stop="20230410062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Kreuzfahrt / Motorrad mit Beiwagen / Die Ostereier) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Kreuzfahrt / Motorrad mit Beiwagen / Die Ostereier»Die Kreuzfahrt: Molang und Piu Piu würden so gern eine Kreuzfahrt auf dem Nil machen. Aber in den Zeiten der Pharaonen passiert es ganz leicht, dass man am Ende statt auf einem Kreuzfahrtschiff auf einer Galeere landet. Motorrad mit Beiwagen: Molang und Piu Piu finden das letzte Puzzleteil, mit dem einer ihrer Freunde ein tolles Motorrad mit Beiwagen gewinnen kann. Jetzt müssen sie ihren Freund nur noch finden. Aber wo versteckt der sich? Die Ostereier: Piu Piu ist seit Wochen am trainieren. Wofür? Na, um Erster zu werden bei der grossen jährlichen Ostereiersuche! Aber als der grosse Tag kommt, ist Piu Piu so aufgeregt und ängstlich, dass er kein einziges Ei findet. Molang dagegen füllt in aller Ruhe seinen Korb mit Ostereiern. Als der jedoch das Unglück seines Freundes bemerkt, findet Molang einen Weg ihn aufzuheitern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/38/2161581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410062000 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Verborgene Talente / Ernte gut, alles gut) S4 (30/30)</title>
<desc lang="fr">«Verborgene Talente / Ernte gut, alles gut»Verborgene Talente: Bitzer poliert alles auf Hochglanz. In der Scheune der Schafe kann er sich so richtig austoben. Schnell ist alles tipptopp. Nur das Bild über Shauns Bett hängt noch nicht gerade. Ernte gut, alles gut: Shaun sehnt sich nach Abwechslung auf dem Speiseplan. Wie schön, dass der Bauer und Bitzer mit der Apfelernte beginnen! Möglichst unauffällig schleicht Shaun sich an. Doch er bleibt nicht alleine - und jeder Versuch, an einen Apfel zu kommen scheint zum Scheitern verurteilt zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/2161971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410063000 +0200" stop="20230410063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit Lust auf Abenteuer und einer ganz besonderen Dino-Anlock-Maschine machen sich Kikaninchen und Anni auf den Weg in die Schnipselwelt. Dort wollen sie ein entführtes Dinoei zurück zu seiner Dinomama bringen. Zum Glück erkennt Kikaninchen schnell, um welchen Dino es sich handelt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410063500 +0200" stop="20230410065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Brüder durch dick und dünn / Hund gegen Schaf) S8 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Brüder durch dick und dünn / Hund gegen Schaf»Brüder durch dick und dünn: Feuerwehrmann Sam hilft heute seinem Bruder Charlie dabei, Reparaturen am Haus zu erledigen, die Gwendolyn ihm aufgetragen hat. Leider wird Sam aber doch in der Feuerwache gebraucht. Charlie hat aber allein gar keine Lust auf die Hausarbeiten. Da kommen ihm seine Kinder und ihre Freunde wie gerufen. Sie möchten mit ihm aufs Meer fahren, um die Meereswelt zu erkunden. Charlie wittert schon den grössten Fang seines Lebens und hat sogar Glück. Doch sein Boot ist für diese Menge Fisch einfach nicht geschaffen. Es droht zu kentern und Charlie und die Kinder geraten in äusserste Not. Hund gegen Schaf: Gareth, James und Sarah sind mit Buddler spazieren. Plötzlich sehen sie, dass Wollie frei herumläuft. Kein Problem für Gareth und Buddler, denn sie haben schon oft die Sendung &quot;Hund gegen Schaf&quot; gesehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/31/2165679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410065500 +0200" stop="20230410071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Ostern: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; wird heute Ostern gefeiert. Ein Ei geht auf eine lustige Abenteuerreise. Wo die wohl endet? Olivia lässt Gras und Kresse in Eierschalen wachsen, das schmeckt nicht nur ihr. Anke Engelkes neuer Nachbar Bjarne Mädel versteckt ein riesengrosses Osterei, dabei ist er allerdings etwas merkwürdig verkleidet. In der Lachgeschichte &quot;Helma legt los&quot; wird verraten, warum es eigentlich bunte Ostereier gibt. Ausserdem basteln André und Knolle mit Konfetti auch bunte Ostereier. Frohe Ostern!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/51/1998706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410071900 +0200" stop="20230410072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden die Geschichte von einem Ei, das auf Reisen geht. Am Ende wird es von einem Pantoffel ausgebrütet. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410072000 +0200" stop="20230410074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Abfeiern in Australien / Abrocken in Finnland) (65/104)</title>
<desc lang="fr">«Abfeiern in Australien / Abrocken in Finnland»Abfeiern in Australien: Ollie und Moon werden auf eine Party nach Australien eingeladen. Während Moon telefoniert, macht Ollie so viel Krach, dass Moon weder weiss, wer sie eingeladen hat, noch wo in Australien die Party stattfindet. Also fliegen sie nach Australien und klappern dort alle ihre Freunde ab. Doch niemand von ihnen hatte eine Party geplant. Bevor Ollie und Moon unverrichteter Dinge wieder nach Hause fliegen, statten sie ihrem schüchternen Koala-Kumpel noch einen Besuch ab. Und erleben dort mehr als eine Überraschung. Abrocken in Finnland: Während Ollie sein übliches Morgenprogramm geniesst, lässt Moon die Fetzen fliegen. Sie übt Luftgitarre und so endet Ollies gemütlicher Tageseinstieg. Moon möchte unbedingt beim Luftgitarren-Festival in Finnland mitmachen. Stanleys finnische Freundin Inka wird Moon für den Auftritt trainieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410074500 +0200" stop="20230410080400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ein stacheliges Problem: Super-Grobi hilft einem stacheligen Kaktus dabei, mit einem Ball zu spielen. Ausserdem sind Ernie und Bert Schneewittchen und die Stiefmutter in der Sesamstrassen-Parodie des gleichnamigen Märchens. Bei &quot;Kinder und Tiere&quot; erklären Mattis (8) und Birke (9), was es mit der gelb-schwarzen Farbgebung des Feuersalamanders auf sich hat. &quot;Deine Freunde&quot; erklären zusammen mit Elmo das Wort &quot;Unterschiede&quot; und Wisch und Mop haben Spass im Badezimmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/31/2165680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410080400 +0200" stop="20230410080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht ein Picknick. Als es von der Toilette wiederkommt, findet Kikaninchen einen Abdruck im Kuchen. Wer hat in den Kuchen gefasst? Sofort begibt sich Kikaninchen auf Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410080500 +0200" stop="20230410083000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non rétrécit (2)</title>
<desc lang="fr">Nö-Nö schrumpft! Eben hat er noch ein Nickerchen gemacht. Und plötzlich ist er so gross wie eine Ameise! Schuld ist nur Tüftel mit seiner Schrumpf-Maschine!</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/17/1754682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410083000 +0200" stop="20230410085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Nö-Nö im Weltall)</title>
<desc lang="fr">«Nö-Nö im Weltall»Das träge Schnabeltier Nö-Nö ist träge und liebt Nickerchen. Doch Karli Krebs und seine anderen Freunde sorgen dafür, dass er trotzdem jeden Tag ein neues Abenteuer erlebt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410085500 +0200" stop="20230410090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt sammeln Frieda und Kikaninchen frisch gelegte Hühnereier ein. Dibedibedab! : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410090000 +0200" stop="20230410092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und der wilde Wald (Dem Wolf auf der Spur) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Dem Wolf auf der Spur»Dem Wolf auf der Spur: Tierreporterin Anna begibt sich im Bayerischen Wald auf die Suche nach dem Wolf. Seit einigen Jahren werden die scheuen Raubtiere dort nämlich wieder gesichtet. Doch statt auf den Wolf trifft Anna auf den Woife, einen echten Naturburschen. An seinem Bauwagen päppelt der Tierschützer gerade die Steinmarder &quot;Seppi&quot; und &quot;Beppi&quot; auf. Kurzerhand schliessen die beiden einen Pakt: Anna hilft dem Woife beim Aufpäppeln seiner Schützlinge und im Gegenzug zeigt der Woife ihr den Wald und seine tierischen Bewohner wie Rehe, Hirsche, Biber und Waldvögel. So beginnt für Anna ein spannendes Abenteuer im wilden Wald. Bei der Suche nach dem Wolf bekommt Anna tatkräftige Unterstützung von Förster Marco. Zusammen stellen sie Kamerafallen auf. Mit etwas Glück gelingen den Tierdetektiven tolle Aufnahmen der scheuen Raubtiere.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410092500 +0200" stop="20230410104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur und die Freunde der Tafelrunde - Wie alles begann (Arthur der Thronfolger / Morgan die Zauberschülerin / Guinevere Prinzessin von Cameliard / Der grosse König) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Arthur der Thronfolger / Morgan die Zauberschülerin / Guinevere Prinzessin von Cameliard / Der grosse König»Arthur der Thronfolger: Arthur kommt als Bauernjunge an den Hof von Camelot. Doch er bekommt eine Chance, sich zu beweisen: Wenn er das Banner der Gerechtigkeit von Molnus, dem Oger, findet, wird König Uther ihn zum Ritterschüler ernennen! Gemeinsam mit Gawain, Sagramor und Tristan macht sich Arthur auf die Suche. Er ahnt nicht, dass sie zu einer viel wichtigeren Mission führen wird, von der seine Zukunft und die des Königreichs abhängt: die Suche nach der Tafelrunde! Morgan die Zauberschülerin: Morgan hat genug von ihren boshaften Schwestern. Sie verlässt Schloss Tintagel, um sich in Camelot von Merlin das Zaubern lehren zu lassen. Doch um als Merlins Zauberschülerin aufgenommen zu werden, muss Morgan Arthur und seinen Freunden helfen, das Medaillon des Friedens zu befreien. Es ist im Besitz einer magischen Kreatur namens Furia.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2111613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410104000 +0200" stop="20230410113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Indianische Kulturen - Lakota in Bärstadt: Vergiftete Bäume? Die junge Lakota Tika entdeckt mit ihrer Clique fiese Umweltzerstörungen im Bärstädter Wald. Klar, dass sich auch Fritz Fuchs auf die Spur des Übeltäters begibt. Ausgerechnet jetzt muss Tikas Vater zurück in die USA. Am Abflugtag ist Tika jedoch unauffindbar, nur ihre besondere Feder ist am Bauwagen zurück geblieben. Dafür erscheinen in den sozialen Netzwerken Fotos, bei denen Fritz Fuchs als der Umweltsünder dargestellt wird. Journalistin Marla versucht Fritz Fuchs zu warnen: Es gibt Machenschaften gegen ihn von einer rätselhaften Person. Auch Herr Kluthe vom Ordnungsamt fällt auf die fake news über Fritz herein. Alle Spuren scheinen zu einer mysteriösen Insel zu führen. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/13/2144801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410113000 +0200" stop="20230410120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Vanessas Schule: Lernen ohne sehen zu können - wie geht das? &quot;Die Sendung mit der Maus - Spezial&quot; zeigt, wie Kinder, die blind sind oder mit einer Seheinschränkung leben, in der Schule lernen. Barrierefreiheit und Behinderungen sind für &quot;Die Sendung mit der Maus&quot; immer wieder ein Thema, auch zum Aktionstag für Menschen mit Sehbehinderung. Seit 2018 sind die Lach- und Sachgeschichten barrierefrei, mit Audiodeskription, mit Gebärdensprache und mit Untertiteln verfügbar -unter die-maus.de und in der ARD-Mediathek. In der Spezial-Ausgabe reist Maus-Reporterin Jana Forkel nach Marburg. Ihre Geburtsstadt entdeckt sie heute von einer neuen Seite: Schon auf den Treppen im Bahnhof hält sie sich an den Handläufen fest, spürt sie Punkte und Markierungen. Mit deren Hilfe können sich alle zurechtfinden, die nicht sehen können.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410120000 +0200" stop="20230410132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo Da Vinci : Mission Mona Lisa</title>
<desc lang="fr">Als der Hof der Eltern der wagemutigen Lisa abbrennt, beschliessen Leo und Lollo, ihrer Freundin zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/32/2165684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410132000 +0200" stop="20230410144000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hanni &amp; Nanni 3, rencontre avec Shakespeare</title>
<desc lang="fr">Die Zwillinge Hanni und Nanni verlieben sich in den gleichen Jungen, den Austauschschüler Clyde aus England.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410144000 +0200" stop="20230410154000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schnitzeljagd im Heiligen Land</title>
<desc lang="fr">Gemeinsam mit einem jüdischen, einem muslimischen und einem christlichen Kind sucht Moderator Ben im Heiligen Land nach Gott. Sie beschäftigen sich mit sehr philosophischen und religiöse Fragen wie: Wie kann ich Gott finden? Wo bin ich ihm ganz nahe? Ist der Gott der Christen, Muslime und Juden der gleiche? Oder ein ganz anderer?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410154000 +0200" stop="20230410164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le Petit Prince (Der Planet der Rosen / Der Planet der Rosen / Der Planet der Rosen) (76/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Planet der Rosen / Der Planet der Rosen / Der Planet der Rosen»Der Planet der Rosen: Der kleine Prinz, Fuchs und die Rose haben das Ende der Galaxie erreicht. Nun müssen sie den intergalaktischen Graben durchqueren, um zum Planeten der Rosen zu gelangen. Der kleine Prinz führt einen letzten vernichtenden Kampf gegen die Schlange. Sie wird für immer in ein Steingrab eingeschlossen. Die Freunde machen sich auf den gefährlichen Weg - zusammen mit ihrem neuen Bekannten Luis. Doch Fuchs verpasst den Anschluss und bleibt zurück. Ohne ihn erreichen sie schliesslich den Planeten der Rosen. Der Planet der Rosen: Fuchs findet heraus, dass die Schlange noch lebt. Nun will er den kleinen Prinzen vor ihr warnen. Gemeinsam mit dem Geschäftsmann und dem König folgt er seinem Freund durch den gefährlichen Graben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/14/1710165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410164500 +0200" stop="20230410175500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">L'école des lapins</title>
<desc lang="fr">Durch ein klitzekleines Missgeschick mit einem Modellflugzeug macht der Stadthase Max mitten in der Häschenschule eine Bruchlandung. Die Schule wird gerade von hinterlistigen Füchsen belagert. Sie haben vor, Ostern zu kapern. Dank Trainingsstunden von der mysteriösen Madame Hermine und mithilfe des süssen Hasen-Mädchens Emmi erlernt Max nicht nur die geheimen Techniken der Osterhasen, sondern findet auch heraus, wo sein wahres Zuhause liegt. Doch wird das genügen, um Ostern und seine neuen Freund:innen zu retten?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1782009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410175500 +0200" stop="20230410181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich weiss nicht, was ich mir wünschen soll! / Ich will wissen, was das ist!) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich weiss nicht, was ich mir wünschen soll! / Ich will wissen, was das ist!»Ich weiss nicht, was ich mir wünschen soll!: Nö-Nö ist aufgeregt: Heute Nacht sollen viele Sternschnuppen am Himmel erscheinen. Ich will wissen, was das ist!: Karli hat von seinem Cousin Krebsino ein Paket mit Röhrchen bekommen. Aber weder Karli noch Nö-Nö wissen, was sie damit anfangen sollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410181000 +0200" stop="20230410183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz»Die Wunscherfüllkiste: Socke hat Eddis Geburtstag vergessen und erfindet spontan eine &quot;Wunscherfüllkiste&quot; als Geschenk. Doch nun muss er Eddi beweisen, dass die leere Kiste wirklich jeden Wunsch erfüllen kann. Anfangs gelingt es ihm leicht, Eddis Wünsche unbemerkt in die Kiste zu schmuggeln, doch mit der Zeit werden Eddis Wünsche immer ausgefallener ... Ritter Sockenherz: Socke will mit den Biberbrüdern Ritter spielen, doch die lassen ihre Schwester Fritzi nicht mitmachen. Damit stellen sie Socke vor eine schwere Entscheidung: hält er zu Fritzi oder spielt er Ritter? Socke redet sich raus indem er Fritzi erklärt, dass Ritter spielen nun mal eine Jungenangelegenheit sei. Doch damit hat er seine Rechnung ohne das schlaue Bibermädchen gemacht ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1981295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410183500 +0200" stop="20230410184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Lionel hat Schluckauf) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Lionel hat Schluckauf»Lionel trinkt seinen Morgentee. Dabei verschluckt er sich. Nun quält ihn ein Schluckauf und der ist hartnäckig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/51/2124479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410184700 +0200" stop="20230410185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Der fliegende Osterhase: Fidi fragt sich, wie der Osterhase wohl ins Baumhaus gekommen ist. Er kann ja eigentlich gar nicht klettern. Ob der Osterhase vielleicht fliegen kann?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410185000 +0200" stop="20230410190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Der Elefant im Auto&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Der Elefant im Auto&quot;»Erdmännchen Jan hört ein Geräusch und ist überzeugt davon, dass es sich um einen Auto fahrenden Elefanten handelt. Um zu beweisen, dass er sich irrt, macht sich sein Bruder Henry auf die Suche und macht eine äusserst erstaunliche Begegnung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410190000 +0200" stop="20230410192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Die Vollmond-Prinzessin / Melusines Fluch) S2 (43/46)</title>
<desc lang="fr">«Die Vollmond-Prinzessin / Melusines Fluch»Die Vollmond-Prinzessin: Guinevere wird bei Vollmond von ihrer Werwolfskatze Migarou gekratzt. Als Folge, droht sie sich in einen Werwolf zu verwandeln. Stress begünstigt die Verwandlung. Dummerweise findet bald ein grosses Fest in Camelot statt zu dessen Anlass Guinevere ein Lautenkonzert geben muss. Und das stresst Guinevere ungemein. Melusines Fluch: Auf Burgfräulein Melusine lastet ein Fluch. Nacht für Nacht verwandelt sie sich in einen gefährlichen Drachen und bringt damit jeden, der sie retten will, in grosse Gefahr. Auch Arthur und Morgan scheitern daran, ihrem Fluch zu brechen. Da fasst Arthur einen Entschluss. Um Melusine von ihrem Schicksal zu befreien, belastet er sich selbst mit dem verhängnisvollen Fluch ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165687_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410192500 +0200" stop="20230410195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Wissen macht Haare: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de Ein fragwürdiges Geschenk von Ralph für Clarissa sorgt heute im &quot;Wissen macht Ah!&quot;-Studio für eine Überraschung. Ralph hatte Clarissa ein Wachstumsmittel geben wollen und sich dann selber damit eingerieben. Das Mittel fördert aber nicht das Grössenwachstum, sondern das der Haare. Und so verschwindet Ralph im Laufe der Sendung unter einem Berg von Haaren. Trotzdem geben Clarissa und Ralph gewohnt souverän die Antworten auf folgenden fünf Fragen: Wie funktionieren Wunderkerzen? Sie geben besonderen Anlässen den letzten Schliff: Wunderkerzen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/26/1810790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410195000 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/1992237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2167102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201000 +0200" stop="20230410203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh lá lá in Nizza S8 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Jetzt geht's los!: Nizza in Südfrankreich: Sonne, Strand und fünf Jungs, die ihren Urlaub ohne Eltern kaum erwarten können. Heute lernen sie sich endlich kennen und checken ihr neues Zuhause aus. Fünf Jungs, eine Villa in Südfrankreich und weit und breit keine Eltern: Die Jungs-WG startet in eine neue Staffel. Die Fünf geniessen einen actionreichen Urlaub zusammen. Dabei müssen sie sich allerdings auch den Herausforderungen des Alltags stellen. Ohne die Hilfe von Mama und Papa ist das nicht immer einfach. Trotz ihrer Unterschiede werden sie schnell ein tolles Team und wachsen zu richtig guten Freunden zusammen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410203500 +0200" stop="20230410210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden - und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/2165691_A.jpg" />
</programme>