<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401060000 +0200" stop="20230401061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401061000 +0200" stop="20230401064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Wüste / Mission: Puppentheater / Mission: Licht in der Dunkelheit) (40/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Wüste / Mission: Puppentheater / Mission: Licht in der Dunkelheit»Mission: Wüste: Das Tüftlerteam besucht ihre Freundin Zippa in der Wüste. Ein schöner Ort, wo man sehr viel Spass haben kann, aber auch sehr leicht seine Sachen verliert, zum Beispiel Daisy Wheels Helm! Leider verändern die Sandstürme die Dünen immer wieder. Das erschwert die Suche nach dem Helm. Auch der Metalldetektor, den die Tüftler von Zippas Eltern bekommen haben, kann ihnen bei der Suche nicht helfen. Doch dank Mollys Fotos finden die vier Tüftler Daisys Helm von ganz allein. Mission: Puppentheater: Molly hat ein Stück für ein Puppentheater geschrieben und führt es ihren Eltern vor. Sie sind so begeistert davon, dass sie Molly vorschlagen, sie solle das Stück auf dem Festplatz für das gesamte Doozer Tal vorführen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/27/2161532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401064000 +0200" stop="20230401071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Biber am Fluss / Fleissige Handwerker / Zauberer in Not) (29/104)</title>
<desc lang="fr">«Biber am Fluss / Fleissige Handwerker / Zauberer in Not»Der kleine Hamid kämpft mit einem grossen Puzzle auf dem Fussboden. Er hat keine Lust auszuprobieren, wo das Puzzleteil hineinpassen könnte, denn er möchte es von Anfang an richtig machen. Der Zauberschrank nimmt Zoé und Hamid samt QuackQuack als Waldhüter diesmal in eine Waldlandschaft mit. Dort treffen Zoé und ihre Freunde auf Tiere, die sich beklagen, weil der Fluss kein Wasser mehr führt. Wo könnte das Wasser hin sein? Zoé hat verschiedene Ideen. Ob sie dem Rätsel des verschwundenen Wassers auf die Spur kommt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2161534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401071500 +0200" stop="20230401074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Plouf Olly Plouf ! (Bess und die Natur / Navigation für Anfänger / Die Babyschildkröte) (37/104)</title>
<desc lang="fr">«Bess und die Natur / Navigation für Anfänger / Die Babyschildkröte»Bess und die Natur: Unter Bess' Leitung räumen alle ein vom Sturm verwüstetes Riff auf. Taucher Tom ist von dem Ergebnis so beeindruckt, dass er den Bereich in &quot;Bess' Garten&quot; umtauft. Darauf ist Bess mächtig stolz. Sie verspricht, alles genau so in Ordnung zu halten, wie es gerade ist. Denn es sieht einfach perfekt aus. Für Bess bedeutet das allerdings auch, dass sie die in ihrem Garten schwimmenden Fische zum Bleiben zwingt und Neuankömmlinge verjagt. Als Bess einen Auftrag von Taucher Tom bekommt, bittet sie Skid, ihren Garten in Ordnung zu halten. Bei ihrer Rückkehr am Riff ist Bess jedoch völlig entsetzt, weil kaum etwas mehr so ist wie zuvor, und vorher war es doch perfekt! Aber sind nicht auch die Blüten perfekt, die eine Pflanze neu bekommen hat, so wie alle Natur, die sich ständig erneuert?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2161536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401074500 +0200" stop="20230401081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die Wahrsagerin / Kleine Welt) S2 (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Die Wahrsagerin / Kleine Welt»Die Wahrsagerin: Auf einem Rummelplatz begegnen Jan &amp; Henry einer Wahrsagerin, deren sämtliche Prophezeiungen eintreten. Können ihre hellseherischen Fähigkeiten den Erdmännchen helfen, einen mysteriösen Fall von fliegenden Stofftieren zu lösen? Kleine Welt: Jan &amp; Henry stehen vor einem Rätsel: In der ganzen Stadt schrumpfen Gegenstände: Ein Umzugswagen, Fussbälle und sogar die Büro-Ausstattung vom Kommissar (Michael Kessler). Sind da etwa magische Kräfte im Spiel?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2084032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401081000 +0200" stop="20230401084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Der Schrei des wilden Eichhörnchens / Der grosse Schrei des Karibus / Die Bodenwelle) S1 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Der Schrei des wilden Eichhörnchens / Der grosse Schrei des Karibus / Die Bodenwelle»Der Schrei des wilden Eichhörnchens: Bernhard beschliesst, seine tiefsten, innersten Kräfte zu wecken und ein wildes Eichhörnchen zu werden. Super-Edgar macht sich Sorgen, denn Bernhard ist viel zu ungeschickt und hält es nicht mal zwei Stunden allein im Wald aus. Bernhard ist aber entschlossen, seine Rückkehr zur Natur voll auszuleben. Schon läuft er komplett unbekleidet los und lässt dabei die Schreie des wilden Eichhörnchens ertönen! Der grosse Schrei des Karibus: Magnus, der Bürgermeister, möchte die Papierfliegerfabrik wieder zum Leben erwecken, die einst berühmt für Windhausen war. Er ist sich sicher, dass er Millionen von Papierfliegern verkaufen wird. Deshalb beauftragt er Super-Edgar damit, alle Bäume des Tals zu fällen, damit die Papiermasse hergestellt werden kann. Die Bäume fällen? Super-Edgar ist dagegen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/16/1783165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401084500 +0200" stop="20230401091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Lolas Lieferservice / Die Piepmatz-Bande / Der Tannenzapfen-Tag) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Lolas Lieferservice / Die Piepmatz-Bande / Der Tannenzapfen-Tag»Lolas Lieferservice: Der Lieferservice von Beccas Bande für Lolas Kunden läuft super. Er läuft sogar so gut, dass die Freunde nicht mehr hinterherkommen und Lieferungen vertauschen. Ausserdem brauchen sie immer länger, weil die Kunden sie in Gespräche verwickeln. Die Bande entdeckt, dass den Wuselwaldies die Begegnungen in Lolas Laden fehlen und auch Lola vermisst ihre Kundschaft. Becca sorgt schliesslich dafür, dass alle wieder in den Laden zurückkommen. Die Piepmatz-Bande: Weil ihre Freunde krank sind, geht Beccas Familie mit ihr zusammen auf eine abenteuerliche Reise: Die Piepmatz-Bande sucht die berühmten Höhlenmalereien, die nur einmal im Jahr von der Sonne beleuchtet werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2161537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401091500 +0200" stop="20230401094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Edmund und Luzie (Das Honigfest / Geburtstagsblume) (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Honigfest / Geburtstagsblume»Das Honigfest: Papa Baldurs Honigfest steht vor der Tür und Polka und Hortensia wollen ihn gemeinsam mit Luzie, Edmund, Dingsda und Mitzi mit einem Theaterstück überraschen. Doch Luzie ist mit der Rollenverteilung mehr als unzufrieden. Sie soll eine Blume spielen. Na, soweit kommt's noch! Geburtstagsblume: Edmund und Luzie möchten Mima zum Geburtstag etwas ganz Besonderes schenken. Da im April Mimas Lieblings-Blumen, die Lilien, noch nicht blühen, beschliessen sie der Natur etwas nachzuhelfen. Und tatsächlich die Lilien blühen vorzeitig. Doch das Aprilwetter macht Edmund und Luzie einen Strich durch die Rechnung und der Hagel zerstört die Blütenpracht. Wird sich Mima trotzdem freuen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/58/2097304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401094000 +0200" stop="20230401095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2097772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401095000 +0200" stop="20230401100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Ein Tag bei der Tierrettung: Die Tierrettung München ist über eine Notfallnummer rund um die Uhr erreichbar. Sind Tiere in Not, kommen sie mit dem Rettungswagen und helfen. Tierreporterin Anna begleitet Tierärztin Julia und ihre Assistentin Viola bei ihren Einsätzen. Anna darf bei der Versorgung einer Katzenmama und Babys dabei sein und über die Schulter schauen, wie die Hündin Bella mit einer Notinfusion gerettet wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/13/2161538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401100500 +0200" stop="20230401102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Das Tierschutzteam (Klepperstall) (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Klepperstall»Klepperstall: Im &quot;Klepperstall&quot;, einem Tierheim für Pferde im nordrheinwestfälischen Zülpich, leben ausgediente Sportpferde, ehemalige Reitschulponys und Patienten auf vier Hufen, die eine zweite Chance bekommen haben, statt in der Wurst zu landen. Verena und Tyler helfen der schwer erkrankten Stute Pearl beim Inhalieren, trainieren in einem so genannten Schreckparcours die strapazierten Pferde-Nerven und erfahren alles über die Vermittlung der wiehernden Tierheimbewohner*innen. Und ja: Ziemlich viele Pferdeäpfel müssen auch noch weggeschaufelt werden. Ausserdem zeigen die Kids von &quot;Das Tierschutzteam&quot; wieder ihr Können am Basteltisch - eine Kordel wird dabei zum wichtigsten Utensil. Am Ende stellt sich dann die grosse Frage: Werden die Pferde ihr DIY-Geschenk lieben? Und sitzen die Kinder am Ende sogar auf dem hohen Ross?</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/59/2082887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401102000 +0200" stop="20230401103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Sing! Hüpf! Tanz!: Heute wird es sportlich bei SingAlarm! Und Donikkl hat auch gleich die passende Übung parat: Wie ein &quot;Grashüpfer&quot; in seinem Song springen Singa und das SingDing umher: Boing, boing, boing! Und auch bei Maybebop mit &quot;Tanz alles, was du hast&quot; ist Ausdauer gefragt und die beiden kommen ordentlich ins Schwitzen. Ausserdem sind Raketen Erna mit ihren coolen Moves und &quot;Na sichi&quot; dabei - für das SingDing die perfekte Aufwärmübung!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/13/2161540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401103500 +0200" stop="20230401104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Warten auf dem Passamt: Der TanzTapir braucht einen Pass und begibt sich klar auf's Passamt, um diesen zu beantragen. Leider stellt sich heraus, dass das Wartezimmer voll ist mit Leuten und erst einmal Warten angesagt ist. Der TanzTapir findet das wahnsinnig langweilig und ruft Singa, Volker und die TanzAlarm-Kids an, die auch sofort kommen und aus dem öden Wartezimmer eine Disko machen. In kürzester Zeit ist die Langweile verflogen und alle tanzen mit. Ob der TanzTapir irgendwann seinen Pass bekommt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/48/2052572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401104500 +0200" stop="20230401114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmecksplosion</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht!: Genug eingekauft, jetzt wird gekocht! In unserer neuen Sendung &quot;Schmecksplosion&quot; dürfen zwei Freunde, deren Familien ursprünglich aus unterschiedlichen Ländern kommen, jeweils ihr Lieblingsgericht aus ihrem Land für Familie und Freunde zu Hause kochen. Sossenspritzer überall, eine Wolke aus Mehl, überschäumende Milch auf dem Herd, Eier auf dem Fussboden, angebranntes Brot im Ofen und vor allem: jede Menge Spass. In der Koch-Doku &quot;Schmecksplosion&quot; stürzen sich in jeder Folge zwei beste Freunde in ein wildes Kochabenteuer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1754249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401120000 +0200" stop="20230401133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für TKKG (Hundediebe kennen keine Gnade / Alarm! Klösschen ist verschwunden / Spuk aus dem Jenseits / Anschlag auf den Silberpfeil) (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Hundediebe kennen keine Gnade / Alarm! Klösschen ist verschwunden / Spuk aus dem Jenseits / Anschlag auf den Silberpfeil»Hundediebe kennen keine Gnade: TKKG sind zwei dreisten Betrügern auf der Spur. Sie haben sich darauf spezialisiert, verzweifelten Hundebesitzern vorzugaukeln, sie hätten ihre als entlaufen inserierten Schätzchen wieder gefunden. Nachdem sie eine hohe Summe Geld erpresst haben, lassen sich die Beiden nie wieder sehen. TKKG wollen den Gaunern das Handwerk legen. Auf dem Weg durch den Stadtwald finden TKKG einen kleinen Hund, der sich hilflos im Gestrüpp verfangen hat. Dank einer Plakette am Halsband finden sie schnell den Besitzer heraus und bringen den Hund nach Hause zu Frauchen. Frauchen ist hocherfreut, aber auch sehr überrascht, denn gerade war ein Mann bei ihr, der vorgab er hätte das Hundchen gefunden. Gegen eine Aufwandsentschädigung von 500 Euro wolle er ihr den Hund gleich vorbeibringen. Er hat sich allerdings nie wieder gemeldet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/30/1820420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401133500 +0200" stop="20230401150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pirates : A la recherche de l'or perdu</title>
<desc lang="fr">Michael bekommt die Piratenfamilie Donnermann als Nachbarn und freundet sich mit dem Sohn der Piraten an.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/14/2161543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401150000 +0200" stop="20230401151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KUMMERKASTEN: Fühlst du es? - Die Welt der Gefühle mit Soraya und Simon (Neid und Eifersucht) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Neid und Eifersucht»Neid und Eifersucht: &quot;Was?! so viele Likes?&quot; Wer gibt gern zu, eifersüchtig oder neidisch zu sein? Niemand! Dabei kennen wir es alle, dieses miese Gefühl, jemandem etwas nicht gönnen zu können. Oder aber, wenn wir die Aufmerksamkeit einer geliebten Person nicht teilen wollen. Moderator Simon kennt das auch. Aber was tun? Die 13-Jährige Lina erzählt in dieser Folge mutig, dass sie in Sachen Eifersucht schon mal zu einer echten Dramaqueen wird. Ihrer besten Freundin Josy hat sie mal eine Szene gemacht. Dann war erstmal Schluss zwischen den beiden. Erst jetzt sitzen sie wieder zusammen am Fluss. Um zu erfahren, was Eifersucht mit Aufmerksamkeit und Selbstbewusstsein zu tun hat, trauen sich Simon und Lina aufs Parkett von einer Profi-Tanztrainerin.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/14/2161545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401151500 +0200" stop="20230401163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Karotte und Kanone / König Krächz / Piratopoly / Superpiraten / Königin Matilda / Libertalia / Pirat im Ruhestand) (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Karotte und Kanone / König Krächz / Piratopoly / Superpiraten / Königin Matilda / Libertalia / Pirat im Ruhestand»Karotte und Kanone: Die Piraten verhalten sich merkwürdig. Plötzlich sind sie ganz nett und sanft, und ganz und gar nicht mehr wild... Matilda wundert sich sehr. Schliesslich findet sie heraus, dass Frau Biber dahintersteckt. Sie hat Jim und seiner Familie heimlich Karottensaft ins Essen getan, und Karotten machen Piraten sanftmütig. Matilda sucht nach dem Gegenrezept und kann dabei natürlich ganz und gar nicht mit Frau Bibers Unterstützung rechnen... König Krächz: Matilda erzählt den Piraten, dass auch Tiere Rechte haben. Die Piraten lachen sich schlapp und halten solche Landrattenregeln für &quot;Warmduscherschwachsinn&quot;. Allerdings hat Piratenpapagei Krächz das Ganze mit angehört und fordert ab sofort Tierschutzrechte für sich und die anderen Tiere. Er startet eine Meuterei, gemeinsam mit den anderen Tiere in Schnarch am Deich!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/15/2161547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163500 +0200" stop="20230401180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zorro - Aufbruch einer Legende</title>
<desc lang="fr">Diego de la Vega wird zu Zorro, einem maskierten Reiter mit Degen und Peitsche, der für Gerechtigkeit kämpft.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2123031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401180000 +0200" stop="20230401181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich will mehr Muskeln! / Ich bringe den Mond zu uns!) (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich will mehr Muskeln! / Ich bringe den Mond zu uns!»Ich will mich in Form bringen!: Nö-Nö will schnell und wendig werden und ab sofort Sport treiben. Aber es ist gar nicht so einfach, sich für die richtige Sportart zu entscheiden. Ich bringe den Mond zu uns!: Tüftel ist traurig: Er will zum Mond fliegen, aber seine Rakete will nicht abheben. Seine Freunde helfen: Dann muss der Mond eben zu ihm kommen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/04/2159830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181500 +0200" stop="20230401183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Spinnenalarm / Der Baum des Lebens) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Spinnenalarm / Der Baum des Lebens»Spinnenalarm: Pinocchio und Luzio holen für die Hexe einen Korb mit stinkenden Tinkturen bei Alibaba ab. Volpek kommt vorbei und riecht daran. Ein Fläschchen geht zu Bruch und plötzlich ist Volpek weg. Er scheint wie vom Erdboden verschluckt, nur eine Spinne liegt noch unter seinem Hut. Die Freunde heben die Spinne Volpek auf und bringen sie betreten zur Hexe. Sie soll den Zauber rückgängig machen. Doch was die Hexe auch versucht, es funktioniert nicht! Der Baum des Lebens: Pinocchio entdeckt mit Betulla einen heiligen Wald und bricht ohne Betullas Wissen einen Ast von einem wunderschönen Baum ab. Da erscheint plötzlich wutentbrannt die Waldfee Selva. Sie ist die Hüterin des heiligen Waldes und wacht dort über das Leben der Tiere und Pflanzen. Betulla lädt sie ins Dorf ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/04/2140763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401183500 +0200" stop="20230401184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Bruno muss niesen) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Bruno muss niesen»Bruno muss niesen: Bruno hat eine Erkältung und niest ununterbrochen. Frau Emily weiss Rat: Im Dschungel werden Zitronen gepflückt und Ingwer gesucht, woraus Frau Emily einen heilsamen Trank braut. Doch als die Zoobande weiterfahren will, ist die Batterie der Bahn leer. Dank Zackis neuester Erfindung, einem Windrad, kommen sie dann doch noch gerade rechtzeitig im Zoo an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/26/2142416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401184700 +0200" stop="20230401185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">April, April!: Am Tag der Aprilscherze will Juri Fidi einen Streich spielen. Ob Fidi darauf reinfällt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185000 +0200" stop="20230401190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Sportplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Sportplanet&quot;»Raketenflieger Timmi: Sportplanet: Raktenflieger Timmi und Teddynaut wollen zum Sportplaneten. Dort angekommen, bemerken sie, dass alle Bewohner von einem Trainer angespornt werden, zu laufen. Die beiden laufen zunächst mit, sind aber schnell aus der Puste. Da bemerken sie, wie sich einige vor dem Trainer verstecken, weil sie gar keinen Sport machen möchten, sondern viel lieber spielen wollen. Da holt Timmi seine Kreide heraus, malt ein Hüpfkästchenspiel auf und alle machen Sport mit Spass.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/22/1850301_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401190000 +0200" stop="20230401192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der Brunnen von Barenton / Der Dreikönigskuchen) S2 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Der Brunnen von Barenton / Der Dreikönigskuchen»Der Brunnen von Barenton: Lunala, die böse Wasserfee, ist aus ihrem langen Schlaf erwacht. Sie ist noch immer in der Höhle gefangen, in die Merlin sie einst verbannt hat. Aber Lunala kann den Brunnen von Barenton zu versiegen bringen und so eine Dürre auslösen. Arthur und Guinevere ahnen nicht, wen sie vor sich haben, als sie zu Lunalas Höhle kommen, um nach dem Brunnen zu sehen. Sie lassen sich von der Fee einwickeln und helfen ihr, ihr Gefängnis zu verlassen. Der Dreikönigskuchen: Wer die Nuss im Kuchenstück findet, darf nach der Dreikönigskuchen-Tradition einen Tag lang bestimmen. Igraine will dieses Spiel nutzen, um auf dem Thron zu kommen. Doch die Nuss landet in Tristans Kuchenstück. Der verwandelt das Königreich in einen Ort, der schönen Künste. Alle am Hof von Camelot müssen etwas vorführen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/15/2161549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401192500 +0200" stop="20230401195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Mit den Streifenpolizisten Kathi und Bernhard geht Julian auf Streife und macht einen Selbstversuch: Ob er auf dem Fahrrad bei einer Verkehrskontrolle alles richtig macht? Auf dem Polizeirevier darf Julian den Verdächtigen spielen, samt Fingerabdrücken, Verbrecherfoto und Kurzaufenthalt in der Gefängniszelle. Auch Tiere helfen mit bei der Polizeiarbeit - wie Polizeihund &quot;Tiger&quot;. Mit seiner feinen Spürnase kann er Vermisste oder Sprengstoff aufspüren. Und wenn es gefährlich wird, kann Tiger richtig zubeissen. Julian probiert es aus - natürlich in einem dicken Schutzanzug. Die Bereitschaftspolizei kommt zum Beispiel bei grossen Demonstrationen oder Fussballspielen zum Einsatz. Julian probiert die zwanzig Kilo schwere Ausrüstung an und darf bei einer Einsatzübung mitmachen: Ein Dieb bricht gerade ein Auto auf - ob Julian ihn stellen kann?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/16/2161551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401195000 +0200" stop="20230401200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401200000 +0200" stop="20230401201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Trendcheck: Sarah ist für euch in den Parks von Berlin unterwegs und checkt die neusten Frühlingstrends. Das Wetter wird besser, die Tage länger und alle haben wieder Bock, Zeit draussen zu verbringen. Egal ob Picknick oder Rollschuh fahren - Sarah fragt nach, was bei den Mädchen und Jungs gerade angesagt ist. Dabei geht's auch um die aktuellsten Songs und News, die gerade trenden! Und vielleicht rollt auch schon das eine oder andere Osterei vorbei!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401201000 +0200" stop="20230401203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Heisse Windeln, Faustschläge und ohne Sicht: Sehen mit den Ohren: Mädchen und Jungs müssen blind und verletzungsfrei den Weg zum WC finden. &quot;Checkpoint&quot; goes Hollywood - wenn Cems knallharter Faustschlag Jeppe weit fliegen lässt. In Windeln steckt oft mehr als man erwartet, aber schützen sie auch vor Feuer und Hochwasser? Tommy und sein Team testen, zu was Windeln noch fähig sind. Wer die besseren Spürnasen hat, zeigen Jungs und Mädchen beim Versuch verschwitzte Shirts Sportlern zuzuordnen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/2161553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401203500 +0200" stop="20230401210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science S2</title>
<desc lang="fr">Spiele und Schummelei: Glück oder Logik? Heute geht es um Gewinnen oder Verlieren, denn bei &quot;Princess of Science&quot; dreht sich alles um Spiele. Wer spielt wohl besser Schach, Computer oder Mensch? Warum Informatiker*innen mit Rockstars gemeinsam Computerspiele entwickeln und wie VR-Spiele den Physikunterricht lebendig machen, zeigt Spieleentwicklerin Johanna Pirker. Und Linh verrät ein wissenschaftliches Geheimnis von Schnick-Schnack-Schnuck.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/2161555_A.jpg" />
</programme>