<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326061000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Aus alt mach neu / Das Fahrradrennen / Viva la Pinata) (18/104)</title>
<desc lang="fr">«Aus alt mach neu / Das Fahrradrennen / Viva la Pinata»Aus alt mach neu: Mouk und Chavapa borgen sich in Senegal einen Fahrradkorb von ihrem Freund Bouba, für ein Picknick. Unglücklicherweise machen sie ihn kaputt. Da es keinen neuen zu kaufen gibt, werden sie zum Magier Ousman geschickt, der alten Sachen neues Leben gibt. Er nimmt die beiden als Lehrlinge auf und sie gestalten aus alten Pappkartons den schönsten Fahrradkorb von Afrika! Das Fahrradrennen: In Cassandras Dorf auf Kreta herrscht grosse Aufregung. Das Radrennen soll bald beginnen. Cassandra fährt wieder mit. Dieses Mal will sie den Sieg nach Hause holen. Im letzten Jahr ist ihr der Reifen nur kurz vor der Ziellinie geplatzt. Mouk und Chavapa wollen Cassandras Vater bei der Wasserausgabe für die Athleten zur Hand gehen. Sie verfolgen die Radfahrer mit einem Pickup.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/58/1765430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Gruselparty in Hollywood / Das Ungeheuer von Loch Ness / Goldrausch in Kanada) (23/104)</title>
<desc lang="fr">«Gruselparty in Hollywood / Das Ungeheuer von Loch Ness / Goldrausch in Kanada»Gruselparty in Hollywood: Team Doki feiert eine Halloween-Party und hat sich entsprechend kostümiert. Doch richtig zufrieden sind Doki und seine Freunde mit dem Ergebnis nicht. Gerne würden sie noch gruseliger aussehen. Deshalb fliegen alle nach zu einem Filmstudio nach Hollywood, wo sie auf die Regisseurin Opal treffen. Diese dreht gerade einen Gruselfilm und kann den neugierigen Expeditionsteilnehmern zeigen, wie man eine schön gruselige Atmosphäre erschaffen kann. Das Ungeheuer von Loch Ness: Anabella möchte so gerne mal eine richtige Prinzessin sein. Ein Krönchen hat sie schon. Jetzt fehlt nur noch ein echtes Schloss! So wie das Schloss in Schottland, das auf Ricos Monster-Magazin abgebildet ist. Dort im See soll auch das Ungeheuer von Loch Ness leben. Das wiederum möchte Rico gerne mal sehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/10/2158354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326071500 +0200" stop="20230326074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Öl in Alaska / Die Eier der Lederschildkröte) (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Öl in Alaska / Die Eier der Lederschildkröte»Öl in Alaska (25). In Alaska werden am Teshekpuk-See unzählige Vögel und Karibus durch eine Ölgesellschaft bedroht, die die Umwelt durch schadhafte Rohre verschmutzt. Der Vertreter dieser Gesellschaft gerät mehrfach in Gefahr und wird immer wieder vom Green Team gerettet. Dabei klären ihn die Kinder über die arteinreiche Tiervielfalt dieser Gegend auf. Trotzdem will er seine Einstellung zu den Tieren und zur Natur nicht ändern. In einem gefälschten Bericht vor der UN will er nun darstellen, wie artenarm das Land um den See ist, um weitere Bohrungen vornehmen zu dürfen. Wie sollen Claire, Julian und Thomas es nur schaffen, der UN ihre Gegendarstellung vorzuführen? Originaltitel: &quot;Oil in Alaska&quot; Die Eier der Lederschildkröte (26). Nach 6 Jahren treffen Claire, Julian und Thomas einen alten Freund wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/14/1952065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326074000 +0200" stop="20230326082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rabauken (Dag dreht durch / Der falsche Schatz / Freunde) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Dag dreht durch / Der falsche Schatz / Freunde»Dag dreht durch: In Dags Haus gibt es einen Stromausfall. Nachdem er zuerst seine Frau Elin beschuldigt, zu viele Geräte zu benutzen, bemerkt er, dass jemand ein Stromkabel von seinem Hof in den Wald gelegt hat. Er folgt dem Kabel und entdeckt, dass Trylle Willy sein Hausboot mit seinem Strom versorgt. Dag kappt das Stromkabel. Aber auch Kaspar benutzt Dags Strom. Da schwört Dag Rache... Der falsche Schatz: Tore entdeckt beim Arbeiten in Dags Scheue in einer verschlossenen Kammer jede Menge alten Kram. Die Kinder überlegen, wie sie sich an Dag für die Zerstörung des Baumhauses rächen können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/11/2158356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326082000 +0200" stop="20230326083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Die besten Energie-Speicher!: In Zukunft stammt immer mehr elektrischer Strom aus Sonnen- und Windenergie. Toll für die Umwelt, aber leider nicht rund um die Uhr verfügbar. Wie lässt sich also Energie klug speichern und verteilen? Felix ist cleveren Stromspeichern auf der Spur. Von Mega-Batterien in der Wüste über Kraft-Kugeln am Meeresgrund bis hin zu winzigen Bakterien, die uns jederzeit mit Energie versorgen können. ERDE AN ZUKUNFT unter Strom - am Samstag 20 Uhr bei KIKA.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/11/2158357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326083500 +0200" stop="20230326085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Farbfernsehen und YouTube: &quot;Seit wann gibt es Farbfernsehen?&quot; das möchte Team Timster Zuschauerin Michelle wissen. Tim kennt die Antwort und Robin erklärt warum YouTube uns so gute Videovorschläge machen kann. Buchtesterin Nhung stellt zwei Bücher vor: &quot;Tilda, ich und der geklaute Dracula&quot; von Lara Schützsack und &quot;Famile Flickenteppich&quot; von Stefanie Taschinski. Milan und Caio testen das Spiel &quot;KeyWe&quot; und das kleine Mädchen begrüsst den Hashtag des Tages als Gast im Latenightstudio.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326085000 +0200" stop="20230326090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">100 Punkte fürs Klima - Wie umweltfreundlich ist unser Alltag? Was fürs Klima tun: Das wollen gerade immer mehr Menschen. Aber was hilft wirklich? Jana startet einen Selbstversuch und notiert einen Tag lang, was sie besitzt, konsumiert und wie sie lebt. Mithilfe der App &quot;Ein guter Tag hat 100 Punkte&quot; deckt sie einige Klimasünden in ihrem Alltag auf. Aber sie merkt auch: Klimaneutral zu leben ist gar nicht so einfach. Also, was tun? Die Wissenschaftlerin Dr. Melanie Speck hat ein paar gute Tipps für Jana. Wie sich Fleischessen, Autofahren und Stromverbrauch auf unseren Klima auswirken? Und wie Proteste dabei helfen können, das Klima zu retten? Darum geht's in dieser Folge neuneinhalb.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2102613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326090000 +0200" stop="20230326092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Heute dreht sich bei Checker Tobi alles um das Musikinstrument mit den sechs Saiten: Die Gitarre! Gitarren sind super vielseitige Instrumente. Man kann traurige Balladen oder schnelle Rocksongs spielen, kann andere Instrumente mit Akkorden begleiten oder fetzige Solos schmettern. Bei Gitarrist Amadeus lernt Tobi die wichtigsten Grundlagen und sogar ein richtiges Lied.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/2158359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326092500 +0200" stop="20230326095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moley (Meine Höhle ist deine Höhle / Heile, heile, Gärtner) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Meine Höhle ist deine Höhle / Heile, heile, Gärtner»Meine Höhle ist deine Höhle: Als Dotty morgens ihre Höhle verlassen will, geht alles schief. Sie sucht Trost beim Gärtner, doch sie ahnt nicht, dass Moley eine ganz besondere Überraschung für sie plant. Heile, heile, Gärtner: Beim Versuch, Mauli zu stehlen, fällt der Gärtner in ein Erdloch, und tut sich furchtbar weh. Moley und seine Freunde geben sich viel Mühe, ihn beim Gesundwerden zu unterstützen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2158361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326095000 +0200" stop="20230326101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der neue Polizeihubschrauber / Die Wand der Champions / Stehpaddel-SOS) (163/180)</title>
<desc lang="fr">«Der neue Polizeihubschrauber / Die Wand der Champions / Stehpaddel-SOS»Der neue Polizeihubschrauber: Hannah will mit ihrem Vater eine Ballonfahrt machen, aber leider herrscht Windstille. Praktischerweise hat Joe seine neue Erfindung dabei: Einen Düsenantrieb, der es in sich hat. Als Norman sich darüber lustig macht, wie lahm die ganze Aktion aussieht, stellt Hannah den Antrieb auf volle Leistung. Sofort saust der Ballon völlig unkontrolliert mit den beiden aufs offene Meer hinaus. Ein grosser Rettungseinsatz wird notwendig! Die Wand der Champions: Sam und Elvis lernen das Polizeipferd Kilo kennen. Polizeichefin Rose Ravani bringt ihnen bei, wie man in Notsituationen mit einem Pferd umgeht. Währenddessen werden James, Mandy, Norman und Sarah von Moose auf eine Schnitzeljagd geschickt. Sie sollen Fotos in der Natur machen und dabei die seltene Pontypandy-Petunie finden. Diese Pflanze wächst nur an Felswänden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/49/2091432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326101500 +0200" stop="20230326104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Frau Rosi zieht um / Oswalt macht sich Freunde) (24/129)</title>
<desc lang="fr">«Frau Rosi zieht um / Oswalt macht sich Freunde»Frau Rosi zieht um: Auf Majas Wiese fällt laut krachend ein morscher Baum um. Maja und Willi finden eine alte Eremitenkäferdame, die in diesem Baum zuhause war. Maja möchte für Rosi Eremit eine neue Wohnung finden, aber sie lehnt jede Hilfe ab. Und Willi möchte lieber mit Maja spielen anstatt einer alten, schrulligen Dame beim Umzug zu helfen. Am Ende aber finden die Drei nicht nur eine neue Wohnung für Rosi - sie finden auch zusammen und werden dicke Freunde. Oswalt macht sich Freunde: Maja lernt den Ohrenkneifer Oswalt kennen. Mit seinen Scheren will Oswalt für andere immer tolle Sachen basteln um Freunde zu finden. Um sich Ben zum Freund zu machen bastelt er aus Bens Mistkugel ein Kunstwerk. Maja und Willi will er gewinnen indem er aus Mohnblumenblättern kleine Figuren schneidet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2096728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326104000 +0200" stop="20230326105500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rudis Rasselbande (Die Superhörner) (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Superhörner»Die Superhörner: Rudi ist eifersüchtig: Die beste Freundin Ella spielt mit Ente Lina Einhorn. Dabei wollte er doch mit Ella spielen! Er wird den beiden schon zeigen, wer das beste Super-Einhorn im Hof ist! Rudi veranstaltet mit Ella und Lina ein Einhorn-Galoppel-Rennen und ein Einhorn-Wiehern-Wettbewerb. Er gewinnt und bestimmt immer, was als nächstes gespielt wird. Dabei macht er sich bei Ella zunehmend unbeliebt. Schliesslich ist sie doch die Einhorn-Expertin!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/49/2079158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326105500 +0200" stop="20230326110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rudis Rasselbande (Die doppelte Vampi) (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Die doppelte Vampi»Die doppelte Vampi: Rudi und Ella sorgen sich um Vampi. Ihr ist ein Ball auf den Kopf gefallen! Seitdem spricht sie ganz komischen Käse-Murks. Klar, Rudi und Ella müssen sich um die kranke Vampi kümmern. Otto ist jedoch irritiert: Wieso ist die kranke Vampi bei Rudi und Ella in der Küche? Eben war sie doch noch draussen auf dem Hof. Putzmunter und unverletzt. Gibt es Vampi etwa doppelt?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/12/2158363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110500 +0200" stop="20230326113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Grüne Energie - Ab in die Zukunft!: Was haben Wind, Bioabfälle und Sonnenstrahlen gemeinsam? Richtig, man kann mit ihnen Strom erzeugen. Für &quot;Bärstadts Bahnhof von morgen&quot; erforscht Fritz Fuchs erneuerbare Energien. Zusammen mit seiner Cousine Charlie entwirft Fritz ein Modell: Ein Mix aus verschiedenen Technologien kann die Energie für einen modernen Bahnhof liefern. Eine finale Lösung finden Fritz und Charlie nicht - aber die Zukunft hat ja auch eben erst begonnen. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2144989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326113000 +0200" stop="20230326120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326120000 +0200" stop="20230326132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le nain Tracassin</title>
<desc lang="fr">Es war einmal in einem fernen Land vor langer, langer Zeit die wunderschöne Müllerstochter Marie. Eines Tages begibt es sich, dass der jugendliche König des Landes gemeinsam mit seinem väterlichen Berater und ersten Minister, dem macht- und geldgierigen Heinrich von Schlotter an der kleinen Mühle vorbeikommt, in der Marie mit ihrem Vater und ihrem jüngeren Bruder lebt. König Michael ist auf einer anstrengenden Mission: Es geziemt sich nicht, dass ein Regent alleinstehend ist, noch dazu sind die Staatkassen leer, also reist Michael auf Brautschau durch die Lande. Doch alle, die alters- und schatzkammermässig passen würden, stellen sich als wahre Schreckschrauben heraus.Als Michaels Augen auf die schöne und charmante Marie fallen, ist es jedoch um ihn geschehen: Die muss es sein oder keine.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/57/1702546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326132000 +0200" stop="20230326144500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Circus Noël</title>
<desc lang="fr">Die von ihren streitenden Eltern genervte Karo schliesst sich ihren Freunden Victor und Tonie vom Circus Noël an.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/2163675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326144500 +0200" stop="20230326153500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les grandes grandes vacances (Der Unglücksstern / Die kleinen Partisanen) (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Der Unglücksstern / Die kleinen Partisanen»Der Unglücksstern: Juli 1942. Die Telefonleitungen der Deutschen wurden sabotiert und Vater Robert ist aus dem Gefangenenlager geflohen. Grund genug für die Deutschen , das Haus der Grosseltern zu durchsuchen. Dabei zerstören sie auch den Taubenschlag. Inzwischen müssen auf Geheiss der Vichy-Regierung alle Juden im besetzten Gebiet den Judenstern tragen. Das betrifft auch die Kinder. Die gesamte Klasse kommt eines Morgens aus Solidarität mit Colettes jüdischer Freundin Rosalie ebenfalls mit Stern zur Schule. Der Lehrer erklärt den Kindern jedoch, dass dieses Verhalten ehrenhaft ist, aber nur neue Schwierigkeiten mit sich bringt. Nachdem Fernand, ebenfalls Jude, von den Deutschen abgeholt wurde, wächst die Angst. Die Kinder beschliessen, nach England zu fliehen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2037843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153500 +0200" stop="20230326161000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Césars Tagebuch / Kein Sterbenswörtchen / Die Legende vom weissen Bären) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Césars Tagebuch / Kein Sterbenswörtchen / Die Legende vom weissen Bären»Césars Tagebuch: César hat in seiner Kindheit ein Tagebuch mit genauen Aufzeichnungen aus den Bergen geführt. Angelina vermacht es nun dem stolzen Sebastian. Doch der passt trotz Ermahnung nicht darauf auf. Das wertvolle Tagebuch wird ihm in der Schule von Monsieur Tourel weggenommen. Ausgerechnet an diesem Tag möchte Grossvater César mit ihm eine berühmte Höhle besuchen, für die er das Tagebuch als Karte benötigt. Sebastian tut zunächst so, als hätte er das Buch dabei. Kein Sterbenswörtchen: Sebastian und seine Freunde entdecken eine vorzeitliche Höhle in den Bergen. Sie ist so schön, dass die Kinder den Ort geheimhalten möchten. Kann Plapper-Lynette das Geheimnis bewahren? Lynette verspricht ganz fest, nichts zu sagen und murmelt das leider auch vor sich hin. Deshalb merkt Helena, dass etwas nicht stimmt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1881197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326161000 +0200" stop="20230326163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Boucles d'Or) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Boucles d'Or»Goldlöckchen, Doc Croc und Yoyo dringen in das Haus einer Bärenfamilie ein und essen deren Suppe auf.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/13/2158367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326163500 +0200" stop="20230326170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Wo klettert der Steinbock?) (36/39)</title>
<desc lang="fr">«Wo klettert der Steinbock?»Wo klettert der Steinbock?: Wo bitte geht's zum Steinbock? Immer bergauf! Das ist ganz schön anstrengend doch die Mühe lohnt sich, stellt Anna schnell fest. Auf ihre ersten Steinböcke und deren Pflegerin Hanna trifft sie im Alpenzoo Innsbruck. Am meisten fasziniert Anna das gewaltige Horn der erwachsenen Böcke. Dem und anderen Teilen des Tieres wie dem Herzkreuz haben die Menschen früher sogar Heilkräfte nachgesagt. Das hat dazu geführt, dass die Steinböcke vor 100 Jahren fast ausgerottet waren. Heute gibt es sie wieder in den Alpen. Doch die Gruppen sind klein, deshalb wildert der Alpenzoo Innsbruck regelmässig junge Steinböcke aus. Und dieses Mal ist Anna live dabei. Sie begleitet fünf junge Tiere auf ihrem Weg in die Freiheit.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/13/2158368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326170000 +0200" stop="20230326172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Elton und die Kunst: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Ist das Kunst oder kann das weg? Heute steht bei &quot;1, 2 oder 3&quot; das Thema Kunst im Fokus. Was wohl Eier und Kaugummis damit zu tun haben? Mit dabei im Studio ist Streetartkünstlerin Hera. Sie ist Teil eines Streetartduos und sprayt mit Graffiti grosse Kunstwerke an Hausfassaden. Aber warum sind die Augen ihrer Figuren eigentlich immer so gross? Sie erklärt es. Passend zum Sendungsthema geht Elton in die Fussgängerzone und will von den Menschen dort wissen, warum der Künstler Ben Wilson nach plattgetretenen Kaugummis sucht. Reporterkind Emma besucht Antje Lindner im Städel Museum.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/14/2158369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326172500 +0200" stop="20230326180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Der neue Autor / Garfield, der Problemlöser / Das Riesen-Frettchen) (154/210)</title>
<desc lang="fr">«Der neue Autor / Garfield, der Problemlöser / Das Riesen-Frettchen»Der neue Autor: Die Garfield Show hat einen neuen Autor. Doch ist Garfield mit seinen Büchern unzufrieden. Die Folgen sind tottraurig statt komisch. Garfield versucht den Schreiberling Humor beizubringen. Garfield, der Problemlöser: Garfield hilft ein paar seiner Freunde, was sich schnell herumspricht. Schon bald will jeder einen Rat von ihm, so dass es vorbei ist mit seinem Nickerchen. Das Riesen-Frettchen: Das gefrässige Frettchen findet bei Nathan ein neues Zuhause. Doch der verwandelt sie in ein Riesen-Frettchen, das schon bald eine Bedrohung für die Nachbarschaft darstellt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/19/1998138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326180000 +0200" stop="20230326181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Zimmer mit Schaf / Der Mais ist reif!) S6 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Zimmer mit Schaf / Der Mais ist reif!»Zimmer mit Schaf: Die Schafe freuen sich: Ihre Scheune wird renoviert. Doch dann die böse Überraschung: Der Farmer bietet das neue Heim im Internet an, um es als Feriendomizil zu vermieten. Die Gäste sind begeistert vom Wlan und machen es sich mit Smartphone und Tablet gemütlich, während die Schafe in einem alten Verschlag hausen. Shaun &amp; Co.beschliessen, die Eindringlinge zu vergraulen. Doch die Gäste gucken nur auf ihre Bildschirme. Der Mais ist reif!: Der Mais ist reif! Doch nicht nur der Farmer freut sich auf die Ernte. Als sich die Ziege durchs Maisfeld futtert und dort verlorengeht, schickt Hofhund Bitzer Shaun los, um sie suchen. Aber die Ziege hat ein Labyrinth ins Feld gefressen und prompt verirrt sich Shaun in den weitläufigen Gängen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1776673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326181500 +0200" stop="20230326184000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der magische Ring / Der König der Kinder) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Der magische Ring / Der König der Kinder»Der magische Ring: Wachtmeister Milchbart hat den Dieb des magischen Rings festgenommen. Der Ring findet sich im Gemenge plötzlich bei Korat wieder. Der probiert ihn natürlich gleich aus und staunt nicht übel. Der Ring verleiht Superkräfte. Endlich wird Korat von allen bewundert. Und alle wollen den Ring mal haben. Doch er ist ein Beweismittel und ohne ihn muss Dieb Malinus wieder aus dem Gefängnis entlassen werden. Er sucht den Ring und die Freunde sind in höchster Gefahr. Der König der Kinder: Einmal in 100 Jahren darf ein Kind über das Dorf herrschen. Das Los entscheidet. Frau Fuchs sorgt dafür, dass Volpek gewinnt. Der beginnt, die anderen aufs Schlimmste zu schikanieren. Wer nicht nach seiner Pfeife tanzt wird - ebenfalls nach einer alten Tradition - in einen Esel verwandelt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2110500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184000 +0200" stop="20230326184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Die neue Kirchenmaus) S2 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Die neue Kirchenmaus»Der fremde Mäuserich Herr Birnenstängel steht an der Tür und verkündet, Tildas Haus übernehmen zu wollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/14/2158372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184700 +0200" stop="20230326185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Gespensterparty: Juri und Fidi feiern eine Gespensterparty. Juri muss Fidi aber vorher noch erklären was Gespenter sind.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/2158373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326185000 +0200" stop="20230326190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Geschichtenerzähler: &quot;Das Rübchen&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Geschichtenerzähler: &quot;Das Rübchen&quot;»Eine schöne, grosse Rübe hat das Väterchen auf seinem Feld wachsen lassen. Kann er sie überhaupt rausziehen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/56/1773345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326190000 +0200" stop="20230326192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Das Schloss-Spiel / Das Tor der Träume) (80/98)</title>
<desc lang="fr">«Das Schloss-Spiel / Das Tor der Träume»(1) Arthur, Guinevere und Gawain spielen ein altes Brettspiel, aber das Spiel ist mit einem Zauber belegt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/2158375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326192500 +0200" stop="20230326195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Tourette - Immer fall' ich auf!: Inhalt wird nachgereicht! &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/54/1639372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326195000 +0200" stop="20230326200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326200000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Verrückt nach TikTok?: Filter, Tänze, Trends &amp; Challenges - die App TikTok ist eine Wundertüte voll mit Inhalten, die besonders populär bei Jugendlichen ist. Doch auch in Gruppenchats der unter 13-Jährigen werden TikToks untereinander geteilt. Sich von der App loszureissen, ist unmöglich! Und je länger man sie nutzt, desto höher ist die Wahrscheinlichkeit, auch Inhalte zu sehen, die nicht guttun oder sogar gefährlich werden können. Aber woran liegt der grosse Erfolg von TikTok? Mit Hilfe eines Experiments erklärt Soraya, welche Geheimtechniken TikTok - personifiziert und gespielt von YouTuber und TikToker Robbubble - nutzt, um uns bei der Stange zu halten. Soraya zeigt dabei nicht nur, wie der TikTok-Algorithmus funktioniert, sondern auch, was Kinder tun können, sollten sie Videos gezeigt bekommen, die ihnen ein schlechtes Gefühl geben.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/04/2159737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Crowley - Jeder Cowboy braucht sein Pferd: In der preisgekrönten Doku-Reihe stark! berichten Kinder und Jugendliche aus ihrer ganz persönlichen Sicht von grossen Herausforderungen, denen sie sich stellen mussten. Solch ein starker Junge ist auch der elfjährige Crowley, der mit seiner Familie auf einer Ranch in Colorado / USA lebt. Crowley ist klein und schmächtig. Zu schmächtig, als dass er ein Pferd zureiten kann. Meint zumindest sein Vater, ein erfahrener Farmer. So soll sich sein Sohn erst einmal beim Brandmarken der Kälber bewähren. Als das geschafft ist, wird Crowley von seinem Vater auf einer Blechtonne trainiert, sich im Sattel zu halten. Dann kommt der grosse Tag: Crowley darf zu &quot;seinem&quot; wilden Pferd in die Koppel...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2158378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326203000 +0200" stop="20230326210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Noa - Erinnern gegen Vergessen)</title>
<desc lang="fr">«Noa - Erinnern gegen Vergessen»Noa - Erinnern gegen Vergessen : Noa ist 12 Jahre alt und lebt in Berlin. Als ihre albanische Oma Rosa so alt war wie Noa, war sie bereits verlobt. Doch ihre Oma hat eine beginnende Altersdemenz und vergisst schon einiges. Noa spielt im jungen deutschen Theater in dem Stück &quot;Selbstvergessen&quot; mit. Es geht dabei um Kinder, deren Grosseltern an Demenz erkrankt sind. Das hilft Noa mit dem Thema besser umzugehen und sie kann ihre Oma darin unterstützen, sich an Erlebnisse aus ihrer Kindheit zu erinnern, oder an das, was ihre Oma besonders gut kann: etwa Nähen, Stricken und Häkeln.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/17/2158380_A.jpg" />
</programme>