<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511060000 +0200" stop="20230511060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511060500 +0200" stop="20230511062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Zyklop / Die Akrobaten / Pass auf!) S4 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Zyklop / Die Akrobaten / Pass auf!»Der Zyklop: In der Antike erleiden Molang und Piu Piu Schiffbruch und landen mit ihrem Floss auf einer Insel. Sie haben grossen Hunger und machen sich auf die Suche nach anderen Inselbewohnern, dabei stossen sie auf ein lecker angerichtetes Buffet. Doch das war nicht für sie bestimmt. Die Akrobaten: Molang und Piu Piu gehen in den Zirkus. Sie wollen um jeden Preis Teil der Show sein, aber schaffen es nicht den Zirkusdirektor zu überzeugen... bis Molang sich, ohne es zu wollen, in eine menschliche Kanonenkugel verwandelt. Pass auf!: Molang und Piu Piu gehen in ein Restaurant, wo sie aus Versehen den Kellner zum stolpern und fallen bringen. Der arme Kerl muss vom Krankenwagen abgeholt werden und kann nicht mehr arbeiten. Um dem Restaurantbesitzer zu helfen, springen Molang und Piu Piu ein und ersetzen den Kellner.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/25/1641835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511062000 +0200" stop="20230511063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Tanz in der Nacht / Der Golfprofi) (46/170)</title>
<desc lang="fr">«Tanz in der Nacht / Der Golfprofi»Tanz in der Nacht: Was für eine Nacht! Da stolpert der Bauer über seine alte Plattensammlung und legt mit Stubentiger Pidsley ein heisses Tänzchen aufs Parkett. Und das alles, während die Schafe schlafen wollen. Eines ist klar: Der laute Plattenspieler muss weg! Doch als Shaun durch den Schornstein nach ihm angelt, hat er plötzlich Pidsley am Haken ... Der Golfprofi: Zufällig fällt dem Bauern seine alte Golfausrüstung in die Hände. Au weh! Schon beim ersten Abschlag verrenkt er sich das Kreuz. Das ist Shauns Chance, sein Talent zu beweisen: Ob Bitzers Hütte, Timmys Sandburg oder das Dach des Bauernhauses, kein Ort ist vor Shaun sicher. Da greift Bitzer ins Geschehen ein. Und verursacht eine Kettenreaktion ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/36/2000654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511063000 +0200" stop="20230511063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni und Kikaninchen fahren mit dem Traktor durch die Schnipselwelt. Als es dunkel wird, machen sie es sich auf der Picknickdecke gemütlich. Kikaninchen freut sich schon sehr auf den Sternenhimmel. Doch am wolkigen Himmel ist kein einziger Stern zu sehen. Zum Glück hat Anni eine rettende Idee!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511063500 +0200" stop="20230511065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der rollende Riesenkürbis / Der Schatz von Pontypandy Pete) S9 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Der rollende Riesenkürbis / Der Schatz von Pontypandy Pete»Der rollende Riesenkürbis: In Pontypandy findet der alljährliche Riesengemüse-Wettbewerb statt. Auch Norman und die anderen wollen mit einem Kürbis teilnehmen, aber der ist so gross geraten, dass es ein echtes Problem wird, ihn zu den Preisrichtern zu schaffen. Da kommt Norman auf die Idee, James wie ein Zugpferd vor einen Rollwagen zu spannen, um den Kürbis so über den Hügel zu bringen. Doch der Rollwagen macht sich selbständig und reisst James mit... Der Schatz von Pontypandy Pete: Moose hat Norman und James eine Schatzkarte geschenkt. Angeblich führt sie zum Schatz des alten Piraten Pontypandy Pete, der sein Gold auf Pontypandy Eiland versteckt haben soll. Trotz diesiger Luft ziehen die beiden los und folgen den Hinweisen der Karte. Aber der Nebel zieht sich immer weiter zu. Und schliesslich verlieren sich James und Norman aus den Augen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/09/2189570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511065500 +0200" stop="20230511071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie sehen neu geborene Waschbären aus?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. Viele Tiere und gleich mehrere Überraschungen gibt es heute in den Lach- und Sachgeschichten. Tanja und André spielen ein Spiel, bei dem sie ihre Finger kreuzen. Bernd erzählt mit seinen Fingern die Geschichte von Wule Waschbär. Wamba, ein echter Waschbär, erblickt in einem Baumstamm das Licht der Welt. Anke macht Liebeserklärungen in verschiedenen Sprachen. Und aus einem wilden Löwen wird eine klitzekleine Maus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/34/1996993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511071900 +0200" stop="20230511072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie begibt sich auf eine rasante Reise in einem Flugzeug. Oder ist Anni am Ende sogar selbst das Flugzeug? Sie fliegt durch die Wolken, spürt den Regen und entdeckt von dort oben jede Menge! Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511072000 +0200" stop="20230511074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Im Land des Leuchtens / Hektik in Hellas) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Im Land des Leuchtens / Hektik in Hellas»Im Land des Leuchtens: Ollie &amp; Moon und Stanley haben eine Einladung von ihrem Freund Dang aus Thailand erhalten. Er möchte mit ihnen zusammen Loi Krathong feiern - ein traditionelles thailändisches Fest. Worum es bei dem Fest geht, soll eine Überraschung sein. Sie erfahren nur, dass es in der Nacht gefeiert wird. Moon ist sofort begeistert. Doch Ollie ist nicht angetan - er hat schreckliche Angst im Dunkeln. Hektik in Hellas: Moon kann die Ankunft ihres Opas kaum erwarten. Denn der Handel treibende Kater bringt seiner Enkelin immer leckere griechische Mandelkekse mit. Doch diesmal erwartet Moon eine Enttäuschung - die Kekse waren ausverkauft und die nächste Griechenland-Reise ihres Grossvaters steht erst wieder in drei Wochen an. Solange kann Moon ihren Heisshunger einfach nicht im Zaum halten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/35/1998737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511074500 +0200" stop="20230511081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die Tiere sind los: Bert lernt Entensprache, Elmo verfolgt einen Schmetterling und Mariechen empfängt in ihrer TV-Show eine sprechende Kuh. Ausserdem füttert Franzi die Lämmer ihres Opas. Und Krümelmonster parodiert &quot;Twilight&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1764733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511081000 +0200" stop="20230511082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und das Hosenunglück / Lieselotte und der vertrackte Traktor) (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und das Hosenunglück / Lieselotte und der vertrackte Traktor»Lieselotte und das Hosenunglück: Lieselotte muss dem verzweifelten Postboten helfen, unbemerkt ins Dorf zu kommen. Der hat sich nämlich seine Hose zerrissen, und nun ist die Unterhose für jeden sichtbar. Peinlich! Lieselotte findet die Dinosaurier auf der Unterhose des Postboten lustig, was aber den Postboten verärgert. Und nachdem Lieselotte zum wiederholten Male über den Postboten lacht, wird dieser sauer. Wie kann Lieselotte sich wieder mit ihrem Freund versöhnen? Lieselotte und der vertrackte Traktor: Lieselotte will unbedingt mitspielen, denn alle Tiere spielen &quot;Rennauto&quot; mit dem Traktor der Bäuerin. Aber die Kuh hat keinen Führerschein und lenkt den Traktor gegen einen Zaun. Von dem kleinen Unfall bekommt die Bäuerin nichts mit, und die Tiere beschliessen, den Traktor wieder zurück zu rollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/31/1942032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511082500 +0200" stop="20230511085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Eine super klebrige Angelegenheit / Pferdseiltanz) (75/104)</title>
<desc lang="fr">«Eine super klebrige Angelegenheit / Pferdseiltanz»Eine super klebrige Angelegenheit: Zoé, QuackQuack, Finn, Tanja und Hamid sind heute Superhelden und erleben ein spannendes Abenteuer auf einem Jahrmarkt. Dort werden die Superhelden dringend gebraucht, denn zwei Hummer machen alles kaputt. Doch die beiden Hummer können gar nichts dafür, denn sie haben sehr starke Scheren und die haben sie einfach nicht im Griff. Unsere Freunde zeigen ihnen, dass man mit ein bisschen Übung alles schaffen kann. Hamid kann ein Lied davon singen, denn er hatte seine neue Superkraft anfangs auch nicht im Griff. Pferdseiltanz: Zoé und ihre Freunde besuchen heute einen Pferdehof. Dort findet eine grosse Show statt, bei der die Pferde zeigen können, was sie besonders gut können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/26/1763568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511085000 +0200" stop="20230511090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Die Mondglockenblume / Eine seltsame Aushilfe) S1 (36/39)</title>
<desc lang="fr">«Die Mondglockenblume / Eine seltsame Aushilfe»Die Mondglockenblume: Für Pestilla sind Menschenkinder Nichtsnutze. In einem Wettstreit wollen Petronella, Lea und Luis der Oberhexe beweisen, dass sie zusammen sogar eine Mondglockenblume wachsen lassen können! Aber eine Mondglockenblume wachsen zu lassen, stellt sich als eine nicht lösbare Aufgabe heraus. Nur deshalb hat sich Pestilla auf den Wettstreit eingelassen. Aber da hat sie die Rechnung ohne die schlauen Menschenkinder Lea und Luis gemacht! Eine seltsame Aushilfe: Petronella hat ein grosses Problem. Weil sie mit Pflanzenwuchsmittel besprüht wurde, kann sie sich nicht mehr klein zaubern. Wie gut, dass die Kuchenbrands eine Aushilfe suchen. Aber wie lange kann eine Hexe in einer Bäckerei arbeiten, ohne aufzufallen? Und dann mischt Petronella auch noch Zwergmausköttel in den Kuchenteig hinein. Ob das gut geht und gut schmeckt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/03/2049766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090900 +0200" stop="20230511091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt treffen Miguel und Kikaninchen einen Wal, der Ball spielt. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511091000 +0200" stop="20230511091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die hungrige Fliege) (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Die hungrige Fliege»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511091500 +0200" stop="20230511092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Josias möchte Politiker werden: Josias erzählt warum er Politiker werden möchte und Paul und Hannes essen eine leckere Kugel Eis. Dann bastelt Sophie einen Steckdrachen und lädt die Zuschauerkinder ein selbst kreativ zu werden und auch einen Steckdrachen zu basteln. In der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zusehen, die Zuschauerkinder gebastelt und gemalt haben und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/17/2185372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511092400 +0200" stop="20230511092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Rundflug über dem Dschungel findet ein unsanftes Ende in einer Baumkrone. Beim Abstieg trifft Kikaninchen eine freundliche Spinne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511092500 +0200" stop="20230511093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Spieltricks) (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Spieltricks»Spieltricks: Auch Tiere beherrschen jede Menge Tricks: Kalifornische Erdhörnchen benutzen eine alte Schlangenhaut, um eine hungrige Ratte zu verwirren. Die Kokosnusskrake versteckt sich bei Ärger in einer alten Muschel, während die Orchideen-Gottesanbeterin viele Streiche beherrschst - sogar Kung Fu!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/10/2189573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511093500 +0200" stop="20230511101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Ein Liebster für Frau Strauss / Chikus Kontrollhelm / Nur nichts anfassen) S3 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Liebster für Frau Strauss / Chikus Kontrollhelm / Nur nichts anfassen»Ein Liebster für Frau Strauss: Badou und seine Freunde finden, dass Frau Strauss einen Herzallerliebsten haben sollte und versuchen dem Zufall etwas nachzuhelfen. Doch an Krokodilus hatten sie als möglichen Kandidaten nicht gedacht! Nachdem König Babar seinem Herzblatt Königin Celeste im Thronsaal ein Liebeslied vorgesungen hat, bricht Frau Strauss in Tränen aus. Badou und seine Freunde mutmassen, dass Frau Strauss auch gern einen Liebsten hätte und beschliessen, ihr einen Verehrer zu suchen. Das Treffen mit ihrem ersten Rendezvouspartner endet allerdings in einem Streit, beim zweiten Treffen mischt sich ein ungebetener Gast ein. Bei der dritten Verabredung geraten die Beteiligten sogar in ernsthafte Gefahr. Wird Frau Strauss doch noch ihren Liebsten finden? Oder ist alles nur ein grosses Missverständnis?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/10/2189574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511101000 +0200" stop="20230511101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Wenn sich Kikaninchen und Anni auf das Geschichtenkissen kuscheln, ist es Zeit für eine Wunschgeschichte. Diesmal soll es eine Geschichte von Philippa und ihrem Freund Anton sein. Die beiden verstehen sich richtig gut. Und als sich Anton am Kopf stösst, weiss Philippa gleich wie sie den &quot;Blauhorndino Anton&quot; aufmuntern und trösten kann. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511101500 +0200" stop="20230511110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Bosses Geburtstag / Bernhard, das Supereichhörnchen / Bernhard lernt Rad fahren / Der grosse Streit) S1 (3/50)</title>
<desc lang="fr">«Bosses Geburtstag / Bernhard, das Supereichhörnchen / Bernhard lernt Rad fahren / Der grosse Streit»Bosses Geburtstag: Es ist der Geburtstag von Bosse, dem missmutigen Igel. Super-Edgar würde ihm so gerne ein Geschenk machen. Aber was kann man jemandem schenken, der überhaupt nichts mag? Bernhard, das Supereichhörnchen: Bernhard, das ungeschickte Eichhörnchen, beschliesst ein Superheld zu werden, so wie Super-Edgar. Ausgestattet mit einer Maske, einem Umhang und Sprungfederstiefeln, verursacht das Eichhörnchen eine Katastrophe nach der anderen. Super-Edgar traut sich nicht, ihm zu sagen, dass er wirklich nicht zum Superhelden taugt! Albert, der Eisbär, beschliesst daraufhin, sich als Lockvogel in Gefahr zu begeben, um dem Eichhörnchen die Realität aufzuzeigen. Bernhard lernt Rad fahren: Bernhard, das ungeschickte Eichhörnchen, träumt davon, Radfahren zu lernen, damit er mit Katja, der Katze, zusammen Ausflüge unternehmen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/32/1907200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511110000 +0200" stop="20230511111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511111000 +0200" stop="20230511122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Alien Bazar (Schnecken schmecken / Gefangen in der rosa Handtasche / Das Seifenkistenrennen / Grosse Hand für grosse Taten / Der Stachel der Freundschaft / Das blaue Auge des Schreckens / Der Sheriff war ein Alien) S3 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Schnecken schmecken / Gefangen in der rosa Handtasche / Das Seifenkistenrennen / Grosse Hand für grosse Taten / Der Stachel der Freundschaft / Das blaue Auge des Schreckens / Der Sheriff war ein Alien»Schnecken schmecken: In der Hoffnung etwas Abwechslung in den Speiseplan der Aliens zu bringen, serviert Swanky Schnecken. Und da diese französische Delikatesse nicht ganz billig ist, eröffnet er im Leuchtturm kurzerhand seine eigene Schneckenfarm. Als Swanky den Schnecken jedoch Namen gibt, kommen Tommy Zweifel, ob die schleimigen Gesellen wirklich jemals im Kochtopf landen werden. Er setzt Swanky ein Ultimatum. Gefangen in der rosa Handtasche: Swankys Mutter hat ihre Handtasche bei einem Besuch im Leuchtturm vergessen. Als Tommy diese aus Neugier öffnet, wird er ins Innere der Handtasche gesogen. So ergeht es nach und nach jedem, der es wagt die Handtasche zu öffnen. Langsam wird es eng in der Tasche, doch Swankys Mutter lässt bei der Suche nach ihrer geliebten Handtasche nicht locker.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/27/1836974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511122000 +0200" stop="20230511123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die kleine Seejung-Mascha) (73/91)</title>
<desc lang="fr">«Die kleine Seejung-Mascha»Die kleine Seejung-Mascha: Beim Angeln trifft der Bär auf eine kleine Meerjungfrau, die mit ihm spielen und ihm zeigen will, wo sie wohnt. Zuhause am Ufer grämen sich Mascha und die Bärin ganz schrecklich, weil sein Boot ohne den Bären zurückkehrt. Auch die zu Hilfe gerufenen Wölfe können den Bären nicht finden. Erst am Abend besinnt sich der Bär und kehrt mit Hilfe der Meerjungfrau zu Mascha und der Bärin zurück. Die Bärin ist beleidigt und entstampft, gefolgt vom Bären. Da entdeckt Mascha die kleine Meerjungfrau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/58/1844818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511123000 +0200" stop="20230511125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Nacht des Hundemonsters / Schnell wie der Blitz) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Nacht des Hundemonsters / Schnell wie der Blitz»Die Nacht des Hundemonsters: Garfield braucht all seine Willenskraft, um NICHT die Lasagne wegzufressen, die Jon für Liz' Geburtstag zubereitet hat. Ausgerechnet in dieser Nacht jedoch verwandelt eine kosmische Hunde-Strahlung Odie in ein Monster, das die Lasagne frisst und die Wohnung demoliert. Der Verdacht fällt auf Garfield. Erst als ein seltsamer Professor die Sternenkonstellation erklärt, wird Garfield rehabilitiert. Doch dann gibt es eine Planetenkonstellation, die Katzen beeinflusst ... Schnell wie der Blitz: Liz' Frettchen ist wieder mal zu Besuch. Für Garfield hört der Spass auf, als sich das Tier über sein Fressen hermacht. Nur wie sie davon abhalten, ist sie doch schnell wie der Blitz?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/26/1672427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511125500 +0200" stop="20230511131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Der zweite Käpt'n / Action Zoe) (61/78)</title>
<desc lang="fr">«Der zweite Käpt'n / Action Zoe»Der zweite Käpt'n: Die Power Players bekommen überraschend Besuch von einer Action-Spielzeugfigur, die Käpt'n Charge wie aus dem Gesicht geschnitten ist. Der unmittelbare Doppelgänger schlägt vor, gemeinsam gegen Madcap anzutreten. Aber was hat der Neuankömmling wirklich vor? Action Zoe: Spielzeugdieb Rufin stiehlt in einem unbeobachteten Moment Axels Power Players-Freunde samt Hauptquartier aus seinem Zimmer. Schnell stellen Axel und Zoe ein improvisiertes Rettungsteam zusammen, um sie zu befreien. Mit dabei: Zoes kratzbürstigen Katzen, Joyride und Botguy! Wird es dem bunten Team gelingen, Rufin seine Beute wieder abzuluchsen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/49/1978737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511131500 +0200" stop="20230511134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Libertalia / Pirat im Ruhestand) (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Libertalia / Pirat im Ruhestand»Die Kinder kommen auf die Idee, einfach alle Erwachsenen auf einer einsamen Insel auszusetzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511134000 +0200" stop="20230511141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Best Friends Forever) S19 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Best Friends Forever»Best Friends Forever: Amys Vater wird der Umweltkatalysator vom Auto gestohlen. Kurz darauf ertappen Amy und ihre beste Freundin Nika die Diebe auf frischer Tat. Während Nika die Täter filmt, will Amy den Kat des Pkw ihres Vaters zurückholen, doch die Aktion läuft schief. Die Mädchen fliegen auf. Es kommt zu einer Verfolgungsjagd. Als Amy ihre Freundin wiederfindet, ist sie nicht mehr dieselbe. Was ist geschehen? Der Fall stellt die Freundschaft der beiden Mädchen auf eine harte Probe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1744348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511141000 +0200" stop="20230511150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (7/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 825: Orkan erweist sich als talentierter Taschendieb. Davids Patin Kathi nervt das verliebte Paar gewaltig. Ming vermutet, dass Alex ihre Mutter betrügt. Daphne ist Orkans Patin. Sie schlägt ihm vor, auch bei Miriams Talentwettbewerb mitzumachen. Aber Orkan ist nicht interessiert. Als Herr Zech Orkan dann beim Hütchenspiel um Geld erwischt, eilt ihm Daphne zur Hilfe, was dazu führt, dass Orkan sich nun doch für die Show eintragen muss. Und Orkan hat in der Tat ein Talent. Als &quot;Taschendieb&quot; wird er von Jonny und Daphne gefeiert, bis er den Bogen überspannt. Trotz der misslungenen Bootstaufe läuft es bei Pippi und David super. Pippi will nicht Kathis Patin werden und David übernimmt auch diese Aufgabe für seine Freundin. Pippi ist ihm dafür wirklich dankbar, aber Kathi nimmt David mehr in Anspruch, als es Pippi lieb ist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/11/2189577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511150000 +0200" stop="20230511155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Wo sind die Wächter? / Das weisse Pferd) S2 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Wo sind die Wächter? / Das weisse Pferd»Wo sind die Wächter?: Mick möchte die vier Jugendlichen aufgrund der drohenden Gefahr so schnell wie möglich aus Namra wegbringen, doch das Tor zur Menschenwelt ist verschlossen. Charlie kann nicht länger tatenlos herumsitzen und beschliesst gemeinsam mit Tarik, das Orakel zu befragen. Doch das antwortet wie immer in Rätseln. In Mick keimt ein schrecklicher Verdacht auf, wer hinter dem zerstörerischen Schattenzauber steckt. Das weisse Pferd: Während Charlie nach Antworten sucht, wie man Namra von dem Schattenzauber befreien kann, will Jenny mehr über den verschlossenen Dimitri erfahren. Ihre bohrenden Fragen lösen bei ihm jedoch eine erstaunliche Reaktion aus. Als Charlie einem magischen weissen Pferd begegnet, glaubt sie, dass sie ein Zeichen bekommen hat.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/11/2189578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511155000 +0200" stop="20230511164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Revierverhalten / Unverhofft kommt oft) (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Revierverhalten / Unverhofft kommt oft»Revierverhalten (21). Auf einem Ausritt bekommen Wendy, Tanja und Jerry einen Schreck: Auf den Waldwegen brausen Motocross-Fahrer so an ihnen vorbei, dass ihre Pferde scheuen, und Tanja sogar aus dem Sattel fällt. Glücklicherweise hat sie sich nicht verletzt, und Sasha, der Motocross-Fahrer, entschuldigt sich bei ihr. Er erklärt, dass sie für einen bevorstehenden Wettkampf üben, und versichert, dass es nicht wieder vorkommen werde. Doch dann findet Wendy wieder Reifenspuren im Wald und wird aktiv.Sie will den Motocross-Fahrern &quot;Unerlaubtes Befahren von Waldwegen&quot; nachweisen. Dazu benötigt sie allerdings Beweise, die sie zusammen mit Bianca finden möchte. Bei ihren &quot;Untersuchungen&quot; im Wald werden sie fast wieder von einem Motorrad umgefahren - doch zum grossen Erstaunen von Wendy und Bianca steckt diesmal nicht Sacha unter dem Helm ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/12/2189579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511164000 +0200" stop="20230511171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (In aller Freundschaft / Weltmeister im Simulieren) S2 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«In aller Freundschaft / Weltmeister im Simulieren»In aller Freundschaft: Marine übt sich als Krankenschwester und dank ihrer eifrigen Behandlung erkrankt Max tatsächlich. Marine möchte Krankenschwester werden wie ihre Mama. Dafür muss man viel üben, meint sie, und macht Jagd auf Patienten. Wendy bittet Max, den nervigen Kranken zu spielen und ihre kleine Schwester ein für alle Mal von ihrem Berufswunsch abzubringen. Nur leider wird ihr geliebter Max dank Marines eifriger Behandlung tatsächlich heftig krank. Die kranken Schwestern: Marine spielt die Kranke, weil sie in der Schule kein Diktat schreiben will. Wendy kommt dahinter und macht es gleich nach, um ihre Mathearbeit zu schwänzen. Als die beiden beschliessen, dann genauso spontan wieder gesund zu werden, durchkreuzen die Eltern ihren Plan.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/05/2075061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511171000 +0200" stop="20230511174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Der Angeber / Das Paradies der Vögel / In der Schlucht) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Angeber / Das Paradies der Vögel / In der Schlucht»Der Angeber: Der mutige Hausgänserich Tristan stösst zur Schar und dort auf grosse Begeisterung bei den drei Gänseschwestern. Das führt natürlich zu Unmut bei Martin, den Tristan zudem ständig als Hasenfuss bezeichnet. Als Tristan die Schar mit seiner tollkühnen Art in Gefahr bringt, reicht es schliesslich auch Nils. Das Paradies der Vögel: Nils lädt Lina ein, mit der Schar zu einem besonders schönen Strand zu kommen. An diesem paradiesischen Ort liegt die Liebe in der Luft und es gelingt Nils, Martin davon zu überzeugen, dass es an der Zeit ist, Daunenfein seine Gefühle zu gestehen. Doch dem schüchternen Martin fehlt beim Anblick seiner Liebsten jedes vernünftige Wort. Als Lina eine Zaubermuschel findet, dank der man über weite Strecken kommunizieren kann, hat Nils eine Idee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2124501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511174500 +0200" stop="20230511181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Ein verschachtelter Fall / Die Gräfin und der Bär) S6 (3/12)</title>
<desc lang="fr">«Ein verschachtelter Fall / Die Gräfin und der Bär»Ein verschachtelter Fall: In der ganzen Stadt verschwinden Pakete und Kartons. Die Erdmännchen-Detektive gehen der Sache auf den Grund. Hauptverdächtiger ist ein Paketbote, der die Pakete lieber verschwinden lässt, anstatt sie auszutragen. Die Gräfin und der Bär: Die Erdmännchen sind überrascht: Die Gräfin von Undzu hat sich einen riesigen Bären als Haustier angeschafft. Allerdings fängt es kurz nach seinem Einzug an, in der Villa zu spuken. Jan &amp; Henry beginnen sofort mit den Ermittlungen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/12/2189582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511181000 +0200" stop="20230511183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Kein Schlaf für Maja / Eine königliche Pause) (12/129)</title>
<desc lang="fr">«Kein Schlaf für Maja / Eine königliche Pause»Ein seltsamer Lärm stört die Nachtruhe des Bienenstocks. Sogar Willi verlässt deshalb freiwillig seine warme Wabe um bei Maja auf der Wiese etwas Ruhe zu finden!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/02/2138872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511183500 +0200" stop="20230511184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Das Blumenfest) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Blumenfest»Das Blumenfest: Es ist Blumenfest. Marcelle lädt Celestine ein, mit ihren Töchtern, Augustin und ihr zu feiern. Ernest will auch kommen. Aber das Fest ist eine alte Mäuse-Tradition, also nichts für Bären. Ernest ärgert sich. Wird ausgerechnet das Blumenfest die alte Trennung zwischen Bären und Mäusen wieder neu entfachen? Als Celestine daraufhin lieber zuhause bei Ernest bleiben will als ohne ihn zu feiern, gilt es, einen Kompromiss zu finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511184700 +0200" stop="20230511185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Apfelblüten: Es ist ein wunderbares Gefühl, über eine blühende Apfelbaumwiese zu gehen, findet Singa. Auch wenn schon viele Blütenblätter zu Boden rieseln, so freut sie sich doch schon auf die Früchte, die bald an den Bäumen wachsen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511185000 +0200" stop="20230511190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Wippe&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Wippe&quot;»Der kleine König ist zufrieden mit sich, denn er hat eine prima Erfindung erfunden: eine Wippe. Und die möchte er jetzt auch sofort ausprobieren. Allerdings, alleine. Denn schliesslich hat er die Wippe ja auch alleine erfunden ! Bald allerdings ist klar, dass die Wippe nur funktioniert, wenn doch alle Freunde mitmachen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511190000 +0200" stop="20230511192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Eine Schlumpfshow für Gargamel 1 / Eine Schlumpfshow für Gargamel 2) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Eine Schlumpfshow für Gargamel 1 / Eine Schlumpfshow für Gargamel 2»Inhalt wird nachgereicht! : Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/33/2000324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511192500 +0200" stop="20230511195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Quallen - Sensation am See: Quallen im Süsswassersee? Gleich am ersten Tag als Bademeister, macht Fritz diese Entdeckung. Als Herr Kluthe auch noch behauptet, dass die Quallen Ausschlag verursachen, muss Fritz handeln. Alle Badegäste nehmen Reissaus. Nur Herr Kluthe sitzt mit seiner Mutter im Schatten und spielt seelenruhig Mau Mau. Yasemin will mit Fritz dringend das Rätsel um die Quallen lösen. Sind es Verwandte der grossen Meeresquallen? Wie kommen sie in den See? Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/04/2014944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195000 +0200" stop="20230511200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200000 +0200" stop="20230511201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511201000 +0200" stop="20230511203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Na, ihr Stinker?) (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Na, ihr Stinker?»Na, ihr Stinker?: Die Kids entdecken Europas grösste Tropenhalle: das Gondwanaland. Während die Jungs die exotischen Vögel füttern, gehen die Mädchen zu den Riesenottern. Doch die Fütterung der putzigen Wassermarder wird für Inga und Laura zur Herausforderung. Das laute Geschrei und der heftige Gestank sind kaum auszuhalten. Ob der Job als Tierpfleger wirklich ein Traumjob ist?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511203500 +0200" stop="20230511210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/23/2189587_A.jpg" />
</programme>