<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527060000 +0200" stop="20230527061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527061000 +0200" stop="20230527064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis (Franklin und die Elchsaurier / Franklin findet einen Schatz / Franklin und der Superflitzer) (22/104)</title>
<desc lang="fr">«Franklin und die Elchsaurier / Franklin findet einen Schatz / Franklin und der Superflitzer»Franklin und die Elchsaurier: Franklin und seine Freunde sind mit Herrn Uhu und Papa Fuchs in einem Zeltlager. Während Franklin und Bär mit einem Geweih aus Ästen durch den Wald streifen und Elchsaurier spielen, lösen die anderen Freunde kniffelige Aufgaben rund um den Wald. Doch Franklin und Bär stören sie immer wieder. Erst Schnecke schafft es, den beiden klarzumachen, dass niemand ihr Spiel lustig findet. Für eines allerdings ist das Astgeweih super zu gebrauchen - und bald flackert das Lagerfeuer und es gibt Marshmellows für alle. Franklin findet einen Schatz: Franklin und Bär finden eine Schatzkarte! Vor langer Zeit hat Franklins Grossvater diese Karte in seinem Wandertagebuch versteckt. Gemeinsam mit ihren Vätern machen sich Franklin und Bär auf die Suche nach dem geheimnisvoll mit einem grossen X markierten Ort auf der Karte.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/09/2142081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527064000 +0200" stop="20230527070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (Le monarque papillonnant / La vie en rose) S1 (28/40)</title>
<desc lang="fr">«Le monarque papillonnant / La vie en rose»Das grosse Flattern: Nick und Sally sind begeistert, als sie hören, dass der Kater mit Hut einen echten Schmetterling kennt. Gerade haben sie sich bunte Schmetterlingsflügel gebastelt und flattern damit im Garten herum. Nur allzu gern ist der Kater bereit, mit ihnen Bernadette, den Monarchfalter, zu besuchen. Doch die Schmetterlingsdame ist gerade auf dem Weg zum Stechkiefernwald, wo sie zusammen mit tausenden Artgenossen eng aneinander geschmiegt den Winter verbringen will. Alles rosarot: Der Kater mit Hut zeigt Nick und Sally besonders graziöse Bewegungen, die ihm die Flamingodame Rosie beigebracht hat. Nick und Sally möchten sie auch lernen. Doch als sie Rosie besuchen wollen, treffen sie zuerst auf Winky, einen kleinen Vogel, der behauptet, ebenfalls ein Flamingo zu sein. Dabei ist die Farbe seines Gefieders nicht rosa, sondern grau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/1751505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527070500 +0200" stop="20230527072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Die Pinguin-Parade / Alles nach Plan / Geburtstagsparty für die Schildkröte) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Pinguin-Parade / Alles nach Plan / Geburtstagsparty für die Schildkröte»Die Pinguin-Parade: Valerie macht eine Parade mit den Pinguinen. Dabei wandert sie jeden Morgen mit den Pinguinen durch den ganzen Zoo. Schildkröte Sonia möchte auch mitmachen. Aber sie ist zu langsam und kommt nicht mit. Das macht Sonia sehr traurig. Doch als sich Valerie an die Geschwindigkeit der Schildkröte anpasst, haben die Pinguine keinen Spass mehr. Werden Direktor Peek und Jimmy einen Weg finden, wie auch langsame Tiere bei der Parade mitlaufen können? Alles nach Plan: Jimmy erstellt für seinen Vater einen Zeitplan, damit er nicht mehr ständig im Zoo hin und her rennt und genau weiss, was wann zu tun ist. Das ist zwar gut gemeint, sorgt aber für Verwirrung und Unmut, denn nun haben die Besucher keine Zeit mehr, um sich mit den Tieren zu beschäftigen oder Fragen zu stellen. Jimmy muss umplanen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2176677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527072500 +0200" stop="20230527074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte von einem, der Bücher liebt / Die Geschichte von einem kuriosen Einschlafreim / Die Geschichte von Fragen und Antworten) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte von einem, der Bücher liebt / Die Geschichte von einem kuriosen Einschlafreim / Die Geschichte von Fragen und Antworten»Die Geschichte von einem, der Bücher liebt: Puck möchte wissen, wie mit dem Buchladen alles begann. Dog liest ihm die Geschichte vor, die es schon gab, noch bevor überhaupt ein Regal im Laden stand. Puck ist nur ein bisschen enttäuscht, dass er nicht darin vorkommt. Aber Dogs Lieblingsbuch ist ja noch nicht geschrieben... Die Geschichte von einem kuriosen Einschlafreim: Ein Kinderreim, den Pucks Mutter immer vor dem Schlafen gehen aufgesagt hat, verschlägt die Bücherfreunde auf ein kurioses Sportfest. Dort spielt die Katze Fiedel, das Geschirr läuft um die Wette und eine Kuh braucht Starthilfe bei ihrem Sprung über den Mond... Die Geschichte von Fragen und Antworten: Dog und Puck stellen sich die grossen Fragen des Lebens. Eine Philosophie-Reise mit Oma Puck verspricht Antworten. Doch am Ende brummt vor allem der Schädel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2176678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527074500 +0200" stop="20230527081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Der verzauberte Minigolfplatz / Alles in Ordnung) S4 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Der verzauberte Minigolfplatz / Alles in Ordnung»Der verzauberte Minigolfplatz: Gräfin von Undzu trainiert für einen Minigolfwettkampf gegen ihren Erzfeind Graf von Wegen. Alles läuft perfekt bis es plötzlich auf dem Minigolfplatz zu spuken beginnt. Können Jan &amp; Henry den Geist schnappen? Alles in Ordnung: Eine merkwürdige Einbruchwelle rollt durch die Stadt. Der Täter klaut nichts, sondern repariert alles, was kaputt ist und räumt auf. Steckt vielleicht der ordnungsliebende Kommissar dahinter?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/03/2091444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527081000 +0200" stop="20230527084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Der Campingausflug / Der Schatz des Eichelkönigs / Der Wuselwald-Rekord) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Campingausflug / Der Schatz des Eichelkönigs / Der Wuselwald-Rekord»Der Campingausflug: Becca und ihre Freunde machen zusammen mit Pfadfinder-Anführer Papsie einen Übernachtungsausflug und besteigen den grössten Berg des Wuselwalds. Als es Nacht wird stellen sie fest, dass Beccas Papa dummerweise das Zelt vergessen hat. Die Bande sucht vor Einbruch der Dunkelheit auf dem Spitzen Gipfel eine Lösung, frei nach dem zweiten Motto der Wuselwald-Pfadfinder: &quot;Bist du nicht vorbereitet, sei kreativ!&quot;. Der Schatz des Eichelkönigs: Becca und ihre Freunde entdecken eine alte Karte, die zum legendären Schatz des Eichelkönigs führen soll. Gemeinsam machen sie sich auf die Suche nach seinem Geheimnis und müssen grosse Mutproben bestehen und schwierige Rätsel lösen. Pedro muss sich ständig umdrehen und zweifelt schon an sich, als die Bande zwei heimliche Verfolger entdeckt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2144786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527084500 +0200" stop="20230527092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Eine super klebrige Angelegenheit / Pferdseiltanz / Ein Riesen Problem) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Eine super klebrige Angelegenheit / Pferdseiltanz / Ein Riesen Problem»Eine super klebrige Angelegenheit: Zoé, QuackQuack, Finn, Tanja und Hamid sind heute Superhelden und erleben ein spannendes Abenteuer auf einem Jahrmarkt. Dort werden die Superhelden dringend gebraucht, denn zwei Hummer machen alles kaputt. Doch die beiden Hummer können gar nichts dafür, denn sie haben sehr starke Scheren und die haben sie einfach nicht im Griff. Unsere Freunde zeigen ihnen, dass man mit ein bisschen Übung alles schaffen kann. Hamid kann ein Lied davon singen, denn er hatte seine neue Superkraft anfangs auch nicht im Griff. Pferdseiltanz: Zoé und ihre Freunde besuchen heute einen Pferdehof. Dort findet eine grosse Show statt, bei der die Pferde zeigen können, was sie besonders gut können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/55/2189998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527092000 +0200" stop="20230527094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maari - Abenteuer am Riff (Übernachtung im Algenwald / Doppelgeburtstag / Das Riff-Fest) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Übernachtung im Algenwald / Doppelgeburtstag / Das Riff-Fest»Übernachtung im Algenwald: Auf dem Ausflug der Vorschule in den Tangwald entdeckt Fin, dass er sein Kuscheltier Kuschelwurmi verloren hat. Aber ohne Kuschelwurmi kann er nicht einschlafen. Noch dazu weit entfernt von seinen Papas. Er will nach Hause. Maari, Tuts und Spotti müssen ihm irgendwie helfen, einzuschlafen. Nur wie? Doppelgeburtstag: Wum und Jelli verteilen Einladungen für ihre jeweiligen Geburtstagsfeiern. Maari und ihre Freunde sind total begeistert: Gleich zwei Einladungen auf einmal! Doch dann entdecken sie, dass Wum und Jelli am selben Tag feiern. Müssen sie sich etwa zwischen den beiden Feiern entscheiden? Aber dann wäre ja einer von beiden traurig. Gibt es vielleicht eine Lösung, die alle zufriedenstellt? Das Riff-Fest: Pünktlich zur Blüte des Korallenbaums steht das Riff-Fest an.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/19/1753144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527094000 +0200" stop="20230527095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Wir spielen Hula Hoop: Kinder spielen Hula Hoop. Dann basteln Mila und Julia einen Steckaffen und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckaffen zu basteln. Kinder malen, basteln und spielen zum ENE-MENE-BU-Lied und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/2196020_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527095000 +0200" stop="20230527100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Archäologiehund: Anna hat schon viele Hunde mit besonderen Fähigkeiten getroffen, aber heute lernt sie einen ganz besonderen kennen: den Archäologiehund Flintstone. Zusammen mit seinem Herrchen Dietmar findet er antike Grabesstätten. Dietmar zeigt Anna, wie man mit Hunden diese spezielle Fähigkeit trainiert und dann darf Anna sogar selbst mit Flintstone auf einer Ausgrabungsstätte nach Knochen suchen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1975067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527100500 +0200" stop="20230527102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (So viel Trick muss sein!) (15/22)</title>
<desc lang="fr">«So viel Trick muss sein!»So viel Trick muss sein!: In der Hundeschule lernen Nele und Lotte den Trick &quot;Diener&quot; kennen: Es sieht noch etwas krumm und schief aus, aber vor allem macht er Spass! Bruno und Knicki überraschen Sabine mit perfekt umgesetzten Hausaufgaben und Bruno lernt einen Trick, wie er vor Knicki richtig cool dasteht. Bijous Familie hat auf Sabines Rat hin einen Ruhekorb besorgt. Und Valentin und Lorelei arbeiten daran, Bijou einfach mal in Ruhe zu lassen, wenn sie darin liegt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/28/2196022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527102000 +0200" stop="20230527103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Gute Nacht: Singa, SingDing und Studiogast Herr Jan machen heute eine Pyjama-Party. Da darf ein spannender Film natürlich nicht fehlen. Am Ende merken die drei, dass der Film wohl doch zu gruselig war. Angst vor Albträumen hat das SingDing aber angeblich nicht. Er will so mutig sein wie Ich &amp; Herr Meyer, die ihm raten: &quot;Geh' dahin, wo die Angst am allergrössten ist&quot;. An Schlafen ist trotzdem nicht zu denken. Vielleicht ist das SingDing ja auch eine Eule, die abends besonders wach ist. Davon erzählt das Lied von Eule und Lerche &quot;Eule und Lerche&quot;. Herr Jan hat schliesslich die rettende Idee und schickt Singa und das SingDing mit einem schönen Lied auf eine &quot;Leise Reise&quot; ins Land der Träume.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2117516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527103500 +0200" stop="20230527104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">TanzTapir als Lagerist - DIKKA: TanzTapirs Praktikum in einem riesigen Lager beginnt mit einer Einweisung durch die Lageristin, doch TanzTapir ist so fasziniert von den Gabelstaplern, dass er kaum zuhören kann. Als er dann selbst Kisten verräumen soll, bewegt er sich genau wie die wendigen Stapler. Aus einer schweren Kiste kommt plötzlich Volker mit einer kleinen musikalischen Einlage heraus und verschwindet genauso schnell wieder darin. Beim Sortieren der Kleinteile trifft TanzTapir auf DIKKA, der die Arbeit jedoch lieber alleine machen will. Zu seinem Song grooven sämtliche Mitarbeiter mit, sehr zum Missfallen der Lageristin, die TanzTapir nun in eine andere Abteilung bringen will. Während er wartet, kommt Tom, um ihm seine vergessene Brotdose zu bringen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2131956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527104500 +0200" stop="20230527114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527114500 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW</title>
<desc lang="fr">Lachs: Alex will den Kindern diesmal zeigen, dass man Lachs ganz unterschiedlich zubereiten kann - roh, geräuchert und gebraten. Ob da für alle etwas dabei sein wird? Alex hat für Aviv und Valentin einen Lachsaufstrich vorbereitet, mit dem sie die Brote zubereiten sollen. Ausserdem macht Aviv noch leckere Gurkenröllchen. Für Ben und Lukas heisst es heute Lachs-Fingerfood! Sie nehmen die Herausforderung tapfer an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/10/2196024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Seltsame Gezeiten / Seeland in Sicht / Ein Sturm zieht auf / Wiedersehen mit Flo) S4 (1/14)</title>
<desc lang="fr">«Seltsame Gezeiten / Seeland in Sicht / Ein Sturm zieht auf / Wiedersehen mit Flo»Seltsame Gezeiten: Mia absolviert ein Praktikum in einer Tierarztpraxis auf dem Land. Bei der Behandlung eines kranken Pferdes beeindruckt sie Tierärztin Dr. Carina Amato sofort mit einer guten Idee. In Centopia erfährt Mia, dass die Insel seit Kurzem von Erdbeben erschüttert wird und sich die Gezeiten seltsam verändert haben. Als Mia, Yuko, Mo und Phuddle am Strand eine steinerne Panflöte finden, machen sie sich auf die Suche nach deren Herkunft. Sie hoffen, dass der Pankönig die mystischen Runen auf der Flöte lesen und so das Geheimnis lösen kann, warum sich Centopia verändert. Seeland in Sicht: An Mias erstem Tag in der Tierarztpraxis taucht der Nachbarsjunge Mattis auf und bietet seine Hilfe an. Als er sich unbeobachtet fühlt, stiehlt er ein Medikament. Mia beobachtet ihn dabei.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527133500 +0200" stop="20230527150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jackie &amp; Oopjen - Kunstdetektivinnen</title>
<desc lang="fr">Die zwölfjährige Jackie wird in einen Kunstskandal um ein leeres Rembrandtgemälde verwickelt und muss den Fall lösen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/1911508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527150000 +0200" stop="20230527151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">MOOOMENT!</title>
<desc lang="fr">Im Eiscafé: &quot;Woher kommst du?&quot;, &quot;Also woher kommst du wirklich?&quot;, &quot;Du sprichst aber gut deutsch!&quot; &quot;Darf ich mal in deine Haare fassen?&quot; Solche Fragen werden Menschen mit Migrationsgeschichte, vor allem Schwarzen Menschen sehr oft gestellt. Adaolisa kann davon ein Lied singen. Sie erfährt diese Art von Rassismus regelmässig. Das nervt und wirkt wie lästige Mückenstiche. Adaolisa, Johannes und Sam haben jede Menge Ideen, wie am besten darauf reagiert werden kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/10/2196025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527151500 +0200" stop="20230527162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Peter Pan (Gefährliches Lagunenwasser / Gold, Gold, Gold / Unheilvoller Übermut) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Gefährliches Lagunenwasser / Gold, Gold, Gold / Unheilvoller Übermut»Gefährliches Lagunenwasser: In einem Streit fährt John seinen Bruder hart an. Traurig geht Michael zur Lagune der Meerjungfrauen. Die überreden ihn, vom verzauberten Lagunenwasser zu trinken, um ihn zu kontrollieren. Michael sorgt nun dafür, dass die Piraten und die Verlorenen Kinder ebenfalls von dem Wasser trinken und sich in eine Art Zombie verwandeln. Nur Hook, Smee, der Häuptling, Peter, Wendy und John bleiben verschont. Sie arbeiten als Team zusammen, um die anderen zu retten. Gold, Gold, Gold: Weil er nicht stark genug ist, wird John immer als Letzter ausgewählt. Als es ihm auch in Nimmerland passiert, verlässt er die Gruppe. Er geht zum Baum des Raunens und wünscht sich was. Er wünscht sich, dass sein Verstand zu Muskelkraft wird. Dadurch wird er zwar enorm stark, aber auch enorm dumm.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/11/2196026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527162000 +0200" stop="20230527174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Adlerschnabel / Zwei ganz verschiedene Freunde / Der unheimliche Pferdedieb / Die Kojotenjagd / Die Schlucht der Adler / Eile mit Weile / Der Häuptlingsschmuck) S5 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Adlerschnabel / Zwei ganz verschiedene Freunde / Der unheimliche Pferdedieb / Die Kojotenjagd / Die Schlucht der Adler / Eile mit Weile / Der Häuptlingsschmuck»Adlerschnabel: Regenbogen wandert zu einem Berggipfel namens Adlerschnabel, um eine Heilpflanze für den Schamanen zu pflücken, die nur dort in grosser Höhe wächst. Allerdings ahnt sie nicht, dass die Gegend für ihre Wetterumschwünge berüchtigt ist. Es dauert nicht lange, und schon bringt ein schweres Gewitter das Mädchen in Gefahr. Yakari eilt ihr zu Hilfe und kann sich dabei auf die Fähigkeiten einer Bergziege verlassen. Zwei ganz verschiedene Freunde: Yakari und Kleiner Donner treffen auf den Bären Fischbeisser und den Wolf Grosser Hauer, die sich miteinander streiten, weil ihre beiden Kinder miteinander spielen. Ein Wolf und ein Bär? Das darf nicht sein, meinen die engstirnigen Väter und beschuldigen sich gegenseitig, ihre Kinder dazu ermutigt zu haben. Diese lassen sich von ihren Vätern allerdings nicht davon abhalten, sich zu treffen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/11/2196027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527174500 +0200" stop="20230527181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir verdienen Geld / Wir stellen einen Weltrekord auf) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir verdienen Geld / Wir stellen einen Weltrekord auf»Wir verdienen Geld: Für ein paar Cent putzen Tara und Tieneke Fensterscheiben. Die Jungs wollen da nicht nachstehen. Weil auch sie Hausmeisterdienste für Geld anbieten, kommt es schnell zum Krach. Irgendwas geht dabei nicht mit rechten Dingen zu. Gerade eben haben Petja, Vincent und Laurin Blätter vom Rasen aufgesammelt, da liegt schon wieder alles voll. Es sieht ganz danach aus, als wollten die Jungs betrügen, um möglichst viel Geld zu scheffeln. Wir stellen einen Weltrekord auf: Petja will in allen Dingen der Beste sein. Um dem Bruder endlich die grosse Klappe zu stopfen, erfindet Tara einen Möwenweg-Wettbewerb: Wer die meisten Rekorde holt, ist Möwenweg-Weltmeister. Schon treten die Kinder in ausgesuchten Übungen gegeneinander an: im Dauerseilhüpfen zum Beispiel, Blätter-Pusten oder im Gummistiefel-Weitwurf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2142983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527181000 +0200" stop="20230527183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Die Sonnenfinsternis / Ringkampf im Wald) (44/129)</title>
<desc lang="fr">«Die Sonnenfinsternis / Ringkampf im Wald»Die Klatschmohnwiese verdunkelt sich mitten am Tag, denn eine Sonnenfinsternis kündigt sich an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/01/2124447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527183500 +0200" stop="20230527184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Die Genies / Vogelstatue) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Genies / Vogelstatue»Die Genies: Odo ist wirklich überrascht, als sich Bud und Louie als &quot;Genies&quot; im Blätter erkennen entpuppen, und er will genau wie sie ein Genie werden. Aber sind die Spasstukane wirklich Genies? Vogelstatue: Heute dürfen die Camperchen spielen, was sie sollen. Sie entscheiden sich für &quot;Vogelstatuen&quot;. Die Hühner erklären die Regeln. Shirley kann dieses Spiel besonders gut, und wird von Flo und Jo angefeuert. Odo spielt das Spiel zum ersten Mal und gewinnt überraschend. Shirley ist verunsichert, aber obwohl und sie und Odo gegeneinander spielen, spricht Odo ihr Mut zu. Und tatsächlich kann sie die Revancherunde nun für sich entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/29/2195502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527184700 +0200" stop="20230527185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Der Purzelbaumtag: Zum Purzelbaumtag zeigt Singa Fidi, wie Menschen Purzelbäume schlagen. Fledermäuse machen auch Purzelbäume, aber in der Luft. Und bei Fidi heissen die auch nicht Purzelbäume, sondern Schwuppdiwuppdis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527185000 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Spassplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Spassplanet&quot;»Raketenflieger Timmi und sein Teddynaut landen auf einem Planeten, auf dem nur gelacht wird. Alle lachen immerzu - über alles. Das ist zunächst sehr komisch, aber Timmi und Teddy müssen schnell feststellen, dass es gar nicht angenehm ist, wenn man ausgelacht wird. Als die beiden dann endlich die grosse Lachmaschine finden und abstellen, besinnen sich die Planetenbewohner auf ihre Freundlichkeit und lachen wieder miteinander statt übereinander.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ein Land voll Sumpf und Honig) S4 (8/14)</title>
<desc lang="fr">«Ein Land voll Sumpf und Honig»Ein Land voll Sumpf und Honig: Mattis hat es geschafft, dass ihm Hund Rabbit vertraut. Aber zu Mia hat Rabbit noch kein Vertrauen. Mit Hilfe einiger Tricks gelingt es Mia schliesslich, sich mit dem Hund anzufreunden. Mit der Hilfe von Elfe Lola finden Mia, Yuko, Mo und Riok in Centopia die nächste Zutat für den &quot;Trank der Einheit&quot;: Einen besonderen Honig. Doch kaum haben sie ihn eingepackt, da werden sie von Dax, Rixel und ihren feuerspeienden Drachen angegriffen. Die Helfer von Lord Drakon wollen den Honig, den &quot;Glüh-Stock&quot; und am besten auch die goldenen Hörner von Onchao und Kyara haben. Doch die Freunde halten zusammen und es gelingt ihnen wieder einmal, die Angreifer abzuschütteln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/11/2196030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527192500 +0200" stop="20230527195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Der Alte-Griechen-Check: Checker Tobi möchte heute alles über das alte Griechenland herausfinden. In Athen trifft er Archäologin Franzi und die Kinder Karlo, Olivia und Kalomira. Zusammen finden sie heraus, wie das Leben im antiken Griechenland aussah und ob es auch damals schon Spielsachen gab. In Epidauros ist der Checker mit Archäologin Jessica unterwegs. Von ihr erfährt er, was die griechische Mythologie erzählt und wer im alten Griechenland der Chef-Gott war.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/13/2196032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527195000 +0200" stop="20230527200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527200000 +0200" stop="20230527201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/30/2198334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201000 +0200" stop="20230527203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">In &quot;Checkpoint&quot; wird alles ausprobiert, was Jugendliche cool finden, Väter immer schon mal machen wollten und Müttern den Schlaf raubt. Kann man an Saugnäpfen eine Wand hochlaufen? Hilft Urin gegen Brennnessel-Ausschlag? Kann man aus Mist Papier herstellen? Mit ungewöhnlichen Tests findet das &quot;Checkpoint&quot;-Testteam unkonventionelle Antworten auf alltägliche und weniger alltägliche Fragen. Dabei steht der Spass zwar deutlich im Vordergrund, dieser ist aber immer verbunden mit einer wissenschaftlichen Fragestellung. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/14/2196034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527203500 +0200" stop="20230527210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">LÄUFT! - Die KettenreAh!ktion (Wundheilung) (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Wundheilung»Wundheilung: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/07/2073491_A.jpg" />
</programme>