<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501060500 +0200" stop="20230501062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Garten von Versailles / Sternschnuppen / Das Gespensterhaus) S4 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Garten von Versailles / Sternschnuppen / Das Gespensterhaus»Der Garten von Versailles: Molang und Piu Piu spielen mit ihrem Freund Verstecken im Garten von Schloss Versailles. Es gibt hier viele Pflanzen und der Freund, der nicht sehr gut im Suchen ist, findet sie nie. Molang und Piu Piu fangen an die Hecken zu schneiden, damit der Freund sie endlich finden kann. Sternschnuppen: Piu Piu schenkt Molang ein Teleskop um Sternschnuppen zu beobachten. Als sie bei Tag hindurch sehen, erkennen sie einen ihrer Freunde, der scheinbar in Not ist... Das Gespensterhaus: Molang und Piu Piu kommen in einem Schlosshotel an. Sie werden herzlich begrüsst von ihrem Freund, dem Besitzer. Aber nachts entdecken sie, dass es in dem Schloss spukt. Ihre anderen Freunde fliehen, doch Molang und Piu Piu bleiben, um ihrem Freund, dem Hotelier, zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/41/2183644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501062000 +0200" stop="20230501063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Rettet den Baum / Shaun als Farmer) (29/170)</title>
<desc lang="fr">«Rettet den Baum / Shaun als Farmer»Rettet den Baum: Es ist kalt und der Farmer braucht Brennholz. Im Wald hat er kein Glück und so wird der Lieblingsbaum der Schafe auserkoren. Hier hat die Herde ihren geheimen Spielplatz mit Schaukeln, Hängematten und allem, was das Schafherz begehrt. Dieses Kleinod gilt es mit allen Mitteln zu retten. Doch nichts hilft. Erst als der Farmer die Säge ansetzt, wendet sich das Blatt: Er entdeckt im Baumstamm ein eingraviertes, lächelndes Gesicht und fühlt sich in seine Kindheit versetzt. Er selbst war es, der das Gesicht in den Baum geschnitzt hat, denn auch er hat hier glückliche Momente erlebt. Der Baum ist gerettet. Shaun als Farmer: Der Farmer ist so krank, dass er nicht aus dem Bett kommt. Bitzer kümmert sich um ihn und beauftragt Shaun, auf der Farm nach dem Rechten zu sehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/40/2184560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501063000 +0200" stop="20230501063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich viele bunte Frühlingsblumen. Also nichts wie los in die Schnipselwelt, um sie dort mit Christian zu pflanzen. Dabei treffen die beiden auf eine Rehfamilie, die so niedlich ist, dass Kikaninchen das Rehkitz am liebsten streicheln würde. Das ist allerdings keine so gute Idee, findet Christian.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501063500 +0200" stop="20230501065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der Prinz in Pontypandy / Wal in Sicht) S11 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Prinz in Pontypandy / Wal in Sicht»Der Prinz in Pontypandy: Die Jungen Retter sind mit Moose und Tom auf einer Wanderung unterwegs. Sie sollen später ein Abzeichen aus den Händen des Prinzen erhalten. Während der Tour hat Tom einen Unfall. Er stürzt in eine Schlucht, aus der man ihn nur aus der Luft befreien kann. Doch ausser Tom gibt es in Pontypandy niemanden, der den Hubschrauber fliegen kann. Wer kann Tom retten und werden alle rechtzeitig zurück sein, um den Prinzen noch zu sehen? Wal in Sicht: Charlie will mit Gwendolyn aufs Meer hinausfahren, um Walgesänge aufzunehmen. Ben schliesst sich den beiden kurzerhand an. Er kennt die Gewässer vor Pontypandy noch nicht gut und bringt das Boot zum Kentern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501065500 +0200" stop="20230501071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Lach- und Sachgeschichten, diesmal rund um das Thema &quot;Hund&quot;. Ein wolliger Pudel zeigt, wie hoch er springen kann. Eva stellt ihren Hund Snoopy vor und André bekommt Besuch von Paul: Der freundliche Dackel gibt ihm die Pfote. Denis tritt in den Hundehaufen von Ankes imaginärem Hund. Lenny und Twiek machen einen Ausflug ins All. Und zum Mitsingen gibt es das Lied vom Schlafmops: Der darf erst ins Bett, wenn er die Zähne blitzeblank geputzt hat ...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/06/1986478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501071900 +0200" stop="20230501072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Dieses Mal präsentiert sie ein aufregendes Klapperschlangengedicht, in dem es &quot;rüttelt und schüttelt&quot;. Bis die Klapperschlangen schlapper klangen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501072000 +0200" stop="20230501074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Flunkern unter Freundinnen / Mission Mischka) (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Flunkern unter Freundinnen / Mission Mischka»Flunkern unter Freundinnen: Moon erhält eine Einladung von ihrer indischen Brieffreundin Sukanya, die in der Nähe des Tadsch Mahal wohnt. Als Ollie nebenbei bemerkt, dass er das berühmte Gebäude schon immer mal sehen wollte, schleppt ihn Moon sofort zum Flughafen. In Indien verstehen sich die beiden Brieffreundinnen sofort blendend. Bis Sukanya Moon bittet, ihr zu zeigen, wie man mit einem Hula-Hoop-Reifen spielt. Mission Mischka: Moon findet im Park ein Spielzeug - den sprechenden Teddybären Mischka. Ollie entdeckt, dass der Bär ein Namensschild hat. Der Ort, aus dem sein Besitzer stammt, ist darauf deutlich zu lesen: Belkovo in Russland. Doch anders als sonst will Moon nicht sofort zum Flughafen rasen und losfliegen. Sie möchte Mischka viel lieber behalten und sucht nach allen möglichen Vorwänden, um nicht nach Belkovo reisen zu müssen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501074500 +0200" stop="20230501080600 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Kapitän Super-Grobi: Auf dem Adirondack See haben ein Schaf und ein Elefant ein Problem: ihr Boot ist nicht im Gleichgewicht. Ein Fall für Super-Grobi! In der Sesamstrassen Märchen-Parodie vom &quot;Froschkönig&quot; ist Bert die Prinzessin, die noch nie &quot;bitte&quot; gesagt hat. Bei &quot;Kinder &amp; Tiere&quot; zeigt Mariella (9), wie sie sich um ihre Mäuse kümmert. &quot;Wisch und Mop&quot; entdecken den Keller als Spielplatz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2184561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501080600 +0200" stop="20230501081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni schnipseln ein lustiges Wildschwein. Das Wildschwein spiet ein lustiges Spiel mit einer Eichel. Aber zu zweit macht das noch viel mehr Spass. Wer spielt wohl mit?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501081000 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte putzt den Hof heraus / Lieselotte und der Bienenschwarm) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte putzt den Hof heraus / Lieselotte und der Bienenschwarm»Lieselotte putzt den Hof heraus: Die Kuh Lieselotte putzt zusammen mit allen Hoftieren und der Bäuerin den Hof heraus, denn die kleinliche Tante kommt zu Besuch. Leider geht beim Grossreinemachen einiges schief. Kaum ist der Hof sauber gefegt, schüttet Lieselotte den Farbeimer aus. Und mit einem Mal sieht es auf dem Hof noch viel schlimmer aus als vorher. Zum Glück kennt Lieselotte die Vorliebe der piekfeinen Tante für Gänseblümchen. Lieselotte und der Bienenschwarm: Der Kuh Lieselotte passiert ein Missgeschick. Wegen ihr landet ein Huhn mit dem Popo im leeren Honigtopf der Bäuerin und klebt fest. Ob dabei ein ganzer Bienenschwarm eine Hilfe ist? Als Lieselotte das Summen der Bienen hört, flüchtet sie mit dem Huhn im Topf und eine wilde Verfolgungsjagd über den ganzen Hof beginnt. Sie endet mit einem Bad im Matsch der Schweine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1963814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501082500 +0200" stop="20230501085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Die schlafende Prinzessin / Kleine Bienen, grosse Bienen / Lauter grüne Daumen) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Die schlafende Prinzessin / Kleine Bienen, grosse Bienen / Lauter grüne Daumen»Die schlafende Prinzessin: Zoé und Lili wollen heute einmal anders Verstecken spielen und verstecken lieber ihre Stofftiere als sich selbst. Aber Tanja ist von dieser neuen Variante wenig überzeugt. Da meldet sich Zoés Zauberschrank und die Drei werden zu Prinzessinnen, die auf einen Ball gehen wollen. Leider schläft die Prinzessin, bei der der Ball stattfindet, schon den ganzen Tag und es ist fast unmöglich sie zu wecken. Ihr Prinz ist ganz verzweifelt. Seit er sie einmal nachts mit einem Kuss geweckt hat, muss sie nun tagsüber schlafen. Die Kinder schaffen es zwar sie zu wecken und für den Ball fertigzumachen, aber kurz bevor es losgehen soll, versinkt sie wieder in tiefen Schlummer. Kleine Bienen, grosse Bienen: Beim Schuhe-Einkaufen-Spiel fühlen sich Zoé, Tanja und Carla schon wie richtige Erwachsene.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/31/2184564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501085500 +0200" stop="20230501090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Diesmal wünscht sich Kikaninchen von Christian eine neue Geschichte mit der Bergmarie. Marie wohnt zusammen mit ihrer Familie und vielen Tieren ganz weit oben auf einem Berg, da, wo immer Schnee liegt. Während Maries Brüder den ganzen Tag Skifahren, spielt Marie am liebsten mit ihrer Katze Moppel. Als Moppel eines Tages verschwunden ist, macht sie sich auf die Suche und erlebt eine grossartige Überraschung. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501090000 +0200" stop="20230501100000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier &amp; le mystérieux Super-Héros</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/53/1820563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501100000 +0200" stop="20230501110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La Chasse au trésor</title>
<desc lang="fr">Der kleine Rabe Socke kann gar nicht glauben, was er da auf Frau Dachs' Dachboden entdeckt hat: Eine Schatzkarte!</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1751764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501110500 +0200" stop="20230501113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Hornissen - Schwarmalarm in Bärstadt: Hornissen im Büdchen! Für Charlie ist das eine Katastrophe. Doch was tun gegen die ungebetenen Besucher? Denn Hornissen können zwar gefährlich sein, aber sie stehen unter Naturschutz. Daher sind Hornissen nur sehr schwer wieder loszuwerden. Fritz Fuchs aber weiss, wie das geht: Eine Umsiedlung! Die muss allerdings schnell vonstatten gehen, denn Kluthe vom Ordnungsamt möchte die Hornissen am liebsten umbringen! Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/31/2184566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501113000 +0200" stop="20230501120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Spezial: Wohin ziehen Kraniche?: Wohin ziehen Kraniche? Und woher kommen sie? Im Frühjahr beobachten wir, wie die Kranichschwärme am Himmel vorüberziehen. Mit einem Tier an der Spitze fliegen sie in V-Form Richtung Norden, wo es langsam auch wärmer wird. Das Maus-Team folgt den Kranichen nach Norddeutschland. Dort legen die Tiere ihre Eier und brüten sie aus. Auch der Kranichjunge Grusini schlüpft dort. Kranichschützer markieren den jungen Vogel mit Ringen an seinen langen Beinen und versehen ihn mit einem Peilsender. Nun können sie seine Flugwege am Computer beobachten. Nach ersten kürzeren Flügen mit seinen Eltern geht es auch für Grusini auf lange Reisen. Über Südfrankreich und die Pyrenäen nach Spanien und wieder zurück: Immer der Sonne hinterher... www.wdrmaus.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501120000 +0200" stop="20230501131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vic le Viking</title>
<desc lang="fr">Halvar klaut dem schrecklichen Sven ein Schwert. Doch leider verwandelt dessen Magie Ylva in eine Statue aus Gold. Damit das nicht so bleibt, braucht es Wickies Mut und seine besten Ideen. Überraschend tauchen ein Eichhörnchen und ein Mann namens Leif auf, der die entfernte Insel kennt, auf der allein Ylva wieder ins Leben zurückkehren kann. Entschlossen begeben sich die Wikinger samt Wickie und Ylvi, Leif und dem Eichhörnchen auf die Reise. Anfangs ahnt Halvar nichts von den magischen Kräften eines Schwertes, das er seinem Erzfeind Sven, dem Schrecklichen abknöpft. Doch kaum sind die Zauberkräfte entfesselt, da verwandelt das Schwert halb Flake und dazu Halvars Frau Ylva in pures, aber ganz lebloses Gold.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501131500 +0200" stop="20230501143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Max et ses amis</title>
<desc lang="fr">Max zieht in ein Altenheim auf einer Burg, wo seine Mutter als Pflegerin arbeitet. Bald findet er dort Freunde.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2033198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501143500 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lassie *2014 (Der grosse Preis / Der grosse Preis / Freunde fürs Leben / Freunde fürs Leben) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Preis / Der grosse Preis / Freunde fürs Leben / Freunde fürs Leben»Der grosse Preis: Im Grand Mountain Nationalpark findet zum 30. Mal der Wettbewerb &quot;Die Wildnis ruft&quot; statt. Dem Sieger winken 10.000 $ Preisgeld. Zoé und Harvey wollen gewinnen und den Preis spenden. Doch eine ihrer gegnerischen Mannschaften arbeitet mit unlauteren Mitteln. Sie entführen kurzerhand Lassie, um Harvey und Zoé, die sich natürlich sofort auf die Suche nach ihr begeben, vom Start fernzuhalten. Die Betrüger haben sich jedoch in Lassies getäuscht. Der grosse Preis: Endlich fällt der Startschuss für den grossen Wettkampf. Doch bald schon merken Zoé und Harvey, dass ein Team mit unfairen Mitteln versucht, alle anderen aus dem Spiel zu drängen. Kompasse wurden manipuliert, Paddel angesägt und Steinschläge provoziert. Aber Zoé und Harvey lassen sich nicht abschütteln. Werden sie mit Lassies Hilfe als Erste durchs Ziel kommen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/40/2009780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Es war einmal in Nottingham (1+2) / Robin und der König (1+2) / Der wahre König (1+2)) S1 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Es war einmal in Nottingham (1+2) / Robin und der König (1+2) / Der wahre König (1+2)»Es war einmal in Nottingham : Scarlett erzählt drei Kindern die Geschichte von Robin Hood, wie alles angefangen hat, als sie und ihre Mutter Matilda, zusammen mit ihrem Cousin Robin, das erste Mal nach Nottingham gekommen sind. Es war einmal in Nottingham : In der Fortsetzung erzählt Scarlett den Kindern, wie sich Robin, Tuck und Little John das erste Mal begegnet sind, während Marian und Scarlett auf der Suche nach dem entführten Robin waren. Die Kinder hören auch die Geschichte des schrecklichen Sherwood-Drachen, wie Marian zu ihren Zauberkräften gekommen ist und wie das Bogenturnier ausgegangen ist. Robin und der König: König Richard Löwenherz kehrt mit viel Gold heim, das seinem Königreich zugutekommen soll. Robin schlägt vor, damit die Bauern zu entschädigen, die ihre ganze Ernte im Sturm verloren haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2120465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501171000 +0200" stop="20230501174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Die Befreiung / Der Verrat / Das Wettfliegen) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Befreiung / Der Verrat / Das Wettfliegen»Die Befreiung: Auf der Suche nach etwas Essbarem stossen Nils und Gorgo auf einen Sack voller Kekse. Doch auf den hat auch schon jemand anderes ein Auge geworfen: Ein hungriger kleiner Lemming. Nachdem der Lemming nicht teilen will, liefern sich Nils und er einen Kampf um die Kekse. Dabei landen die beiden in einer tiefen Grube. Zu zweit dort gefangen, stellen sie schnell fest, wie schwierig es ist, keine gemeinsame Sprache zu sprechen. Irgendwie gelingt es dem Lemming aber doch, Nils zu erklären, dass alle seine Freunde ebenfalls in einer Grube gefangen sind und grossen Hunger haben. Der Verrat: Akka verletzt sich und übergibt die Führung der Schar an Gorgo. Nachdem dieser als Anführer kläglich versagt, überzeugt Nils Martin davon, das Ruder zu übernehmen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/50/1861842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501174500 +0200" stop="20230501181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Diva in Fetzen / Allerlei Ei) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Diva in Fetzen / Allerlei Ei»Diva in Fetzen: Auch Erdmännchen müssen mal zum Haareschneiden Doch im Friseursalon warten auf Jan &amp; Henry jede Menge Abenteuer: Wer hat der Operndiva das Kleid zerschnitten? War es der Friseur oder doch die neidische Krokodella? Allerlei Ei: Ein gemütlicher Ausflug an den Strand wird mal wieder der Auftakt für ein neues Abenteuer der Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry: Ein Eierdieb versetzt eine Schildkröte, eine Ente und einen Hasen in Angst und Schrecken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501181000 +0200" stop="20230501183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Das Waldlied / Allerbeste Freunde) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Waldlied / Allerbeste Freunde»Das Waldlied: Socke hat mitbekommen, dass die Biberbrüder für Herrn Hund Flöte spielen und dafür Lollis bekommen. Das will Socke auch. Deshalb überredet er seine Freunde, mit ihm zu musizieren. Alle sind begeistert von der Idee und sie fordern die Biber zu einem grossen Musikwettstreit heraus. Doch die Biber wollen sich ihre Lolli-Quelle nicht streitig machen lassen und greifen zu unfairen Mitteln. Kurz vor dem Wettbewerb sind plötzlich die Flöten von Socke und seinen Freunden zerbrochen. Ob sie auch ohne Flöten eine Chance haben, gegen die Biber zu gewinnen? Allerbeste Freunde: Fritzi hat plötzlich keine Zeit mehr für Socke. Immerzu ist sie in ihrer Werkstatt beschäftigt und trifft sich nur noch mit Stulle. Für Socke seht fest: Fritzi ist in Stulle verliebt. Gemeinsam mit Wolle entwickelt Socke einen Plan, Fritzi zurückzugewinnen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/26/1996394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501183500 +0200" stop="20230501184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Der verwunschene Wald) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Der verwunschene Wald»Der verwunschene Wald: Celestine muss sich erneut mit den Neffen von Madame Tulipe herumschlagen. Sie behaupten, Bären seien Mäusen in allem überlegen: Sie seien mutiger, klüger und könnten besser Honig finden. Celestine führt sie vor, indem sie ihnen weismacht, im Wald gebe es Honig. Doch das stimmt nicht! Die Bärenjungen stürzen in den Wald und verlaufen sich dort. Celestine ruft Ernest zu Hilfe, um die beiden verlorenen Racker zu finden, bevor ein Unglück geschieht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501184700 +0200" stop="20230501185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Uhr lesen: Zum Uhrenlesen sollte man sich zunächst eine gemütliche Leseecke suchen, schlägt Professor Juri vor. Und dann beginnt man am besten einfach auf Seite eins seiner Uhr und arbeitet sich mit dem Lesen Seite um Seite voran. Juri klärt dieses Missverständnis des Professors zum Glück auf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501185000 +0200" stop="20230501190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Der Dinosaurier beim Zahnarzt&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Der Dinosaurier beim Zahnarzt&quot;»Jan &amp; Henry: Der Dinosaurier beim Zahnarzt: Jan und Henry suchen einen Dinosaurier und werfen dabei sogar mal einen Blick unter Wasser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/33/2184572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501190000 +0200" stop="20230501192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Der magische Kürbis / Eine komische Mami) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Der magische Kürbis / Eine komische Mami»Der magische Kürbis: Halloween steht vor der Tür und Schlappi möchte unbedingt furchteinflössend gruselig sein. Doch niemand fürchtet sich vor ihm. Damit er trotzdem zur Halloweenparty erscheint, erfindet Schlumpfine die Geschichte vom magischen Kürbis, vor dessen Träger jeder erschrickt. Schlappi glaubt ihr, setzt einen Kürbis auf und erschreckt die Dorfbewohner. Übermütig geworden, will er den Oger erschrecken. Das kann doch nicht gutgehen. Eine komische Mami: Jokey und Poeti beobachten, wie Gargamel brav alles tut, was seine Mutter befiehlt. Das bringt Jokey auf die Idee, Poeti in Gargamels Mutter zu verzaubern, um ihrem Sohn einzutrichtern, dass er die Schlümpfe in Ruhe lassen soll. Ehe Poeti sich's versieht, wird aus ihm ein Ebenbild von Gargamels Mutter. Gezwungener Massen spielt Poeti mit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/10/2184573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501192500 +0200" stop="20230501195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Wortzusammensetzungswunderwelt: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Inhalt noch nicht bekannt! &quot;Wissen macht Ah!&quot; im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/02/1941524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501195000 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501201000 +0200" stop="20230501203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (13/16)</title>
<desc lang="fr">Jung gegen Alt: Die Jungs tauchen in die französische Kultur ein. Zuerst besuchen sie eine Schule, danach spielen sie ein typisch französisches Spiel mit ein paar älteren Herren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501203500 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184577_A.jpg" />
</programme>