<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514061000 +0200" stop="20230514064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Kleine Fische werden gross / Roboter auf der Flucht / Vogelkonzert) S1 (37/62)</title>
<desc lang="fr">«Kleine Fische werden gross / Roboter auf der Flucht / Vogelkonzert»Kleine Fische werden gross: Auf Kreta dürfen Mouk und Chavapa mit Cassandra und ihrem Onkel Alex aufs Meer hinaus fahren und die Babyfische aus der Aufzucht wieder an die Stelle bringen, wo ihre Eier mitgenommen wurden. Während der Onkel taucht und die Umgebung überprüft, entdecken Möwen die kleinen Fische und sehen in ihnen eine leckere Mahlzeit. Nun müssen Cassandra, Mouk und Chavapa all ihre Kräfte einsetzen, um die Fischkinder vor den Möwen zu beschützen. Roboter auf der Flucht: In Tokio werden Mouk und Chavapa von ihrer Freundin Atu eingeladen, die ihnen etwas ganz Besonderes zeigen will. Es ist ein Roboter, der leicht zu programmieren ist. Aber als Chavapa auf den roten Knopf drückt, der den Roboter sehr schnell laufen lässt, verunglückt er und läuft dann davon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2144793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514064500 +0200" stop="20230514071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Drachenfest in Japan / Tokios tapsige Roboter / Die Unwetter von Maracaibo) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Drachenfest in Japan / Tokios tapsige Roboter / Die Unwetter von Maracaibo»Drachenfest in Japan: Gabi hat einen Drachen in Form eines Schmetterlings gebaut. Doch was immer sie auch anstellt, der Drachen will nicht in die Lüfte aufsteigen. Also muss ein Experte für Flugdrachen ran! Dazu fliegt Team Doki in die japanische Stadt Hamamatsu. Denn dort findet jedes Jahr ein Drachenflugwettbewerb statt. Tokios tapsige Roboter: Bei Otto und Mundi geht Sicherheit vor. Deshalb müssen sie ihr Flugzeug immer gut warten und überprüfen, ob alles in Ordnung ist. Rico hat in einem Buch gelesen, dass es immer mehr Roboter gibt, die diese Arbeiten ausführen. Um herauszufinden, wie schlau Roboter wirklich sind, und zu welchen Arbeiten sie fähig sind, fliegt Team Doki nach Tokio in eine Roboterwerkstatt. Die Unwetter von Maracaibo: Anabella möchte unbedingt für einen Fotowettbewerb einen Blitz fotografieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2144795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514071500 +0200" stop="20230514074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Delfine als Fischer / Haie in Gefahr) (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Delfine als Fischer / Haie in Gefahr»Seit Trawler den Fischfang mit grossen Schleppnetzen betreiben, besteht auch für die Delfine grosse Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2144797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514074000 +0200" stop="20230514082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hardball (Auf der anderen Seite / Sorry, Salwa) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Auf der anderen Seite / Sorry, Salwa»Auf der anderen Seite: Als sein Vater in einem Rugbyteam der australischen Oberliga spielen soll, muss der zehnjährige Mikey Hals über Kopf mit ihm aus Neuseeland in die Werkstatt seiner Tante in Sydney ziehen. Doch nicht nur die Tante ist gewöhnungsbedürftig. Auch in der neuen Schule ist alles anders, und Mikey muss zusehen, dass er nicht gleich zum Aussenseiter wird. Erstrecht, da eines alle Schüler zu verbinden scheint: Eine Variante von Handball, mit ganz eigenen Regeln. Und eins wird ziemlich schnell klar: Wenn Mikey dazu gehören will, muss er Handball können. Zum Glück gibt es den behinderten Jerry, der zwar auch ein bisschen sonderbar ist, aber zu einem guten Freund werden könnte. Sorry, Salwa: Mikey hat sich inzwischen eingelebt und in der Schule mit Jerry und Salwa angefreundet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2123006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514082000 +0200" stop="20230514083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Entdecken, Erforschen, Erleben - Archäologie der Zukunft!: Von welchem Geschirr haben unsere Vorfahren gegessen? Wieso haben Steinzeitmenschen Musikinstrumente gebaut? Archäologen suchen Dinge aus der Vergangenheit und erforschen sie. Dabei hilft ihnen auch ausgeklügelte Laser-Technik. In Zukunft könnten daraus künstliche Vergangenheits-Welten entstehen, durch die wir bequem spazieren können. Felix besucht Forscher, die an zerstörten Palästen arbeiten und auch Knochen wieder zusammenpuzzeln.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514083500 +0200" stop="20230514085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Kein Bock auf Lesen?: Bücher zu lesen fällt vielen Kindern schwer. Dicke Bücher verursachen regelrecht Gänsehaut? Die Bücher in der Schule nerven viele Schüler*Innen. Tim kennt das Problem. Als er in der Schule war, hat er auch nicht gern gelesen. Was ihn zur absoluten Leseratte gemacht hat und wie das auch anderen gelingen kann, erklärt er bei Team Timster. Socialmedia Experte Robin hat sich die Videos von TikTok Superstar Khaby Lame genau angeschaut und erklärt, warum er mit Reactionvideos so erfolgreich geworden ist. Ausserdem gibt es eine absolute Neuheit auf team-timster.de: das kleine Mädchen hat ihr eigenes Spiel bekommen. Wie das geht, zeigt Tim. Er hat auch noch die App &quot;BirdNET&quot; getestet.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514085000 +0200" stop="20230514090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Neuneinhalb ist jeden Sonntag deine aktuelle Sendung im Kika und im Netz. Warum sind keine Erdbeeren im Erdbeerjogurt? Wer schützt uns vor Terroranschlägen? Wie kann ich Snowboard fahren ohne die Alpen zu zerstören? Darf ich Hühnchen aus Massentierhaltung essen? In neuneinhalb Minuten bringen deine neuneinhalb Reporter Malin, Johannes und Siham Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf deine Fragen. Das gilt natürlich auch bei aktuellen Ereignissen wie dem Atomunfall in Fukushima oder dem Amoklauf in Winnenden. Wenn dir etwas komisch vorkommt oder du etwas nicht verstehst, finden wir für dich heraus was falsch läuft und was du selbst tun kannst um aktiv etwas zu ändern. Denn du bist die Zukunft und gestaltest die Welt in der wir leben mit. Sei mit uns neugierig, offen und aktiv!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090000 +0200" stop="20230514090500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Kompakt - Wahlen in der Türkei: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! www.neuneinhalb.wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090500 +0200" stop="20230514093000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Fahrrad-Check: Julian liebt Fahrräder und für ihn gibt es kaum etwas Schöneres, als mit dem Rennrad durch die Stadt zu flitzen. Höchste Zeit, mehr darüber herauszufinden. Los geht's bei Zweirad-Mechaniker Nick. Dort findet Julian raus, wie er mit ein paar einfachen Handgriffen Kleinigkeiten an seinem Fahrrad selbst reparieren kann. Ausserdem ist Julian mit Verkehrsexpertin Melanie verabredet. Mit ihr klärt er, welche Regeln man im Strassenverkehr beachten muss und was es mit dem &quot;toten Winkel&quot; auf sich hat. Zum Schluss darf der Checker noch ein ganz besonderes Fahrrad ausprobieren: das BMX Rad.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514093000 +0200" stop="20230514095500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Einigkeit macht stark / Wer liebt wen) (26/45)</title>
<desc lang="fr">«Einigkeit macht stark / Wer liebt wen»Einigkeit macht stark: Frau Fröhlich hat in ihren Käseladen ein Ultraschallgerät gegen Nager eingebaut. Es hat eine verheerende Wirkung. Denn kaum betreten die Muskeltiere den Laden, schon streiten sie sich. Das kann auf gar keinen Fall so bleiben, sind die Muskeltiere doch auf Einigkeit angewiesen und nicht auf Streit. Diese Einigkeit ist bitter nötig, denn nur gemeinsam können sie Ratterich das Ei wieder abnehmen, dass er den Möwen aus dem Nest gestohlen hat. Wer liebt wen: Gruyère flirtet mit dem miesen Ratterich. Die drei Jungs unter den Muskeltieren wissen nicht, dass sie das nur tut, um ihre Freunde gehörig zu ärgern. Doch die Sache läuft aus dem Ruder. Ratterich nämlich glaubt plötzlich fest an Gruyères Liebe und duldet keinen Nebenbuhler. Den aber erkennt er unversehens in Picandou und entführt ihn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/56/1851336_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514095500 +0200" stop="20230514101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Der Geisterritter / Der Barbar) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Geisterritter / Der Barbar»Ritter Rost benimmt sich mal wieder daneben und Burgfräulein Bö ersehnt einen Ritter, der sie auf Händen trägt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/57/1870710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514101500 +0200" stop="20230514104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Die Schatzsuche / Das geheime Kuchenrezept / Babysitter Rupert) (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Schatzsuche / Das geheime Kuchenrezept / Babysitter Rupert»Die Schatzsuche: Tilda findet im Bach eine Flaschenpost mit einer Schatzkarte darin. Aufgeregt zeigt sie ihre Entdeckung Rupert, und die beiden gehen auf Schatzsuche. Sie stellen den ganzen Heckenrosenweg auf den Kopf, doch ein Schatz ist nirgendwo in Sicht. Nach Stunden vergeblicher Suche erholen sich die beiden bei einem leckeren Picknick in Tildas Garten. Da entziffert Tilda endlich die komplizierte Schatzkarte. Der Schatz liegt in ihrem Garten! Doch sollen sie wirklich Tildas schönen Rasen durch Graben kaputt machen? Lieber erklären sie den Garten zum Schatz und schicken die Flaschenpost erneut auf die Reise, so dass auch andere den Weg zum Schatz finden können. Das geheime Kuchenrezept: Tildas Urgrosstante Emily ist zu Besuch im Heckenrosenweg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/55/1817390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514104000 +0200" stop="20230514110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Mucksmäuschenstill) S20 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Mucksmäuschenstill»Der Rabe Rudi hat eine neue, kleine Freundin: Gudrun, das allerklügste Mäuschen der Welt. Eines Morgens liegt Gudrun stumm und reglos in ihrem Mauseloch. Rudi glaubt zunächst, Gudrun habe sich ein neues Spiel ausgedacht und versteht nicht, was passiert ist. Siebenstein versucht, die traurige Wahrheit für Rudi begreifbar zu machen. Gudrun ist tot.Info: Diese &quot;Siebenstein&quot;-Folge&quot; wurde mit dem EMIL 2008 der Programmzeitschrift TV Spielfilm ausgezeichnet.Engel Waltraut kann nicht fliegenEngel Waltraut fällt vom Himmel. Sie kann nicht mehr fliegen, denn ihre Flügel sind zu klein und zu schwach geworden und Waltraut weiss nicht warum. Um zurück in den Himmel zu gelangen, ist ihr jedes Mittel recht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/38/2190537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514110500 +0200" stop="20230514113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Sonnenblume - Die verblüffende Drehung: Solange Mehri unterwegs ist, soll Fritz auf ihre einzigartige Sonnenblume aufpassen. Die Samen werden seit Jahren in ihrer Familie weitergegeben. Doch David kommt Fritz in die Quere. Auf der Suche nach einem ausgefallenen Rezept mit Sonnenblumen veranstaltet er ein riesiges Chaos und bringt Fritz' Sonnenblumenzucht durcheinander. Kann Fritz herausfinden, welches die richtige Sonnenblume ist, bevor Mehri nach Bärstadt zurückkommt? Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2190539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514113000 +0200" stop="20230514120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514120000 +0200" stop="20230514130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hans im Glück</title>
<desc lang="fr">Nach sieben Jahren Dienst bei seinem Herrn drängt es Hans nun wieder zurück zu seiner Mutter, die am Meer lebt.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2122502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514130000 +0200" stop="20230514142000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jack bestelt een broertje</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/11/2145586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514142000 +0200" stop="20230514151000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Der Stoss / Der Brief) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Stoss / Der Brief»Der Stoss: Bei einem Streit stösst Darrell ihre Freundin Sally versehentlich zu Boden. Mit Bauchschmerzen kommt Sally auf die Krankenstation. Doch der Stoss ist nicht der Grund für ihre Schmerzen. Während Miss M. Sallys Schmerzen als harmlose Magenverstimmung abtut, macht sich Darrell ernsthafte Sorgen. Nachts holt sie heimlich ihren Vater zur Hilfe, der bei Sally eine akute Blinddarmentzündung diagnostiziert. Nur durch eine Not-OP kann Sally geholfen werden. Nachdem sich Sally langsam im Krankenbett erholt, sucht Darrell mit ihr ein klärendes Gespräch, um den Streit beizulegen. Doch anders als verhofft, hat Sally weiterhin kein Interesse daran, mit Darrell über ihre Probleme zu sprechen. Darrell beschliesst daraufhin, heimlich einen Brief an Sallys Mutter zu schreiben.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2190541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514151000 +0200" stop="20230514154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Ein Strand für Saint Martin / Der grosse Durst / Das kostbare Armband) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Strand für Saint Martin / Der grosse Durst / Das kostbare Armband»Ein Strand für Saint Martin: Bürgermeisterin Helena weiht das neue Strandbad von Saint Martin ein. Sebastian darf mit Belle nicht dabei sein. Als er in die Berge läuft, entdeckt er eine sich anbahnende Katastrophe. Aufgeregt rennt Sebastian zurück, um die anderen zu warnen. Aber Helena und ihre Gehilfen vertreiben ihn einfach, ohne ihm zuzuhören. Mittlerweile tummelt sich das ganze Dorf im Wasser.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/56/1855688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514154500 +0200" stop="20230514163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Die Nachtigall / Die Schöne und das Biest) (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Nachtigall / Die Schöne und das Biest»Die Nachtigall: Der noch sehr junge Kaiser des chinesischen Reiches lebt in einem prächtigen Traumschloss, ohne zu wissen, dass in seinem Land grosse Armut und Not herrscht. Sein Kammerherr Fang versucht ihn bewusst zu täuschen, um selbst irgendwann die Macht an sich reissen zu können. Doch dann hört der Kaiser eines Tages den Gesang einer Nachtigall und ist davon so tief berührt, dass er mehr über die wirkliche Welt erfahren möchte. Fang versucht zunächst, die echte Nachtigall durch einen mechanischen Vogel zu ersetzen, doch dann wird der Kaiser plötzlich sehr schwer krank. Um ihn zu retten, machen sich Doc Croc und Yoyo auf die Suche nach der echten Nachtigall ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2164192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514163500 +0200" stop="20230514170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Ein Rucksack für den Mauersegler) (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Ein Rucksack für den Mauersegler»Ein Rucksack für den Mauersegler: Endlich Sommer! Ein sicheres Zeichen dafür: die Mauersegler sind wieder da. Pia beobachtet die rasanten Vögel. Sobald sich bei den Jungen das Gefieder voll entwickelt hat, machen sie im Nest Liegestütze, um sich auf ihren ersten Flug vorzubereiten. Bei Mauersegler-Papst Jo im Bayerischen Wald kann Pia einen Blick in ihre Kinderstube werfen. Einmal aus dem Nest gehüpft, fliegen die jungen Segler direkt und ohne Flugpause bis nach Afrika in ihr Winterquartier. Welche Flugrouten die Vögel dabei wählen, erfährt Pia von Mark und Claudia von der Uni Siegen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/40/2190542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514170000 +0200" stop="20230514172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Elton backt: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Eier, Mehl und Zucker und eine Prise spannende Fragen. Das perfekte Rezept für die heutige Sendung &quot;1, 2 oder 3&quot;. Wozu braucht man Erbsen beim Backen? Und was macht Gas im Kuchen? Saliha Özcan ist der Studiogast der heutigen Sendung. Auf ihrem YouTube-Kanal &quot;Sallys Welt&quot; lädt sie kreative Koch- und Backvideos hoch. Sie hat schon fast alles gebacken und bereitet Elton diesmal eine leckere Focaccia der ganz besonderen Sorte zu. Eine Backware, die besonders gut schmeckt und zusätzlich noch cool aussieht, ist der Baumkuchen. Aber ist da wirklich Baum drin?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2144808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514172500 +0200" stop="20230514174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rico &amp; Oskar (Das Zwergenzimmer / Da ist was im Busch! / Die Flirtschule) (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Das Zwergenzimmer / Da ist was im Busch! / Die Flirtschule»Das Zwergenzimmer: Der Checker trommelt die Gang zusammen: Sein erkrankter Onkel braucht Hilfe bei der Renovierung des Wohnzimmers. Da lassen sich die Freunde nicht zweimal bitten. Doch alles, was sie anpacken, geht schief, das perfekte Chaos droht. Und mittendrin; Zipfel, der Gartenzwerg - das alte Familienmaskottchen, an das, um Himmels Willen, bloss nichts drankommen darf! Da ist was im Busch!: Der Gang läuft auf dem Spielplatz ein kleiner Hund zu. Weil sie befürchten, das Tier könne in ein Heim übergeben werden, behalten die Freund den Hund selbst, bei jedem von ihnen darf er einmal übernachten. Doch dann, eines Morgens, ist Bounce plötzlich verschwunden - ausgerechnet, als seine kleine Besitzerin auf dem Spielplatz auftaucht, die ihn zurückhaben will.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514174500 +0200" stop="20230514181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir ziehen ein / Wir kommen in die neue Schule) (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir ziehen ein / Wir kommen in die neue Schule»Wir ziehen ein: Zwar gibt es noch jede Menge Matsch und unbefestigte Wege. Aber die Reihenhaussiedlung ist einzugsbereit, und die Kinder vom Möwenweg freuen sich, miteinander Bekanntschaft zu machen. Natürlich ist Petja dabei sehr gelegen, am neuen Wohnort möglichst viele Freunde zu finden. Und Tara verspricht sich viele neue Freundinnen. Doch wer genau zieht alles in die Siedlung ein? Werden es mehr Mädchen oder werden es mehr Jungs sein? Es ist soweit. Mama fährt mit Tara, Petja und Maus zu ihrem neuen Haus im Möwenweg, wo Papa schon wartet und die Möbelträger alle Hände voll zu haben, den vollgepackten Umzugswagen auszuräumen. Es sieht hier wirklich sehr schön aus! Neugierig durchstöbern die Kinder sämtliche Zimmer. Noch viel neugieriger aber macht sie, welche Nachbarn es denn geben wird. Wird Tara eine Freundin finden?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/04/1937966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514181000 +0200" stop="20230514183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Ferdinand / Der Bienentanz) (18/129)</title>
<desc lang="fr">«Ferdinand / Der Bienentanz»In einem unbekannten Land, vor gar nicht allzu langer Zeit, war eine Biene sehr bekannt, von der sprach alles, weit und breit. Und diese Biene die ich meine, die heisst Maja.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/55/1837377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514183500 +0200" stop="20230514184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Ernestine) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Ernestine»Ernestine: Madame Tulipe kritisiert Mäuse, Augustin macht sich über Bären lustig. Ernest und Celestine haben die Nase voll von Vorurteilen. Sie träumen von einem Wesen halb Bärin, halb Maus. Was, wenn dieser Traum Wirklichkeit werden würde? Und es gäbe diese Ernestine? Und was, wenn die Nachbarn das Spiel schon durchschaut haben? Mit ihrer Erfindung Ernestine graben sie sich selbst eine Grube und fallen hinein. Doch nicht ohne riesengrossen Spass.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/40/2190545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514184700 +0200" stop="20230514185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Fidis Mamatag: Zum Muttertag hat Fidi sich ganz viel ausgedacht, um ihrer Mama eine Freude zu machen. Erst hat sie sie ganz früh geweckt und ihr Knusperkäfermüsli ans Bett gebracht. Aber das Tollste ist: Fidi hat sich für ihre Mama ganz alleine ein Gedicht ausgedacht. Ob Singa das Gedicht wohl auch gefällt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514185000 +0200" stop="20230514190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Kapitän&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gute-Nacht-Geschichten: &quot;Kalli-Kapitän&quot;»Kalli denkt an das Papierschiffchen, das er heute gebastelt hat. Er wäre gern der Kapitän von dem Schiff.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514190000 +0200" stop="20230514192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schlumpfiger Muttertag / Der Laborassistent) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Schlumpfiger Muttertag / Der Laborassistent»Schlumpfiger Muttertag: Als Gargamel verzweifelt nach einem Geschenk zum Muttertag sucht, fallen ihm Papa Schlumpf, Schlumpfhilde und Beauty in die Hände, die gerade Blumen pflücken. Ein perfektes Geschenk? Nicht für Gargamels Mutter, die allergisch auf Blumen und Schlümpfe reagiert. Nichts kann Gargamel ihr recht machen. Um ihre Haut zu retten, bieten die Schlümpfe Gargamel ein Geschenk an, das seiner Mutter garantiert gefallen würde: Den Zaubertrank des Bösen. Der Laborassistent: Schlaubi packt das Gepäck für Papa Schlumpf, der am Kongress der Magier teilnimmt, und verstaucht sich den Knöchel. Daraufhin stellt Papa Schlumpf Monkey als neuen Assistenten ein. Schlaubi soll Monkey trainieren, doch sein Kontrahent ist schlauer, als gedacht und scheint Schlaubi in manchen Belangen sogar überlegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1825668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514192500 +0200" stop="20230514195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Sie gehen nicht bei Fuss oder knurren Passanten an - und können auch richtig gefährlich werden: Problemhunde. Wie sind sie so geworden und lässt sich ihr Verhalten ändern? Aggressive und unberechenbare Hunde werden meistens eingeschläfert. Tiertherapeutin Xenia Katzurke möchte das verhindern: Sie versucht herauszufinden, was in der Entwicklung des Hundes schiefgelaufen ist. Eric unterstützt sie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514195000 +0200" stop="20230514200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514200000 +0200" stop="20230514201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Wie war die Welt ohne Internet?: Kein Google. Kein Wikipedia. Kein YouTube oder Spotify. Wie war das Leben bevor es das Internet gab? Genau das will Joshua wissen und Team Timster hat die Antwort. Ausserdem testen wir das neue Game KIRBY. Ist das super oder eher lame?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201500 +0200" stop="20230514203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Bruno - Was heisst schon &quot;Mädchenhobby&quot;?: Bruno liebt Pferde und alles, was damit zu tun hat. Seine Freunde verstehen das nicht. Sie spielen lieber Fussball. Im Stall ist Bruno deshalb der einzige Junge unter vielen Mädchen. Genauso wie beim Hobby Horsing. Bruno besitzt mehrere Steckenpferde und trainiert damit, über Hindernisse zu springen. Seinen beiden besten Freunde möchte er gerne zeigen, was ihn daran fasziniert. Werden sie das Reiten ausprobieren und ihn beim Turnier anfeuern?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/1981287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514203000 +0200" stop="20230514210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Stacy - Mein Leben in der Kinder-WG) (n°335)</title>
<desc lang="fr">«Stacy - Mein Leben in der Kinder-WG»Stacy - Mein Leben in der Kinder-WG : In Stacys WG ist immer etwas los. Hier kochen alle gemeinsam, studieren Tänze ein, unternehmen Ausflüge und sind füreinander da. Wie alle Kinder hier, kann auch Stacy zurzeit nicht bei ihren Eltern leben. Obwohl sie ihre Mutter und ihre Geschwister regelmässig besucht, ist die Wohngemeinschaft hier mittlerweile wie eine Ersatzfamilie geworden. Jetzt freut sich die Vierzehnjährige auf ihre erste eigene kleine Wohnung innerhalb der Wohngruppe. Hier muss sie beweisen, dass sie mit ihrem wöchentlichen Budget zurechtkommt, sich selbst versorgen kann und bereit für ein selbstständiges Leben ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/42/2190551_A.jpg" />
</programme>