<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230517060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517060500 +0200" stop="20230517062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Kirschen / Der kleine Affe / Der Drache) S4 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Kirschen / Der kleine Affe / Der Drache»Die Kirschen: In der Steinzeit wollen Molang und Piu Piu Kirschen pflücken gehen. Aber ihr Spaziergang wird zu einem gefährlichen Abenteuer. Der kleine Affe: Molang und Piu Piu sind unterwegs in der Steppe mit einem Tierarzt und treffen auf einen kleinen, verletzten Affen. Sie kümmern sich um ihn, baden ihn, spielen mit ihm... Das machen sich so gut, dass er, als er gesund ist, gar nicht mehr weg will. Wie aber überzeugen sie den Kleinen zurück zu kehren zu den anderen Affen in der Wildnis? Der Drache: Molang und Piu Piu passen auf das Schloss eines Freundes auf und müssen sich um seine Schafe kümmern. Kinderleicht. Aber als sie nicht aufpassen, gelangt eins der Schafe ins Schloss und stösst eine merkwürdige eiförmige &quot;Statue&quot; direkt ins prasselnde Kaminfeuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/21/1973740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517062000 +0200" stop="20230517063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Bitzers neuer Hut / Die Landmaus) (54/170)</title>
<desc lang="fr">«Bitzers neuer Hut / Die Landmaus»Bitzers neuer Hut: Der Bauer will seinen Hütehund verschönern. Und schenkt ihm einen neuen Hut. Doch Bitzer gefällt sich überhaupt nicht mit diesem unpraktischen Zylinder. Er wünscht sich seine heiss geliebte Wollmütze sehnlichst zurück! Die Schafe versuchen alles um Bitzer aufzumuntern. Sie veranstalten sogar eine Hutmodenschau. Währenddessen macht sich Shaun auf die Suche nach Bitzers alter Mütze. Die Landmaus: Eine niedliche Maus taucht im Bauernhaus auf und terrorisiert den Bauern. Stubenkater Pidsely erhält den Auftrag den Nager umgehend unschädlich zu machen! In Panik flüchtet sich die Maus in Shauns sicheren Pelz. Die Herde ist sich einig: Shaun muss den neuen Freund vor der unbarmherzigen Katze schützen ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/56/1770990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517063000 +0200" stop="20230517063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian fahren durch die Wüste und Christian fällt in ein Loch mit Treibsand. Was nun? Vielleicht können die Kamele und Kikaninchen ihm helfen. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517063500 +0200" stop="20230517065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier : Le grand feu de Pontypandy S12 (4/13)</title>
<desc lang="fr">Das Bruderwochenende: Feuerwehrmann Sam und sein Bruder Charlie wollen ein ruhiges Bruder-Wochenende auf Pontypandy Eiland verbringen. Leider sind auch Hauptfeuerwehrmann Steele und die Jungen Retter für ein Camping-Sicherheitstraining auf der Insel. Nicht nur, dass es mit der Ruhe nun vorbei ist - James sorgt bei dem Versuch, mit Feuersteinen ein Lagerfeuer zu entfachen, für einen Grossbrand. Das Wochenende mit seinem Bruder hatte sich Sam ganz anders vorgestellt. Bühne frei für Feuerwehrmann Sam: Frau Chen organisiert eine Theateraufführung in Pontypandy. Sam spielt den legendären Piraten Pontypandy Pete, während sich Hannah und Norman um das Bühnenbild kümmern. Aber wie immer hat Norman ganz eigene, abwegige Vorstellungen davon, was ein gutes Bühnenbild ist. Im Streit landen er und Hannah mit dem Piratenschiff im Wasser.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/19/1840320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517065500 +0200" stop="20230517071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Pflanzen, sähen, ernten: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute in den Garten. Jakob mäht den Rasen, bis der Rasenmäher sich plötzlich selbstständig macht. Frida will eine Paprika einpflanzen. Dabei entdeckt sie eine Schnecke, die sich an einer Schleimspur abseilt. Timmy säht etwas in der Spielgruppe. Was aus dem Samen wohl wird? Ausserdem wird gezeigt, wie ein Stein in Zeitlupe ins Wasser fällt. Das sieht ganz schön beeindruckend aus! Und zum Schluss verabschieden sich Knolle und André mit einem lustigen Reim.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2018351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517071900 +0200" stop="20230517072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Tatütata, wir sind gleich da! Die Polizei kommt gleich vorbei!&quot;. Kikaninchen, Anni und Christian sind als Freunde und Helfer in der Not mit Blaulicht im Einsatz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517072000 +0200" stop="20230517074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Planlos im Park / Currywurst-Chaos) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Planlos im Park / Currywurst-Chaos»Planlos im Park: Ollie und Moon fahren in den Yellowstone Nationalpark, weil Ollie unbedingt einen berühmten Geysir sehen will. Dazu hat er einen komplett ausgearbeiteten Zeitplan vorbereitet, an den er sich akribisch halten will. Doch als die beiden vor Ort wieder einmal auf Scout treffen, ist das Chaos vorprogrammiert. Scout hat seine eigenen Vorstellungen, den Tag zu verbringen, und dann frisst auch noch ein Pferd Ollies Karte auf. Currywurst-Chaos: Scout, ein guter Freund von Ollie und Moon, wollte zusammen mit seinem Reisebegleiter Günther Gans, dem Dritten, nach Berlin reisen, um Currywurst zu essen. Doch unterwegs muss Scout falsch abgebogen sein und findet sich prompt bei den beiden Katzen wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/22/2000322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517074500 +0200" stop="20230517081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Spaghetti a lá Steffen: Elmo und Steffen Henssler kochen für Krümelmonster und Bert erklärt, warum das Frühstück so wichtig ist. Ausserdem erklärt Grobi den Beruf des Kochs und Strit freut sich darauf, seine Äpfel zu essen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/22/1981293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517081000 +0200" stop="20230517082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte im Krimifieber / Lieselotte wird Hundesitterin) (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte im Krimifieber / Lieselotte wird Hundesitterin»Lieselotte im Krimifieber: Lieselotte lauscht gebannt einem spannenden Hörspiel, als die Bäuerin sie zum Spielen aus dem Haus scheucht. Unter Protest trottet Lieselotte nach draussen. Jedoch nur kurz. Sofort schleicht sie zurück und versteckt sich im Wohnzimmer, um weiter zu hören. Als der Postbote klingelt, hat er das gleiche Ziel: das Krimi-Hörspiel, denn sein Radio ist kaputt. Nun muss sich Lieselotte auch noch vor ihm verstecken. Wie soll das gehen? Lieselotte wird Hundesitterin: Die Kuh Lieselotte ist als Hundesitterin gefordert: Der Dalmatiner der Bürgermeisterin soll einen Tag auf dem Bauernhof verbringen und hat schreckliches Heimweh. Alle Bauernhoftiere helfen mit, dem Dalmatiner einen tollen Tag auf dem Hof zu bereiten. Schliesslich schlägt Lieselotte vor, Verstecken zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/03/2099577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517082400 +0200" stop="20230517082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Das Eichhörnchen hat Geburtstag und wartet auf seine Partygäste. Doch niemand ist zu sehen. Leonie und Kikaninchen möchten gern helfen und machen sich alle zusammen im Maisfeld auf die Suche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517082500 +0200" stop="20230517085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (In der Steinzeit / Der magische Feenstaub) (83/104)</title>
<desc lang="fr">«In der Steinzeit / Der magische Feenstaub»In der Steinzeit: Zoe und Finn helfen in der Steinzeit Professor Mammut dabei, eine Erfindung zu bauen. Dabei entdecken sie, dass es hilfreich ist, wenn man bei seinen Sachen Ordnung hält. Der magische Feenstaub: Zoé, Tanja und Yasmin sind Feen im Feenland. Weil der Feenstaubsilo leer ist, füllen die Drei ihn mithilfe des Feenstaub-Saugers wieder auf. Es gelingt ihnen, sich als Team die Arbeit aufzuteilen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2019463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517085000 +0200" stop="20230517091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Blauvogels Nest / Die Sterne berühren) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Blauvogels Nest / Die Sterne berühren»Blauvogels Nest (5). An einem wunderschönen Frühlingstag entdeckt der kleine braune Hase nicht nur seine drei Lieblings-Frühlingsblumen, sondern auch ein Vogelnest in einem blühenden Baum. In dem Nest liegen drei Eier, aus denen drei süsse Vogelkinder schlüpfen. Es sind Blauvogels Kinder. Der kleine Hase besucht sie sehr oft bis flügge werden und das Nest verlassen. Er liebt es mit ihnen zu singen, zu spielen und auf sie aufzupassen. Doch auch wenn die Vogelkinder nun langsam gross sind und für sich selbst sorgen können, bleiben sie doch in der Nähe ihres Freundes. Und im Nest wartet schon die nächste Überraschung - denn Blauvogel hat wieder Eier gelegt.Originaltitel: &quot;Fly The Nest&quot; Die Sterne berühren (6).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/20/1961312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517091000 +0200" stop="20230517091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die Hundekatze) (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Hundekatze»Die Hundekatze: Ach wie gern hätte MiWau auch so einen schönen roten Spielknochen wie Moppi. Doch der lässt nicht mit sich reden: Der Knochen gehört ihm, denn er ist ein Hund und MiWau eine Katze. Punkt. Für MiWau gibt es jetzt nur noch eine Möglichkeit: Sie muss sich als Hund ausgeben. Und das geht am besten beim - na klar - Schlafwandeln. Das macht sie so lang und nervtötend, bis Moppi ihr vor lauter Erschöpfung den Knochen überlässt. Denn eigentlich will er doch nur eins: seine Ruhe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517091500 +0200" stop="20230517092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Hektor spielt mit einem Wasserballon: Hektor spielt mit einem Wasserballon. Dann basteln Noah und Lorenz ein Steck-U-Boot und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steck-U-Boot zu basteln. Ida bastelt Abschiedsgeschenke und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2024422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517092500 +0200" stop="20230517093400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Teamwork) (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Teamwork»Teamwork: Gemeinsam ist man stark: In Afrika lernen junge Erdmännchen, sich an ihre Gruppe zu halten. Kaiserpinguine arbeiten zusammen, um ihre Küken zu füttern und warm zu halten. Und junge Schwarmfische versammeln sich, um grössere Fische zum Narren zu halten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/2191741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517093400 +0200" stop="20230517093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Oh nein! Oma Inges Tasche ist kaputt und ihre Einkäufe kullern über den Gehweg. Wie gut, dass Kikaninchen, Anni und Christian da sind und einen Schnipsel dabei haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517093500 +0200" stop="20230517101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Guten Rutsch / Mission: Grüne Daumen / Mission: Herbstlaub-Fest) (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Guten Rutsch / Mission: Grüne Daumen / Mission: Herbstlaub-Fest»Mission: Guten Rutsch: Spike hat sich eine Seilbahn gebaut und möchte den ganzen Tag damit spielen. Aber heute ist Pfirsicherntetag, an dem alle Doozer die Pfirsiche von den Bäumen holen. Leider ist der grosse Hand-pflücker kaputt gegangen und die vier Tüftler brauchen eine neue Idee, wie sie die Pfirsiche von den Bäumen holen können. Wenn Daisy die Früchte mit ihren Düsenrucksack abnimmt, können die anderen sie mit einer gespannten Decke auffangen. Leider purzeln die Pfirsiche alle weg. Auch eine Leiter zum Abrollen ist keine geeignete Lösung. Da erinnert sich Spike an seine Seilbahn. Wenn die Tüftler die Seilbahn um den Baum errichten, können sie die noch fehlenden Pfirsiche abnehmen. Mission: Grüne Daumen: Flex ruft das Tüftler-Team zu sich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/23/1997005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517101000 +0200" stop="20230517101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Anni eine Geschichte mit einer Schule. Anni denkt sofort an Toni, der sich seine ganz eigene Schule ausgedacht hat. Toni ist zwar noch ein Kindergartenkind, er würde aber schon so gern in die Schule gehen. Toni hat auch schon eine Idee, wie er die Zahlen üben kann. Und nebenbei bastelt er auch noch ein Vogelhäuschen. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517101500 +0200" stop="20230517110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Königliches Pizzabacken / Geschwind durchs Labyrinth / Froschwanderung / Zip-Zap-Zing) S2 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Königliches Pizzabacken / Geschwind durchs Labyrinth / Froschwanderung / Zip-Zap-Zing»Königliches Pizzabacken: Auf dem Schloss findet ein grosser mjam-tastischer Wettbewerb im Pizzabacken statt. Unter den Augen von Preisrichterin Fleur tritt Bob gegen Zip und Pop an. Bitz will das Geschehen mit ihrer Kamera dokumentieren. Damit niemand spioniert, schliesst Wachmann Bevel die Tür zu den Pizzaöfen und die Zugbrücke ab. Doch leider landet auch der Schlüssel auf der anderen Seite der Schlossmauer und die Pizzas backen schon im Ofen. Die Freunde müssen in die Küche kommen bevor die Pizzas verbrennen. Aber wie? Geschwind durchs Labyrinth: Bob passt auf Mimis süssen kleinen Welpen Egon auf und das will er so gut wie möglich tun. Bevor der junge Hund sein Fressen kriegt, geht es an die frische Luft. Bob entdeckt, dass Egon es liebt Stöckchen hinterher zu sausen und sie zurückzubringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/18/1838351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517110000 +0200" stop="20230517111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517111000 +0200" stop="20230517122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Fliegender Fuss / Der Streit der Sturköpfe / Wie Knickohr zu Yakari kam / Flügel der Nacht / Das Wolfsjunge / Die Reise zu den Grossen Hügeln) (142/156)</title>
<desc lang="fr">«Fliegender Fuss / Der Streit der Sturköpfe / Wie Knickohr zu Yakari kam / Flügel der Nacht / Das Wolfsjunge / Die Reise zu den Grossen Hügeln»Fliegender Fuss: Yakari begegnet dem Indianer Fliegender Fuss vom Stamm der Pawnee. Er ist der schnellste aller Läufer und überbringt Häuptling Kühner Blick eine Sternenkarte als Friedensgeschenk. Als Dank überreicht Yakaris Vater dem Boten im Gegenzug ein wunderschönes Pferd. Doch Fliegender Fuss reagiert zurückhaltend und nimmt das Pferd nur zögerlich an. Um der Sache auf den Grund zu gehen, bittet Kühner Blick Yakari, dem Boten zu folgen. Es dauert nicht lange, und der kleiner Sioux löst das Rätsel: Fliegender Fuss hat panische Angst vor Pferden. Aber Yakari hat eine Idee. Der Streit der Sturköpfe: Die Biber holen Yakari zu Hilfe, weil ihr Damm in grosser Gefahr ist und einzustürzen droht. Der Anführer einer Wapiti-Herde und die Anführerin einer Pekari-Rotte streiten sich um die Lichtung, an der der Biberdamm liegt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/06/2191743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517122000 +0200" stop="20230517123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Vive la reine !) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Vive la reine !»König Löwe der Dritte steigt vor Maschas Haus aus dem Zug. Mascha erklärt ihm, wie sich ein richtiger König zu verhalten hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517123000 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Lasagne für den Champion / Katzen-Tausch) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Lasagne für den Champion / Katzen-Tausch»Lasagne für den Champion: Als Garfield von Harry erfährt, dass ein Haustierwettbewerb veranstaltet wird, bei dem der Sieger jede Menge von Vitos Lasagne bekommt, ist er wild entschlossen, teilzunehmen. Aber die Jury lehnt ihn ab, weil er nicht niedlich genug ist. Dafür soll Odie beim Wettbewerb mitmachen. Garfield ernennt sich zu seinem Manager und schlägt vor, die Preis-Lasagne zu teilen. Da er weiss, dass Odie eigentlich keine Chance hat, sorgt er dafür, dass seine Konkurrenten verschwunden sind, bevor der Wettbewerb überhaupt losgeht. Nur leider hat er einen Mitbewerber Odies vergessen. Und zwar ausgerechnet den nervigen Nermal. Aber Garfield wäre nicht Garfield, wenn ihm jetzt nicht etwas Passendes einfallen würde. Katzen-Tausch: Mit Hilfe einer Zeitmaschine gelingt es Nermal an Garfields Stelle zu treten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/18/1751950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517125500 +0200" stop="20230517131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Wiedersehen mit Käpt'n Large / Die Chaos-Bots) (70/78)</title>
<desc lang="fr">«Wiedersehen mit Käpt'n Large / Die Chaos-Bots»Wiedersehen mit Käpt'n Large: Madcap ist verschwunden und Käpt'n Charges Doppelgänger hat sich selbst zum neuen Anführer der bösen Spielzeuge ernannt. Er befiehlt ihnen, eine sehr schwere Kiste abzutransportieren. Galileo und Axel beobachten misstrauisch den Transport und wollen unbedingt herausfinden, was sich in der Kiste befindet... Die Chaos-Bots: Madcap erweckt hunderte kleiner Videospiel-Figuren mit Hilfe von Minergie zum Leben. Per Fernsteuerung gibt er ihnen den Befehl, in der Stadt Chaos anzurichten. Mit Erfolg! Die Power Players müssen versuchen, sie zu stoppen. Doch es gibt nur einen Weg, wie das gelingen kann: Sie müssen irgendwie die Steuerung der kleinen Plagegeister übernehmen...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/06/2191744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517131500 +0200" stop="20230517134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (Bienvenue à Paroa) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Paroa»Das Titanen-Rennen: Weil es Corto mit dem Tempo mal wieder übertreibt, riskiert sie eine Bruchlandung. Leider ist der Motorblock der Drohne nicht mehr zu reparieren. Die einzige Chance, Ersatzteile zu bekommen, bietet ein Markt auf der Insel der Strandputzer, der für seine zwielichtigen Gestalten bekannt ist. Dort lässt Corto sich auf ein Rennen mit Kasskrane ein, der genau so einen Motorblock gebaut hat, den Corto braucht. Doch als Wetteinsatz verlangt er Oro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/00/1861833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517134000 +0200" stop="20230517141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die einzige Chance) S19 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Die einzige Chance»Die einzige Chance: Amy findet einen hübschen Glitzer-Anhänger in einem Strassengulli. Sie beschliesst, ihn zu behalten, nicht ahnend, dass die schmucklose Plastikkarte, die am Anhänger befestigt ist, eine grosse Bedeutung hat. Erst als sich die dreizehnjährige Miriam an Hakim heranmacht, um sich ins Hauptquartier einzuschleichen und die Karte ?zurückzustehlen', realisieren die Pfefferkörner, welchen Fund sie da in Händen halten. Offenbar handelt es sich um eine Schlüsselkarte - doch zu welchem Gebäude? Hakim heftet sich kurz entschlossen an Miriams Fersen und wird Zeuge, wie sie und ihr Vater incognito in ein medizinisches Labor einbrechen. Was geht hier vor sich? Die Antwort ist ebenso überraschend wie erschütternd - und Hakim trifft eine mutige Entscheidung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517141000 +0200" stop="20230517150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (15/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 833: Die Einsteiner sind überraschend nett zu Kathi. Pippi erfährt von Davids Überraschungsauftritt. Raphael und Dominik planen einen Shitstorm gegen Moritz. Zu Kathis Überraschung sind ihre Mitschüler auf einmal auffallend nett zu ihr. Lotta verrät Kathi den Grund für den plötzlichen Sinneswandel: Kathis Bruder Arne hat den Einsteinern erzählt, wie aufopfernd sich Kathi nach seinem Unfall um ihn gekümmert hat. Kathi will sich sofort bei ihrem Bruder bedanken. Der allerdings ist im Moment gar nicht gut auf seine Schwester zu sprechen. Pippi erfährt von ihren Freundinnen Constanze und Roxy, dass David bei der Talentshow etwas für Pippi performt hat. Als Pippi David darauf anspricht, reagiert er beleidigt. Offenbar hatte Pippi kein Interesse an seinem Auftritt, da sie trotz seiner Nachricht nicht erschienen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/20/1890376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517150000 +0200" stop="20230517155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Im Labyrinth / Die Prophezeiung des Orakels) S2 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Im Labyrinth / Die Prophezeiung des Orakels»Im Labyrinth: Bei dem Versuch Mick zu retten, verirrt sich Charlie in Milenas Burg, als ihr plötzlich jemand begegnet, mit dem sie nie gerechnet hätte. Arman eilt ihr zu Hilfe und gerät dabei in den Raum der Versuchung. Dort wird er auf eine harte Probe gestellt. Dimitri stellt sich Milena, um seine Freunde zu schützen, und verliert dabei alles. Die Prophezeiung des Orakels: Der verzweifelte Dimitri beichtet Tarik und Jenny sein grosses Geheimnis. Die beiden sind bestürzt. Mit Hilfe der Karte finden sie endlich ihr Ziel. Doch dort ist alles ganz anders, als sie es sich vorgestellt haben. Erstaunt stellen die Freunde fest, dass sich die Prophezeiung des Orakels erfüllt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/06/2191746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517155000 +0200" stop="20230517161500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Schattenspringer) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Schattenspringer»Die Vorbereitungen auf das schwierige Spiel gegen die Unbesiegbaren Sieger sind in vollem Gange, doch es herrscht Unzufriedenheit mit Willis Trainingsmethoden. Zu allem Überfluss wirft Leon Raban aus dem Team, weil der angeblich zu schwach ist, und sie trennen sich auch von ihrem Trainer Willi, weil er sie offenbar angelogen hat. Raban muss mit seinen Rachegefühlen erst einmal zurechtkommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/07/2191748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517161500 +0200" stop="20230517164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Die Perückenbande) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Perückenbande»Fred glaubt es kaum, seine Lieblingslehrerin Frau Stratmann gerät in Verdacht, Kopf einer Bankräuberbande zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/09/2140401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517164000 +0200" stop="20230517170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Versprochen ist versprochen! / Ein Kuss für die Follower) (62/104)</title>
<desc lang="fr">«Versprochen ist versprochen! / Ein Kuss für die Follower»Versprochen ist versprochen!: Es ist Samstagmorgen und Marine nervt Wendy, die in Ruhe ihre Serie auf dem Tablet gucken will. Um Marine loszuwerden, verspricht Wendy ihrer Schwester ihr Tablet, wenn sie 24 Stunden den Mund hält. Marine sagt keinen Ton mehr. Und so setzt Wendy es den ganzen Tag lang darauf an, Marine wenigstens ein Wort zu entlocken. Doch Marine ist zu gut. Ein Kuss für die Follower: Wendy ist von einer Teenie-Website zum &quot;Teenie der Woche&quot; auserkoren worden. Sie organisiert die Eltern und Marine aus dem Haus, damit ein Foto-Team nur mit ihr eine Homestory machen kann. Allerdings riecht Marine den Braten, und als ihr dämmert, was vor sich geht, hat sie nur noch ein Ziel: Sie will auch Internetstar werden... koste es Wendy, was es wolle!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/07/2191750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517170500 +0200" stop="20230517174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Die stinkende Gans / Der verwunschene Wald / Höhenangst) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Die stinkende Gans / Der verwunschene Wald / Höhenangst»Die stinkende Gans: Goldauge kann es kaum erwarten - bei ihrem nächsten Stopp trifft sie ihren grossen Schwarm Karlos Stark. Doch ausgerechnet jetzt muss Nils sie in ein stinkendes, altes Abflussrohr stossen, um sie vor Smirre zu retten. Was soll sie nun tun? So schmutzig und stinkend kann sie doch nicht ihrem Schwarm gegenübertreten. Bleibt nur ein duftendes Bad in einer nahegelegenen heissen Quelle. Doch die wird streng bewacht! Der verwunschene Wald: Gegen Akkas Willen landet die Schar in einem unheimlichen Wald. Akka glaubt dort lebt das Boogie Monster und will sofort wieder aufbrechen. Doch Gorgo ist verschwunden. Akka ist sich sicher, dass ihn das gleiche Schicksal ereilt hat, wie schon andere Vögel in diesem Wald: Das Monster hat ihn sich geschnappt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517174500 +0200" stop="20230517181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir beschatten Voisins / Wir sind Popstars) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir beschatten Voisins / Wir sind Popstars»Wir beschatten Voisins: &quot;Räuber und Gendarm&quot; zu spielen, ist unterhaltsam. Viel interessanter ist es natürlich, wenn man als Gendarm tatsächlich einem Räuber - noch dazu in der Nachbarschaft - auf die Schliche kommt. Verdächtig erschien den Möwenwegkindern Nachbar Voisin schon immer. Doch was sich da alles an Kisten in seiner Garage türmt, weckt nun endgültig das detektivische Interesse von Tara und ihren Freunden. Sammelt sich da etwa Diebesgut? Dass Herr Voisin nicht gerade als bester Freund der Kinder gilt, ist bekannt. Doch ob er deswegen gleich ein Verbrecher sein muss? Genau das ist es aber, was sich Petja, Tara, Maus, Laurin, Vincent, Fritzi, Jul und Tieneke plötzlich einbilden. Ist es nicht höchst verdächtig, dass der Mann in seiner Garage einen ganzen Berg von Kartons stapelt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517181000 +0200" stop="20230517183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Frau Rosi zieht um / Oswalt macht sich Freunde) (24/129)</title>
<desc lang="fr">«Frau Rosi zieht um / Oswalt macht sich Freunde»Frau Rosi zieht um: Auf Majas Wiese fällt laut krachend ein morscher Baum um. Maja und Willi finden eine alte Eremitenkäferdame, die in diesem Baum zuhause war. Maja möchte für Rosi Eremit eine neue Wohnung finden, aber sie lehnt jede Hilfe ab. Und Willi möchte lieber mit Maja spielen anstatt einer alten, schrulligen Dame beim Umzug zu helfen. Am Ende aber finden die Drei nicht nur eine neue Wohnung für Rosi - sie finden auch zusammen und werden dicke Freunde. Oswalt macht sich Freunde: Maja lernt den Ohrenkneifer Oswalt kennen. Mit seinen Scheren will Oswalt für andere immer tolle Sachen basteln um Freunde zu finden. Um sich Ben zum Freund zu machen bastelt er aus Bens Mistkugel ein Kunstwerk. Maja und Willi will er gewinnen indem er aus Mohnblumenblättern kleine Figuren schneidet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2096728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517183500 +0200" stop="20230517184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Reggie / Wald camp: Der Film!) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Reggie / Wald camp: Der Film!»Reggie: Odo hat völlig vergessen, dass am heutigen Tag im Camp &quot;Zeig mal her&quot; stattfindet. Alle haben etwas Besonderes mitgebracht, nur er nicht. Er überredet seine Freundin Doodle noch schnell mit ihm in den Wald zu gehen, um nach einem aussergewöhnlichen Gegenstand zu suchen. Ausser Stöcken, Blättern und Steinen finden sie zunächst nichts Spannendes. Aber dann machen sie eine überraschende Entdeckung. Wald camp: Der Film!: Die Campleiterin hat eine alte Kamera und stellt ihren Schützlingen die Aufgabe, damit einen Film über das Waldcamp zu drehen. Die Regie übernehmen die Schwäne Anna und Rudi. Kameravogel wird Odo und Tonvogel wird Doodle. Obwohl bei den Dreharbeiten nicht alles glatt läuft, wird das gelungene Werk abends den Eltern, Frau Inspektorin Federkleid und Herrn Brieftaube vorgeführt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/09/2191754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517184700 +0200" stop="20230517185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Möhren für Singa: Juri möchte Singa eine Freude machen: Weil sie so gerne Möhren isst, sät er für sie Möhrensamen aus. Aber bis zur Ernte muss sie sich noch ein bisschen gedulden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517185000 +0200" stop="20230517190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: Dr. Brumm der Meisterdetektiv)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: Dr. Brumm der Meisterdetektiv»Dr. Brumm: Dr. Brumm der Meisterdetektiv: Dr. Brumm macht das, was er immer macht, wenn Dachs ihn um Hilfe ruft: Er ist gleich zur Stelle. Dachs goldener Akkuschrauber ist verschwunden. Ein klarer Fall für Meisterdetektiv Dr. Brumm und seinen Assistenten Pottwal. Brumm ist fest davon überzeugt, den Fall im Handumdrehen zu lösen. Nach fragwürdigen Ermittlungsversuchen und Verhören mit vermeintlichen Verdächtigen, führt die Spur am Ende eher zufällig zum Täter: Dr. Brumm selbst hatte sich den Akkuschrauber ausgeliehen und schlicht verlegt. Fall gelöst!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/09/2191757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517190000 +0200" stop="20230517192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Wer einmal lügt... / Spieglein, Spieglein) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Wer einmal lügt... / Spieglein, Spieglein»Wer einmal lügt...: Die Zeitung von Reporter und seinen Mitarbeitern Poeti und Jokey verkauft sich extrem schlecht, denn in Schlumpfhausen gibt es keine Neuigkeiten. Als Jokey dann eine Nachricht über einen das Dorf bedrohenden Steinriesen erfindet, bricht im Dorf Panik aus. Nur Reporter bewahrt einen kühlen Kopf und geht der Sache auf den Grund. Spieglein, Spieglein: Gargamel möchte seiner Mutter beweisen, dass er ein grosser Zauberer ist und will dafür einige Schlümpfe fangen. Er erfindet einen magischen Spiegelschrank, der jeden einfängt, der in seinen Spiegel blickt. Ausgerechnet Beauty, der sonst keinem Spiegel widerstehen kann, ist der Einzige, der nicht vom Schrank gefangen wird. Nun ist es an ihm, die Schlümpfe zu befreien. Schafft er es, diesmal nicht in den Spiegel zu schauen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/10/2191758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517192500 +0200" stop="20230517195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Schule: Früher war alles besser? In Sachen Schule ganz bestimmt nicht! Das erfahren Lisa und Lena am eigenen Leib: Die beiden drücken nochmal für einen Tag die Schulbank und erleben, wie es im Klassenzimmer vor mehr als 100 Jahren zuging. Seltsame Taktübungen, strenge Kommandos der Lehrerin und Schläge mit dem Stock - was Lisa und Lena erwartet, hat wenig mit ihren bisherigen Schulerfahrungen zu tun. Zwischendurch fühlen sich die beiden fast schon wie beim Militär. Kein Wunder, denn Disziplin und Gehorsam waren in der Schule um 1900 mindestens genauso wichtig wie die eigentlichen Lerninhalte. Und wer nicht hören wollte, musste fühlen: auf einem Körnerkissen knien oder sich mit einer Eselskappe auf dem Kopf dem Spott der Klasse aussetzen - nur zwei der früher üblichen Bestrafungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2049673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517195000 +0200" stop="20230517200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/17/1717943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517200000 +0200" stop="20230517201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: KiKA LIVE Home WM 2023 / 3: &quot;Sei leise!&quot; - dieses Spiel bringt sie ALLE an ihre Grenzen. Die Stars im Promi-Loft werden alles geben, verzweifeln und sich freuen. In Zweierteams treten an: die witzigen TikToker Marco Strecker und Maria Ziffey, die Schauspieler Nevio Wendt und Laila Ziegler und die Sänger Malik Harris und Luana Knöll. Verpasse nicht, welches Team sich die wichtigen Punkte auf dem Weg zum Titel &quot;Home-Weltmeister&quot; sichert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517201000 +0200" stop="20230517203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Ihr seid die Hunde) (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Ihr seid die Hunde»Ihr seid die Hunde: Die Eukalyptuslieferung für die Koalas ist da! Stella, Nick und Jakob bringen den australischen Beuteltieren ihre Lieblingsspeisen und kommen ihnen so nah wie noch nie. Inga, Laura und Kalid dürfen Äffchen füttern, müssen sich aber vorher noch mit Kakerlaken herumärgern. Und beim Schaftrieb geht es einem kleinen Lamm plötzlich sehr schlecht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517203500 +0200" stop="20230517210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (3/20)</title>
<desc lang="fr">Muslim für einen Tag? Der Muezzin ruft!: Die WG-Jungs sind ein Team und doch unterschiedlich! Sie haben verschiedene Hobbys, andere Meinungen, kommen aus unterschiedlichen Elternhäusern oder haben andere religiöse Hintergründe. Spannend da mal einen Blick über den eigenen Tellerrand zu wagen! Die Jungs haben so ganz nebenbei die Chance, andere Kulturen, andere Religionen, aber auch andere Werte und Meinungen kennenzulernen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/10/2191761_A.jpg" />
</programme>