<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060500 +0200" stop="20230424062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Elixier / Der Fluss / Psst!) S4 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Elixier / Der Fluss / Psst!»Das Elixier: Ein verängstigtes Pferd, das einen Wagen hinter sich herzieht, kommt in ein Dorf im Wilden Westen. Molang und Piu Piu schaffen es, das Tier zu stoppen und sind überrascht, was sie im Innern des Wagens finden: Ein paar Fläschchen mit einem Trank, der übermenschliche Kräfte verleiht. Ob der Trank wohl hält, was er verspricht? Der Fluss: Molang und Piu Piu werden getrennt, als sie einen Fluss überqueren müssen. Jeder von ihnen auf eine andere Seite des Flusses. Sie tun alles um wieder zusammen zu kommen. Psst!: Ein neuer Nachbar zieht in das Haus nebenan. Molang und Piu Piu helfen ihm beim Einzug und entdecken dabei, dass es sich bei dem neuen Nachbarn um einen berühmten Pianisten handelt, der in die Nachbarschaft gezogen ist, um sein neuestes Stück zu komponieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2181581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424062000 +0200" stop="20230424063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Shaun als Fotograf / Der grosse Ausbruch) (20/170)</title>
<desc lang="fr">«Shaun als Fotograf / Der grosse Ausbruch»Shaun als Fotograf: Zwei Wanderer verlieren auf der Schafweide ihre Kamera. Shauns erklärtes Ziel ist es nun, ein Familienfoto von seiner Herde zu schiessen. Auch die frechen Schweine haben Interesse an der Kamera, doch Shaun verteidigt ?seinen' Fotoapparat mit allen Mitteln. Als schliesslich Bitzer im Auftrag des Farmers die Kamera sucht und findet, ist sie so demoliert, dass es mit dem Foto nichts mehr wird. Allerdings staunen die Wanderer nicht schlecht, denn plötzlich kommt ein Foto aus ihrer Kamera, das eine Herde aufeinander gestapelter Schafe zeigt... Der grosse Ausbruch: Der Bauer beherrscht die Kunst des Scherens einfach nicht: Das erste Schaf, das dran glauben muss, ist voller Wollreste und fieser Schnitte. Die Herde ist geschockt! Um weitere Schaden zu vermeiden, macht Shaun heimlich den Scherapparat kaputt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1890347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063000 +0200" stop="20230424063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian machen sich auf die Suche nach einem Marienkäfer, der seinen schwarzen Punkt verloren hat. Einen kleinen Marienkäfer auf einer grossen Wiese zu finden, ist gar nicht so einfach. Aber zum Glück haben die beiden Freunde eine prima Idee.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063500 +0200" stop="20230424065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Le trésor de Phil le pirate) S4 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor de Phil le pirate»Sam erzählt die Geschichte des legendären Seefahrers Pontypandy Pete. Auch einen Schatz soll er versteckt haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/1905062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424065500 +0200" stop="20230424072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; entdecken wir heute die Unterwasserwelt. Ein Monster taucht ab: Warum, wird noch nicht verraten. André sinkt mit einem ganz kleinen U-Boot zum Meeresgrund und entdeckt viele kleine Seesterne. Pingu und Petzi wollen unbedingt ihre raffinierten Taucherhelme ausprobieren und suchen unter Wasser nach einem verlorenen Hut. Robin und Mats suchen im Schlick nach kleinen Krebsen und finden allerlei anderes Getier. Und zum Schluss sausen Tanja und Knolle in einem U-Boot davon.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2181583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072000 +0200" stop="20230424074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Puschelige Pandas / Klebrige Katzen) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Puschelige Pandas / Klebrige Katzen»Puschelige Pandas: Moon ist überzeugt, dass die Weissagungen in Glückskeksen stets eintreffen. Ollie hingegen glaubt nicht daran, und so schliessen die beiden eine Wette ab. Um herauszufinden, wer von ihnen recht hat, reisen sie nach China. Dort scheinen alle Weissagungen zunächst einzutreffen. Doch dann entläuft ein Panda aus seinem Gehege, ganz wie auf einem Zettel vorausgesagt. Nun fühlt sich Moon verantwortlich für den Panda und beginnt, ihn zu suchen ... Klebrige Katzen: Ollie hat einen quietschenden Wackelzahn, der fest sitzt. Moon lässt sich daraufhin etwas einfallen und fährt mit Ollie nach England, wo es die besten, klebrigsten Toffees der Welt gibt. Ein Biss in einen Bonbon und der Zahn ist raus, so ihr Plan. Ein Glück, dass ein Cousin von Schnecke Stanley eine Toffee-Fabrik besitzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074500 +0200" stop="20230424080600 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Prinz Bert: Prinz Bert kämpft sich unter grössten Mühen zu seiner schlafenden Prinzessin (Ernie) vor. Bei &quot;Kinder und Tiere&quot; zeigt Johann (9) seinen besten Freund: Seinen Terrier Mischling Lola Super-Grobi hilft einer Vogelfamilie dabei, ihr Klavier in das Vogelnest zu bekommen und Caren Miosga und Elmo erklären das Wort &quot;Wahrheit&quot;. Und Wisch und Mop entdecken eine grosse Einkaufstüte voller Obst und Gemüse.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080600 +0200" stop="20230424081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian haben Lust zu schnipseln. Aus vielen lilafarbenen Schnipseln wird schnell eine Raupe. Die Raupe ist noch sehr klein. Wie kann sie da das Wettkriechen gewinnen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424081000 +0200" stop="20230424082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Zum Wurmtag viel Glück! / Das perfekte Foto) (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Zum Wurmtag viel Glück! / Das perfekte Foto»Zum Wurmtag viel Glück!: Pip und Jamila entdecken in der Spielzeugkiste eine blaue Maske, die sie für Posy mit ihren Lieblingssachen dekorieren. Eine Überraschung für Posy soll es sein, aber Posy riecht den Braten. Bevor die Maske fertig ist, kommt Posy anmarschiert und Pip versucht sie mit allen Mitteln vom Haus fern zu halten, bis Jamila die Maske fertig verziert hat. Aber Posy gelingt es Pip auszutricksen und sie entdeckt die Maske zu früh. Pip ist sauer, aber nur kurz. Das perfekte Foto: Pip macht mit seiner Sofortbild-Kamera ein tolles &quot;Hüpf-Foto&quot; von Posy. Nun soll Posy ein Foto von Pip schiessen, aber bei jedem Knips kommt etwas dazwischen. Jamila hat die rettende Idee. Sie schlägt vor, dass man aus all den missglückten Fotos von Pip ein neues Bild basteln kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2179815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424082500 +0200" stop="20230424084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Vierecke überall / Flamingo Flamenco) (49/104)</title>
<desc lang="fr">«Vierecke überall / Flamingo Flamenco»Vierecke überall (48). Tanja weiss ja gar nicht, was ihr entgeht! Nichts, aber auch wirklich gar nichts, kann sie überzeugen, die leckeren Ananasstückchen oder die Melone vom frischen Früchteteller zu probieren?! Sie bleibt bei ihren Trauben! In Zoés Zauberwelt sind die drei Freunde Tanja, Finn und Zoé diesmal supertolle Superhelden. Ihnen gelingt alles und sie spüren auch den Viereck-Mann auf! Denn alles was rund oder dreieckig ist, verwandelt dieser mit seinem Zauberstab in Quadrate und Vierecke. Das geht natürlich nicht! Wie kommt denn der Eiswagen mit viereckigen Rädern weiter? Superheldin Zoé und ihre Freunde helfen.Originaltitel: &quot;Ticket To Squaresville&quot; Flamingo Flamenco (49). Beim Bowling spielen in Zoés Zimmer ist Lili ganz verzagt. Sie ist einfach nicht gut genug und möchte lieber etwas anderes spielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/31/2181586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084800 +0200" stop="20230424085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen hopst auf Riesenblumen und entdeckt dabei, wie man aus dem Kopf einer Riesenblume ein prima Blumensegelboot machen kann. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424085000 +0200" stop="20230424091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Das Band der Freundschaft / Hexengeburtstag) (12/39)</title>
<desc lang="fr">«Das Band der Freundschaft / Hexengeburtstag»Das Band der Freundschaft: Lea und Luis zerreissen bei einem Streit Petronellas magisches Band der Freundschaft. Gelingt es den streitenden Geschwistern, die Blüten des Freundschaftsbandes wieder einzusammeln? Leider suchen die Blüten immer wieder das Weite, denn die verstrittenen Kinder vertreiben buchstäblich die Blüten. Und Petronella kann kaum helfen, denn nur wer das Band zerrissen hat, kann es auch wieder zusammenfügen. Hexengeburtstag: Petronella feiert Hexengeburtstag - mit Lea und Luis, obwohl Kinder bei Hexenfesten verboten sind. Ausgerechnet zu diesem Fest erscheint die strenge Oberhexe Pestilla. Petronella verwandelt die Zwillinge schnell in Apfelmännchen. So können die &quot;Menschenkinder&quot; doch mit ihrer Hexenfreundin Geburtstag feiern. Dumm nur, dass der Zauber von Petronella mal wieder nicht ganz richtig klappt...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2002789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424091000 +0200" stop="20230424091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Dr. Brumm (Dr. Brumm backt eine Überraschung) S2 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm backt eine Überraschung»Dr. Brumm backt eine Überraschung: Dr. Brumm macht das, was er immer zu Pottwals Geburtstag macht: Er will seinen Freund überraschen. Unter Vorwänden versucht er, Pottwal abzulenken, um heimlich einen Geburtstagskuchen für ihn zu backen. Dies gelingt auch, zumindest fast. Denn Pottwal hat erst morgen Geburtstag und Bibis Fussball landet genau auf dem Kuchen und lässt nur ein Häufchen davon übrig. Dennoch genug, um den Rest mit einer Kerze zu dekorieren und Pottwal zu überraschen. Dachs kommt auch noch mit leckerem Essen vorbei und der Geburtstag kann erfolgreich vorgefeiert werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/31/2181587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424091400 +0200" stop="20230424091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Nach dem Schnipselregen sind Luca und Kikaninchen in den Alpen. Dort jodelt die Bergmarie und Kikaninchen und Luca versuchen es auch. Holadihi!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424091500 +0200" stop="20230424092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Mea und Isa knüpfen Armbänder: Mea und Isa knüpfen Armbänder. Dann malen Helene und Mascha ein Partybild und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Partybild zu malen. Kinngesichter erzählen einen Witz von Fritzchen und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/32/2181589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424092500 +0200" stop="20230424093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Erste Schritte) (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Erste Schritte»Erste Schritte: Eisbärjunge gleiten auf dem arktischen Schnee. In Afrika braucht ein Elefantenbaby die Hilfe seiner Mutter, um aufzustehen. Mandarin-Entenküken stehen vor einem riesigen Sprung aus ihrem Baumstammnest in Russland. Die ersten Schritte im Leben sind für Tierkinder mindestens genauso aufregend wie für Menschenkinder.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/32/2181591_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424093500 +0200" stop="20230424101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Bananenunfug / Der Sandsturm / Der Totempfahl) S2 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Bananenunfug / Der Sandsturm / Der Totempfahl»Bananenunfug: Lord Rataxes bereitet im Palast von Celesteville eine Überraschungs-Geburtstagsparty für seine Frau vor. Höhepunkt soll die alljährliche Geburtstags-Statue sein, die dieses Mal Chiku entworfen hat und die aus den köstlichen Bananen aus dem Pellengrund gemacht ist. Durch ein Missgeschick Badous geht die Statue zu Bruch. Lord Rataxes, Badou und Chiku fliegen sofort nach Affenstadt, um neue Bananen zu besorgen. Krokodilus versucht das mit Dieters Hilfe zu verhindern. Er möchte gern selbst eine Statue machen, in der Hoffnung, dass Lord Rataxes ihn dann als Retter in der Not feiert. Der Sandsturm: In Affenstadt findet ein grosses Vollgas-Ballon-Rennen statt. Es muss ein Bananen-Mann mit einem Rettungsring aus der Luft gerettet und ein längerer Parcours bewältigt werden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101000 +0200" stop="20230424101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einem Halbkreis. Halbrund ist auch der Panzer der kleinen Schildkröte Elsa. Elsa übernachtet gern bei ihrer Oma - nur das Einschlafen fällt ihr schwer. Aber zum Glück kennt die Oma einen &quot;Super-Schildkröten-Schlummertrick&quot;. Schlaf gut, Elsa! : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101500 +0200" stop="20230424110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Nicht ohne meinen Dolch / Wer hat Angst vorm Wolf? / Ein Kuss, ein Stein, ein Haferschleim / Ein besonderes Schmuckstück / Grossvaters Heldengeschichten / Der erste Schultag der Welt / Auf die Prob...) (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Nicht ohne meinen Dolch / Wer hat Angst vorm Wolf? / Ein Kuss, ein Stein, ein Haferschleim / Ein besonderes Schmuckstück / Grossvaters Heldengeschichten / Der erste Schultag der Welt / Auf die Prob...»Nicht ohne meinen Dolch: Ago schenkt Mimo zur Belohnung einen Dolch. Der Dolch gehörte früher einmal Onkel Rento, der seinen Besuch angekündigt hat. Doch Rento ist schon sehr alt und trifft leider nicht mehr im Dorf ein. Stattdessen verkündet der Jäger, dass Rento tot aufgefunden wurde. Bei der Beerdigung von Rento soll ausgerechnet Mimos Dolch als Beigabe mit ins Grab gelegt werden. Das passt Mimo natürlich so gar nicht. Zum Glück hat Leva eine Idee! Wer hat Angst vorm Wolf?: Jado soll für die Kräuterfrau Pilze sammeln, also macht er sich auf den Weg in den Wald. Der Jäger warnt ihn, dass er dort kürzlich einen Wolf gesehen hat. Jado bekommt Angst. Zum Glück hat Leva keine Angst und bietet an, mit ihm in den Wald zu gehen. Als sie dort ankommen, kommt es tatsächlich zu einer Begegnung mit einem Wolf. Kann sich Jado seiner Angst stellen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2068651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424110000 +0200" stop="20230424111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424111500 +0200" stop="20230424122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Ritter Trenk (Die Räuberfalle / Das Heiratsversprechen / Diebesjagd) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Räuberfalle / Das Heiratsversprechen / Diebesjagd»Die Räuberfalle (4). Trenk lernt den Burgenalltag kennen und bekommt als erste Mutprobe eine scheinbar ganz leichte Aufgabe gestellt: Eigentlich soll er für Ritter Hans nur einige Kieselsteine vom Bach holen. Doch Trenk unterschätzt die Sache, denn im Wald fällt er einer Räuberbande in die Hände. Thekla ist ihm heimlich nachgeschlichen und befreit ihn mit ein paar Kunstschüssen ihrer Erbsenzwille. Die benommenen Räuber geben aber nicht auf. Als Pilger verkleidet, bittet der Räuberhauptmann um Einlass in die Burg. Er schafft es auch, für seine Männer den unter der Burgmauer angelegten Geheimgang zu öffnen. Doch Trenk und Thekla vereiteln den Einbruch und nehmen die Räuber gefangen. Eine Gerichtsverhandung wird auf Hohenlob angesetzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/05/2022551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424122500 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Vogelalarm / Süsses oder Saures!) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Vogelalarm / Süsses oder Saures!»Vogelalarm: Axel und Galileo trainieren sorglos im Garten, als sich plötzlich ein Vogel vor Axels Augen Galileo krallt und mit ihm davonfliegt. Die Power Players müssen ihren Freund finden und befreien! Süsses oder Saures!: Madcap, Stachelponk und Oranguzank klopfen an Halloween verkleidet an Axels Tür. Sie wollen ihm einen üblen Streich spielen! Doch an diesem Tag läuft nichts nach Plan...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1837065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424131500 +0200" stop="20230424134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Der schwarze Fleck / Goldrausch) (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Der schwarze Fleck / Goldrausch»Der schwarze Fleck: Jim entdeckt in seinem Buch den gefürchteten schwarzen Fleck. Der bedeutet, dass ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt ist! Matilda hält das für Blödsinn - bis auch sie einen schwarzen Fleck erhält. Wer hat es nur auf sie abgesehen? Die beiden Freunde haben Frau Biber in Verdacht. Schliesslich haben sie ihr in der Vergangenheit jede Menge Ärger bereitet. Ob es wohl ausreicht, sich einfach mal bei ihr zu entschuldige? Oder ist alles doch nur ein riesiges Missverständnis? Goldrausch: Der fiese Brent findet plötzlich einen Schatz nach dem anderen. Wie macht er das bloss? Matilda und Jim kommen bald hinter sein Geheimnis: Er benutzt einen Metalldetektor! Als wäre das nicht schlimm genug, laufen bald auch die anderen Bewohner von Schnarch am Deich mit Metallsuchgeräten durch die Gegend.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181595_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424134000 +0200" stop="20230424141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Der Schutzengel) S18 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Schutzengel»Der Schutzengel: Pippa wird von ihren Mitschüler*Innen Edda und Benni auf dem Schulhof fies angegangen - ihre Klimakekse fliegen durch die Luft und Beleidigungen hin und her. Als kurze Zeit später die Räder der beiden demoliert werden, fällt der erste Verdacht auf Pippa. Die Pfefferkörner, insbesondere Jet, wollen ihre Unschuld beweisen, doch das ist gar nicht so einfach, denn Pippa will zeigen, dass sie ganz gut auf sich selbst aufpassen kann. Als dann allerdings eine hohe Geldspende erst aus dem Nichts erscheint und wenig später verschwindet, die Schulspinte von Benny und Edda aufgebrochen werden und ein Unbekannter Pippas Schutzengel zu spielen scheint, werden Lou, Jet, Rafa und Milan aktiv. Ihre Recherchen führen tief in die Vergangenheit....</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/21/2150715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424141000 +0200" stop="20230424143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (18/26)</title>
<desc lang="fr">Das letzte Training vorm Landesfinale im Siebenkampf steht an. Massuda verspricht, ihr Bestes zu geben, doch ein wohl geplanter Prank macht ihr einen Strich durch die Rechnung. Nesrin und Annika sind eben Pros. Davon, dass Joel sich ständig als Chef aufspielt, haben sie allerdings die Nase voll. Chiara sammelt weiter fleissig Probleme, bis Sirius dahinterkommt und ihr die entscheidende Frage stellt: Ist es wirklich okay, fremde Probleme zu &quot;klauen&quot;?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2180831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424143500 +0200" stop="20230424150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1045/1052)</title>
<desc lang="fr">Das Projekt von Io, Leon und Joyce steckt in einer Sackgasse und während Joyce Frau Schiller ablenkt, legen Io und Leon im Internat eine Nachtschicht ein. Fabienne weigert sich ihren Prank an Massuda zuzugeben, woraufhin die zum Gegenangriff ausholt. Auch Marlon sieht mal wieder eine Nachtschicht auf sich zukommen. Bis Joel ihn auf die Idee bringt, aus seinem Fehler eine Tugend zu machen. Ob Sirius und Chiara Marlons doppeltes Spiel bemerken?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/34/2181597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424150000 +0200" stop="20230424155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Le conte d'hiver) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Le conte d'hiver»Das Wintermärchen: Nyela möchte sich mit Leigh vertragen, aber Leigh bleibt distanziert und kündigt ihr die Freundschaft. Sie möchte sich nie wieder auf andere Menschen einlassen. Als Leigh mit Blinddarmentzündung zusammenbricht und ins Krankenhaus gebracht wird, taucht Nyela als ihr Notfallkontakt auf. Sie trommelt alle Freunde zusammen, um Leigh zu unterstützen. Ob sich die Freundinnen wieder vertragen werden? Das perfekte Jackett: Nyela schneidert gerade eine Jacke für Lenny, als sie erfährt, dass er seinen Geburtstag nicht gefeiert hat. Sie und Leigh planen eine nachträgliche Überraschungsparty für ihn. Obwohl Sam eigentlich für die Party abgesagt hat, springt er spontan auf die Bühne und spielt Schlagzeug. Nyela freut sich, dass die Band wieder vereint ist und spürt, dass sie noch Gefühle für Sam hat.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/46/1728205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424155000 +0200" stop="20230424163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Nanette et les vautours) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Nanette et les vautours»Lenas Tante Nanette besucht die Ranch, weil sie auf dem Weg zu ihrem Jugendfreund José ist, der in den Bergen als Schafhirte arbeitet. Und ausgerechnet mit diesem legen sich Lena und ihre Freunde an, weil er eine Kolonie von Geiern dafür verantwortlich macht, ein Schaf von ihm gerissen zu haben. Lena beteuert, dass die Geier nur Aas fressen und unter Naturschutz stehen, doch José bleibt stur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1924949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424163000 +0200" stop="20230424165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Le Namoureux mystère/Drone de fée) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Namoureux mystère/Drone de fée»Liebesgeständnisse: Inhalt wird nachgereicht! Die Turbofee: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/05/1924191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424165500 +0200" stop="20230424174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Die verrückten Ziegen / Schlittenfahrt auf dem Kilimandscharo) (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Die verrückten Ziegen / Schlittenfahrt auf dem Kilimandscharo»In der Region Kaffa in Afrika verzweifelt der arme Kaldi fast beim Einfangen seiner gehörnten Freunde. Marco, Shi La und Luigi versuchen sich daraufhin auch als Ziegen-Einfänger.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/1907195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424174500 +0200" stop="20230424181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Hör mal, wer da klaut / Schatzjäger auf Abwegen) S1 (9/12)</title>
<desc lang="fr">«Hör mal, wer da klaut / Schatzjäger auf Abwegen»Hör mal, wer da klaut: Jan &amp; Henry haben sich im Sonderangebot neue Funkgeräte für ihr Detektivbüro gekauft. Beim Testen landen sie auf einer falschen Frequenz und belauschen zufällig einen Diebstahl. Das goldene Nudelholz wurde aus dem Museum geklaut. Doch als die Erdmännchen-Detektive und Polizei dort eintreffen kann kein Diebstahl festgestellt werden. Oder hat jemand das Original durch eine Fälschung ersetzt? Schatzjäger auf Abwegen: Der Rentner Herr Huber (Georg Roth) hat in seinem Keller eine Schatzkarte gefunden und beauftragt die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry mit der Suche. Leider verschwindet die Karte auf mysteriöse Weise. Unverhofft kann die Gräfin von Undzu (Ute Willing) den beiden aber helfen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2138837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424181000 +0200" stop="20230424183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die verfluchte Teekanne / Rennfahrer) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Die verfluchte Teekanne / Rennfahrer»Die verfluchte Teekanne: Herr Hund verspricht dem Kleinen Dachs eine Teekanne als Lohn, wenn er ihm den Laden putzt. Socke bietet sich als Helfer an, denn so hofft er, an die leckeren Lollis von Herrn Hund zu kommen. Leider richtet Socke beim Putzen ein totales Chaos an und Herr Hund rückt seine Teekanne nicht mehr heraus. Der Kleine Dachs ist verzweifelt. Gottseidank kommt Socke eine Idee, wie er ihm doch noch zu seiner Kanne verhelfen kann - mit einem Trick verhext er die Kanne ... Rennfahrer: Socke hat genug vom Aufräumen und Putzen. Er fordert Frau Dachs zu einem rasanten Rennen durch den Wald heraus. Der Preis: eine Woche keine Hausarbeiten. Alle Kinder nehmen am Rennen teil, jeder will gewinnen. Blöd nur, dass Socke mit dem Kleinen Dachs ausgerechnet den unerfahrensten Fahrer als Co-Piloten zugeteilt bekommt...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1744249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424183500 +0200" stop="20230424184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Unheimliche Niesanfälle) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Unheimliche Niesanfälle»Unheimliche Niesanfälle: Ernest kann gar nicht mehr aufhören zu niesen. Der Arzt diagnostiziert eine allergische Reaktion auf Mäusehaar! Celestine ist betrübt, weil es ihm ihretwegen schlecht geht und zieht aus. Sie wohnt bei ihren Mäusefreundinnen. Alle Versuche, die Allergie zu überlisten, schlagen fehl. Ernest niest immer weiter, wenn Celestine bei ihm ist. Aber auf andere Mäuse reagiert Ernest nicht allergisch. Was könnte der Grund für das Niesen denn nur sein?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184700 +0200" stop="20230424185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Salat pflanzen: Damit ein kleines Pflänzchen gross werden kann, braucht es ausreichend Platz und Licht und Nahrung. Singa zeigt, wie ein kleiner Salat gepflanzt wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424185000 +0200" stop="20230424190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan und Henry: &quot;Der Hai mit dem Anker im Hals&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan und Henry: &quot;Der Hai mit dem Anker im Hals&quot;»Jan &amp; Henry: Der Hai mit dem Anker im Hals: Ein seltsames Geklimper hält die Erdmännchen Jan und Henry vom Schlafen ab. Mit grosser Sicherheit steckt ein Haifisch dahinter, der sich irgendwo in ihrer Höhle herumtreibt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/05/1903287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424190000 +0200" stop="20230424192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schüchti gar nicht schüchtern / Schlumpf-Fu) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Schüchti gar nicht schüchtern / Schlumpf-Fu»Schüchti gar nicht schüchtern: Schüchti erzählt einer Schnecke, dass er gern so wäre wie sie. Hefty glaubt, er sei gemeint. Also beschliesst er, Schüchti von seiner Schüchternheit zu heilen und ihm beizubringen, so zu sein wie er selbst. Doch das ist gar nicht im Sinne seines unfreiwilligen Schülers, der sich lieber diskret und unauffällig verhält. Obwohl Heftys Unterricht eine Qual für Schüchti ist, kommt er ihm zugute und Schüchti wird zum Helden auf seine eigene Art. Schlumpf-Fu: Schlumpfine trainiert die Schlümpfe in Schlumpf-Fu. Um sich an der strengen Lehrerin zu rächen, spielen sie ihr einen Streich. Doch der Plan geht nicht auf. Als ein Schlumpf Alarm schlägt, weil ein Oger Schlümpfe gefangen hat, glaubt Schlumpfine ihm zunächst nicht, folgt ihm aber doch in den Wald. Im Kampf gegen den Oger überschätzt sie ihre Kampfkünste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/35/2181602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424192500 +0200" stop="20230424195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Im Ah!telier: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de Das Studio von &quot;Wissen macht Ah!&quot; wird heute zum Maler-Atelier und Ralph vollbringt eine künstlerische Glanzleistung. Während Clarissa Modell steht und Ralph sie mit gekonnten Pinselstrichen geschickt in Szene setzt, erfahren die Zuschauer viel Wissenswertes rund um Kunst. Nebenbei beantworten Clarissa und Ralph die fünf Fragen der Sendung: Warum verzieht man das Gesicht oder streckt die Zunge raus, wenn man sich konzentriert? Ein gar nicht so seltener Anblick: Jemand konzentriert sich stark auf eine Sache, die er grade macht, und streckt dabei leicht die Zunge raus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/55/1800121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424195000 +0200" stop="20230424200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200000 +0200" stop="20230424201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Ben im Praktikum: Textilmanufaktur: Shoppen gehen und Schnäppchen machen - das wollen wir alle. Aber ist das richtig? Ben macht ein Praktikum in einer Textilmanufaktur und möchte sein eigenes Shirt herstellen - und zwar nicht billig und auf Masse, sondern fair! Gemeinsam mit Modedesignerin Sara Linke lernt er alle Produktionsschritte kennen und fragt nochmal nach: Was ist eigentlich Fair Fashion?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/12/2184507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201000 +0200" stop="20230424203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (9/16)</title>
<desc lang="fr">Süsskartoffel als Flirt-Hilfe: Nach einem Praktikum auf dem Ziegenhof bereiten sich die Jungs auf Besuch vor. Einer freut sich besonders auf den weiblichen Gast. Ob die Flirt-Tipps der Freunde helfen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424203500 +0200" stop="20230424210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Nach dem Frühstück engagiert sich die Jungs-WG im Umweltprojekt - in der Innenstadt von Barcelona sammeln Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy Geld für den Schutz der Meere. Am Nachmittag packen die fünf Jungs dann bei ihrem Umweltprojekt selber an: Im Meer vor Barcelona tauchen sie nach Müll - und staunen, was so alles im Wasser landet.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/36/2181605_A.jpg" />
</programme>