<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416061000 +0200" stop="20230416064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Sternenzauber / Yippie ya yeah! / Die indische Vase) S1 (26/62)</title>
<desc lang="fr">«Sternenzauber / Yippie ya yeah! / Die indische Vase»Sternenzauber: Mouk und Chavapa sind in Australien und wollen sich den Sternenhimmel von einem Observatorium aus ansehen. Doch der Weg dahin führt durch das Outback, und die beiden verfahren sich. Zum Glück kommt ihnen das australische Mädchen Kelly zu Hilfe. Doch als ein Sandsturm aufzieht und das ganze Outback in eine einzige rote Wüste verwandelt, müssen sich Mouk und Chavapa auf Kellys Navigationskünste verlassen. Können ihnen die Sterne den richtigen Weg weisen? Yippie ya yeah!: Mouk und Chavapa sind in Argentinien. Als sie durch die Pampa radeln, treffen sie auf den Gaucho Chaco. Der will seine Rinder eintreiben. Mouk und Chavapa stellen sich das &quot;Cowboy-Leben&quot; toll vor und beschliessen, ihm zu helfen. Doch allein schon das Finden der über die ganze Ebene verstreuten Tiere ist schwieriger, als sie dachten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2144793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416064500 +0200" stop="20230416071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Die Statuen der Osterinsel / Versteckspiel in Namibia / Wettfahrt im Panamakanal) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Statuen der Osterinsel / Versteckspiel in Namibia / Wettfahrt im Panamakanal»Die Statuen der Osterinsel: Anabella hat eine grosse und sehr hohe Skulptur erschaffen, die sie auf die Veranda des Klubhauses stellen will. Doch sie ist viel zu schwer, um sie zu tragen. Auch auf der Osterinsel gibt es grosse und schwere Steinskulpturen, die die Ureinwohner vor langer Zeit zum Strand gebracht und dort aufgestellt haben. Um herauszufinden, wie sie dies ohne moderne Maschinen gemacht haben, reist Team Doki auf die Osterinsel. Versteckspiel in Namibia: Beim Versteckspielen hat Doki leichtes Spiel, als er mit Suchen dran ist. Rico zappelt zu sehr. Mundi muss niesen. Und Anabellas rosa Federn sind viel zu auffällig. Um zu lernen, wie man sich am geschicktesten versteckt, reist Team Doki nach Namibia. Dort treffen sie auf den Wildhüter Marco, der ihnen Tiere zeigt, die sich gut tarnen können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2176693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416071500 +0200" stop="20230416075000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Krokodils-Tränen / Pottwal-Rettung / Die Känguru Jagd) (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Krokodils-Tränen / Pottwal-Rettung / Die Känguru Jagd»Krokodils-Tränen: Obwohl es verboten ist, handelt ein skrupelloser Geschäftemacher mit Häuten der geschützten Gangesgaviale, einer besonderen Krokodilart. Die vom Green Team herbeigerufene Polizei findet aber keine Beweise im Laden. Erst als Wifi sich mit einer Kamera einschleicht, kann ihm das Handwerk gelegt werden. Pottwal-Rettung: Ein Pottwal strandet weil er die Orientierung verloren hat. Schuld sind offensichtlich Versuche der U.S. Navy mit einer neuen Echoortung. Das Green Team wird vom Admiral zu einer Fahrt mit seinem neuen U-Boot eingeladen, wo er ihnen das neue Ortungssystem vorführen will. Das U-Boot gerät in Gefahr und das Leben des gesamten Green Teams steht auf dem Spiel. Eine aussergewöhnliche Idee der Kinder scheint die letzte Hoffnung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2144797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416075000 +0200" stop="20230416082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mein bester Freund Marlon (Hugos Geburtstag / Die Wette) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Hugos Geburtstag / Die Wette»Hugos Geburtstag: Hugo hat Geburtstag. Marlon würde seinem Freund gern das ersehnte Samurai-Schwert schenken, doch seine Mutter entscheidet sich für ein harmloseres Plastikschwert. Und sie sorgt dafür, dass Sander Marlon begleitet. Als die beiden auf dem Weg zu Hugo anfangen zu spielen, fällt das Schwert in einen Fluss und wird abgetrieben. Was können sie bloss tun? Die Wette: Als Hugo seinen Freunden stolz sein neues Fahrrad präsentiert, fühlt Sander sich zurückgesetzt und provoziert Hugo. Der verwettet sein Fahrrad darauf, genauso gut mit dem Fussball jonglieren zu können wie Sander. Die Warnungen seiner Freunde schlägt Hugo in den Wind. Es kommt wie es kommen muss: Hugo scheitert kläglich, Sander fährt mit dem nagelneuen Fahrrad davon.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/12/2176695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416082000 +0200" stop="20230416083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Reisen mit der Bahn der Zukunft: &quot;Wann sind wir endlich da?&quot; ist die Standard-Frage auf dem Weg in den Urlaub. Den Reiseweg MUSS man machen - egal, wohin man reist und mit welchem Verkehrsmittel. Wie werden wir in Zukunft schnell, komfortabel und umweltschonend reisen? Und am Besten so, dass es auch noch allen Spass macht? Felix findet neue und bahnbrechende Ideen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2180790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416083500 +0200" stop="20230416085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zeig mir Feiertage! (Zeig mir das Ramadanfest!)</title>
<desc lang="fr">«Zeig mir das Ramadanfest!»Zeig mir das Ramadanfest!: Einen Monat lang nur essen und trinken, wenn die Sonne untergegangen ist und den Rest des Tages gar nicht? Das klingt nach einer schweren Challenge. Aber genau das machen Millionen von Musliminnen und Muslime jedes Jahr 30 Tage lang im Fastenmonat Ramadan. Und genau das hat auch Hamza aus Hamburg gemeinsam mit seiner Familie gemacht. Umso mehr freut er sich auf den letzten Tag im Ramadan, das Ramadanfest. Dabei wird ein grosses Festmahl aufgetischt und das Ende der Fastenzeit mit vielen spannenden Traditionen gefeiert. Er hat unsere Feiertags-Reporterin Elisabeth zu sich nach Hamburg eingeladen und ihr gezeigt, wie er das Ramadanfest feiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2176698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416085000 +0200" stop="20230416090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Neuneinhalb ist jeden Sonntag deine aktuelle Sendung im Kika und im Netz. Warum sind keine Erdbeeren im Erdbeerjogurt? Wer schützt uns vor Terroranschlägen? Wie kann ich Snowboard fahren ohne die Alpen zu zerstören? Darf ich Hühnchen aus Massentierhaltung essen? In neuneinhalb Minuten bringen deine neuneinhalb Reporter Malin, Johannes und Siham Themen aus Gesellschaft und Politik auf den Punkt und suchen Antworten auf deine Fragen. Das gilt natürlich auch bei aktuellen Ereignissen wie dem Atomunfall in Fukushima oder dem Amoklauf in Winnenden. Wenn dir etwas komisch vorkommt oder du etwas nicht verstehst, finden wir für dich heraus was falsch läuft und was du selbst tun kannst um aktiv etwas zu ändern. Denn du bist die Zukunft und gestaltest die Welt in der wir leben mit. Sei mit uns neugierig, offen und aktiv!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090000 +0200" stop="20230416092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Der Autobahn-Check: In Deutschland gibt es rund 120 Autobahnen, die sich kreuz und quer durchs ganze Land schlängeln. Wie eine Autobahn gebaut wird, checkt Tobi mit Markus von der Autobahndirektion auf einer grossen Autobahnbaustelle. Jede Autobahn besteht aus mehreren Schichten Asphalt, die grossen Belastungen Stand halten müssen. Mit Ingenieur Daniel darf Tobi auf einer Teststrecke einen speziellen 40-Tonnen-LKW selber steuern und ausprobieren. Ob das gut geht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2176700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416092500 +0200" stop="20230416095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Der Schaumschläger / Es brennt) (18/45)</title>
<desc lang="fr">«Der Schaumschläger / Es brennt»Der Schaumschläger: Es ist nicht zu fassen, aber im Hafen scheinen die Muskeltiere für Rettungsaktionen überflüssig zu werden. Eine fremde Maus, die auftritt wie ein Superheld, kommt ihnen ständig zuvor. Die Anwohner sind begeistert vom unerschrockenen Auftritt des Fremden, die Muskeltiere jedoch fragen sich immer mehr, ob hier alles mit rechten Dingen zugeht. Es könnte durchaus sein, dass hier jemand mit Lug und Trug auftritt, ohne im Mindesten ein Held zu sein. Es brennt: Irgendwer legt im Hafenviertel Brände und zerstört damit die Unterkünfte vieler Nager. Offenbar legt er es darauf an, allen zu beweisen, dass die Muskeltiere ihn nicht aufhalten können. Tatsächlich kommen unsere Freunde immer zu spät, werden zu völlig falschen Orten gelockt und verlieren zusehends das Vertrauen derer, die von den Muskeltieren Schutz erwarten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2108900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416095000 +0200" stop="20230416101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Magnetitis / Die Reportage) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Magnetitis / Die Reportage»Eine schwere Krankheit mit Namen &quot;Magnetitis&quot; fesselt König Bleifuss ans Bett: Metall zieht er an wie ein Magnet!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2180791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416101500 +0200" stop="20230416103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Tilda näht um die Wette / Ruperts Winterschlaf / Tilda hat Pech) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Tilda näht um die Wette / Ruperts Winterschlaf / Tilda hat Pech»Tilda näht um die Wette: Molly steht eines Morgens aufgeregt vor Tildas Tür: Im Ort findet ein Nähwettbewerb statt. Sogleich machen sich Tilda und Molly auf den Weg zum Postladen, um Wolle zu kaufen. Dort decken sich auch alle anderen Bewohner des Heckenrosenweges mit Nähmaterialen ein. Der Wettbewerb macht die Freunde zu Konkurrenten, und jeder arbeitet alleine, still und heimlich vor sich hin. Glücklich mit dem Ergebnis ist am Ende jedoch keiner: Jeder hat ein kleines Deckchen hergestellt, das für sich allein nicht sehr spektakulär ist. Tilda hat die rettende Idee: Sie nähen alle Deckchen zusammen, so dass sie eine grosse Decke haben. Darauf machen die Freunde dann ein leckeres Picknick. Ruperts Winterschlaf: Es ist fast Winter im Heckenrosenweg, und die Bewohner legen sich Vorräte zu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2176702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416103500 +0200" stop="20230416104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Ferkel) (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Ferkel»: Zu dieser Sendung liegen derzeit noch keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2180792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416104000 +0200" stop="20230416110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Das Piraten-Baumhaus) S31 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Das Piraten-Baumhaus»Das Piraten-Baumhaus: Ganz schön gruselig: Rudi und das Monster verbringen eine Nacht draussen im Piraten-Baumhaus. Doch im Dunkeln beginnt es zu spuken. Oder sind da etwa Räuber, die sie überfallen wollen? Um einander Mut zu machen, erzählen sich die Baumhaus-Piraten Geschichten: über kleine Gespenster, die nachts allein in der Burg Angst bekommen, und über die tapfere Wurmtante Frida, die einen Zweikampf um einen Maiskolben antritt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2180793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110500 +0200" stop="20230416113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Soja - Die beste Wurst von Bärstadt: Fritz und Charlie helfen in Yasemins fahrbaren Kiosk aus und sind sich sicher: Sie verkaufen die beste Wurst von Bärstadt - aus selbstangebautem Soja! Konkurrentin Hella sieht das anders. Wurst aus Soja? Das kann ja gar nicht schmecken, findet die alteingesessene Wurstverkäuferin. Doch die Schlange bei Fritz und Charlie, beweist das Gegenteil. Das gefällt Hella so gar nicht. Am Ende kann nur ein echter Experte über die beste Wurst entscheiden. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2176705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416113000 +0200" stop="20230416120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416120000 +0200" stop="20230416132500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le coeur froid</title>
<desc lang="fr">Düstere Märchenverfilmung mit tollen Darstellern.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2145020_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416132500 +0200" stop="20230416143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mees Kees in de Wolken</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/1937229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416143500 +0200" stop="20230416152000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Der erste Schultag / Aller Anfang ist schwer) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Der erste Schultag / Aller Anfang ist schwer»Der erste Schultag: Es ist Darrell Rivers erster Tag in &quot;Malory Towers&quot;. Eigentlich kann sie den Neustart im Internat kaum erwarten. Doch dann holt sie die Vergangenheit ihren alten Schule St. Hildas ein. Während Darrell in Alicia eine erste Freundin findet, versucht die eifersüchtige Gwen hinter Darrells Geheimnis zu kommen. Unterdessen vergnügen sich die Mädchen bei einer geheimen Mitternachtsparty. Doch diese müssen sie vor der strengen Miss M. geheim halten. Die 13 Folgen umfassende Serie basiert auf der berühmten Buchreihe &quot;Dolly&quot; von Enid Blyton und entführt in ein spannendes Abenteuer inmitten der einzigartigen Küstenlandschaft Cornwalls. Geschickt wird das nostalgische Setting mit universellen Themen wie Freundschaft, Mobbing und Gruppenzwängen verknüpft.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/25/2176709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416152000 +0200" stop="20230416154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Der Mühe Lohn / Ein Paradies für Tiere) (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Mühe Lohn / Ein Paradies für Tiere»Der Mühe Lohn: Sebastian ist es leid, dass er nie für die viele Arbeit entlohnt wird, die er auf dem Hof leistet. Amadeus hat sogar ein ferngesteuertes Flugzeug für seine Arbeit im Gasthaus bekommen. Ungerecht. Doch unerschütterlich wie Sebastian ist, versucht er sein Glück bei Roberta und Ivan, denen er für eine kleine Entlohnung zur Hand gehen will. Er wünscht sich allerdings kein Flugzeug, sondern ein Walkie-Talkie. Aber einfach ist das Geldverdienen bei den beiden nicht. Ein Paradies für Tiere: Belle ist verschwunden und Sebastian macht sich Sorgen. Er erfährt, dass es in den Bergen eine Pflegestation für kranke Tiere gibt und Belle sich dort aufhält. Sie hatte sich verletzt. Tierpflegerin Abby ist nett, aber Sebastian wird eifersüchtig, als er bemerkt, wie gut Belle mit ihr auskommt. Bedrückt tritt er den Heimweg an.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2180794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416154500 +0200" stop="20230416163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Hans und die Bohnenranke / Allerleirauh) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Hans und die Bohnenranke / Allerleirauh»Hans und die Bohnenranke (27). Hans verkauft die einzige Kuh seiner Mutter für vier Zauberbohnen. Die Mutter ist bitter enttäuscht über ihren Sohn.Am nächsten Tag ist aus den Bohnen eine riesige Bohnenranke in den Himmel gewachsen. Hans, Yoyo und Doc Croc klettern hinauf und müssen dort einen bösen Riesen besiegen. Dabei finden sie einen grossen Schatz. Von nun an ist Hans Mutter wieder richtig stolz auf ihn. Allerleirauh (28). Prinzessin Emily soll den bösen Hofrat Sylvester heiraten. Sie willigt nur unter einer Bedingung ein: sie möchte bis zum Abend drei ganz besondere Kleider angefertigt bekommen. Yoyo und Doc Croc raten trotzdem zur Flucht und helfen ihr dabei.Die Drei landen in einem fremden Königreich. Dort muss sie in der Küche arbeiten, bis sich der König in sie verliebt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2161586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416163500 +0200" stop="20230416170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Der Habichtskauz ist wieder da!) S2 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Der Habichtskauz ist wieder da!»Der Habichtskauz ist wieder da!: Heute macht sich Pia auf die Suche nach dem seltensten Vogel im Bayerischen Wald: dem Habichtskauz. Bis vor 50 Jahren wäre diese Suche vergeblich gewesen, denn die zweitgrösste heimische Eulenart wurde in Deutschland ausgerottet. Aber dank Naturschützern und einem erfolgreichen Wiederansiedlungsprojekt im Nationalpark Bayerischer Wald fliegt der Habichtskauz nun wieder durch die Lüfte. Pia begleitet Tierschützer Helmut bei einem Habichtskauz-Monitoring, der jährlichen Bestandszählung dieser extrem seltenen Art. Dabei lockt Helmut die Käuze mit einem Trick: Über Lautsprecher lässt er Kauz-Rufe im Wald erklingen. Und siehe da, ein Männchen antwortet und kommt tatsächlich angeflogen. So kann Helmut die Habichtskäuze nach und nach in ihren Revieren zählen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2180795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416170000 +0200" stop="20230416172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Verrückte Tiere: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Bei &quot;1, 2 oder 3&quot; können die Fans zu Hause über HbbTV live mitspielen, und bereits ausgestrahlte Sendungen lassen sich auch online über 12oder3.de oder die ZDFtivi-App beim Videoquiz nachspielen. Wer noch nicht genug hat, kann im Zockerquiz quizzen ohne Ende. Für Vorschulkinder gibt es auf zdftivi.de und in der ZDFtivi-App das Angebot &quot;Moin Piet - Quiz mit Quatsch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2176710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416172500 +0200" stop="20230416175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rico &amp; Oskar (Die perfekte Arschbombe / Fische aus Silber / Halt die Öhrchen steif! / Die Regenhütte) (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Die perfekte Arschbombe / Fische aus Silber / Halt die Öhrchen steif! / Die Regenhütte»Die perfekte Arschbombe: Am Kanal findet ein Wettbewerb statt: Wer kann beim Sprung ins kühle Nass die beste Arschbombe produzieren? Rico will teilnehmen und verdonnert den wasserscheuen Oskar, mitzugehen - indem er ihn mit Schwimmflügeln und Bademütze sichert. Natürlich wird der Wettbewerb ein turbulentes Durcheinander mit einem überraschenden Gewinner - und einer entscheidenden Frage: Wird der wasserscheue Oskar dem kühlen Nass entgehen? Fische aus Silber: Als Rico und Oskar sich aus Sperrmüll eine Art &quot;gemeinsames Zuhause&quot; bauen, geht alles schief: Der Sperrmüll räumt ihre &quot;Höhle&quot; ab, wobei die beiden auch noch Dreck abbekommen. Also: Ab in die Badewanne! Hier entdecken sie eine Gruppe Silberfischchen, die sie beim Planschen fast ertränkt hätten! Und auf einmal geht es darum, ein echtes neues Zuhause zu basteln - für Fische aus Silber!</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2180796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416175000 +0200" stop="20230416181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich klebe fest! / Meine Lieblingshose passt nicht mehr! / Ich darf die Torte nicht probieren!) (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich klebe fest! / Meine Lieblingshose passt nicht mehr! / Ich darf die Torte nicht probieren!»Ich klebe fest!: Nach seinem letzten Nickerchen kann Nö- Nö nicht mehr aus seinem Liegestuhl aufstehen. Er klebt fest! Meine Lieblingshose passt nicht mehr!: Nö-Nö passt nicht mehr in seine heiss geliebte allererste Hose. Also will er einen neuen Besitzer für sie finden. Ich darf die Torte nicht probieren!: Nö-Nö und Karli passen auf Bios frisch gebackene Torte auf, die er für ein bevorstehendes Fest gebacken hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/25/2000292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416181000 +0200" stop="20230416183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Sportskanone / Der Honigmond) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Sportskanone / Der Honigmond»Die Sportskanone: Löffel ist schwer angesagt. Er ist eine solche Sportskanone, dass alle mit ihm trainieren wollen. Das macht Socke natürlich eifersüchtig und er fordert Löffel zu einem sportlichen Duell heraus. Schnell werden die beiden zu erbitterten Konkurrenten ... Der Honigmond: Socke schwindelt Eddi vor, der Mond würde aus Honig bestehen. Was eigentlich als Scherz gedacht war, ist für Eddi eine ernste Sache. Denn Honig ist sein Leibgericht. Kurze Zeit später gehen merkwürdige Dinge vor sich. Aus der Küche verschwinden alle Töpfe und Pfannen. Der Verdacht fällt auf Socke. Hatte er nicht getönt, er würde nicht zulassen, dass Frau Dachs Kürbissuppe kocht? Sogar Eddi ist überzeugt, dass Socke die Töpfe geklaut hat ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/1986483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416183500 +0200" stop="20230416184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Die Bahn ausser Rand und Band) (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Bahn ausser Rand und Band»Die Bahn ausser Rand und Band: Die kleinen Pinguine wollen Balduin helfen, das Armaturenbrett der Zoobahn zu polieren und setzen sie dabei aus Versehen in Bewegung. Nun wissen sie nicht, wie man die Bahn wieder stoppt. Eine Irrfahrt beginnt. Die anderen Tiere laufen verzweifelt hinter den Pinguinen her, aber es gelingt ihnen nicht, die Bahn anzuhalten. Es gibt nur eine Lösung: Irgendwie muss Zacki, der einzige, der alle Knöpfe beherrscht, in die Bahn gelangen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2153507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416184700 +0200" stop="20230416185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Mona Juria: Fidi ist der Maler Leonardo Da Vinci. Der hat das berühmte Bild &quot;Mona Lisa&quot; gemalt. Juri spielt die Mona Lisa und lässt sich von Fidi abmalen. Er ist sehr gespannt, was am Ende für ein Bild entsteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416185000 +0200" stop="20230416190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Geschichtenerzähler: &quot;Die gefangene Prinzessin&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Geschichtenerzähler: &quot;Die gefangene Prinzessin&quot;»Geschichtenerzähler: Die gefangene Prinzessin: Einmal war eine schöne Königstochter von einem bösen Zauberer gefangen worden. Ein armer Handwerksmann, der davon hörte, schickte erst den einen, dann den anderen Sohn, um sie zu befreien. Wem es wie gelingt, die drei schwierigen Aufgaben zu lösen, das erzählt die Geschichtenerzählerin Anna Fischer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/49/1712038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416190000 +0200" stop="20230416192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ein Dieb unter uns / Der Ausserschlumpfige) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Dieb unter uns / Der Ausserschlumpfige»Ein Dieb unter uns: Die Schlümpfe sind geschockt, ein Dieb schleicht nachts im Dorf herum und stiehlt wertvolle Dinge. Schlaubi versucht, ihm eine Falle zu stellen. Dummerweise schläft er dabei ein, sodass der Dieb unerkannt entkommen kann. Schliesslich stellt sich heraus, dass es Fürchti ist, der schlafwandelt und nicht weiss, was er tut. Als Fürchti im Schlaf zu Gargamels Hütte wandelt, stürmen die Schlümpfe sofort los, um ihn vor einem Unglück zu bewahren. Der Ausserschlumpfige: Der kleine Glee-go Null-Null-Eins vom Planeten Gleegom landet im Dorf der Schlümpfe. In Gestalt eines Schlumpfes macht er mithilfe seines Gerätes Starry alle Schlümpfe zu seinen Untertanen, oder Freunden, wie er sagt, die ihm willenlos gehorchen und huldigen. Doch Schlumpfine durchschaut den Plan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2180797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416192500 +0200" stop="20230416195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Zerbeissen, mit Säure attackieren, das Beste heraussaugen, den Rest wegschmeissen: Unsere Verdauung! Eric Mayer schluckt eine Minikamera und liefert einzigartige Bilder des Gemetzels. In acht Stunden wandert die Minikamera durch Erics Körper und gewährt Eindrücke von Speiseröhre, Magen und Darm. In einem Versuch bearbeiten Eric und eine Expertin ein Essen genauso, wie es durch den Körper rutscht. Ob es am Ende auch so riecht wie gewohnt? pur+ - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416195000 +0200" stop="20230416200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Handynacken und Unbekannte auf WhatsApp: Dass es uns nicht gut tut den ganzen Tag auf Handy oder Tablet zu schauen ist eigentlich jedem klar. Aber warum tut es unserem Körper nicht gut, wenn wir zu viel auf unser Handy gucken? Das möchte Team Timster Zuschauerin Hannah wissen. Soraya erklärt, warum das so ist und was der Handynacken damit zu tun hat. Robin erklärt welche Rolle FOMO auf Social Media spielt und wie wir damit umgehen können. Team Timster Buchtesterin Holly stellt uns das Buch &quot;Wie unsichtbare Funken&quot; von Elle McNicoll vor. Soraya beantwortet die Frage von Ida, die wissen möchte wie man damit umgeht wenn man von einem Unbekannten auf WhatsApp angeschrieben wird. Das kleine Mädchen widmet sich dem Thema Clickbait und Soraya zeigt verschiedene Arten von typischen Brettspielerinnen und Brettspielern.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2180798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;stark! - jetzt erzähle ich&quot; schildern Kinder, wie sie ihre Ziele erreichen, Träume verfolgen und persönliche Herausforderungen meistern. Die Dokumentationen bilden das Leben von 10 - 14 Jährigen konsequent aus Kinderperspektive ab. Die preisgekrönte Doku-Reihe zeigt, dass Kinder auf unterschiedlichste Weise stark sein können. Das macht Mut und hat Vorbildcharakter.Rosa(12) setzt sich für Kinder in einem Flüchtlingsheim in ihrer Nähe ein. Sie möchte ihr Leben ein kleines bisschen besser machen. Denn die Menschen hier haben alles hinter sich gelassen.Im Heim lernt Rosa die gleichaltrige Hisjona aus Albanien kennen. Die beiden verstehen sich auf Anhieb gut und freunden sich an. Rosa möchte, dass sie Freundinnen bleiben. Dabei ist ungewiss, wie lange Hisjona überhaupt in Deutschland bleiben darf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2180799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416203000 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Jimmy und Sabato vom Kiwusee) (n°286)</title>
<desc lang="fr">«Jimmy und Sabato vom Kiwusee»Jimmy und Sabato sind beste Freunde. Sie machen alles zusammen. Am liebsten fischen sie jedoch im wohl schönsten See Afrikas - dem Kiwusee in Ruanda. Ihr kleines Heimatdorf befindet sich in unmittelbarer Ufernähe. Fast alle Männer sind hier Fischer. Jede Nacht fahren sie auf den See hinaus, um mit ihren Netzen Sambaza-Fische zu fangen. Jimmys Vater ist Kapitan einer dieser Bootsplattformen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2178945_A.jpg" />
</programme>