<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230413060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413060500 +0200" stop="20230413062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Titanic / Der Wettbewerb / Die Wunderlampe) S4 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Titanic / Der Wettbewerb / Die Wunderlampe»Die Titanic: Molang und Piu Piu haben Glück und gewinnen bei einer Tombola Tickets für die Titanic. Leider werden die beiden Freunde getrennt. Piu Piu ist in der ersten Klasse, Molang in der zweiten. Was wäre, wenn ihre Freundschaft das tragische Schicksal der Titanic abwenden könnte...? Der Wettbewerb: Heute ist der grosse Wassermelonen-Wettbewerb. Piu Piu ist sicher: Er wird gewinnen, denn seine Melone ist riiiiiesig. Leider ist sie dadurch auch viel zu schwer. Werden Molang und Piu Piu es rechtzeitig zum Wettbewerb schaffen? Die Wunderlampe: Molang und Piu Piu sind in der Wüste, aber sie haben keinen einzigen Tropfen Wasser mehr. Sie fallen von ihrem Kamel und werden von ihm zurückgelassen. Auf ihrem Weg durch die Wüste finden sie eine alte Öllampe. Molang ist sich sofort sicher, dass sich darin ein Geist versteckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2168855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413062000 +0200" stop="20230413063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Der Stier / Der Drachen) (5/170)</title>
<desc lang="fr">«Der Stier / Der Drachen»Der Stier: Olè! Ein riesiger Stier steht plötzlich auf der Schafsweide. Doch alle Versuche Shauns, den Besuch freundlich zu begrüssen, schlagen fehl: Der Stier katapultiert ihn mitten in den Schweinestall. Ein gefundenes Fressen für die fiesen Schweine und eines ihrer gemeinen Spielchen: Sie färben alle Schafe knallrot, und freuen sich über die Jagdszenen, als der Stier fuchsteufelswild hinter den roten Schafen her ist. Selbst Bitzer kann den Tumult nicht stoppen. Erst Shaun als Matador kann die Schafe retten, während Schweine und Stier geradewegs in ihre verdiente Strafe schliddern. Der Drachen: Eigentlich ein ganz normaler Tag auf der Schafsweide, als plötzlich der Wind einen Drachen vor sich her wirbelt. Das unbekannte Flugobjekt ist die Attraktion für die ganze Herde!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/1926665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413063000 +0200" stop="20230413063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni fahren auf dem Traktor durch die Schnipselwelt. Anni übersieht dabei einen Baumstamm und bringt so den Bau einer Biberfamilie zum Einsturz. Aber mit vereinten Kräften ist das Zuhause schnell wieder repariert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413063500 +0200" stop="20230413065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Gefangen auf dem Leuchtturm / Feuer im Veterinär-Zentrum) S8 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Gefangen auf dem Leuchtturm / Feuer im Veterinär-Zentrum»Gefangen auf dem Leuchtturm: Helen und Mike machen heute mit Mandy, Norman und Dilys ein Picknick am Leuchtturm von Pontypandy. Danach müssen Mandy und Norman aber schnellstens zurück nach Hause, um Mikes Van zu waschen, den sie beim Spielen mit Schlamm beschmutzt haben. Darauf hat Norman natürlich gar keine Lust. Und als alle die tolle Aussicht vom Leuchtturm aus geniessen, lässt Norman heimlich die Tür ins Schloss fallen, sodass alle auf dem Turm gefangen sind. Alle stecken fest. Jetzt braucht er den Van nicht mehr waschen. Doch da hat Norman die Rechnung ohne Feuerwehrmann Sam gemacht ... Feuer im Veterinär-Zentrum: Hannah, James, Mandy, Norman und Sarah helfen im Veterinär-Zentrum. Dort macht Lizzie den jährlichen Check-up mit Kilo und Shadow. Sie überträgt Sarah die Leitung des Hilfsteams. Alle übernehmen eine Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/30/2168857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413065500 +0200" stop="20230413071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie ist es in Japan?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute nach Japan: Konnichiwa! Wir besuchen eine Familie und zeigen, wie es in Tokyo aussieht und wie man dort lebt. Machiko und ihre Mutter bereiten gemeinsam die Bentobox mit kleinen Gerichten für das Mittagessen vor. Dann bringt Machikos Vater sie in den Kindergarten. Dort spielt sie mit ihren Freunden und dann passiert etwas Aussergewöhnliches: eine Erdbebenübung. Alle Kinder wissen genau, wie man sich im Notfall verhalten muss. Am Nachmittag geht Machiko mit ihrem Bruder und der Mutter in der Stadt einkaufen. Von einem Hochhaus haben sie einen tollen Blick über ganz Tokyo.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/58/1955111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413071900 +0200" stop="20230413072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit zufällig gewählten Bildkarten erfinden Kikaninchen, Anni und Christian eine Schnipselgeschichte, die immer wieder neu erzählt werden kann - die unendliche Schnipselgeschichte eben. Und so findet das Schwein einen prima Spielkameraden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413072000 +0200" stop="20230413074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Furchtlos in Fidschi / Das Koreanische Cracker-Gewinnspiel) (72/104)</title>
<desc lang="fr">«Furchtlos in Fidschi / Das Koreanische Cracker-Gewinnspiel»Furchtlos in Fidschi: Es ist ein unglaublich heisser Sommertag. Während Moon und Stanley vergnügt im Pool planschen, schmort Ollie lieber in der Gluthitze im Liegestuhl. Ollie hat fürchterliche Angst vor Wasser. Stanleys Freund Ratu könnte Ollie helfen, seine Angst zu besiegen. Ratu lebt auf einer der Fidschi-Inseln mitten im Pazifischen Ozean. Also fliegen Ollie und Moon zu ihm. Doch als sie Ratu treffen, erleben sie eine böse Überraschung. Ratu hat fürchterliche Angst vor Katzen. Bevor Ratu Ollie helfen kann, muss Ollie also erst mal Ratu helfen. Über die richtige Methode sind sich Ollie und Moon nicht einig. Das Koreanische Cracker-Gewinnspiel: In einer Tüte von Moons superscharfen Crackern entdeckt Ollie einen Zettel mit einem Zahlencode - der Teilnahmecode für ein Gewinnspiel - in Korea!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2179780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413074500 +0200" stop="20230413080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Fantastisch!: Ernie überrascht Bert mit seinem Fantasie-Hund, Krümel lernt seinen 6. Sinn kennen und Grobi erklärt Filmgenres. Ausserdem malen die Zwillinge Ayla und Shirin und Susi Schraube erfindet eine Zahnputzmaschine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413080500 +0200" stop="20230413081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Die Sternschnuppen / Willkommen im Club) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Sternschnuppen / Willkommen im Club»Die Sternschnuppen: Pip und Posy verbringen die Nacht im Zelt und hoffen darauf, Sternschnuppen zu sehen. Posy ist sehr ungeduldig und geht Pip damit auf die Nerven. Dann hat Posy einen konstruktiven Vorschlag. Posy verkriecht sich aus Rücksichtnahme auf Pip im Zelt, damit er in Ruhe nach Sternschnuppen Ausschau halten kann. Aber allein macht es Pip gar keinen Spass und die beiden stellen fest, dass sie sich am besten gemeinsam vergnügen. Willkommen im Club: Pip und Posy spielen Piraten bis sie Frankie treffen, die einen Club gegründet hat. Mitglied kann man nur werden, wenn man einen speziellen Handschlag beherrscht - ein Problem für Pip! Während Posy den Club-Handschlag sofort kann, hat Pip Probleme mit der Koordination und er verliert die Lust. Er möchte lieber wieder Pirat spielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413081900 +0200" stop="20230413082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie erzählt die Geschichte von Barbaras Rhabarberbar. Alle lieben Barbaras Rhabarbersaft. Doch eines Tages kommt ein barbarischer Barbar an Barbaras Rhabarbersaftbar!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413082000 +0200" stop="20230413084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Bücherschätze / Fussballtricks) (34/104)</title>
<desc lang="fr">«Bücherschätze / Fussballtricks»Bücherschätze (33). Käpt'n Zoé ist auf Schatzsuche im Kinderzimmer, auch Pirat Tanja ist dabei, denn es geht um Schätze aus Gold. Dass sie heute noch als Waldfeen durch die Lüfte schweben würden, hätten Zoé und Tanja nicht gedacht. Denn der Zauberschrank hält ein Abenteuer mit Herrn Uhu bereit. Herr Uhu liest in seiner Bücherei den Waldbewohnern gerne Geschichten vor, aber plötzlich verschwinden drei seiner Lieblingsbücher. Da sind echte Detektive gefragt, um den rätselhaften Fall der verschwundenen Bücher zu lösen.Originaltitel: &quot;To Borroq, To Borrow&quot; Fussballtricks (34). Zoé und Finn spielen zusammen und verwüsten dabei Zoés ganzes Kinderzimmer. Das Aufräumen macht so gar keinen Spass. Da meldet sich der Zauberschrank. Die Kinder sind Fussballer an einem tropischen Strand. Huch?!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2168858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413084500 +0200" stop="20230413085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Benno bastelt Planeten: Benno bastelt Planeten. Dann basteln Ava und Bastian einen Steckroboter und laden dier Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckroboter zu basteln. Lasse, Julian und Luna erzählen Witze und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/31/2168860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413085500 +0200" stop="20230413085800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Wenn sich Kikaninchen und Anni auf das Geschichtenkissen kuscheln, ist es Zeit für eine Wunschgeschichte. Diesmal soll es eine Geschichte von Philippa und ihrem Freund Anton sein. Die beiden verstehen sich richtig gut. Und als sich Anton am Kopf stösst, weiss Philippa gleich wie sie den &quot;Blauhorndino Anton&quot; aufmuntern und trösten kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413085800 +0200" stop="20230413090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413090000 +0200" stop="20230413092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und der wilde Wald (Wo sind die Steinmarder?) (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Wo sind die Steinmarder?»Tierreporterin Anna begibt sich im Bayerischen Wald auf die Suche nach dem Wolf. Seit einigen Jahren werden die scheuen Raubtiere dort nämlich wieder gesichtet. Doch statt auf den Wolf trifft Anna auf den Woife, einen echten Naturburschen. An seinem Bauwagen päppelt der Tierschützer gerade die Steinmarder &quot;Seppi&quot; und &quot;Beppi&quot; auf. Kurzerhand schliessen die beiden einen Pakt: Anna hilft dem Woife beim Aufpäppeln seiner Schützlinge und im Gegenzug zeigt der Woife ihr den Wald und seine tierischen Bewohner wie Rehe, Hirsche, Biber und Waldvögel. So beginnt für Anna ein spannendes Abenteuer im wilden Wald. Bei der Suche nach dem Wolf bekommt Anna tatkräftige Unterstützung von Förster Marco. Zusammen stellen sie Kamerafallen auf. Mit etwas Glück gelingen den Tierdetektiven tolle Aufnahmen der scheuen Raubtiere.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2179781_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413092500 +0200" stop="20230413095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (L'enfant invisible) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«L'enfant invisible»Das unsichtbare Kind: Aufgrund einer traurigen Nachricht befreit Tuuticki ein unsichtbares, unglückliches Mädchen aus einer Hütte im Wald. Auf dem Nachhauseweg verliert sie die Unsichtbare aber im dichten Nebel. Zufällig ist Mumintroll mit der Kleinen Mü auf einer Lichtung im Wald beim Pilze sammeln, als er das unsichtbare Mädchen bemerkt. Er bittet sie, mit ihm nach Hause zu kommen, denn Muminmama weiss immer Rat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1783671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413095000 +0200" stop="20230413104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Des Kaisers neue Kleider / Jorinde und Joringel) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Des Kaisers neue Kleider / Jorinde und Joringel»Des Kaisers neue Kleider (49). Ein eitler Kaiser, der sich um nichts Anderes als um seine Kleidung kümmert, heuert zwei Weber an, die ihm versprechen, die schönsten Gewänder der Welt zu nähen. Das tollste daran aber sei, so behaupten die Beiden, die in Wahrheit Betrüger sind, dass Dummköpfe die Kleider nicht sehen könnten. Da unter diesen Bedingungen niemand zugeben möchte, dass da n i c h t s zu sehen ist, fliegt der Schwindel der beiden Schneider, die das ganze Geld, das sie angeblich für die Herstellung benötigen, an Arme verschenken, zunächst nicht auf. Doc Croc und Yoyo kommen den Beiden zwar auf die Schliche, finden aber, dass der besessene Kaiser es nicht besser verdient hat... Jorinde und Joringel (50). Jorinde und Joringel sind ein Liebespaar und möchten gern heiraten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413104000 +0200" stop="20230413112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und die diebischen Vögel / Leo und der Roboter-Ritter / Leo und das Tagebuch der Piraten / Leo und die Spürnasen) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und die diebischen Vögel / Leo und der Roboter-Ritter / Leo und das Tagebuch der Piraten / Leo und die Spürnasen»Leo und die diebischen Vögel: Leo steht vor einem Rätsel: Immer wieder wird kostbarer Schmuck aus dem Inneren des Medici-Palastes gestohlen. Und dass, obwohl alle Ein- und Ausgänge strikt bewacht werden und der Schmuck nur kurze Zeit unbeaufsichtigt war. Leo ahnt, dass die Vorgänge mit dem Besuch eines indischen Kaufmanns zu tun haben könnten. Dessen abgerichtete Vögel sind über Nacht spurlos verschwunden. Leo und der Roboter-Ritter: Leo hat einen mechanischen Ritter entwickelt, der später einmal als Wache eingesetzt werden könnte. Leider ist der erste Prototyp noch unausgereift. Er besitzt nur die Grösse eines Kindes und wirkt daher alles andere als respekteinflössend. Als Leo und Lollo mitbekommen, wie Eindringlinge versuchen, über die Stallungen in den Medici-Palast gelangen, bleibt Leo nichts anderes übrig, als ihn einzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1976382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413112500 +0200" stop="20230413124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Drôle de prof 3 sur les planches</title>
<desc lang="fr">Das Ende des Schuljahrs rückt näher. Die 6B darf dieses Jahr das Theaterstück im Altersheim aufführen und freut sich schon auf lustige Probestunden mit ihrem Lieblingslehrer Kees.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2150301_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413124000 +0200" stop="20230413134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Garfield, der Pirat ? Schurken und Bösewichte / Garfield, der Pirat ? Das Piratenduell / Garfield, der Pirat ? Wilde Flucht / Garfield, der Pirat ? Gefangen im Walfischbauch / Garfield, der Pirat ?...) S4 (21/54)</title>
<desc lang="fr">«Garfield, der Pirat ? Schurken und Bösewichte / Garfield, der Pirat ? Das Piratenduell / Garfield, der Pirat ? Wilde Flucht / Garfield, der Pirat ? Gefangen im Walfischbauch / Garfield, der Pirat ?...»Garfield, der Pirat: Pirat Garfield ist der Schrecken der Sieben Weltmeere. Und auch wenn er statt Gold lieber Büchsen-Lasagne erbeutet, so schickt die Königin doch Admiral Nermal los, um dem übergewichtigen Piraten ein für alle Mal das Handwerk zu legen. Doch während die beiden sich auf offener See bekriegen, mischt sich ein weiteres Schiff in den Kampf ein - und zwar das von Mackuku, dem Piraten-Papagei und altem Widersacher von Garfield. Nach einer kurzen Schlacht setzt er Nermal und Garfield schliesslich zusammen auf einer einsamen Insel aus ... Garfield, der Pirat: Die einsame Insel auf der Garfield und Nermal ausgesetzt wurden, ist nicht ganz so einsam wie gedacht. Die beiden treffen dort auf den Schiffbrüchigen Sir Jon Arbuckle, der sich im Besitz des Drittels einer Karte befindet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413134000 +0200" stop="20230413141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Ein neues Hauptquartier) S18 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein neues Hauptquartier»Ein neues Hauptquartier: Lou und Pippa sind auf der Suche nach einem neuen Hauptquartier. Der Speicherboden von Pippas Mitschüler Rafael, genannt Rafa, wäre ideal - aber der lehnt kategorisch ab. Erst als seiner Mutter der Firmen-Laptop gestohlen wird, auf dem sich auch sein Bio-Referat befindet, wendet sich das Blatt: Rafa willigt ein. Unter der Voraussetzung, dass sie gemeinsam alles daran setzen, den Laptop zurückzuholen, dürfen Lou und Pippa mit Sack und Pack zu ihm und seinem besten Freund Jet tagsüber auf den Speicherboden ziehen. Nur seinen Bruder Milan will Rafa nicht dabei haben; denn der schwänzt gelegentlich die Schule und steht deshalb unter besonderer Beobachtung der Eltern.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/1997016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413141000 +0200" stop="20230413143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1037/1052)</title>
<desc lang="fr">Was haben ein Menschenfressender Stuhl und mehrere Explosionen gemeinsam? Julia zweifelt anfänglich an einem Zusammenhang, doch Noah hofft, dass es für eine Entschuldigung bei Colin reicht. Marlon und Massuda erzählen in der Redaktion von Frau Amanis Geheimnis. Massuda würde am liebsten sofort einen reisserischen Artikel schreiben, doch Chiara und Sirius überlegen lieber, wie sie helfen können. Schliesslich wohnt niemand freiwillig in der Schule.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2167111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413143500 +0200" stop="20230413150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1038/1052)</title>
<desc lang="fr">Die Prototypenpräsentation steht kurz bevor. Joyce und Io haben den Durchbruch geschafft, doch zuerst muss Joyce noch ein Duell mit Noah austragen. Währenddessen ist Nesrin von Joels Konzept einer Prank AG alles andere als überzeugt, doch Annika ist anderer Meinung. Und schon haben sie ihren ersten Auftrag. Massuda durchgeht für den Besuch ihrer Eltern eine wahre Metamorphose. Blöd nur, dass diese ausgerechnet zuerst auf Fabienne treffen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/20/2168864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413150000 +0200" stop="20230413155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Fotoshooting mit Konsequenzen / Durchgefallen) (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Fotoshooting mit Konsequenzen / Durchgefallen»Fotoshooting mit Konsequenzen: Für ein Fotoshooting eines neuen Modelabels nimmt Sam Nyela mit in seine Heimatstadt Chippenham. Doch Sams kleine Schwester Nancy erkennt, wofür Nyelas Herz wirklich schlägt. Nyela fühlt sich zu Sam hingezogen. Dann taucht dessen Ex-Freundin Satori auf. Zudem kommen Zweifel in ihr auf, ob das Angebot von Designerin Kara für ein Comeback als Model wirklich der richtige Weg für ihre Zukunft ist. Durchgefallen: Leigh ist stark verunsichert, nachdem sie unabsichtlich einem Date mit Lenny zugestimmt hat und lässt ihn abblitzen. Durch ein Missverständnis gerät sie auch noch in einen Konflikt mit Nyela. Allmählich bereut Leigh ihr schroffes Verhalten und gesteht Nyela, dass sie nicht gut mit Menschen umgehen kann.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/2167113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413155000 +0200" stop="20230413163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Aus für die Ranch / Duell der Kite-Surfer) (n°33)</title>
<desc lang="fr">«Aus für die Ranch / Duell der Kite-Surfer»Die Tierärztliche Aufsicht stellt auf der Ranch hygienische Mängel fest. Alle Tiere werden in einem Auffangzentrum untergebracht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413163500 +0200" stop="20230413170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Interdit aux moins de 12 ans/Frayeurs en famille) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Interdit aux moins de 12 ans/Frayeurs en famille»Die Allerschönste: Wendy will für Max auf dem Sommerfest die Allerschönste sein, findet aber keine Klamotten. Marines Hilfsangebot endet im grössten Streit vor aller Augen. Auch der Franken-Stein-Erlebnis-Stand ihres Vaters geht dabei in die Luft. Fast platzt das ganze Sommerfest, doch die beiden Schwestern erinnern sich noch rechtzeitig, dass sie sich sehr mögen! Eine schreckhaft nette Familie: Wendy liebt Horrorfilme und will Marine loswerden, um sich mit ihren Freunden einen schönen Filmabend zu machen. Aber Marine tut alles, damit Wendy den Film nicht ohne sie sieht. Verzweifelt greift Wendy zu einer Notlüge. Auch die Eltern lieben Gruselfilme und versuchen ihrerseits, Wendy und Marine loszuwerden. Weder die Erwachsenen noch die Kinder sind richtig ehrlich. Für Horrorfilm-Liebhaber sind dafür aber alle überraschend schreckhaft!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/1851364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413170000 +0200" stop="20230413175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Der wütende Berg / Piratenangriff auf Malakka) (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Der wütende Berg / Piratenangriff auf Malakka»Marco, Shi La und Luigi kommen endlich auf Java an. Unsere Helden wollen rauf auf die Insel, alle anderen wollen runter. Der grosse Berg ist wütend geworden und grummelt bedrohlich!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/01/2180782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413175000 +0200" stop="20230413181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich kann nicht einschlafen! / Ich mag es schön langsam! / Ich habe schlechte Laune!) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich kann nicht einschlafen! / Ich mag es schön langsam! / Ich habe schlechte Laune!»Ich kann nicht einschlafen!: Nö-Nö und seine Freunde machen ein Picknick. Und weil es in der freien Natur so schön ist, beschliessen sie, draussen zu übernachten. Ich mag es schön langsam!: Ärger in Bad Unterholz: Den einen geht alles zu schnell, den anderen zu langsam! Nö-Nö schlägt aus Spass vor, eine Grenze durch Bad Unterholz zu ziehen. Ich habe schlechte Laune!: Nö-Nö hat schrecklich miese Laune. Alles ist blöd, nichts gefällt ihm und keiner kann es ihm recht machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/20/2065378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413181000 +0200" stop="20230413183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Mission Dreirad / Das goldene Amulett) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Mission Dreirad / Das goldene Amulett»Mission Dreirad: Eddi will nie wieder mit Socke sprechen. Wegen ihm hat Frau Dachs sein geliebtes Dreirad weggesperrt und nun ist Eddi totunglücklich. Socke ist in Not. Er will Eddi als Freund nicht verlieren. Mit Hilfe von Fritzi und Stulle versucht er, Frau Dachs auszutricksen und das Dreirad zurückzuholen. Doch es gelingt ihnen nicht. Sie brauchen Eddis Hilfe. Ob Socke Eddi dazu bekommt, mit ihm gemeinsam das Dreirad zu befreien? Das goldene Amulett: Socke und Stulle sind ständig am Zanken. Für Frau Dachs sind sie daher genau wie die Wolfsbrüder Ruben und Alexander. Einer Sage zufolge stritten diese einst so erbittert um ein Macht verleihendes Amulett, bis es der Vater entnervt im Wald vergrub. Ein Amulett, das Macht verleiht? Socke und Stulle beschliessen, gemeinsam danach zu suchen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/02/1807274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413183500 +0200" stop="20230413184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Das Bergunglück) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Bergunglück»Das Bergunglück: Zacki hat einen neuen Raketenantrieb für die Bahn gebastelt, der einen speziellen Treibstoff benötigt - das Raketofix. Die Tiere wollen es auf der Fahrt zum Zoo beschaffen. In den Bergen hält die Bahn an und alle fangen an, nach dem Raketofix zu graben. Dummerweise hat Zacki vergessen, die Handbremse anzuziehen. Die Bahn setzt sich in Bewegung, springt über die Klippe und versinkt in einem See. Nun ist guter Rat teuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2155574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413184700 +0200" stop="20230413185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Songkran: Singa feiert im Baumhaus Songkran - das thailändische neue Jahr.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413185000 +0200" stop="20230413190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Das Ei&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Das Ei&quot;»Der kleine König: Das Ei: Der kleine König weiss jetzt endlich, wo die Schokohäschen herkommen. Und wird sofort welche ins Leben setzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413190000 +0200" stop="20230413192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Gefangene von Avalon / Gute Feinde) S2 (46/46)</title>
<desc lang="fr">«Gefangene von Avalon / Gute Feinde»Gefangene von Avalon: König Uthers Stimmung ist schlecht. Es ist der Jahrestag, an dem er seinen Sohn verlor. Die Laune des Monarchen hebt sich erst, als er ein Einhorn sieht, das er jagen möchte. Ausgerechnet Arthur soll ihn dabei begleiten. Doch das Einhorn lockt die beiden in die Zauberwelt von Avalon, wo ein Geheimnis auf sie wartet. Gute Feinde: Guinevere und Sagramor entdecken, dass die Feinde Arthur und Mordred ein Geheimnis teilen. Einmal im Jahr müssen sie sich den Prüfungen des Geistes Castus stellen. Diesmal sind auch Guinevere und Sagramor geladen, da sie Arthur und Mordred nachgeschlichen sind. Die gefährlichen und haarsträubenden Prüfungen kann nur bestehen, wer den Wert der Freundschaft respektiert. Für Arthur und Mordred ist dies eine ganz besondere Herausforderung ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/21/2168870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413192500 +0200" stop="20230413195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Raubkatzen - Nachts in der Savanne: Alarm auf der Farm: Zwei Geparden-Jungtiere werden im Busch vermisst. Fritz und Yasemin fahren sofort zur Suche ins Reservat hinaus. Doch sie verirren sich - woran Nandi und Herr Kluthe nicht ganz unschuldig sind. Nach einer Reifenpanne müssen Fritz und Yasemin die Nacht im Busch überstehen. Allein, ohne Kiras Hilfe, umgeben von wilden Raubkatzen. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2179782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413195000 +0200" stop="20230413200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413200000 +0200" stop="20230413201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/27/1935892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413201000 +0200" stop="20230413203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza S8 (4/20)</title>
<desc lang="fr">Chill Vibes in den Bergen: Die Jungs überraschen einen ihrer Mitbewohner mit einem Geburtstagsfrühstück. Danach starten alle zum Zelten in die Berge. Wer wohl der Beste im Zelt Aufbauen ist?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413203500 +0200" stop="20230413210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Heute startet die Jungs-WG mit einem ausgiebigen Frühstück in den Tag - Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy diskutieren dabei über das perfekte Rührei-Rezept. Ausserdem in Folge 4: Die fünf Jungs besuchen einen Hip-Hop-Tanzkurs. Und das Beste dabei: Die Mädchen, die sie bei einem Streifzug durch Barcelona kennengelernt haben, sind auch da!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/22/2168873_A.jpg" />
</programme>