<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519060000 +0200" stop="20230519060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519060500 +0200" stop="20230519062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Troll / Das Fussballspiel / Der Sturm) S4 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Troll / Das Fussballspiel / Der Sturm»Der Troll: Molang und Piu Piu haben beschlossen ein Haus zu bauen. Mitten auf einer Lichtung. Was sie nicht wissen: Hier lebt auch ein mürrischer Troll. Das Fussballspiel: Molang spielt Fussball. Piu Piu schaut vom Rand aus zu. Beim Schuss des gegnerischen Teams geht der Torhüter zu Boden. Wer kann ihn ersetzen? Piu Piu ist der einzige, der in Frage kommt. Doch er hat grosse Angst vor dem Ball. Der Sturm: Molang und Piu Piu wandern durch den Wald. Leider ist es furchtbar windig, sodass Vogelnester aus den Bäumen fallen und Nüsse von Eichhörnchen durch die Luft fliegen. Molang und Piu Piu eilen den Tieren zu Hilfe. Als sie sich daraufhin im Wald verirren, ist es an den Tieren, den beiden Freunden zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/28/2192623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519062000 +0200" stop="20230519063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Partylöwen / Körpertausch) (57/170)</title>
<desc lang="fr">«Partylöwen / Körpertausch»Partylöwen: Der Bauer will zu seinem Geburtstag eine Verkleidungsparty schmeissen. Doch Hofhund Bitzer verbummelt auf dem Weg zum Briefkasten alle Einladungen! Ist die Party noch zu retten? Shaun und seine Schaffreunde werfen sich in ihre fantasievollsten Kostüme und springen spontan als Gäste ein. Aber können sie dem Bauern wirklich vormachen, dass er von seinen Freunden umgeben ist? Körpertausch: Zwei schusselige, ausserirdische Wissenschaftler verschleppen Kater Pidsley und Shaun auf ihrer fliegenden Untertasse ins Weltall. Dort unterläuft den Ausserirdischen ein dummer Fehler: Sie vertauschen die Gehirne von Pidsley und Shaun miteinander. Zurück auf der Erde bemerken die beiden nicht, dass sie im falschen Körper stecken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/55/1833414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519063000 +0200" stop="20230519063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit Kikaninchen und Christian steckt jeder Tag voller Überraschungen. Diesmal sind die beiden Freunde dank eines Zaubertranks mäuschenklein und besuchen die Mäusekinder in ihrer Höhle. Das Mäusemädchen und sein Bruder sind noch ganz verschlafen. Kikaninchen und Christian singen den beiden ein Lied. Danach sind alle putzmunter. Sie wollen ihren Eltern eine Freude machen und decken den Frühstückstisch.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519063500 +0200" stop="20230519065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier : Le grand feu de Pontypandy (148/154)</title>
<desc lang="fr">Die gefährliche Flossfahrt: Die Pontypandy Pfadfinder wollen das Flossbau-Abzeichen erwerben. Während Norman einfach drauflos basteln möchte, hat James Angst, dass das schief geht und sie das Abzeichen am Ende nicht bekommen. Also besteht James darauf, mit seinem Tablet einen korrekten Floss-Bauplan zu suchen. Doch das Gerät muss zuerst geladen werden. Obwohl Sarah ihn warnt, benutzt James einen Zusatzakku mit kaputtem Kabel. Das kann nicht gut gehen. Das fliegende Sandwich: Hannah, James und Sarah haben ein Raumschiff gebastelt, mit dem sie ein Käse-Sandwich ins Weltall schicken möchten. Auf dem Laptop können sie die Live-Bilder verfolgen, die eine Kamera vom Raumschiff auf die Erde sendet. Gleichzeitig muss Tom mit dem Hubschrauber Wallaby 2 in den Bergen notlanden.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/53/1821961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519065500 +0200" stop="20230519071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wer macht eigentlich den Honig?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519071900 +0200" stop="20230519072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Der Tag ist vorbei. Kikaninchen, Anni und Christian kuscheln sich aneinander und träumen von einem fliegenden Elefanten, Tigern und Einhörnern. Gute Nacht, schlaft schön!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519072000 +0200" stop="20230519074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Rhythmus im Fell / Der Freunde-Baum) (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Rhythmus im Fell / Der Freunde-Baum»Rhythmus im Fell: Stanley kann sehr gut beatboxen. Moon spielt prima Schlagzeug. Nur Ollie besitzt keinerlei Gefühl für Rhythmus. Jedes Instrument, das er anfasst, geht buchstäblich sofort zu Bruch. Und dennoch soll er zusammen mit seinen beiden besten Freunden bei einem Bandwettbewerb mitmachen. Um Ollie Rhythmusgefühl beizubringen, reist er nach Kuba zu Jaco, dem absoluten Trommel-Champion. Der Freunde-Baum: Es ist der &quot;Tag der Erde&quot;. Ollie möchte wie seine Tante Schnurr für die Natur etwas Gutes tun und einen Baum pflanzen. Doch woher nehmen und nicht stehlen? Ollie und Moon entscheiden sich, eine Baumschule in Schweden aufzusuchen, aus der bereits Tante Schnurr immer ihre Bäume geholt hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/12/2001637_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519074500 +0200" stop="20230519081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die Monster Ampel: Julia erklärt Elmo, wann er über die Ampel geht, Ernie hält Bert vom Schlafen ab und Grobi weiss, was laut und leise ist. Ausserdem streiten sich Abby und Elmo über einen Stock und Kiwi und Strit haben Haustiere.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/55/1820490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519081000 +0200" stop="20230519082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und die Pony-Post / Lieselotte als Fotografin) (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und die Pony-Post / Lieselotte als Fotografin»Lieselotte und die Pony-Post: Lieselotte muss zur Routineuntersuchung zum Arzt und kann keine Post austragen. Das Pony ersetzt sie und begleitet den Postboten. Die beiden verstehen sich gut, zu gut, findet Lieselotte. Nach ihrem Arztbesuch möchte sie den letzten Brief austeilen. Pony und Lieselotte liefern sich ein Wettrennen um die Post. Doch als eine fremde Katze den Brief findet und an sich nimmt, schliessen sich die beiden Freunde zusammen. Lieselotte als Fotografin: Lieselotte möchte eine Wand mit Fotos ihrer Freunde. Entschlossen fotografiert sie alle, sogar jedes einzelne Huhn. Jedoch ist nach einem verdienten Schläfchen ihre Kamera verschwunden. Lieselotte sucht überall danach und stellt dabei den kompletten Hühnerstall auf den Kopf. Nichtsahnend hat die Bäuerin die Kamera mit ins Dorf genommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/14/2124268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519082400 +0200" stop="20230519082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Luisa und Kikaninchen besuchen die Biberfamilie und fahren mit dem Biberkind auf einem Baumstammboot. Das macht Spass! Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519082500 +0200" stop="20230519085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Der Spasswettlauf / Zaubertulpen) (88/104)</title>
<desc lang="fr">«Der Spasswettlauf / Zaubertulpen»Der Spasswettlauf (87). Zoé, Carla und QuackQuack trainieren heute eine Schildkröte, die beim Rollschuhwettrennen gegen einen Hasen immer verliert. Tapfer macht sie trotzdem jedes Mal mit. Als die Schildkröte immer besser wird und zum ersten Mal einen Wettlauf gewinnt, ist der Hase am Boden zerstört. Doch schon bald wird dem Hasen klar, dass es gar nicht so wichtig ist zu gewinnen. Viel wichtiger ist es, dass man Spass hat wenn man mit seinen Freunden spielt. Zaubertulpen (88). Zoé, Tanja, Carla und QuackQuack machen heute einen Ausflug nach Holland. Sie sehen dort Windmühlen und lernen Kornelia kennen, die ihnen wunderschöne Tulpen schenkt. Doch es sind ganz besondere Tulpen die Zauberkräfte haben und Wünsche erfüllen können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/05/1904972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519085000 +0200" stop="20230519091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Ein kleiner gelber Freund / Das Nest) (8/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein kleiner gelber Freund / Das Nest»Ein kleiner gelber Freund (7). Als der kleine braune Hase an diesem Morgen die kleine Feldmaus besuchen will, trifft er unterwegs ein kleines gelbes Tier. Leider ist es noch zu klein um zu sprechen, so ist alles was der Kleine auf jede Frage antwortet: &quot;Quak&quot;. Doch als der kleine Hase sich verabschiedet und weitergeht, läuft ihm sein neuer kleiner gelber Freund hinterher. Gemeinsam mit der Feldmaus überlegt der kleine braune Hase, was der Kleine für ein Tier sein könnte. Da sie es nicht wissen, nennen sie ihn den kleinen gelben Quak. Auch ihre Freunde wissen nicht, was Quak für ein Tier ist. Wie sollen sie denn nun die Mutter des Kleinen finden?Originaltitel: &quot;Follow Me&quot; Das Nest (8). Der kleine braune Hase und die kleine Feldmaus bauen sich aus Zweigen ein Nest, um darin spielen zu können. Aber erst ist das Nest zu kratzig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/09/2064068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091000 +0200" stop="20230519091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die kleine Nachtmusik) (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Die kleine Nachtmusik»Die kleine Nachtmusik: Auf einem nächtlichen Spaziergang im Leckerladen stösst MiWau aus Versehen an einen Becher, der auf Moppis Schlafplatz liegt. Dieser erzeugt einen Klang, der auch Moppi weckt. Dadurch inspiriert entscheiden sich Moppi und MiWau dazu, ein nächtliches Konzert zu spielen - mit lauter Gegenständen, die sie im Leckerladen finden: Cornflakes-Packungen, Nudeln, Flaschen und noch vieles mehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091500 +0200" stop="20230519092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Elli, Lina und Lubna bauen eine Musiktreppe: Elli, Lina und Lubna machen mit einer Treppe Musik. Dann basteln Ronja und Finn einen Steckschneemann. Sie laden die Zuschauerkinder dazu ein selbst kreativ zuwerden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln oder zu malen. Julia und Leonie spielen Raubtierfütterung und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/37/2192626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519092500 +0200" stop="20230519093400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Verstecken) (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Verstecken»Verstecken: Mehr als nur ein Spiel: Junge Nasenbären folgen ihrer Mutter, um sich im Wald zu verstecken. Eiderenten-Eltern lenken den Wolf ab, während ihre Küken einen sicheren Platz suchen. Die grösste Überraschung ist eine Buntbarsch-Art: Die jungen Fische verstecken sich im Maul ihrer Eltern.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/29/2192627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519093400 +0200" stop="20230519093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian schnipseln einen Bauernhof mit Heuballen, Zaun und Schwein. Auch ein Obstbaum darf nicht fehlen. Was der wohl für Früchte trägt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519093500 +0200" stop="20230519101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Lustiger Geistertag! / Mission: Rücken-Kratzer / Mission: Doozer Rennen) (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Lustiger Geistertag! / Mission: Rücken-Kratzer / Mission: Doozer Rennen»Mission: Lustiger Geistertag!: Zum &quot;Lustigen Geistertag&quot; wollen Molly, Daisy, Flex und Spike einen gruseligen Kürbisgeist basteln. Von Professor Gimbal bekommen sie drei riesige Kürbisse geschenkt. Wenn sie die drei Kürbisse mit ihrer &quot;All-Wetter-Reinroll-Rausroll-Maschine&quot; und ihrem Tüftlermobilkran aufeinander bauen, haben sie den grössten und gruseligsten Geisterkürbis im ganzen Doozer Tal. Und mit angebauten Rädern lässt sich der Geisterkürbis kinderleicht zum Austragungsort des Wettbewerbs transportieren. Blöd nur, das sich der Kürbis verselbstständigt und Spike darauf gefangen ist. Jetzt müssen Molly, Daisy und Flex das rollende Gefährt so schnell wie möglich mit dem Tüftler-Mobil ausbremsen. Aber als alle unversehrt im Tal ankommen, sind sie trotzdem allein. Wo sind denn die anderen Doozer? Haben sie sich vor Angst versteckt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/30/2192628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519101000 +0200" stop="20230519101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen möchte gern eine Geschichte mit einer Giraffe hören. Christian fällt sofort Giraffe Gerda ein! Gerda ist keine gewöhnliche Giraffe, sondern steckt voller ausgefallener Ideen. In dieser Geschichte sagt sie nur Wörter, die mit G beginnen: Gut gemacht, Gerda! : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519101500 +0200" stop="20230519110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Findus und der Fahrradführerschein / Duell unterm Kirschbaum / Bei Katze und Hund geht es oft rund / Die tote Elster) S3 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Findus und der Fahrradführerschein / Duell unterm Kirschbaum / Bei Katze und Hund geht es oft rund / Die tote Elster»Findus und der Fahrradführerschein: Die Hühner sind sehr streng: Die bisherigen Leistungen von Findus auf seinem neuen Fahrrad überzeugen sie nicht. Mit dieser gefährlichen Situation wollen sie auf dem Hof nicht leben. Sie verlangen, dass Findus eine hochoffizielle Fahrradprüfung bestehen muss, ehe er nach Lust und Laune herumfahren darf. Er soll dabei Stationen eines Parcours bewältigen, den sich die Hühner ausgedacht haben. Findus hat nun etwas Angst, dabei durchzufallen. Duell unterm Kirschbaum: Pettersson und Findus haben Kirschen gepflückt. Sie freuen sich über eine tolle Ausbeute von drei randvollen Eimern. Weil Petterson kurz zu Beda Anderson muss, bewacht Findus die Ernte. Doch dann erscheinen aggressive Raben und fordern den Kirschen-Sheriff Findus zu einer Art Duell heraus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/1945503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519110000 +0200" stop="20230519111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519111500 +0200" stop="20230519122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Bluebardo in Not / Der riesengrosse Schmetterling / Ein scheues Einhorn) S3 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Bluebardo in Not / Der riesengrosse Schmetterling / Ein scheues Einhorn»Bluebardo in Not: Mia und Sara bereiten einen Nudelteig für das Abendessen vor. Dabei versucht Mia, Sara von der Existenz Centopias zu überzeugen. Aus dem Teig formt sie für Sara Runen des magischen Buchs nach. In Centopia bekommen Mia, Mo und Yuko besonderen Besuch. Eine kleine Gruppe Bluebardos vom Nordhorn vermisst einen ihrer Kameraden. Die Elfenfreunde machen sich auf die Suche und finden heraus, dass Polytheus das kleine Pinguinwesen an Dax und Gargona verkauft hat. Der riesengrosse Schmetterling: Herr Meloni kommt zu Besuch und präsentiert Sara einen Apparat, mit dem sie an seinem Unterricht teilnehmen könnte. Auch Mia will Sara überzeugen, wieder zur Schule zu gehen. Sara sträubt sich. In Centopia werden Mia, Mo und Yuko Zeuge, wie ein wunderschöner, riesiger Schmetterling schlüpft.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/30/2192629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519122000 +0200" stop="20230519123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Le loup qui voulait vivre comme un Pharaon) S1 (29/78)</title>
<desc lang="fr">«Le loup qui voulait vivre comme un Pharaon»Der Wolf, der ein Pharao sein wollte: Als Gross-Ludwig Wolf und seinen Freunden vom alten Ägypten und den Pyramiden erzählt, steht es für Wolf schnell fest: Er möchte wie ein Pharao leben! Und ein echter Pharao muss natürlich eine Pyramide haben. So entsteht nach Valentins Plänen Pharao Wolfanchamuns Wolfs nigelnagelneue Pyramide. Doch wie alle Pyramiden hat es auch diese Pyramide in sich - wer einmal hineingegangen ist, kommt nicht so einfach wieder hinaus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/10/2000782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519123000 +0200" stop="20230519125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Unglücklich im Glück / Fitness-Wahn) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Unglücklich im Glück / Fitness-Wahn»Unglücklich im Glück: Garfield ist der Meinung, dass er eine Pechsträhne hat. Nichts will ihm gelingen. Er veräppelt Odie mit dem Märchen von dem Topf voller Gold, der angeblich am Fusse des Regenbogens zu finden ist. Prompt findet Odie dort wirklich Gold. Der Kobold, der es bewacht, will es jedoch zurück und bietet Garfield im Tausch einen Glückszauber an. Nie wieder Pech haben, ein Leben lang! Daran hat Garfield allerdings nur sehr kurz seine Freude. Nichts ist schlimmer, als wenn alle Wünsche in Erfüllung gehen ... Fitness-Wahn: Garfield soll trainieren. Die Muskelprotz Maus Biff versucht, ihn in Form zu bringen. Doch Garfield wehrt sich mit allen Mitteln.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/58/1868238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519125500 +0200" stop="20230519131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Spass mit Hindernissen / Der Top-Spion) (72/78)</title>
<desc lang="fr">«Spass mit Hindernissen / Der Top-Spion»Spass mit Hindernissen: Die tolle, neue Roboterfigur von Luca lockt nicht nur Axel an, der damit gern mal spielen würde. Auch Madcap hat es auf die Figur abgesehen: Er stiehlt sie kurzerhand und gibt ihr etwas Minergie. Doch das erweist sich schnell als ein grosser Fehler. Denn die Roboterfigur wird unkontrollierbar und wendet sich gegen ihn. Können die Power Players sie aufhalten? Der Top-Spion: Galileo kann einfach nicht damit aufhören, sich selbst für seinen Videoblog zu filmen und mit seinen tollen Taten anzugeben. Die Power Players erinnern ihn daran, dass er nicht immer gut aussah bei den gemeinsamen Abenteuern. Und Madcap sinnt auf Rache, als er mitbekommt, dass er in Galileos Geschichten schlecht wegkommt...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/57/1847073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519131500 +0200" stop="20230519134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Arakno) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Arakno»Die Spinnennetz-Piste: Die Pirates werden vom Rennen ausgeschlossen, weil ihnen unterstellt wird, die Regeln gebrochen zu haben. Angeblich haben sie ein Netz angebracht, das die Tikis in der Proberunde aufgehalten hat. Corto versucht herauszufinden, was es mit dem Betrug auf sich hat und entdeckt eine &quot;Hologramm-Drohne&quot;. Jetzt muss sie nur noch beweisen, wer wirklich der Betrüger war, der den Parcours manipuliert hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/1862346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519134000 +0200" stop="20230519134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Der Wolf, der ein Stuntman sein wollte) (16/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Wolf, der ein Stuntman sein wollte»Der Wolf, der ein Stuntman sein wollte: Ungewollt legt Wolf einen spektakulären Sturz von Valentins Balkon hin. Da er relativ unbeschadet wieder aufsteht, könnte man ihn glatt für einen Stuntman halten. Das ist es! Wolf will ein Stuntman sein. Doch leider holt die Realität ihn schnell ein. Als Stuntman er nämlich nicht ganz so furchtlos wie seine Freunde glauben. Doch die denken sich ein waghalsiges Stuntmanöver nach dem anderen für ihn aus. Wie kommt Wolf nur aus der Nummer raus?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/01/1630278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519134500 +0200" stop="20230519141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Love or Loser?) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Love or Loser?»Love or Loser?: Mia kann sich auf ihre beste Freundin Zerda verlassen! Sie findet immer eine Lösung, mal leiht sie ihr viel Geld, wenn sie etwas zerstört hat oder sie vermittelt, wenn Mia sich aufregt. Im Chat taucht eine Love &amp; Loser-Liste auf. Mia ist ein Loser! Sie verdächtigt Leyla die Verfasserin zu sein. Leyla wehrt sich. Sie findet Mia kindisch, hätte allerdings gerne Zerda zur Freundin und schlägt sie als Zimmerbegleitung bei der Klassenfahrt vor. ECHT, das neue Web-Drama erzählt auf authentische Weise die Achterbahnfahrt jugendlicher Gefühle rund um das Thema Freundschaft!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/37/2192630_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519141000 +0200" stop="20230519150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (17/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 835: Constanze ist gegen Dominiks Afrika-Reisepläne. Daphne will unbedingt ihr Patenkind in Namibia besuchen. Miriam und Hedda sehen sich in ihrem Experiment bestätigt. Constanze möchte verhindern, dass ihr kleiner Bruder Dominik mit seinem Chaoten-Freund Raphael nach Afrika reist. Schliesslich sind die beiden noch viel zu klein und Afrika viel zu gefährlich. Weil Constanze weder von ihren Eltern noch von Direktor Berger Zuspruch erhält, meldet sie sich schliesslich mit einer eigenen Gruppe beim Spendenwettbewerb an, der am Ende darüber entscheidet, welches Team die Reise nach Afrika antreten wird. Daphne will alles dafür tun, einen der begehrten Praktikumsplätze in Afrika zu ergattern. Schliesslich hat sie ein Patenkind in diesem Waisenhaus in Namibia, welches sie nun unbedingt persönlich kennenlernen möchte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/1891378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519150000 +0200" stop="20230519155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Der Hüter von Namra / Eine lange Reise) S2 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Hüter von Namra / Eine lange Reise»Der Hüter von Namra: Milena erpresst Charlie, Tarik, Jenny und Dimitri. Charlie lässt sich zum Schein auf einen Handel ein. Doch gerade als alle glauben, Milena endlich besiegt zu haben, wird klar, dass ein Unschuldiger dabei zu Schaden kam. Mick weiss nur eine Lösung: Es muss sofort ein neuer Hüter ernannt werden. Eine lange Reise: Charlie, Jenny, Dimitri und Tarik versuchen, den Schattenzauber endgültig zu besiegen. Die Freunde sind am Ende einer langen Reise und Charlie muss eine schwere Entscheidung fällen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/39/2192633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519155000 +0200" stop="20230519161500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Zeichen in der Nacht) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Zeichen in der Nacht»Die Wilden Kerle glauben nach ihrem grandiosen Sieg gegen die Bande des Dicken Michi, nun selber unschlagbar zu sein. Sie vernachlässigen das Training und legen sich auf die faule Haut. Da kommt ein neuer Mitschüler in ihre Klasse: Deniz. Er erweist sich als fussballerisch extrem talentiert und führt sie regelrecht vor. Das Selbstbewusstsein der Wilden Kerle bricht zusammen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/30/2192635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519161500 +0200" stop="20230519164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Katzensuche im Internet) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Katzensuche im Internet»Im Rahmen eines Schulwettbewerbs entwerfen die Freunde eine Internet Website, für Aufträge für das Detektivbüro.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/12/2140883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519164000 +0200" stop="20230519172000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Für kein Geld der Welt ohne dich! / Das grosse Los / Eifersüchtig am Jahrestag) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Für kein Geld der Welt ohne dich! / Das grosse Los / Eifersüchtig am Jahrestag»Für kein Geld der Welt ohne dich!: Das Familienauto ist hinüber und statt Italien droht ein Urlaub bei Oma und Opa, weil kein Geld für ein neues da ist. Da flattert Wendy eine Anzeige vor die Nase: Ein alter Milliardär bietet demjenigen, der ihm das Kuscheltier seiner Kindertage bringt, ein Vermögen. Und Wendy traut ihren leuchtenden Augen nicht: Dieses Kuscheltier sah offenbar genauso aus wie Marines geliebter Puduk. Wendys Plan zur Rettung des Familienurlaubs geht Marine an die Nieren. Das grosse Los: In Bad Bäder läuft eine grosse Verlosung, der Hauptgewinn ist ein Tablet. Genauso eins wie Marine schon immer haben wollte! Also belagert sie Wendy, dass sie ihr hilft, alle Lose zu kaufen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/51/1883761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519172000 +0200" stop="20230519174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Der Blitzhandschuh / Der grosse Hunger) (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Blitzhandschuh / Der grosse Hunger»Der dunkle Elf reisst sich einen magischen Blitzhandschuh unter den Nagel. Natürlich hat er dabei wie immer nichts Gutes im Sinn. Doch während er nachdenkt, zu welchem Übel er den Handschuh nutzen könnte, passiert es: Ein magischer Blitz löst sich aus dem Handschuh und verdoppelt den Dunklen Elfen. Nils und Lina stehen nun also vor zwei Widersachern, denen sie den Handschuh abluchsen müssen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/1876058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519174500 +0200" stop="20230519181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir hüten Haustiere / Wir feiern Geburtstag) (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir hüten Haustiere / Wir feiern Geburtstag»Wir hüten Haustiere: Eigentlich ist es eine Freunde für Tara, auf die Kaninchen von Tieneke achtzugeben. Was soll dabei schon passieren? Doch Tara hat die Rechnung ohne Puschelchen und Wuschelchen gemacht. Dass sich Tienekes Kaninchen ausgerechnet auf dem Rasen der Voisins bequem machen, ist schlimm genug. Die Voisins mögen das gar nicht! Doch dann hoppeln die beiden Tiere auch noch frech in das nachbarliche Wohnzimmer: Tara braucht jetzt dringend Hilfe von Petja. Dass Tieneke an die Ostsee verreist, ist gar nicht so schlecht. Denn nun darf Tara auf die beiden Kaninchen ihrer Freundin achtgeben. Voller Begeisterung füttert sie Puschelchen und Wuschelchen, liest ihnen vor und führt sie im Garten spazieren. Dummer Weise macht sich eins der Tiere dabei selbständig und läuft auf das Grundstück der Voisins.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/59/1869499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519181000 +0200" stop="20230519183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Die falsche Wespe / Max wird mutig) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Die falsche Wespe / Max wird mutig»Die Wespen Motz und Rempel stehlen einer Sammelbiene den Nektar und machen sich aus dem Staub.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/14/2117881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519183500 +0200" stop="20230519184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Gruselig / Der Drachen) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Gruselig / Der Drachen»Gruselig: Doodle erzählt eine Gruselgeschichte, Odo soll sie dabei mit gruseligen Rufen unterstützen. Doch Odo verpatzt leider seinen Auftritt und löst bei den anderen Camperchen Gelächter aus. Dabei sollte das doch gar nicht lustig werden. Aber so sehr sich Odo auch bemüht, sogar als &quot;Matschmonster&quot; wirkt er auf die anderen einfach nicht &quot;erschreckend&quot; genug. Kann er die anderen doch noch zum Gruseln bringen? Der Drachen: Es ist ein windiger Tag und Odo möchte seinen Drachen steigen lassen, aber die Campleiterin hat einen Basteltag mit Federn geplant. Als ein Eindringling ins Waldcamp kommt, liegt es an Odo und Doodle, den Drachen und ein paar geschickte Federbasteleien einzusetzen, um den Tag zu retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/41/2192639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519184700 +0200" stop="20230519185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Fledervatertag: Zum Papatag war in Fidis Familie besonders viel los. Fidi erzählt Juri, wie sie die Papanacht verbracht haben. Sie haben sich Witze erzählt und die ganze Nacht getanzt. Ob Fidi einen guten Witz erzählen kann?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519185000 +0200" stop="20230519190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kalle Kuchenzahn: &quot;Kuchen&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kalle Kuchenzahn: &quot;Kuchen&quot;»Kalle Kuchenzahn: Kuchen: Kalle Kuchenzahn lebt für seine grösste Leidenschaft - dem Kuchen. Leider gelingt ihm das Feuerspucken als Drachen noch nicht so wirklich. Aber am Ende hilft immer eins - Kuchen und gute Freunde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/56/1786337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519190000 +0200" stop="20230519192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schlumpf für einen Tag / Wer zuletzt lacht,...) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Schlumpf für einen Tag / Wer zuletzt lacht,...»Schlumpf für einen Tag: Gargamel fängt Papa Schlumpf, tauscht mit Hilfe eines Zaubertranks mit ihm die Körper und sperrt ihn in einen Käfig. Die Schlümpfe nehmen den falschen Papa Schlumpf mit ins Dorf, doch bevor Gargamel sich zurückverwandeln kann, zerbricht die Flasche mit dem Gegenmittel. Muss Gargamel nun für immer ein Schlumpf bleiben und Papa Schlumpf für immer Gargamel? Wer zuletzt lacht,...: Aus Rache überreichen ein paar Schlümpfe Jokey eine Schachtel mit besonderem Inhalt. Als Jokey die Schachtel öffnet, gibt es eine Explosion, aus der ein Mini-Jokey entsteht, der explodierende Schachteln verteilt. Jedes Mal, wenn eine Schachtel explodiert, erscheint ein weiterer Mini-Jokey. Schon bald treibt eine ganze Horde der kleinen Spassvögel im Dorf ihr Unwesen. Papa Schlumpf befiehlt Jokey und Beauty, dem Spuk ein Ende zu bereiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/15/2071737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519192500 +0200" stop="20230519193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519193000 +0200" stop="20230519203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die beste Klasse Deutschlands S17</title>
<desc lang="fr">Grimma / Burghausen / Sundern / Neu Wulmstorf: In der dritten Woche bei Deutschlands beliebtestem Schülerquiz treten erneut vier weitere Klassen aus ganz Deutschland gegeneinander an. Im Studio kommt es heute zu einem weiteren packenden Wettstreit eines Klassen-Quartetts. Den Fragen und Aufgaben von Clarissa und Tobi stellen sich Schüler von 7ten Klassen aus Grimma in Sachsen, Burghausen in Bayern, Sundern in Nordrhein-Westfalen und Neu Wulmstorf in Niedersachsen. Wer bleibt am coolsten - denn auch heute geht es um nichts weniger als den Einzug ins Superfinale! www.die-beste-klasse-deutschlands.de.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519203500 +0200" stop="20230519210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Achtung, Implosion!: Implosion klingt harmlos. Ein implodierendes Ölfass aber lässt den Atem des Teams stocken. Silvester das ganze Jahr? Checkpoint testet Luftpolsterfolie, Flex und eine Holifarben-Kanone. Wer sind die besseren Radfahrer? Jungs und Mädchen müssen bei Vollbremsungen, im Tandemparcours und auf der Wassersprungschanze zeigen, wer das Rad besser beherrscht. Kopfüber Haare waschen klingt leicht, aber funktioniert es, wenn man an den Füssen aufgehängt wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/42/2192643_A.jpg" />
</programme>