<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502060500 +0200" stop="20230502062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Herkules / Die Geisterbahn / Skater König) S4 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Herkules / Die Geisterbahn / Skater König»Herkules: Herkules wird von vielen für seine Stärke bewundert. Aber im Alltag ist diese Stärke nicht immer eine Hilfe. Molang und Piu Piu zeigen ihm, wie man etwas vorsichtiger ist. Die Geisterbahn: Molang und Piu Piu sind in einer Geisterbahn. Aber sie haben solche Angst, dass sie beim Versuch auszusteigen, die Bahn kaputt machen. Sie wollen den Schaden wieder gut machen und bieten an, die Bahn zu reparieren. Aber in ihrer Hand wird die Geisterbahn ein Palast der Wunder... Skater König: Piu Piu gefällt es gar nicht, dass Molang versucht Skateboard zu fahren. Denn Molang ist nicht besonders talentiert und fällt immer wieder vom Board. Aber in einer plötzlichen Glückssträhne schafft es Molang einen Trick zu vollführen! Piu Piu gratuliert ihm und ist überzeugt, dass Molang jetzt endlich den Dreh raus hat und nicht mehr hinfallen wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/17/2179953_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502062000 +0200" stop="20230502063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Schafwandeln / Die Nichte des Farmers) (32/170)</title>
<desc lang="fr">«Schafwandeln / Die Nichte des Farmers»Schafwandeln: Eines Nachts schlafwandelt Shaun durch die Scheune. Die anderen Schafe werden wach und folgen ihm. Eine waghalsige Wanderung über die gesamte Farm und das Nachbargelände beginnt. Shaun der Schlafwandler schafft jeden Schritt mit Leichtigkeit, während die Herde nur mit grosser Mühe folgen kann. Am Ende muss sie auf dem Farmdach übernachten, weil sie nicht mehr herunter kommt. Shaun, der am nächsten Morgen in der Scheune aufwacht als wäre nichts gewesen, versteht nicht, was die anderen auf dem Dach treiben. Die Nichte des Farmers: Der Farmer ist entzückt über den Besuch seiner Lieblingsnichte und legt sich mächtig mit Tortebacken ins Zeug. Sobald er dem Mädchen den Rücken zudreht, zeigt sie ihr wahres Gesicht. Sie ist eine freche Göre, die immer ihren Kopf durchsetzten will.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/25/1779898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502063000 +0200" stop="20230502063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni machen einen Ausflug ins Grüne. Doch Kikaninchen ist enttäuscht und will wieder nach Hause. Was nun? Ein Vogelkonzert rettet die Stimmung und am Ende geniessen sie gemeinsam Walderdbeeren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502063500 +0200" stop="20230502065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Die Rätsel-Löser / Lämmchen fliegt davon) S11 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Rätsel-Löser / Lämmchen fliegt davon»Die Rätsel-Löser: Norman und Hannah haben eine Art Detektiv-Büro eröffnet, das sich ganz der Aufklärung mysteriöser Phänomene verschrieben hat. In Pontypandy scheint sich eine Gruppe von Leuten herumzutreiben, die Kontakt mit den Mond-Menschen aufnehmen wollen. Jedenfalls ist Norman fest davon überzeugt. Diesmal aber retten seine verrückten Ideen Gwendolyn, Frau Chen, Gareth und den Professor aus einer äusserst gefährlichen Situation... Lämmchen fliegt davon: Trevor lässt mit den Pontypandy Pfadfindern Drachen steigen, aber Mandy würde gern einmal selbst durch die Luft schweben - hoch über den Pontypandy Bergen. Da hat Hannah eine Idee. Ihr Vater Joe hat einen Heissluftballon. Doch bevor Mandy damit aufsteigen kann, hüpft Lämmchen in den Ballonkorb und fliegt davon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/16/2185368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502065500 +0200" stop="20230502071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Lach- und Sachgeschichten, heute mit grossen und mit kleinen Nasen. Tanja und André machen Nasengymnastik. Kinder drücken ihre Nasen an einer Glasscheibe platt. Eine weisse Spitze thront auf der Nase eines besonders grossen Tieres. Und zum Mitsingen lädt das Lied vom Nasenbär ein: Der spielt für sein Leben gern Klavier - mit nur zwei Tönen. Anke liest Knolle die Geschichte vom Gähnen vor. Und zum Schluss verabschieden sich Tanja und André mit einem elefantastischen Rätsel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/34/1987578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502071900 +0200" stop="20230502072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal teilt er sich einen frisch gepflückten Apfel mit Kikaninchen. Mmmh, lecker! Und als die beiden Freunde aufzählen, was man aus Äpfeln alles machen kann, fällt Christian auch noch ein lustiges Apfellied ein.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502072000 +0200" stop="20230502074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Superleise Superhelden / Picknick mit Pfannkuchen) (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Superleise Superhelden / Picknick mit Pfannkuchen»Die jungen Katzen Ollie und Moon erleben gemeinsam spannende Abenteuer. Die beiden sind beste Freunde, die sehr verschieden sind. Während Moon eher abenteuerlustig ist, neigt Ollie häufiger dazu, auf Nummer sicher zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502074500 +0200" stop="20230502081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die fünf Sinne: Elmo und Pferd sind im dunklen Spielehaus auf alle Sinne angewiesen. Ernie experimentiert auf Berts Kosten. Ausserdem stellen sich Abby und Elmo vor, ein Affe zu sein und Grobi erklärt, wie gesund Obst und Gemüse sind.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/08/2133098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502081000 +0200" stop="20230502082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und das doppelte Schweinchen / Lieselotte zieht ins Zelt) (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und das doppelte Schweinchen / Lieselotte zieht ins Zelt»Lieselotte und das doppelte Schweinchen: Lieselotte findet auf ihrer Postrunde endlich das vermisste Schweinchen, das einen Termin beim Tierarzt hat und ausgebüxt ist. Aber das Schwein verhält sich komisch. Das Schwein will lieber mit Lieselotte spielen, als sich untersuchen zu lassen. Lieselotte schafft es, das Schwein mit vielen Tricks und Ideen zum Tierarzt zu locken. Und da wartet schliesslich eine dicke Überraschung. Lieselotte zieht ins Zelt: Lieselotte ist aus dem Häuschen. Sie hat das alte Zelt der Bäuerin entdeckt und schlägt es im Garten auf. Ihr Zelt ist ihr heilig und das mag Lieselotte nicht mit den anderen teilen. Zum Glück stellt die Bäuerin den Tieren andere Sachen bereit für ein ausgelassenes Jahrmarktspiel. Begeistert mischt Lieselotte mit. Am Ende des Tages ziehen sich alle zum Schlafen zurück. Lieselotte ist unruhig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/41/1967369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502082400 +0200" stop="20230502082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Paprikapapa lacht, Mäusepapa als Pirat, Papagei mit Kokusnuss und die Entenmama nimmt ein Bad.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502082500 +0200" stop="20230502085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Die Pizza Party / Wir gehen zelten) (61/104)</title>
<desc lang="fr">«Die Pizza Party / Wir gehen zelten»Die Pizza Party: Zoé, Finn und Yasemin malen zusammen Bilder. Gerade als Yasemin aus Versehen Wasser über ihr schönes Bild geschüttet hat, funkelt Zoés Zauberschrank auf. Diesmal schlüpfen Zoé und ihre Freunde in die Rolle von Köchen. Sie helfen dem sehr tollpatschigen Kellner Pinguin und Chefköchin Schnatter, das Essen für Frau Bürgermeisterin und ihren Gemahlen vorzubereiten. Nur das Brot, das Chefköchin Schnatter letzte Nacht extra vorbereitet hat, will einfach nicht aufgehen. Durch Zoés Backlied wird schnell klar, welche der sechs Zutaten Chefköchin Schnatter vergessen hat. Aber was kann man mit einem halb fertigen Teig anstellen? Zoé und ihren Freunden fällt eine leckere, andere Mahlzeit ein! Wir gehen zelten: Zoé, Yasmin und Tanja wollen ihre Hände auf Papier nachzeichnen, als sich Tanja vor einer Spinne erschreckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/30/1896839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502085000 +0200" stop="20230502091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Der grösste Wichtel der Welt / Das Stinkeparfüm) (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Der grösste Wichtel der Welt / Das Stinkeparfüm»Der grösste Wichtel der Welt: Petronella ist wütend: Nisse, der kleine Wichtel, hat sich seinen grössten Wunsch erfüllt und sich gross gezaubert! Lea und Luis geben Nisse vor ihrer Mutter als neuen Schulfreund aus... Das geht zunächst auch gut, denn Lea und Luis spielen zähneknirschend alles mit, was der grösste Wichtel der Welt möchte. Petronella versucht unterdessen, Nisse wieder klein zu zaubern. Leider ohne Erfolg. Aber dann treibt es Nisse ein bisschen zu bunt. Das Stinkeparfüm: Petronella braucht ein Schrathaar, um den kranken Lucius zu heilen. Also schlägt sie Dornwald ein Tauschgeschäft vor: Ein Haar von ihm gegen ein Stinkeparfüm. Ob der Schrat darauf eingeht? Denn nur mit dem Haar eines Schrates kann Petronella ihren Freund Lucius von seiner Blubberpupsitis befreien. Aber anstatt zu tauschen, schnappt sich Dornwald auch noch Lea.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/03/2038624_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502091000 +0200" stop="20230502091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Dr. Brumm (Dr. Brumm macht einen Filmabend) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm macht einen Filmabend»Dr. Brumm macht einen Filmabend: Dr. Brumm macht das, was er immer macht, wenn er Lust auf einen Film hat: Er lädt seine Freunde zu einem Filmabend ein. Die besten Feuerwerke der Welt mit 2 Stunden extra Videomaterial in Zeitlupe. Potzblitz! Da brauchen die Freunde aber eine Menge Knabberzeug. Dr. Brumm ist natürlich bestens vorbereitet und fängt an, Popcorn zu machen. Versehentlich schüttet er den ganzen Sack Mais in den Topf und eine wilde Popcorn-Welle breitet sich im ganzen Haus aus. Der Berg Popcorn wird einfach doppelt genutzt: Als Sofa und zum Knabbern. Perfekt für einen langen Filmabend.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/16/2185370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502091500 +0200" stop="20230502092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Josias möchte Politiker werden: Josias erzählt warum er Politiker werden möchte und Paul und Hannes essen eine leckere Kugel Eis. Dann bastelt Sophie einen Steckdrachen und lädt die Zuschauerkinder ein selbst kreativ zu werden und auch einen Steckdrachen zu basteln. In der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zusehen, die Zuschauerkinder gebastelt und gemalt haben und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/17/2185372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502092400 +0200" stop="20230502092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen findet ein Seil und bindet es zwischen zwei Bäumen fest. Ob es über das wacklige Seil drüber laufen kann? Kikaninchen probiert es aus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502092500 +0200" stop="20230502093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Fischen) (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Fischen»Fischen: Angelstunden für Jungtiere: Mama findet es einfach, aber die gefangenen Fische entgleiten jungen Grizzlybären immer wieder. Orientalische Darter üben das Festhalten der glitschigen Fische zuerst mit Zweigen. Und Flussotter-Welpen beobachten, wie Mamas inneres Navigationsgerät sie zu den Fischen führt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/17/2185373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502093500 +0200" stop="20230502101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Seltene Vögel / Kratzbürstige Kameraden / Die Mondkatze) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Seltene Vögel / Kratzbürstige Kameraden / Die Mondkatze»Seltene Vögel: Frau Strauss sammelt Fotos von den Vögeln der Dschumgebung und sie hat bereits eine ganze Wand im Palast damit dekoriert. Aber ein Exemplar fehlt ihr noch - der sehr scheue und seltene Mondhopf. Sein Gefieder leuchtet im Dunkeln und er ernährt sich ausschliesslich von den ebenfalls sehr seltenen Mondbeeren. Da trifft es sich gut, dass Badou und Munroe beim Spielen im Dschungel zufällig einen Mondbeerenbusch entdeckt haben. Vielleicht kommt Frau Strauss ja doch zu ihrem Mondhopf-Foto. Während Badou sofort mit der Suche loslegen will, würde Frau Strauss die Expedition gerne ausführlich und gründlich vorbereiten. Doch die Jungs überreden sie schnell aufzubrechen. Geduld ist nicht gerade Badous Stärke, doch am Ende erwartet alle eine grosse Überraschung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/35/1986993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101000 +0200" stop="20230502101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte über ein Mädchen, das so gern eine Katze hätte. Anni fällt sofort Clara ein, die ihre Mama jeden Tag nach einer Katze fragt. Endlich erfüllt sich ihr grösster Wunsch und die Mieze ist sogar ein kuscheliger Beschützer, wenn es draussen blitzt und donnert. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101500 +0200" stop="20230502110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Urlaub ohne Bill und Caro?! / Der Geburtstagsknochen / Frecher Vogel! / April, April!) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Urlaub ohne Bill und Caro?! / Der Geburtstagsknochen / Frecher Vogel! / April, April!»Urlaub ohne Bill und Caro?!: Bobbys Ferienreise fällt aus, weil neuerdings Tiere auf dem Campingplatz verboten sind. Zusammen mit Ming, Plüsch und Loulou versuchen Caro und Bill einen eigenen Campingplatz für sich und Bobby zu &quot;bauen&quot; - und zwar direkt vor der Haustür. Nach einigen Hindernissen gelingt es ihnen auch und Bobby freut sich riesig darüber. Mama hat dann allerdings auch eine tolle Überraschung: Sie hat doch noch einen Zeltplatz gefunden, auf dem Haustiere erlaubt sind. Der Geburtstagsknochen: Bill ist traurig, weil er in der Nacht vor seinem Geburtstag nicht in Bobbys Zimmer schlafen darf. Er befürchtet sogar, dass Bobby den Geburtstag komplett vergessen haben könnte und er keinen Extraknochen bekommt. In der Nacht hat er wilde Träume, japst und bellt und zappelt herum, so dass Caro auch kein Auge zubekommt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/32/1945141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502110000 +0200" stop="20230502111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502111500 +0200" stop="20230502122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Hucks Baumhaus verhext wurde / Wie Huck zu Unrecht ins Gefängnis kam / Wie sich Sid mit Indianer Joe anlegte) (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Hucks Baumhaus verhext wurde / Wie Huck zu Unrecht ins Gefängnis kam / Wie sich Sid mit Indianer Joe anlegte»Wie Hucks Baumhaus verhext wurde: Endlich keine Pflichten mehr! Tom darf bei Huck eine Woche im Baumhaus wohnen! Doch schnell merkt Tom, dass ihm Tante Polly damit nur eine Lektion erteilen wollte. Denn Huck zahlt für seine Freiheit einen hohem Preis: Als Bett dienen Bretter und zum Frühstück gibt es Fisch. Tom ist zu stolz, um einzugestehen, wie sehr er die Annehmlichkeiten zuhause vermisst. Doch als nachts plötzlich mysteriöse Geräusche ertönen, ist Tom kurz davor, aufzugeben. Wie Huck zu Unrecht ins Gefängnis kam: Huck kommt hinter Gitter! Lehrer Dobbins beschuldigt ihn, seinen goldenen Kompass gestohlen zu haben. Huck beteuert seine Unschuld, er wollte nur in dem Schuppen der Schule übernachten, weil es in seinem Baumhaus zu kalt wurde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/32/2142085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502122000 +0200" stop="20230502123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Bälle für alle Fälle) (66/91)</title>
<desc lang="fr">«Bälle für alle Fälle»Bälle für alle Fälle: Die Wölfe empfehlen dem von Mascha und dem Panda genervten Bären, er solle zur Beruhigung Golf spielen. Als sich der Bär auf den Weg macht, stehen Mascha und Panda schon bereit und sind sehr beeindruckt von seiner Tasche voller Golfschläger. Dass sie keine so schicken &quot;Löffel&quot; haben, hält sie nicht auf. Sie stopfen ihre Golftaschen voller Gartengeräte und Werkzeug und stiefeln los aufs Grün, wo sie erst einen Tsunami im Froschteich verursachen und dann auch noch die Sandkuhle ausbuddeln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/1841033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123000 +0200" stop="20230502125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die lange Nacht der Monster / Das Dosen-Fiasko) S3 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Die lange Nacht der Monster / Das Dosen-Fiasko»Die lange Nacht der Monster: Minerva und Drusilla sind mal wieder zu Besuch. Aber diesmal wollen die beiden nicht nur Garfield verkleiden, sie wollen auch unbedingt mit dabei sein, wenn Garfield und Odie sich die Nacht mit dem Monsterfilm-Marathon um die Ohren schlagen. Jon hat zwar verboten, dass die vier sich dazu vor den Fernseher setzen, aber da er am späten Abend das Haus verlassen muss, tun sie es trotzdem. Die Filme machen den Monster-Fans allerdings solche Angst, dass sie schon bald nicht mehr zwischen Realität und Phantasie unterscheiden können. Das Dosen-Fiasko: Jon hat für Liz ein Frettchen in Pflege genommen. Er überredet Garfield mit Hilfe einer extragrossen Lasagne mit vier Käsesorten dazu, während seiner Abwesenheit auf das Frettchen aufzupassen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/35/1972988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502125500 +0200" stop="20230502131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Das Ding in der Wand / Das Gully-Gefängnis) (47/78)</title>
<desc lang="fr">«Das Ding in der Wand / Das Gully-Gefängnis»Das Ding in der Wand: Aus Axels Zimmer verschwinden spurlos Dinge. Alles deutet darauf hin, dass Galileo dahintersteckt. Doch der schwört, dass er Geräusche in der Wand hört... Das ruft nach einer näheren Untersuchung! Das Gully-Gefängnis: Die Power Players tappen in eine Falle und werden von Prinzessin Bittersüss in der Kanalisation mit ihren grössten Ängsten konfrontiert. Axels grösste Angst ist es, kein guter Anführer für sein Team zu sein. Das spielt Madcap in die Hände, der nur darauf wartet, dass Axel schwach wird und ihm die Powerbänder überlässt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/28/1840975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502131500 +0200" stop="20230502134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Glänzende Zähne / Muttertag) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Glänzende Zähne / Muttertag»Brent hat eine Zahnspange bekommen. Piratenjunge Jim ist total neidisch auf Brent, so etwas will er auch!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/18/2185376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502134000 +0200" stop="20230502141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Welpe in Gefahr) S19 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Welpe in Gefahr»Welpe in Gefahr: Am Fischmarkt spielt sich eine seltsame Verkaufsszene ab. Offenbar soll ein Hundewelpe seinen Besitzer wechseln, doch die Käuferin ist skeptisch. Milan, der mit Pepper unterwegs ist, hört noch, wie sie lauthals droht, den Verkäufer wegen illegalen Welpenhandels anzuzeigen. Dann wird die Frau rücksichtslos auf den Boden geschubst und der Mann nimmt mitsamt dem Welpen Reissaus. Pepper ist ihm dicht auf den Fersen, doch als Milan aufholt, ist nicht nur der Mann, sondern auch Pepper spurlos verschwunden. Die Pfefferkörner befürchten das Schlimmste: Pepper in den Händen eines skrupellosen Tierhändlers? Sie finden vielversprechende Spuren im Internet. Und auch auf dem Fischmarkt bekommen sie unerwartete Hilfe. Oder doch nicht?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/18/2185377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502141000 +0200" stop="20230502143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1049/1052)</title>
<desc lang="fr">Noah wird von seinem Team im Stich gelassen. Wochenlange Planung umsonst. Nur Colin ist wirklich für ihn da. Doch dann passiert etwas, dass ihre Freundschaft vollkommen aus der Bahn wirft und beide auf einmal keinen klaren Gedanken mehr fassen lässt. Dabei braucht Joel unbedingt Colins Hilfe. Jemand hat ihr Projekt sabotiert. Fabienne fordert Massuda zu einem letzten Wettkampf heraus und zum ersten Mal geht es ihr nicht nur ums Gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/15/2184011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502143500 +0200" stop="20230502150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1050/1052)</title>
<desc lang="fr">Julia will alles riskieren, um ihre Freundschaft mit Ava zu retten. Sie hat einen Plan, doch sie braucht ein Team. Währenddessen ruft Marlon eine Notfall-Redaktionssitzung ein und stösst mit seinem Kontroletti-Vortrag alle vor den Kopf. Colin ist mit den Gedanken ganz woanders, denn was zwischen ihm und Noah passiert ist, lässt ihn nicht mehr los. Noah geht es ganz ähnlich. Ist zwischen ihnen doch mehr als nur Freundschaft?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/19/2185379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502150000 +0200" stop="20230502155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Ponyhof statt Internet / Nichts wie weg hier) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Ponyhof statt Internet / Nichts wie weg hier»Ponyhof statt Internet: Charlie wird nach einem Streit mit ihrer Familie auf den Pferdehof der Lilientals geschickt. Dort trifft sie auf Nils, Patrizia, Tarik und Dajana. Der Hof auf dem Land weckt bei allen wenig Begeisterung und es herrscht eine geheimnisvolle Stimmung. Doch dann begegnet Charlie einem wilden Pferd, das sie magisch anzuziehen scheint. Nichts wie weg hier: Charlie kann nicht glauben, was sie in der Nacht im Wald gesehen hat. Als sie dann auch noch feststellt, dass Nils sie verpfiffen hat, geht sie enttäuscht auf Abstand. Patrizia, Tarik und Nils versuchen in einem unbeobachteten Moment, vom Pferdehof der Familie Liliental abzuhauen. Doch das ist schwieriger als gedacht. Der böse Zauberer Garwin hat es auf Charlie abgesehen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/19/2185381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502155000 +0200" stop="20230502164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Erwischt! / Sina im Rampenlicht) (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Erwischt! / Sina im Rampenlicht»Erwischt! (7). In zwei Wochen ist ein wichtiger Wettkampf, auf dem Wendy unbedingt dabei sein will. Doch als Wendy eine schlechte Note im Mathetest nach Hause bringt, sind ihre Eltern entsetzt. Sie machen ihr zur Auflage, dass sie nur mitreiten darf, wenn sie im nächsten Mathetest eine gute Note schreibt. Christian bietet sich an, ihr zu helfen und überraschenderweise haben die beiden sehr viel Spass beim Lernen. Obwohl der nächste Test ganz gut läuft, schreibt Wendy bei einer Aufgabe von Christian ab. Ihre Freude über die Eins im Test wird etwas getrübt, als Jerry sie aufs Schummeln anspricht. Es ist ihr unangenehm, und sie weiss selbst nicht, wieso sie das gemacht hat. Als noch weitere Situationen kommen, in denen andere nicht aufrichtig handeln, macht sich Wendy immer mehr Gedanken über Ehrlichkeit und ihren Wert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2151831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502164000 +0200" stop="20230502171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Sisters style/Super Georgette) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Sisters style/Super Georgette»Bunt ist das neue Schwarz: Inhalt wird nachgereicht! Böses Kindermädchen: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/27/1859454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502171000 +0200" stop="20230502174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Das Nordlicht-Wunder / Gefangen im Eis / Der Sturzflug) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Nordlicht-Wunder / Gefangen im Eis / Der Sturzflug»Das Nordlicht-Wunder: Am Himmel über dem Wald erscheint ein wunderschönes Nordlicht. Martin ist das nicht geheuer. Er glaubt, dass so eine Verfärbung des Nachthimmels nichts Gutes bedeuten kann. Auch Akka erzählt Gorgo Geschichten über das wundersame Nordlicht und, dass es Verwandlungen herbeiführen kann. Als sie sich dann im Inneren eines Baumstamms in einem Gewächs verfängt und statt ihr plötzlich eine Fledermaus neben Gorgo sitzt, glaubt der zu verstehen: Das Nordlicht hat seine Chefin verwandelt - in Fleder-Akka. Gefangen im Eis: Martin und Flügelschön sind mit eingefrorenen Flügeln in einer Gletscherspalte gefangen. Nils will ihnen helfen, doch als kleiner Wicht fühlt er sich in dieser Situation völlig hilflos. Alleine und verzweifelt irrt er durch den Schnee. Schliesslich gelingt es ihm, Akka ein Zeichen zu senden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/24/2189066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502174500 +0200" stop="20230502181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Halbe Würstchen / Ein Krokodil im Bett) S4 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Halbe Würstchen / Ein Krokodil im Bett»Halbe Würstchen: Erst verschwindet beim Zahnarzt (Patrick Bach) ein Patient und kurz darauf tauchen überall halbe Würstchen auf. Den Zusammenhang dieser Ereignisse können nur die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry aufdecken. Ein Krokodil im Bett: Wohnungstausch bei den Erdmännchen. Weil sich Krokodella in ihrer Höhle eingenistet hat, müssen Jan &amp; Henry beim Kommissar einziehen. Der ist davon alles andere als begeistert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2093534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502181000 +0200" stop="20230502183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Geburtstagsretter / Die Mutprobe) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Geburtstagsretter / Die Mutprobe»Die Geburtstagsretter: Ein geheimnisvoller Superschurke klaut im Wald alle möglichen Gegenstände. Doch vom Täter gibt es keine Spur. Ein Superheld muss her: Super-Socke natürlich! Doch es gibt eine Gegenkandidatin: Super-Fritzi! Wer von beiden wird den Wald retten? Die Mutprobe: Socke und seine Freunde spielen Indianer. Doch Socke kann sich nicht mit Stulle einigen, wer von beiden Häuptling sein darf. Also sollen Mutproben entscheiden, wer sich die begehrte Häuptlingsfeder anstecken darf. Als sich ein Kopf-an-Kopf-Rennen andeutet, beschliesst Socke vorsichtshalber zu mogeln und wird prompt erwischt. Damit ist Stulle Sieger und Socke am Boden zerstört - bis er unerwartet doch noch eine Gelegenheit bekommt, seinen Mut zu beweisen...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/36/1996997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502183500 +0200" stop="20230502184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Der Wind aus Scharabska) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Wind aus Scharabska»Der Wind aus Scharabska: Der Frühling kündigt sich an, und mit ihm erwacht Ernests Sehnsucht nach dem Wind aus seiner Heimat Scharabska. Aber leider weht der Wind in diesem Jahr nicht bis dahin, wo die Freunde wohnen. Ernest beschreibt den Duft des Windes in allen blühenden Einzelheiten, und Celestine bittet ihre Freundinnen, mit ihr die Zutaten zu sammeln, die für den Geruch des Windes nötig sind. Sie will Ernest eine Freude machen, indem sie seinen Wind für ihn selbst herstellt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/20/2185384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502184700 +0200" stop="20230502185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Was uns zum Lachen bringt: Bei einem richtigen Lachanfall kann man manchmal sogar Tränen in den Augen haben. Das ist Singa passiert, und sie erzählt von dem lustigen Ereignis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502185000 +0200" stop="20230502190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Das Schaf&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Das Schaf&quot;»Das Schaf hat ein Problem: seine Wolle ist geschoren und jetzt friert es! Werden seine Freunde ihm helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/21/2185386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502190000 +0200" stop="20230502192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Der Preis des Erfolgs / Ein schlumpfiger Kindergarten) S2 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Preis des Erfolgs / Ein schlumpfiger Kindergarten»Der Preis des Erfolgs: Da der musikalisch erfolglose Harmonie Papa Schlumpf leidtut, schenkt er ihm ein Elixier, mit dem das Publikum von seinen musikalischen Darbietungen automatisch in Entzückung und Verehrung gerät. Doch dem Leben im Scheinwerferlicht ist Harmonie schon bald überdrüssig, und er setzt alles daran, wieder in der Bedeutungslosigkeit des verkannten Künstlers unterzutauchen. Ein schlumpfiger Kindergarten: Die Schlümpfe sind von ihrer harten Arbeit am Damm völlig erschöpft. Um sie wieder munter zu machen, mixt Papa Schlumpf ihnen einen Revitalisierungstrank. Leider erzielt der Trank eine vollkommen andere Wirkung als beabsichtigt, denn er verwandelt alle Dorfbewohner in Babys.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/21/2185387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502192500 +0200" stop="20230502195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Rette mein Leben!: Ein Unfall! &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer ist mittendrin, als es kracht. Ein Motorradfahrer liegt verletzt am Strassenrand. Hilfe muss her, und zwar schnell! Aber was genau ist zu tun? Die ersten fünf Minuten nach dem Unfall zählen. Der Rettungswagen ist unterwegs, braucht aber mindestens acht Minuten. Wie kann Eric Erste Hilfe leisten? Braucht der Verletzte eine Herzmassage? Und wie können auch Kinder Leben retten? &quot;PUR+&quot; zeigt, wie's geht. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/21/2185389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502195000 +0200" stop="20230502200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502201000 +0200" stop="20230502203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (14/20)</title>
<desc lang="fr">Attacke auf unschuldige Baguettes: Wer darf mit zum Bäckerei-Praktikum? Die Jungs veranstalten ein Casting: Die beste Baguette-Präsentation gewinnt. In der Backstube werden die Baguettes dann attackiert.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502203500 +0200" stop="20230502210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/22/2185392_A.jpg" />
</programme>