<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506060000 +0200" stop="20230506061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506061000 +0200" stop="20230506064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis (Franklin und die gruselige Uhr / Franklin und der &quot;Beeren-Kobold&quot; / Franklin und der Sturm) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Franklin und die gruselige Uhr / Franklin und der &quot;Beeren-Kobold&quot; / Franklin und der Sturm»Franklin und die gruselige Uhr: Nachdem Franklin seiner kleinen Schwester Harriet eine Gruselgeschichte erzählt hat, fürchtet sie sich sehr. Sein Versuch ihr die Angst zu nehmen, geht leider total daneben. Erst mit einem lustigen Spiel, das sich die Tante ausdenkt, gelingt es ihnen Harriet zu beruhigen und von ihrer Furcht zu kurieren. Franklin und der &quot;Beeren-Kobold&quot;: Ein geheimnisvolles Wesen hinterlässt riesige Fussabdrücke im Wald. Doch statt gemeinsam auf die Suche zu gehen und das Rätsel zu lösen, zerstreiten sich die Freunde über der Frage, wer der Anführer der Spurensuche sein soll. Allein kommen sie allerdings nicht weit. Die Lösung des Rätsels rückt in weite Ferne. Doch schliesslich entwickelt Franklin einen Plan, wie er die Freunde dazu bringt zusammenzuarbeiten. Und so gelingt es, endlich das Geheimnis zu lüften.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/33/1898540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506064000 +0200" stop="20230506070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (Da pfeif ich drauf! / Es stinkt zum Himmel) S1 (24/40)</title>
<desc lang="fr">«Da pfeif ich drauf! / Es stinkt zum Himmel»Da pfeif ich drauf!: Nur allzu gerne würde Nick so schön pfeifen können wie der Postbote, der gerade einen Brief zugestellt hat. Doch das ist gar nicht so einfach. Die Lippen schürzen und kräftig zu pusten reicht einfach nicht. Der Kater mit Hut schlägt deshalb vor, seinen Freund, den Zaunkönig Rocky, zu besuchen. Denn der kann die schönsten Melodien pfeifen und den Kindern zeigen, wie es geht. Es stinkt zum Himmel: Sally fragt sich, was sie am liebsten riecht. Den Duft von Schokokeksen? Oder Vanille, den Lieblingsduft ihrer Mutter? Zusammen mit dem Kater machen Nick und Sally daraufhin einen Ausflug in die Welt der Düfte. Und treffen ausgerechnet Schnuppi, ein Stinktier, das ihnen zeigt, dass sogar schlechte Gerüche nützlich sein können, weil man damit unerwünschte Gäste verscheuchen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/07/2025594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506070500 +0200" stop="20230506072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Das glückliche Flusspferd / Eine lange Nacht / Die Elefantenzahnfee) (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Das glückliche Flusspferd / Eine lange Nacht / Die Elefantenzahnfee»Das glückliche Flusspferd: Die Bürgermeisterin kommt in Peeks Zoo, um die Sauberkeit und die Verfassung der Tiere zu kontrollieren. Deshalb wurde schon alles durchgeputzt. Nur das Flusspferd droht, einen Strich durch die Rechnung zu machen, denn es macht sich immer wieder dreckig. Jimmy soll die Bürgermeisterin ablenken, während sein Vater und Valerie das Flusspferd waschen, aber die Bürgermeisterin möchte unbedingt zuerst die Flusspferde sehen. Eine lange Nacht: Direktor Peek macht mit seinen Kindern einen nächtlichen Rundgang durch den Zoo, bei dem er den Tieren zum Einschlafen Geschichten vorliest. Doch plötzlich taucht eine Schleiereule auf, die nicht aufhören will zu schreien. Wie sollen die anderen Tiere so einschlafen können? Peek erklärt den Kindern, dass Eulen nachts nicht schlafen, weil sie nachtaktive Tiere sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2176677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506072500 +0200" stop="20230506074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte vom Mädchen mit viel Fantasie / Die Geschichte von der Reise in Dogs Körper / Die Geschichte von einer magischen Mission) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte vom Mädchen mit viel Fantasie / Die Geschichte von der Reise in Dogs Körper / Die Geschichte von einer magischen Mission»Die Geschichte vom Mädchen mit viel Fantasie: Puck möchte Schriftsteller werden, doch er tut sich etwas schwer. Um Pucks Fantasie anzuregen, greift Dog zu einem Buch in dem Leni, ein Mädchen mit viel Fantasie, die spannendsten Geschichten lebendig werden lässt. Puck aber kann an nichts anderes denken, als an das Picknick, das Leni vorbereitet hat. Die Geschichte von der Reise in Dogs Körper: Dog ist so erkältet, dass Puck zum ersten Mal allein auf die Bücherleiter muss. Da liegt ein Buch darüber nahe, wie man sich am besten um einen kranken Hund kümmert. Wie gut, dass Puck nicht nur heimlich lesen geübt hat, sondern im Körper eines Hundes mit Hilfe der Ladenmäuse auch jedes Problem meistern kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/26/1872462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506074500 +0200" stop="20230506081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Böse Schwester / Der Preis) S3 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Böse Schwester / Der Preis»Böse Schwester: Der Kommissar und die Erdmännchen Jan &amp; Henry gehen einem schrecklichen Verdacht auf den Grund. Plant die Schwester vom Kommissar wirklich einen Juwelenraub? Der Preis: Grosse Ehre für Jan &amp; Henry: Sie wurden nominiert für den Detektivpreis &quot;Die goldene Spürnase&quot;. Doch noch bevor die Preisverleihung startet verschwindet die begehrte Trophäe. Wer steckt dahinter? Schlagersängerin Leghenne Fischer, ihr Manager oder doch die zerstrittene Jury?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/30/1915798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506081000 +0200" stop="20230506084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Saturday Night Tschieper / Auf die Wette, fertig, los! / Bürgermeisterin für einen Tag) (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Saturday Night Tschieper / Auf die Wette, fertig, los! / Bürgermeisterin für einen Tag»Saturday Night Tschieper: Anlässlich ihres Piepmatz-Jubiläums suchen Mami und Papsi noch Überraschungen, die sie sich gegenseitig schenken können. Beccas Bande hilft Pilotin Mami, ein gutes Geschenk zu finden. Sie wollen die beiden an den magischen Abend, an dem sie sich vor vielen Jahren in der Wuselwald-Boogaloo-Disco kennenlernten, erinnern und richtig feiern. Alles soll so sein wie damals. Billy, der Biber, hilft die Wuselwald-Bühne wieder aufzubauen, Emil und Sylvie suchen den passenden Glitzer-Disco-Tannenzapfen und Mami und Becca stöbern im Wald-Rock-Radio-Studio nach Musik, vor allem nach &quot;Saturday Night Tschieper&quot;, dem Oldie zu dem die beiden Liebesvögel zum ersten Mal schwoften. Auf die Wette, fertig, los!: Becca und ihre Freunde bauen ein Rennauto, um Casper und Jasper in ihrem Hasenraser bei einem Wettrennen zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/1799879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506084500 +0200" stop="20230506092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Der Spasswettlauf / Zaubertulpen / Die Pandas und der Spielverderber) (89/104)</title>
<desc lang="fr">«Der Spasswettlauf / Zaubertulpen / Die Pandas und der Spielverderber»Der Spasswettlauf: Zoé, Carla und QuackQuack trainieren heute eine Schildkröte, die beim Rollschuhwettrennen gegen einen Hasen immer verliert. Tapfer macht sie trotzdem jedes Mal mit. Als die Schildkröte immer besser wird und zum ersten Mal einen Wettlauf gewinnt, ist der Hase am Boden zerstört. Doch schon bald wird dem Hasen klar, dass es gar nicht so wichtig ist zu gewinnen. Viel wichtiger ist es, dass man Spass hat, wenn man mit seinen Freunden spielt. Zaubertulpen: Zoé, Tanja, Carla und QuackQuack machen heute einen Ausflug nach Holland. Sie sehen dort Windmühlen und lernen Kornelia kennen, die ihnen wunderschöne Tulpen schenkt. Doch es sind ganz besondere Tulpen die Zauberkräfte haben und Wünsche erfüllen können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/06/2022560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506092000 +0200" stop="20230506094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maari - Abenteuer am Riff (Streit in der Korallenbude / Hai am Riff! / Das Laternenfest) (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Streit in der Korallenbude / Hai am Riff! / Das Laternenfest»Streit in der Korallenbude: Maari und ihre Freunde planen eine Übernachtungsparty in der Korallenbude. Sie freuen sich ganz besonders auf Tuts Gruselgeschichten. Maari bringt extra Decken und Schnüre mit, um für die Gruselgeschichten eine kuschelige Höhle zu bauen. Doch als Spotti mit einer Musikanlage auftaucht, wollen Tuts und Fin plötzlich lieber tanzen als Gruselgeschichten erzählen. In der Kuschelhöhle ist dafür aber zu wenig Platz, also baut Tuts sie wieder ab. Da wird Maari wütend. Die Höhle hatte sie doch extra aufgebaut! Es kommt zum Streit und Maari schwimmt traurig davon. Muss sie sich jetzt etwa andere Freunde suchen? Zum Glück bekommt sie Rat bei Trida und Potts. Hai am Riff!: Beim Spielen an der Korallenbude entdecken Maari und ihre Freunde einen gefährlichen Tigerhai, der über das Riff schwimmt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/15/2088401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506094000 +0200" stop="20230506095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Frida und Julius verwandeln eine alte Badewanne: Frida und Julius verwandeln eine alte Badewanne. Dann basteln Jona und Anna eine Geburtstagssteckfigur und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und eine Geburtstagssteckfigur zu basteln. Magali malt ein Bild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506095000 +0200" stop="20230506100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Gecko: Mit einer Stirnlampe ausgerüstet macht sich Anna heute auf den Weg zu David. Der Biologe hält und züchtet gleich mehrere verschiedene nachtaktive Gecko-Arten. Aber auch bei Tageslicht sind die Reptilien faszinierende Haustiere. Anna begegnet den grössten Geckos der Welt und entdeckt in den Terrarien echte Tarnungskünstler. Spannend wird es, wenn die Lampen in den Terrarien ausgehen und die schuppigen Tierchen aufwachen: Zeit für das Gecko-Frühstück.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/2187200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506100500 +0200" stop="20230506102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (Klicks für Knicki) (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Klicks für Knicki»Klicks für Knicki: Sabine führt bei Bruno und Knicki den Klicker ein. Der soll vor allem die Kommunikation der beiden verbessern. Valentin und Lorelei lernen mit Bijou das Handkommando für &quot;Sitz&quot; und vereinbaren mit Sabine ein Schlusszeichen, damit Bijou weiss, wann Pause ist. Nele geht heute nicht auf den Hundeplatz, sondern mit Mama und Lotte an den Badesee. Dabei zeigt sich auch, dass Lotte sich von Nele nur schwer zurückrufen lässt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/2187202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506102000 +0200" stop="20230506103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Gluck, Gluck - Unterwassergesang: Heute wird in die Unterwasserwelt getaucht, begleitet von der Kinderchorgruppe &quot;Wir Kinder vom Kleistpark&quot; und &quot;Drei kleine Fische&quot;. Das Wasser steckt voller Abenteuer und Gefahren. Singa und das SingDing fürchten sich vor einem Hai, den die &quot;Drei kleinen Fische&quot; gesehen haben, aber auch Bettina Göschls &quot;Kleiner Seestern&quot; begegnet den beiden. Ob der Haifisch gefährlich ist, verrät &quot;Donnikl&quot; im letzten Unterwassersong &quot;Der kleine Haifisch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/09/2052570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506103500 +0200" stop="20230506104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Die neuen TanzAlarm-Kids: Eine spannende Zeit beginnt für die vier neuen TanzAlarm-Kids Käthe, Hannah, Luna und Larissa. Sie sind das erste Mal in einem Tonstudio, um an dem Mikrofon ihre eigenen Songs aufzunehmen. Beim anschliessenden Tanztraining studieren sie die Tanz-Choreografien dazu ein und bereiten sich auf ihre allererste TanzAlarm-Sendung vor. Für die vier ist alles neu und super aufregend!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/09/2114753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506104500 +0200" stop="20230506114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506114500 +0200" stop="20230506120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW S6</title>
<desc lang="fr">Huhn: Für Julian und Tim geht es heute ab nach Mexiko! Sie bereiten köstliche Hühnchen-Tacos zu. Aviv und Helene machen Hühnchen-Burger. Dafür stehen ihnen allerlei Brotsorten zur Verfügung. Valentin und Gloriya freuen sich über ihre heutige Aufgabe: Es gibt Backhähnchen-Salat. Da die Kochteams heute ausschliesslich mit Hühnerbrust kochen, bleiben für Alex nur die Hühnerflügel übrig. Seine asiatischen Chicken Wings kommen bei allen Kindern sehr gut an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/55/2187204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506120000 +0200" stop="20230506133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Peter Pan (Die vierfache Tinker Bell / Im Körper eines Piraten / Eierdiebe / Das Metronomikon) (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Die vierfache Tinker Bell / Im Körper eines Piraten / Eierdiebe / Das Metronomikon»Die vierfache Tinker Bell: Tinker Bell trinkt Wendys Kaffee und der bekommt ihr gar nicht gut. Durch seine Wirkung teilt sie sich als naturverbundene Fee in die vier Elemente auf, aus denen sie besteht. Die Erd-Tinker Bell ist ruhig und besonnen, die Luft-TinkerBell übermütig und leichtfertig, die Wasser-TinkerBell eitel und die Feuer-TinkerBell leidenschaftlich und zornig. Die Luft-Tinkerbell spielt den Darling-Kindern einige Streiche, bevor sie eingefangen wird. Die Erd-Tinkerbell erklärt den Kindern, was es mit der Trennung auf sich hat: die vier Teilfeen werden immer schwächer und sterben schliesslich, wenn sie nicht wieder zusammengefügt werden. Inzwischen ist die Feuer-TinkerBell nach Nimmerland geflogen und hat die Verlorenen Kinder aufgemischt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/33/2187206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506133000 +0200" stop="20230506150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rock Band</title>
<desc lang="fr">Die zwei Freunde Grim und Axel hatten schon immer den Traum, am jährlichen nationalen Bandwettbewerb in Norwegen teilzunehmen. Doch ihrer Band fehlt ein Bass-Spieler und das Hauptproblem ist: Axel, der Sänger und Gitarrist, kann überhaupt nicht singen. Als sie plötzlich die Zusage zum Bandwettbewerb in der Hand halten, muss Grim schnell eine Lösung für ihre Probleme finden.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/2158560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506150000 +0200" stop="20230506152500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Secrets of Schloss Einstein S4</title>
<desc lang="fr">Die Prank-Profis und die Erfinder: Das Tüftlerteam Casper und Mikka wird gespielt von den Neueinsteigern Jakob und Jona. Die zwei verraten Jess Details zu den Castings und den Drehs: Wie Erfindungen des Zukunftswettbewerbs in Szene gesetzt wurden und ob Jakob seine Rolle als &quot;Bösewicht&quot; mochte. Bei Julie und Merle geht um Freundschaft vor und hinter der Kamera: Sie spielen das Prankduo Nesrika und haben neuerdings ein Prankregelbuch. Die neuen Freunde: Mit Noah und Joel kommen neue Charaktere zu Colin ins Internatszimmer: Philip und Samuel erzählen Jess vom Serieneinstieg, vom Film-Hund Jimmy, von Horrorfilmrequisiten und von Zukunftserfindungen wie dem &quot;JC-400&quot;, einen 4D-Kinosessel mit Geruchsfunktion. Niels durfte diesmal Detektiv spielen. Er geht als Sirius einem Sabotageverdacht nach.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/29/2186205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506152500 +0200" stop="20230506163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Mogli, der Wolfsjunge / Der Wunschbaum / Die falsche Schlange / Gefährliches Spiel / Eierdiebe / Wassernot / Rette den Tiger!) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Mogli, der Wolfsjunge / Der Wunschbaum / Die falsche Schlange / Gefährliches Spiel / Eierdiebe / Wassernot / Rette den Tiger!»Mogli, der Wolfsjunge: In der Vollmondnacht auf der Versammlung der Wölfe will der Rudelführer Akela Mogli zum vollwertigen Mitglied des Rudels erklären. Das aber will der listige Wolf Phaona verhindern. Gemeinsam mit Tabaqui heckt er einen Plan aus: Phaona erklärt Mogli, dass die Sitzung ausfallen wird, und schickt Mogli stattdessen, angeblich im Auftrag von Akela, zur Elefantenlichtung. Dort wird dann Shir Khan auf ihn warten ... Doch die beiden Schurken haben ihre Rechnung ohne Hathi und seine beiden Elefantenkinder gemacht. In letzter Sekunde kommen die drei Dickhäuter Mogli zu Hilfe. Als Mogli das Wolfsgeheul vom Ratsfelsen hört, durchschaut er Phaonas List. Gerade noch rechtzeitig kann er den Versammlungsort erreichen. Ob er sich gegen Phaona durchsetzen kann und ein vollwertiges Mitglied des Rudels wird?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/56/2187208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506163500 +0200" stop="20230506174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Der Springteufel / Der Gesang der Meerjungfrau / Bärenalarm / Rettet den Wolf / Faxe und der Wal / Angriff der Stinkwanzen) S1 (26/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Springteufel / Der Gesang der Meerjungfrau / Bärenalarm / Rettet den Wolf / Faxe und der Wal / Angriff der Stinkwanzen»Der Springteufel: Der schreckliche Sven staunt Bauklötze, als die vorgebliche Schatzkiste alles andere als Gold und Silber enthält. Listig hat Wickie in die Kiste einen Springteufel eingebaut, der die Piraten das Fürchten lehrt! In Flake kommt Wickie langsam wieder zu Kräften. Seine Krankheit hat ihn davon abgehalten, seinen Paps zu begleiten. Und das hat Folgen! Denn Halvar und seine Leute fallen draussen auf dem Meer dem schrecklichen Sven und seinen Piraten in die Hände. Im letzten Moment gelingt es Urobe, eine Brieftaube mit einem Hilferuf nach Hause zu schicken. Wicki lässt sich nicht lange bitten. Augenblicklich hat er einen Plan!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2087513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506174500 +0200" stop="20230506181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die Gartenbande / Der Gepäck-Schreck) S5 (4/11)</title>
<desc lang="fr">«Die Gartenbande / Der Gepäck-Schreck»Die Gartenbande: Die Erdmännchen Jan &amp; Henry werden durch einen neuen Fall von der Gartenarbeit abgelenkt: Der Kommissar (Michael Kessler) und seine Schwester (Petra Nadolny) suchen die Schlüssel für die Handschellen, mit denen sie aneinandergefesselt sind. Der Gepäck-Schreck: Grosser Schreck bei der Gräfin von Undzu (Ute Willing). Bei ihrer Rückkehr aus dem Urlaub stellt sie in ihrer Villa einen Einbruch fest. Die Detektive Jan &amp; Henry folgen einer Spur und stellen fest: Der Täter befindet sich immer noch im Haus!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/56/2187209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506181000 +0200" stop="20230506183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Majas Geburt / Die grosse, weite Wiesenwelt) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Majas Geburt / Die grosse, weite Wiesenwelt»Im Bienenstock auf der Klatschmohnwiese wird eine Biene geboren, die gleich nachdem sie aus ihrer Zelle geschlüpft ist, besonders auffällt: die Biene Maja.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/06/2019756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506183500 +0200" stop="20230506184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Das Geheimnis der alten Mühle) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der alten Mühle»Das Geheimnis der alten Mühle: Octave und Victor, die Neffen von Madame Tulipe, setzen versehentlich die Flügel der alten Windmühle in Gang. Fast gibt es dabei Verletzte. Die Tante verlangt den Abriss der alten Ruine. Monsieur Martin will sofort zur Tat schreiten. Ernest und Celestine werden aktiv, um das Zuhause der Mäusefamilie zu retten. Bolero kommt ihnen zu Hilfe. Dabei stellt sich heraus, dass Bolero als Kind mit seinem Bruder in der Mühle gespielt hat. Doch wer ist der Bruder?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506184700 +0200" stop="20230506185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Verkleidungskiste: Singa freut sich auf den Besuch von Fidi. Sie hat wieder extra die Verkleidungskiste ins Baumhaus geschleppt - weil sich Fidi doch so gern verkleidet! Auch diesmal soll der Zufall über die Verkleidung entscheiden. Singa zieht einen Piratenhut und eine Augenklappe. Piraten ahoi!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506185000 +0200" stop="20230506190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Geheimplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Geheimplanet&quot;»Raketenflieger Timmi: Geheimplanet: Raketenflieger Timmi und Teddynaut bekommen eine geheime Nachricht vom Geheimplaneten. Dort ist alles dunkel, weil alles ein Geheimnis ist. Leider haben auch alle Bewohner ihren Namen vergessen, weil sie ja geheim sind und können sich so gar nicht vorstellen. Nach und nach wird so ein Gehemnis nach dem anderen gelüftet und der Planet wird heller und mit dem Versprechen nichts zu verraten, verabschieden sich Timmi und Teddy wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/1910897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506190000 +0200" stop="20230506192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2) S2 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2»Ogerliebe Teil 1: Bei dem Versuch, Schlumpfine zu fangen, jagt sich Grossmaul einen Splitter in den Finger. Schlumpfine hat Mitleid mit dem leidenden Giganten und befreit ihn davon. Auf der Stelle verliebt sich Grossmaul in sie. Begeistert von dem Gedanken, dass Grossmaul Schlumpfine und ihre Freunde beschützen kann, schlägt Jokey vor, dass er mit nach Schlumpfhausen kommt. Der Oger kann aber nicht im Dorf bleiben und so beschliesst er, Schlumpfine zu entführen. Ogerliebe Teil 2: Da Schlumpfine nicht freiwillig mit Grossmaul zusammenleben will, hält er sie in seinem Turm gefangen. Mehrere Fluchtversuche scheitern. Doch Papa Schlumpf denkt sich einen klugen Plan aus, wie die Schlümpfe Schlumpfine aus den Fängen des Ogers befreien können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/34/2187212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506192500 +0200" stop="20230506195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Selbstverteidigungd-Check: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/22/1854483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506195000 +0200" stop="20230506200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506200000 +0200" stop="20230506201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506201000 +0200" stop="20230506203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Mensch gegen Maschine: Können Menschen gegen Maschinen gewinnen? Die Testteams kämpfen gegen Waschstrasse, künstliche Intelligenz und eine Lok. Das Leben erleichtern? &quot;Checkpoint&quot; erfindet und pimpt Maschinen. Alte Rasenmäher werden zu Mährobotern, Einkaufswagen mit Propellern zu Rennmaschinen, und Staubsaugerroboter machen Fusswege überflüssig. Science-Fiction Action nur im Film? Das Testteam versucht mit einfachen Mitteln einen Science-Fiction Film-Trick nachzubauen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/34/2187214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506203500 +0200" stop="20230506210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science</title>
<desc lang="fr">Kluge Kleidung: Wie sieht die Zukunft der Mode aus? Linh, Johanna und Patrizia testen Smart Fashion, also Kleidung mit Technik, und treffen Entwickler von nachhaltigen Produkten aus dem Bereich Mode. Linh testet eine Yogahose, die spürt, ob Übungen richtig ausgeführt werden. Ausserdem lernt sie eine App kennen, die beim Shoppen dabei hilft CO2 zu reduzieren. Und Chemieingenieurin Alina Bassi zeigt, wie man aus altem Textilmüll nachhaltigen Kunststoff macht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/06/1898567_A.jpg" />
</programme>