<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422060000 +0200" stop="20230422061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422061000 +0200" stop="20230422064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis (Ermahnungen für Franklin / Franklin und das grosse Wunder / Franklin, die kleine Seifenblase) (4/104)</title>
<desc lang="fr">«Ermahnungen für Franklin / Franklin und das grosse Wunder / Franklin, die kleine Seifenblase»Ermahnungen für Franklin: Franklins bester Freund Bär wird für einen Tag Junior-Polizeihelfer. Da ist die Verlockung gross, einmal über die Stränge zu schlagen. Denn beste Freunde verpetzen sich nicht, auch wenn sie Polizeihelfer sind, oder? Bär gerät damit mächtig in die Zwickmühle und Franklin lernt, dass man Freunde nicht ausnutzen darf. Franklin und das grosse Wunder: Franklin und Kaninchen suchen ein echtes Wunder der Natur, um darüber vor der Klasse zu berichten. Mit einem verpuppten Schmetterling - einer sogenannten Chrysalis - haben sie genau das Richtige gefunden. Doch Kaninchen versucht alles, um bei dem Vortrag vor der Klasse nicht sprechen zu müssen. Als die beiden ihr Naturwunder vorstellen sollen, flüchtet Kaninchen. Franklin stellt seinen Freund zu Rede.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/1891268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422064000 +0200" stop="20230422070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (Reisefieber / Rolle vorwärts) S1 (22/40)</title>
<desc lang="fr">«Reisefieber / Rolle vorwärts»Reisefieber: Wer hätte gedacht, dass Pflanzen auf Reisen gehen können? Zumindest sorgen sie dafür, dass sich ihre Samen so weit wie möglich verstreuen. Und das auf oft erstaunliche Art und Weise. Der Kater mit Hut zeigt Nick und Sally unter anderem einen Ginster, der seine Samenkörner in hohem Bogen ausspuckt, einen Ahornbaum, dessen Samen wie Hubschrauber zu Boden fliegen, und eine Sumpfschwertlilie, die ihre Samen in einem Boot auf die Reise schickt. Rolle vorwärts: Nick und Sally wollen Purzelbäume üben. Das Dreibinden-Gürteltier Louis soll ihnen dabei helfen, denn niemand kann so gut Purzelbäume schlagen wie er. Doch Louis gelingt dies nicht auf Kommando. Man muss ihn erst erschrecken. Allerdings erkennen Nick und Sally schnell, dass dies alles andere als einfach ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070500 +0200" stop="20230422072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Alle folgen Valerie / Knuddeln ist die beste Medizin / Der lebende Stock) (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Alle folgen Valerie / Knuddeln ist die beste Medizin / Der lebende Stock»Alle folgen Valerie: Die Kattas sollen in ein anderes Gehege umziehen. Direktor Peek ist sehr stolz auf ihr neues Zuhause, das den neuesten Standards entspricht. Doch die kleinen Äffchen lassen sich nichts von ihm sagen. Der Zoodirektor ist ratlos: Wie soll man sie dazu bewegen, ins neue Zuhause zu gehen? Dr. Sue weiss Bescheid: Bei den Kattas bestimmen die weiblichen Tiere, und so führt Valerie die Tiere schliesslich ins neue, ultramoderne Gehege... Knuddeln ist die beste Medizin: Zoodirektor Peek, Jimmy und Valerie sind gerade dabei, die Tiere zu füttern, als sie die Schneeleopardin schreien hören. Irgendetwas scheint nicht zu stimmen. Dr. Sue stellt fest, dass ihr Baby krank ist. Direktor Peek nimmt den Kleinen mit nach Hause, um ihn wieder ganz gesund zu pflegen. Doch der ist ständig am Jammern. Was soll er bloss tun?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2176677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422072500 +0200" stop="20230422074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte von König Artus' runder Tafel / Die Geschichte von Gross und Klein / Die Geschichte vom Rätseln und Spielen) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte von König Artus' runder Tafel / Die Geschichte von Gross und Klein / Die Geschichte vom Rätseln und Spielen»Die Geschichte von König Artus' runder Tafel: Heute liest Dog eine Geschichte über König Artus und die berühmte Burg Camelot vor. Dort sind die Ritter an einer langen Tafel versammelt und versuchen sich lauthals beim König Gehör zu verschaffen. Auf der Suche nach einem Schmusedrachen für Artus, treffen Dog und Puck auf die Zauberin Merlin. Mit ihrer Hilfe finden sie eine runde Lösung für den ohrenbetäubenden Lärm in der Grossen Halle von Camelot. Die Geschichte von Gross und Klein: Pucks Versuche mit den Ladenmäusen zu spielen, scheitern am Grössenunterschied. In einem Dschungelbuch haben eine Manguste und ein Elefant das gleiche Problem. Aber es wäre doch gelacht, wenn sich gemeinsam nicht für alles eine spassige Lösung finde liesse. Die Geschichte vom Rätseln und Spielen: Dog und Puck grübeln sich heute durch Oma Pucks Rätselbuch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/58/1869521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422074500 +0200" stop="20230422081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die Zeit läuft / Tierische Bilder) S3 (3/12)</title>
<desc lang="fr">«Die Zeit läuft / Tierische Bilder»Die Zeit läuft: Grosses Chaos bei den Erdmännchen-Detektiven Jan &amp; Henry: In der ganzen Stadt sind die Uhren verdreht und niemand weiss mehr, wie spät es wirklich ist. Steckt der verrückte Erfinder mit seiner Zeitmaschine dahinter? Tierische Bilder: Sabotage in der Kunst-Galerie. Die wertvollen Gemälde von Meisterkünstler Jack Fleck wurden über Nacht in Hundebilder verwandelt. Die Spur führt die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry direkt zu einer mysteriösen Hexe...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/26/2181522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422081000 +0200" stop="20230422084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Super-Sauer-Power / Wuselwaldkäferchen / Ein Fisch an Land) (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Super-Sauer-Power / Wuselwaldkäferchen / Ein Fisch an Land»Super-Sauer-Power: Papsi macht eine Zitronen-Limonade, die supersauer ist, weil er den Zucker vergessen hat. Becca und ihre Freunde sollen sie für ihn zum grossen Picknick am Gründertag bringen. Die Bande glaubt, die Limonade verleihe Super-Power. Onkel Nett hilft sie bei einem kleinen Yoga-Problem, Bürgermeisterin Mausimaus hilft sie, die hohen Töne bei der Wuselwaldhymne zu treffen und auch Edgar kann zum Picknick kommen, weil er dank des Tranks seine Post rasend schnell austeilt. Beim Gründer-Tag-Picknick müssen die Wuselwaldies dann entdecken, dass der Super-Sauer-Power-Saft gar keine Superkräfte verleiht. Doch was hat Onkel Nett und den anderen dann tatsächlich geholfen? Wuselwaldkäferchen: Beim Purzelbaumschlagen auf der wilden Wiese macht Emil plötzlich krächzend Verrenkungen, weil etwas ihn kitzelt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/59/1864447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422084500 +0200" stop="20230422092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Tanz, Leprechaun, tanz / Die Kunst, einen Freund zu finden / In der Steinzeit) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Tanz, Leprechaun, tanz / Die Kunst, einen Freund zu finden / In der Steinzeit»Tanz, Leprechaun, tanz: Zoé, Tanja und Finn lernen in Irland einen Leprechaun kennen. Er kann sein Gold nicht mehr finden, weil die Sonne ihm so lange keinen Regenbogen schenken will, bis er tanzt. Die Kinder zeigen dem Kobold, dass man Dinge öfter probieren und üben muss, bis sie irgendwann gelingen. Die Kunst, einen Freund zu finden: Zoé, Tanja und Finn lernen im alten Griechenland den Bildhauer-Strauss Julius kennen und helfen ihm, sich mit Pegasus anzufreunden. Dabei lernen sie, dass man Dinge auf verschiedene Arten machen kann. In der Steinzeit: Zoe und Finn helfen in der Steinzeit Professor Mammut dabei, eine Erfindung zu bauen. Dabei entdecken sie, dass es hilfreich ist, wenn man bei seinen Sachen Ordnung hält.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2019463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422092000 +0200" stop="20230422094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maari - Abenteuer am Riff (Jelli, die Feuerqualle / Iggis neues Haus / Herr Zip wird Papa) (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Jelli, die Feuerqualle / Iggis neues Haus / Herr Zip wird Papa»Jelli, die Feuerqualle: Neben Maari zieht die gleichaltrige Feuerqualle Jelli ein. Maari freut sich und lädt Jelli sofort zum Flossenball-Spielen ein. Doch Jelli hat Nesseln an ihren Tentakeln, die mächtig weh tun, wenn man sie berührt. Maari und ihre Freunde müssen eine Lösung finden, damit Jelli trotzdem mitspielen kann. Iggis neues Haus: Einsiedlerkrebs Iggi hat sich mal wieder ein neues Haus gesucht. Doch die wunderbar bunte Konservendose der Menschen ist scharfkantig und somit unbewohnbar. Ausserdem hat Müll im Meer nichts zu suchen. Maari und ihre Freunde begeben sich auf die Suche nach einem neuen Haus für Iggi. Herr Zip wird Papa: Da die Familie von Herrn Zip, dem Vorschullehrer, Nachwuchs erwartet, haben die Kinder heute Unterricht bei einem Vertretungslehrer.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/14/2181523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422094000 +0200" stop="20230422095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Kindergartenkinder suchen Frösche und Enten: Kindergartenkinder suchen Frösche und Enten. Dann basteln Jona und Anna Geburtstagssteckfiguren und laden die Kinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Geburtstagssteckfigur zu basteln. Käthe isst Spaghetti und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422095000 +0200" stop="20230422100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Sheltie) (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Sheltie»Sheltie: Shelties, die Hütehunde aus Schottland, erinnern an sehr klein geratene Collies und sprühen nur so vor Energie und Bewegungsfreude. Die intelligenten Hunde sind sehr flink und für Hundesportarten wie Agiltiy super geeignet. Lernbereitschaft und Einfühlungsvermögen machen sie aber auch zu einem idealen Begleithund. Und sie sind ein echter Hingucker.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/14/2181526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422100500 +0200" stop="20230422102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (Der Hund - das unbekannte Wesen?) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Der Hund - das unbekannte Wesen?»Der Hund - das unbekannte Wesen?: Valentin (12) und Lorelei (10) erstaunt ihre erste Hundeschule - Stunde Zuhause: Bijou braucht so viel mehr Schlaf als sie dachten und auch Spielen mit Bijou will gelernt sein. Auch für Bruno (10) beginnt die erste Stunde: Sabine möchte, dass Bruno und Knicki ein Gefühl füreinander bekommen - das geht nur mit gegenseitiger Aufmerksamkeit. Nele (10) kann sich bei Lotte einfach nicht durchsetzen: Noch muss Lotte deshalb beim Gassigang an die Leine.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/2181528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422102000 +0200" stop="20230422103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Planetenreise: Der Weltraum - unendliche Weiten! Bei SingAlarm entdecken Singa und das SingDing zusammen mit Gorilla Club und ihrem Song &quot;Von hier oben&quot; auf einer Planetenreise unser Sonnensystem. DIKKA und LEA würden für die Menschen, die sie liebhaben, &quot;Bis zum Mond&quot; fliegen. Und Deniz Jaspersen erzählt uns in seinem Song &quot;Planet&quot;, dass wir gar nicht weit ins All hinausmüssen: Am schönsten ist es immer noch auf der Erde!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/2181530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422103500 +0200" stop="20230422104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Chaos auf dem Trampolin: Der TanzTapir hat sich nach einem gemeinsamen Kinobesuch mit seiner Popcorntüte mal wieder aus dem Staub gemacht. Jetzt hat er sich total verlaufen und weiss nicht, wo er ist. Als er auf eine Gruppe junger Leute trifft und jemanden nach dem Weg fragen will, ist dieser so überrascht, dass er gegen ein Plakat rennt, auf dem ?Trampolin' steht. Neugierig wie TanzTapir nun mal ist, folgt er der Gruppe und steht dann staunend vor Menschen, die durch die Luft fliegen. Wie geht das? Ein Zauberboden? Er möchte auch fliegen. Aber er ist zu schwer. Nur seine Popcorntüte segelt durch die Luft und landet auf dem Kopf eines Trampolinspringers, der die Orientierung verliert und auf dem Nachbartrampolin landet. Am Ende haben sich alle gegenseitig abgeschossen. Ein Mitarbeiter weiss, wer Schuld an dem Chaos ist der TanzTapir.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/1967034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422104500 +0200" stop="20230422114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422114500 +0200" stop="20230422120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW S6</title>
<desc lang="fr">Zitrone: Das Motto des Tages lautet: Sauer macht lustig. Es geht um die Zitrone. Paul und Helene probieren verschiedene Salat-Dressings mit Zitrone aus. Lukas und Kyra machen Zitronen-Eistee. In die bunten Zitronen-Eiswürfel von Ben und Magdalena kommt Zitronensaft mit Obststücken und Blütenblättern. Alex zeigt uns, wie man Zitronen länger haltbar machen kann. In Marokko isst man eingelegte Zitronen gerne zu Couscous-Salat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/2181532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120000 +0200" stop="20230422133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">H2O, le monde des sirènes (Valentinstag / Entführt / Ein seltsames Phänomen / Der Wettkampf) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Valentinstag / Entführt / Ein seltsames Phänomen / Der Wettkampf»Valentinstag: Es ist Valentinstag und Lewis möchte Cleo ins Kino einladen. Doch Cleo lehnt überrumpelt ab. Enttäuscht bittet Lewis Abby, mit ihm ins Kino zu gehen. Das gefällt Cleo natürlich gar nicht. Umso mehr, als sie mitbekommt, das Lewis Abby ankündigt, ihr nach dem Film ein riesiges Geheimnis zu verraten. Cleo bittet Emma und Rikki ihr dabei zu helfen, das zu verhindern. Sie glaubt nämlich, dass Lewis Abby das Meerjungfrauengeheimnis anvertrauen will. Entführt: Unter Wasser herrscht helle Aufregung: Robby, einer der Zwillingsdelfine ist verschwunden. Bernie bittet die drei Meerjungfrauen, ihnen bei der Suche nach dem Delfin zu helfen. Emma, Cleo und Rikki hören sich in der Stadt um. Dort soll am Abend ein grosses Fest veranstaltet werden mit einer Tombola. Der Hauptgewinn ist eine wertvolle Perlenkette.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/2181534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133500 +0200" stop="20230422145500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">100% Coco à New York</title>
<desc lang="fr">Für die 13-jährige Coco beginnt an der Sommerakademie eines Modemagazins das grösste Abenteuer ihres Lebens.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422145500 +0200" stop="20230422151000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KUMMERKASTEN: Fühlst du es? - Die Welt der Gefühle mit Soraya und Simon (Wut) (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Wut»Wut: Kennst du das? Wenn es so richtig brodelt im Bauch, dir heisst wird und du schneller lospolterst als dir lieb ist? Wut ist ein Gefühl, das wir alle kennen. Die einen schreien oder stampfen mit dem Fuss auf. Andere weinen und ziehen sich zurück und wieder andere haben das Bedürfnis, etwas kaputt machen zu müssen. Aber was genau macht uns eigentlich wütend? Und was passiert im Körper, wenn die Wut in uns brodelt? Das findet Soraya in dieser Folge von &quot;Fühlst Du es?&quot; heraus. Unterstützung hat sie dabei von Monique. Monique ist 13 Jahre alt und spielt Badminton auf Profibasis. Wütend wird sie immer dann, wenn sie ein Spiel verhaut oder sich ungerecht behandelt fühlt. Ob von ihren Eltern oder ihren Trainern. Und natürlich auch, wenn sie Streit mit Freunden und Freundinnen hat. Dann zieht sie sich zuerst zurück und irgendwann explodiert sie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/15/2181535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422151000 +0200" stop="20230422162500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Ein Gebrüll zum Fürchten / Das Wettfischen / Lalis Entführung / Mogli, das Festmahl / Wer ist der Mutigste? / Moglis Funkelding / Der vergessliche Piepmatz) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Gebrüll zum Fürchten / Das Wettfischen / Lalis Entführung / Mogli, das Festmahl / Wer ist der Mutigste? / Moglis Funkelding / Der vergessliche Piepmatz»Ein Gebrüll zum Fürchten: Während Mogli laut zu brüllen übt, wird er von einem viel lauteren Gebrüll übertönt. Balu erklärt, das sei das Gebrüll der legendären Riesenkralle. Gehört hätten dieses Gebrüll schon viele, aber gesehen hat die Riesenkralle noch niemand. Mogli und Baghira machen sich auf den Weg, um sie zu suchen. Schliesslich entdecken die beiden Chil, den grossen Greifvogel, in einem hohlen Baumstamm, der das Gekrächze des Vogels zu einem lauten Gebrüll verstärkt. Stolz wollen sie ihre Entdeckung Balu mitteilen, doch da schleicht sich Shir Khan an. Er hat auch von der Riesenkralle gehört und will ihr den Garaus machen. Das können Mogli und Baghira nicht zulassen. Wird es ihnen gelingen, Shir Khan von Chil abzulenken? Das Wettfischen: Balu will Mogli das Fischen mit Armen und Händen beibringen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/2181537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422162500 +0200" stop="20230422174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Gilby auf grosser Fahrt / Flake steht Kopf / Snorre hat's voll drauf / Auf dem Goldacker / Gorms Möwe / Tanz mit dem Wolf / Das Drachenbootrennen) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Gilby auf grosser Fahrt / Flake steht Kopf / Snorre hat's voll drauf / Auf dem Goldacker / Gorms Möwe / Tanz mit dem Wolf / Das Drachenbootrennen»Gilby auf grosser Fahrt: Gilby reisst sich das Drachenboot unter den Nagel, sticht in See und merkt schnell, dass er sich völlig übernommen hat. Es braucht schon Wickies klugen Einfall, um eine Katas-trophe zu verhindern. Halvar fällt mitsamt seiner Crew Bäume im Wald. Da ist es kein Problem für Gilby und ein paar andere Lausbuben, das unbewachte Drachenboot zu besteigen. Wickie und Ylvi können die Jungs nicht davon abhalten, das Boot loszumachen und auf grosse Fahrt zu gehen. Mehr noch - die beiden Kinder werden von den Möchtegerne-Seemännern auch noch gefangen genommen und an den Mast gebunden. Doch Gilby weiss überhaupt nicht, worauf er sich gerade einlässt. Er hat von Strömungen, dem Wellengang auf dem offenen Meer und bedrohlich auftauchenden Riffen keine Ahnung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2042715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174500 +0200" stop="20230422181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Falsche Fuffziger / Das Monster im See) S1 (5/12)</title>
<desc lang="fr">«Falsche Fuffziger / Das Monster im See»Falsche Fuffziger: Jan &amp; Henry schlittern wieder mal in einen abenteuerlichen Kriminalfall. Mit Kartoffeln gedrucktes Falschgeld ist im Umlauf. Die Liste der Verdächtigen ist lang. Vom Gemüsehändler bis zur Frittenverkäuferin kann es jeder gewesen sein. Wird es Erdmännchen-Detektiven gelingen, den Täter ausfindig zu machen? Das Monster im See: Ein Seeungeheuer soll im Waldsee sein Unwesen treiben. Jan &amp; Henry sind sofort zur Stelle, um der Sache auf den Grund zu gehen. Am See angekommen machen Sie jedoch erstmal die Begegnung mit einem geschäftstüchtigen Frosch, einem Reiseführer und jeder Menge schaulustigen Touristen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/12/2007269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181000 +0200" stop="20230422183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Das Superfernrohr / Neues Ufer) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Superfernrohr / Neues Ufer»Das Superfernrohr: Sockes Spielsachen sind alle langweilig geworden. Er braucht dringend etwas Neues. Herr Hund hat ein fantastisches Fernrohr, aber er tauscht es nur gegen etwas Wertvolles. Für Sockes alten Plunder hat er keinen Bedarf. Da fällt Socke das Amulett von Frau Dachs ein. Da sie nie Schmuck trägt, wird ihr der Verlust bestimmt nicht auffallen. Herr Hund ist begeistert über den Tausch. Das Amulett ist für ihn - das perfekte Geschenk für Frau Dachs! Neues Ufer: Socke hat genug. Immer bekommt er Ärger mit Frau Dachs. Deshalb beschliesst er auf einer einsamen Insel sein eigenes Reich zu gründen: Neusockland. Wolle nimmt er mit, damit er Tagebuch führen und ihre Heldentaten aufschreiben kann. Aber in Neusockland gehen seltsame Dinge vor sich. Es scheint, als sei die Insel schon bewohnt - von einem angsteinflössenden Brüllwurm!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1744249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422183500 +0200" stop="20230422184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Der Club Maus) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Club Maus»Der Club Maus: Celestine möchte ans Meer fahren und am Strand im &quot;Club Maus&quot; spielen. Ernest mag das Meer nicht: Da ist es heiss und man bekommt einen Sonnenbrand. Celestine überzeugt Ernest. Die beiden Freunde stürzen sich in die Reisevorbereitungen, doch dann geht das Auto kaputt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/45/2181539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184700 +0200" stop="20230422185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Der fliegende Pfannkuchen: Juri hat Lust auf Pfannkuchen und zeigt Fidi, wie man sie in der Pfanne wendet. Gut, dass sie nicht wegfliegen können wie im Märchen vom dicken, fetten Pfannkuchen. Das Märchen kennt Fidi noch nicht, und sie beschliessen, es am nächsten Tag nachzuspielen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422185000 +0200" stop="20230422190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Piesepampelplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Piesepampelplanet&quot;»Raketenflieger Timmi: Piesepampelplanet: Timmi und Teddynaut geraten auf einen sehr grauen Planeten, wo nur schlecht gelaunte Bewohner wohnen. Sie sind so schlecht gelaunt, dass sogar die Milch sauer ist. Timmi findet das blöd und überlegt - dann hat er eine Idee. Er stöbert in seiner Rakete und findet Luftballons. Er bläst sie auf und verteilt sie an die Piesepampel. Und weil die grinsen, ist es plötzlich nicht mehr so grau. Und weil es nicht mehr grau ist, ist es gar kein Piesepampelplanet mehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1903820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422190000 +0200" stop="20230422192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schlumpfine übertreibt es / Schlumpfige Erziehung) S2 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Schlumpfine übertreibt es / Schlumpfige Erziehung»Schlumpfine übertreibt es: Weil Schlumpfine nie ruhen kann, wird sie von Papa Schlumpf dazu verdonnert, von Fauli die Langsamkeit zu erlernen. Schlumpfine findet Gefallen an der Trägheit und gründet den trägen Schlumpfismus, eine neue philosophisch geprägte Lebenslehre, die sie auch den anderen Schlümpfen näherbringt. Doch schon bald verfällt das ganze Dorf in Lethargie und Papa Schlumpf sieht nur einen Ausweg, wieder Ordnung im Dorf herzustellen. Schlumpfige Erziehung: Dummi findet ein Ei im Wald und nimmt es mit ins Dorf, um sich als Vater rührend um den Nachwuchs zu kümmern. Doch schon bald mischen sich die Schlümpfe in die Erziehung des Sprösslings ein, was Dummi die Vaterschaft keinesfalls erleichtert. Schliesslich rät Dummi seinem laufenden Ei zu fliehen, was er schon bald bereut ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/2181542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422192500 +0200" stop="20230422195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Der Mode-Check: Cool, schick oder stylisch? Manche Menschen kleiden sich besonders schrill, andere eher schlicht. Das ist Mode und die ändert sich ständig. In einem Jahr tragen alle weite Hosen und im nächsten sind sie knalleng. Genau deshalb lieben die jungen Designer Silvio und Viola die bunte Modewelt. Den richtigen Stoff entdecken und daraus etwas einzigartiges Basteln, das macht Spass..</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/26/2181544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422195000 +0200" stop="20230422200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200000 +0200" stop="20230422201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Dein Hobby: Fechten: Schnell, konzentriert und motiviert - so arbeitet Eva mit dem Degen. Mit 16 Jahren ist sie bereits eine der besten deutschen Fechterinnen. Sarah trifft Eva kurz nach ihrer Teilnahme an der Fecht-Weltmeisterschaft. Kann es eine bessere Lehrmeisterin geben, um die Grundlagen dieses ausgefallenen Sports zu lernen? Eindrucksvolle Duelle von Eva, worauf es beim Fechten ankommt und Sarahs Geschick an der Klinge bei KiKA LIVE.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201000 +0200" stop="20230422203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">X-Men, Superkräfte und viel Gefühl: Krallen wie X-Men Mutant Wolverine: Das Testteam baut sie nach und prüft deren Alltagstauglichkeit. Die Kräfte von Tape testet es bei Stürzen aus grosser Höhe und beim Abschleppen vieler Autos. Wer hat mehr Gefühl, Mädchen oder Jungs? Können sie Temperaturen im Eiswasser oder Geschwindigkeiten ohne Sicht auf einem fahrenden Auto sitzend einschätzen, und wer erkennt Tiere, wie Schnecken, Schaben oder Würmer, die sich auf ihren Rücken bewegen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422203500 +0200" stop="20230422210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science S2</title>
<desc lang="fr">Musik im Ohr: Eine musikalische Reise durch die Wissenschaft. Als erste Etappe finden Linh, Johanna und Patrizia heraus, wie Töne entstehen und wie man sie sichtbar machen kann. Johanna erfährt von &quot;Dein Song&quot;-Finalist Lion, wie man Musik komponiert und Linh besucht einen Raum ohne Schall. Wie Töne vom Ohr wahrgenommen werden und wie Gehörlose mit einem Cochlea-Implantat hören können, erklärt die HNO-Ärztin Sabine Hammel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/27/2181547_A.jpg" />
</programme>