<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601060500 +0200" stop="20230601062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Roboterfreunde / Alle für einen, einer für alle) (60/78)</title>
<desc lang="fr">«Roboterfreunde / Alle für einen, einer für alle»Roboterfreunde: Mascha hat eine Roboterpuppe geschenkt bekommen. Maschuko ist eine begnadete Tänzerin. Als Mascha dem Bären ihr neues Wunder vorstellen will, findet sie ihn in völligem Chaos. Er hat sein Häuschen verwüstet, als er gleichzeitig waschen, bügeln, kochen und fernsehen wollte. Der Bär braucht auch einen Roboter. Dummerweise delegiert dieser den Bären. Erst als Mascha mit Maschuko erscheint, hat der Bär endlich seine Ruhe. Alle für einen, einer für alle: Mascha, Dascha, Panda und Schwein spielen &quot;Die drei Musketiere&quot;. Sie machen sich auf dem Weg zur Bärin, um für den lädierten Bären einen Geburtstagsbrief zu überbringen. Auf dem Weg dorthin gerät das Schwein in die Fänge des Schwarzbären. Die anderen drei können ihm nicht helfen. Sie haben sich verzankt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/34/1770988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601062000 +0200" stop="20230601063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Fuchs im Schafspelz / Bitzer-Billard) (75/170)</title>
<desc lang="fr">«Fuchs im Schafspelz / Bitzer-Billard»Um sich den kleinen Timmy schnappen zu können, verkleidet sich der Fuchs als verführerischer Schafsbock.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/37/1751570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601063000 +0200" stop="20230601063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni pfeift Kikaninchen eine schöne Melodie vor. Als Kikaninchen wissen möchte, woher Anni dieses Lied kennt, besuchen sie die Blaumeise in der Schnipselwelt. Leider kann ihnen der kleine Vogel nichts mehr vorsingen. Die beiden Freunde fragen sich, was denn mit der Seele des Vogels passiert und ob sie ganz in ihrer Nähe weiterlebt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601063500 +0200" stop="20230601065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der Fuchs ist los / Erste Hilfe in den Bergen) S10 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Der Fuchs ist los / Erste Hilfe in den Bergen»Der Fuchs ist los: Tierärztin Lizzie wird in die Feuerwache gerufen, denn irgendetwas stimmt mit Schnuffi nicht. Dem Hund geht es gar nicht gut. Während ihre Mutter weg ist, macht Hannah unbedachterweise den Käfig auf, in dem ein niedlicher kleiner Fuchs sitzt. Eigentlich wirkt der auf sie und Norman wie ein harmloser Hund. Aber der Fuchs ist ein wildes Tier und läuft ihnen auch sofort davon. Busfahrer Trevor hilft den beiden bei ihrer Suche und begibt sich dabei unerwartet in grosse Gefahr. Erste Hilfe in den Bergen: Sam und die anderen Feuerwehrleute trainieren unter der Leitung von Helen den Transport von Verletzten im Rettungswagen. Währenddessen machen sich Trevor und die Pfadfinder auf in die Berge, um dort Erste-Hilfe-Massnahmen zu üben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/11/2197890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601065500 +0200" stop="20230601072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Krach machen mit dem Schlagzeug: In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Musik. Rufus stellt seine verschiedenen Trommeln vor und spielt ein tolles Schlagzeugsolo. Händchen versucht Tamburin zu spielen und stellt dabei fest, dass das alleine gar nicht so einfach ist. Das andere Händchen muss helfen. In einem Rätsel &quot;duscht&quot; sich ein Musikinstrument mit vielen Farben. Was das wohl wird? Priesemut bewirbt sich beim Krötenchor, obwohl Nulli ihm davon abrät. Obwohl es nicht so gut klappt, steht Nulli seinem Freund trotzdem zur Seite. Zum Mitraten gibt es wieder ein spannendes Tierrätsel. Und Tanja und André verabschieden sich mit einem Reim.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/2187189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601072000 +0200" stop="20230601074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Fetziger Fez-Tanz / Abfeiern in Australien) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Fetziger Fez-Tanz / Abfeiern in Australien»Fetziger Fez-Tanz: Moons neues Regal für ihre Hutsammlung ist fertig und sieht richtig gut aus. Aber ein Platz ist noch leer - der für einen marokkanischen Fez. Eine unvollständige Hutsammlung? Das geht gar nicht, findet Ollie. Sie fliegen nach Marokko, um dort die fehlende Kopfbedeckung zu besorgen. Im Souk gibt es eine riesige Auswahl. Plötzlich sieht Moon IHREN Fez. Doch diesen kann man nirgendwo kaufen und die Trägerin, eine Königskobra, lässt auch nicht mit sich handeln. Man muss ihn sich durch ausserordentliche Tanzkünste verdienen. Moon fordert die Kobra zum Wett-Tanzen heraus. Abfeiern in Australien: Ollie und Moon werden auf eine Party nach Australien eingeladen. Während Moon telefoniert, macht Ollie so viel Krach, dass Moon weder weiss, wer sie eingeladen hat, noch wo in Australien die Party stattfindet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/12/2197891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601074500 +0200" stop="20230601081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ernies neue Lieblingszahl: Bert will am Strand eigentlich nur in Ruhe lesen, als Ernie ihm ganz aufgeregt ein Lied über seine neue Lieblingszahl vorsingt. Ausserdem kann Elmo zählend besser einschlafen und Krümel hilft Mariechen tatkräftig bei einem Problem mit ihren Kekspackungen. Susi Schraube erfindet eine Maschine die Schnürsenkel zubinden kann. Emily (6) Yuna (7) und Jonne (7) nehmen uns mit zu ihrem Lieblingsort: Der Elbinsel Lühesand.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601081000 +0200" stop="20230601082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lili et la baie des trésors (Ein Seestern am Himmel / Ein Tag auf See) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Seestern am Himmel / Ein Tag auf See»Lily ist 5 Jahre alt und lebt mit ihrem Vater auf der Insel Arranish. Sie wohnen zusammen in einer kleinen Strandhütte, die bis unter das Dach mit wundervollen Schätzen gefüllt ist, die das Meer am Strand anspült. Lilys Vater ist Zimmermann und während er aus Strandgut wunderschöne Möbel zimmert, schafft Lily aus ihren Strandfundstücken kleine, niedliche Tierfiguren. Lily erfindet Hunde, Hennen, Bullen und ein Mäusetrio mit Namen und sehr eigenwilligen Persönlichkeiten. Sie stellt sich vor, dass diese Tiere auf der Nachbarinsel Driftwood Bay lebendig werden und in der herzlichen, warmen und manchmal etwas exzentrischen Gemeinschaft von Driftwood Bay lebendig werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/10/2197039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601082400 +0200" stop="20230601082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal sagt er einen Limerick, ein kurzes Quatschgedicht, auf. Darin geht es um ein Mädchen aus Genf. Was sich darauf wohl alles reimt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601082500 +0200" stop="20230601084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ben and Holly's Little Kingdom (Le pique-nique royal de fées / Dans la maison de Gaston) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Le pique-nique royal de fées / Dans la maison de Gaston»Das königliche Picknick: Holly, die Prinzessin des Feenreiches, lädt ihren Freund, den Elfen Ben zum königlichen Picknick ein. Ben weiss nicht, dass der Zauber-Picknickkorb der Feen, alles, was man sich wünscht, herbeizaubern kann und bringt eine ganze Menge Proviant mit. Dafür wird er von den anderen belächelt. Aber als wegen eines Missgeschicks der Feenzauber rückgängig gemacht werden muss, retten seine Vorräte das Picknick. Gaston ist traurig: Ben und Holly spielen gern mit Gaston, dem Marienkäfer. Aber als sie eines Morgens zu seiner Höhle kommen, ist diese leer und noch dazu völlig verdreckt. Das scheint der Grund für Gastons Traurigkeit zu sein, vermutet die Nanny. Also machen sie die Höhle blitzsauber. Doch als Gaston vergnügt von seinem Morgenspaziergang zurückkommt, stellt sich alles als grosser Irrtum heraus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/12/2197892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601084800 +0200" stop="20230601085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Anni aus bunten Papierschnipseln eine Schildkröte, die plötzlich ganz anders aussieht. KiKANiNCHEN in den Sommerferien immer montags bis freitags zwischen 6:10 Uhr und 9:15 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601085000 +0200" stop="20230601090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Die Geschichte vom Sonnenuntergang / Ein Tag als grosser Hase) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte vom Sonnenuntergang / Ein Tag als grosser Hase»Die Geschichte vom Sonnenuntergang (23). Es ist früh am Morgen und der kleine braune Hase ist wie meistens schon wach. Er ist bei der kleinen Weisseule, die ihm eine ihrer Geschichten erzählt. Der kleine Hase möchte gerne noch eine Geschichte hören, aber der grosse Hase erklärt ihm, dass die Eule nun schlafen gehen muss. Er schlägt ihm vor, sich selbst eine Geschichte zu überlegen. Doch der kleine braune Hase, weiss gar nicht wie man das anfängt.Originaltitel: &quot;Taste Of Sunset&quot; Ein Tag als grosser Hase (24). Der kleine braune Hase hat mal wieder unendlich viele schwere Fragen an den grossen braunen Hasen. Der grosse Hase kann gar nicht so schnell antworten, wie der kleine Hase fragt. Das kann ziemlich anstrengend sein. Aber auch ein kleiner Hase hat viel zu tun.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2132332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601090900 +0200" stop="20230601091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf einer grossen Wiese kann man sich prima verstecken. Luca muss Kikaninchen suchen und bekommt dabei Hilfe von den Ameisen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601091000 +0200" stop="20230601091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mascha und der Bär - Die Kinderlieder (Teddy Bär) (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Teddy Bär»Teddy Bär: Nachdem sich Mascha und ihr Teddybär sanft durch das Zimmer gewirbelt haben, macht das Mädchen das Licht aus und deckt den plüschigen Freund zu. Bär bekommt das mit und beschliesst, seine kleine Freundin ebenfalls auf die Traumreise zu schicken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/44/2104763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601091500 +0200" stop="20230601092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Laura und Katharina feiern ein Sommerfest: Laura und Katharina feiern ein Sommerfest. Dann basteln Felicitas und Clara ein Stecknashorn und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Stecknashorn zu basteln. Dina und Kate malen ein Bild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601092500 +0200" stop="20230601093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ich bin Ich</title>
<desc lang="fr">Gui und sein Wellenspielplatz: Gui ist 6 Jahre alt und lebt an der Algarve in Portugal. Das Meer, die Wellen und der Sandstrand sind Gui's schönster Spielplatz. Gui liebt Fussball, Capoeira und vor allem Surfen. Er und sein Bruder sind mit dem Wassersport aufgewachsen, denn ihre Mutter ist ehemalige Weltmeisterin im Bodysurfen. Aber Gui macht keinen Leistungssport, er lernt Wellenreiten zum Spass. Von Gui erfahren wir, wie Surfen funktioniert und worauf man in den mächtigen kalten Wellen achten muss. Und dass es kein besseres Gefühl gibt, als auf dem Surfbrett und einer grossen Welle an den Strand zu rauschen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/27/2197893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601093500 +0200" stop="20230601101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Doozerverwuser / Mission: Ärger im Tunnel / Mission: Forschungsreise) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Doozerverwuser / Mission: Ärger im Tunnel / Mission: Forschungsreise»Mission: Doozerverwuser: Professor Gimbal muss seine neuesten Erfindungen im Doozer Tal ausliefern und bittet die Tüftler in der Zwischenzeit seinen Doozerverwuser mal ein bisschen aufzumöbeln. Aber wie kann man etwas aufmöbeln, wenn man nicht genau weiss, was es ist? Daisy macht sich sofort ans Werk und bastelt aus dem Verwuser ein Fahrzeug. Flex findet noch andere Bauteile und verwandelt den Verwuser in ein Trampolin. Und auch Spike hat Ideen für ein weiteres Bauteil. Mit einem Motor bastelt er einen Kribbelkrabbel. Schliesslich kombinieren die vier Tüftler alle Ideen und bauen einen fliegenden Stuhl. Professor Gimbal ist begeistert. Der Doozerverwuser hat seinen Zweck erfüllt. Er ist nichts und gleichzeitig alles. Man muss nur seiner Fantasie freien Lauf lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/18/2003524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601101000 +0200" stop="20230601101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte, die gaaanz lange dauert. Da fallen ihm gleich die Mäusekinder Tick und Tack ein: Die beiden gehen um drei Uhr mit ihren Eltern in den Zirkus. Wenn die Zeit bis dahin doch nur schneller vergehen würde! Doch Tick und Tack haben eine Idee, wie man die Zeit überlisten kann. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601101500 +0200" stop="20230601110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Fussballwaldmeisterschaft / Der Waldgeist / Mission Dreirad / Das goldene Amulett) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Fussballwaldmeisterschaft / Der Waldgeist / Mission Dreirad / Das goldene Amulett»Die Fussballwaldmeisterschaft: Der Kleine Dachs hat es gut. Krank im Bett liegend wird er von Kopf bis Fuss verwöhnt. Socke gibt schnell vor, auch krank zu sein, um auch so viel Zuwendung zu bekommen. Doch leider hat Socke vergessen, dass heute die grosse Fussball-Waldmeisterschaft stattfindet. Frau Dachs lässt ihn nun nicht mehr aus dem Bett, bis seine vermeintliche Grippe ausgestanden ist... Der Waldgeist: Für Socke sind all seine Freunde Schisser. Nur weil es langsam dunkel wird, wollen sie nicht weiter Verstecken spielen. Doch nachts in seinem Nest wird auch Socke mulmig. Hat es da nicht so komisch geknackt? Und was sind das für Lichter? Gibt es wirklich einen Geist im Wald? Socke fasst einen mutigen Plan: Er verkleidet sich, um den vermeintlichen Geist aus dem Wald zu vertreiben ... Mission Dreirad: Eddi will nie wieder mit Socke sprechen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/37/1807274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601110000 +0200" stop="20230601111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601111000 +0200" stop="20230601122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les enquêtes de Mirette (Paris - völlig ausgetickt / Kopflos in New York / Die Mumien sind los / Puzzeln mit der Sphinx / Die doppelte Mirette / Über den Dächern von Paris / Die kitzlige Sphinx) (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Paris - völlig ausgetickt / Kopflos in New York / Die Mumien sind los / Puzzeln mit der Sphinx / Die doppelte Mirette / Über den Dächern von Paris / Die kitzlige Sphinx»Paris - völlig ausgetickt: Ganz Paris versinkt im Chaos, denn alle digitalen Uhren spielen verrückt. Niemand weiss noch, wie viel Uhr es ist! Jean Cat ist fassungslos, denn auch im Fernsehen läuft nichts mehr, wie es sein soll, und er kann seine Lieblingssendung nicht sehen. Der Übeltäter muss gefunden werden! Mirette und ihr Katzistent nehmen die Spur auf und stossen auf den Uhrmacher Julien Taktik, der nun ein gutes Geschäft mit analogen Uhren macht. Denn die zeigen die richtige Uhrzeit. Auch die Glocken der Kirche Notre Dame läuten noch zuverlässig jede Stunde. Gibt es da vielleicht einen Zusammenhang? Mit einem raffinierten Plan geht Mirette der Sache auf den Grund.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/02/2142086_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601122500 +0200" stop="20230601123500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Le Loup qui voulait être pâtissier) S1 (17/78)</title>
<desc lang="fr">«Le Loup qui voulait être pâtissier»Der Wolf, der ein Konditor sein wollte: Joshua hat Geburtstag, deshalb planen Wolf und seine Freunde heimlich eine Geburtstagsfeier für ihn. Doch während der Vorbereitung stellen sie fest, dass Wolf das Wichtigste vergessen - die Geburtstagstorte. Diese muss natürlich etwas ganz Besonderes werden. Wolf beschliesst, ein Konditor zu sein und die Torte selbst zu backen. Während der Rest der Partyvorbereitungen perfekt läuft, läuft es bei Konditormeister Wolf leider nicht ganz so wie geplant...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/01/1630278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601123500 +0200" stop="20230601130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Katzenwelten / Die Rache des Katzenvolks) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Katzenwelten / Die Rache des Katzenvolks»Katzenwelten: An einem ganz normalen Tag wird Garfield plötzlich in einen merkwürdigen Strudel gezogen und landet in einem Paralleluniversum. Alles ist wie immer, nur andersrum. Jon ist das Haustier, Garfield der Versorger und Arlene die schicke Tierärztin und Freundin von Garfield. Garfield behagt das gar nicht, denn auf einmal muss er arbeiten, statt bedient zu werden. Glücklicherweise begegnet er dem Wissenschaftler, der ihn mit seiner Erfindung wieder zurück in seine Welt bringen kann. Die Rache des Katzenvolks: Die Katze von Liz' Nichte ist in Wahrheit eine Hohepristerin des Katzenvolkes, die die Weltherrschaftan sich reissen will. Zu diesem Zweck verwandelt sie die Menschen in Stein.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/36/1774942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601130000 +0200" stop="20230601132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Ein Menü zum Fürchten / Cary kümmert sich) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Menü zum Fürchten / Cary kümmert sich»Ein Menü zum Fürchten: Cornea hat ihre Freunde zum Essen eingeladen. Doch leider sind ihre speziellen Kompositionen ungeniessbar. Keiner traut sich, es ihr zu sagen, und Floyd versteckt das Essen lieber irgendwo. Als Cornea dahinterkommt, ist sie sehr verletzt. Da die Freunde den Smoothie noch nicht einmal probiert hatten, wollen sie ihn nachkochen. Doch sie machen alles nur schlimmer. Am Ende klingt sogar Corneas Nachtisch, Schokoladenkuchen-Krümel mit Mayonnaise, köstlich. Cary kümmert sich: Cary lässt sich als Held feiern, weil er Fliegen, die gegen das Fenster stossen, aufsammelt und sich um sie kümmert. Floyd will es ihm gleichtun, aber Cary sticht ihn immer wieder aus. Da beschliesst Floyd etwas Mutigeres zu tun. Er will einer Fliege helfen, die draussen an die Scheibe geknallt ist. Doch dort wartet schon ein Vogel, der Abakus aufpickt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/23/2197896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601132000 +0200" stop="20230601134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (Le secret d'Oro) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le secret d'Oro»Der Kristall-Parcours: Als Corto mit ihrem Team einen neuen Energie-Kristall für Whale besorgen soll, gelangen sie ins Innere einer Titan-Krabbe - einer riesigen Maschine aus dem antiken Krieg zwischen den Terras und den Aquas. Dort treffen sie auf den alten Jeroboam, der sich als einer der wenigen überlebenden Aquas herausstellt. Doch das bleibt nicht die einzige Überraschung: Jeroboam behauptet, dass auch Oro ein Aqua ist, und ist auch bereit, dies zu beweisen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/31/2154770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601134500 +0200" stop="20230601141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Falsch) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Falsch»Zerda macht ihr Schweigen zu schaffen. Sie bekommt Alpträume. Zerda will Leyla überreden, sich Herrn Schuhmann anzuvertrauen,.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/12/2197898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601141000 +0200" stop="20230601150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S19 (8/26)</title>
<desc lang="fr">Orkan verärgert Daphne so sehr, dass sie ihm keinen Glauben mehr schenkt. Selbst Dominik gelingt es nicht, Mila zu durchschauen. Friedrich beobachtet Remo und Frau Rottbach bei einem Gespräch mit einem Unbekannten. Orkan freut sich auf den Projekt Tag. Er hat sich für den Erste-Hilfe-Kurs angemeldet und träumt bereits von der Mund zu Mund Beatmung mit seiner Freundin Daphne. Während des Kurses albert Orkan herum und täuscht einen Zusammenbruch vor. Für Daphne steht danach fest: Orkan kann man einfach nichts glauben! Dass Orkans Auftritt und der damit verbundene Vertrauensbruch seiner Freundin schon bald Konsequenzen haben wird, ahnen beide noch nicht. Milas merkwürdiges Verhalten, treibt einige ihrer Mitschüler dazu, Mila zu provozieren. Irgendwann platzt ihr der Kragen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/39/1999901_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601150000 +0200" stop="20230601155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Wieder aufstehen / Der Skorpion) S3 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Wieder aufstehen / Der Skorpion»Wieder aufstehen: Obwohl die Schulfussballmannschaft nur für ein Jahr pausiert wird, klammert sich Jack an ihren Traum und gründet ihre eigene Mannschaft. Doch da Jethro und Dillon nicht aufhören, sich zu bekriegen und Hansard auf keinen Fall mit Mike zusammenarbeiten möchte, wird das keine leichte Aufgabe für Jack. Der Skorpion: Boggy entscheidet, dass es an der Zeit ist, sein Maskottchen-Dasein zu beenden und stattdessen für Jacks neues Team &quot;Phoenix FC&quot; die Rolle des Chefscouts zu übernehmen. Seine erste Mission: einen Torwart finden, damit Jack im Mittelfeld spielen kann. Als klar wird, dass sein Favorit Probleme mit dem Benehmen hat, gilt es, Hansard zu überzeugen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/27/2197900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601155500 +0200" stop="20230601162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Tanz der Geister) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Tanz der Geister»Vanessa wird wegen ihrer Mitgliedschaft in einer Jungsmannschaft von ihren Mitschülerinnen in übler Weise gemobbt und beginnt an sich zu zweifeln. Da kommt auch noch ein folgenschwerer Brief vom Fussballverband: Mädchen sei es ab sofort verboten, in Jungenmannschaften mitzuspielen, heisst es dort. Vanessa schmeisst völlig frustriert alles hin und will mit dem Fussballspielen ganz aufhören.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/13/2197902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601162000 +0200" stop="20230601164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Die Fast-Food-Verschwörung) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Fast-Food-Verschwörung»Freds Mama hat einen neuen Freund: Bennie. Fred und er nähern sich langsam an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/19/2146307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601164500 +0200" stop="20230601171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Ein Fisch namens Ronaldo / TV: Ich sehe was und du nicht) (83/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein Fisch namens Ronaldo / TV: Ich sehe was und du nicht»Ein Fisch namens Ronaldo: Während Max zu Besuch bei seiner Oma ist, soll Wendy auf seinen Goldfisch aufpassen. Wendy findet, es sei allein ihre Aufgabe, den Goldfisch ihres Liebsten zu pflegen. Allerdings reisst die tierbegeisterte Marine schnell das Goldfischglas an sich, um Ronaldo die weite Welt zu zeigen. Die ist leider nicht ganz ungefährlich für das Fischlein. TV: Ich sehe was und du nicht : Wendy und Marine freuen sich wahnsinnig auf das Konzert von Joy D, das im Fernsehen live übertragen wird. Nur leider läuft zeitgleich das Endspiel des regionalen Fussballpokals, auf das wiederum Papa William sich sehr freut. Konzerte würde es noch viele geben, ein Endspiel gäbe es nur einmal, argumentiert Papa. Doch Marine will ihn mit gefakten Radiodurchsagen und ebensolchen Anrufen vom Fernseher weglocken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601171000 +0200" stop="20230601174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Tib hebt ab / Der Denkzettel / Tiger gegen Bären) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Tib hebt ab / Der Denkzettel / Tiger gegen Bären»Tib hebt ab: Obwohl Tom es ihm verbietet, spielt Tib mit dem alten Spielzeugflieger seines Vaters. Prompt wird der von Tumtum verschluckt. Tib kann ihn reparieren, aber er fliegt nicht mehr richtig. Da trommelt Lad die Tiger zusammen. Die Bären scheinen einen Plan auszuhecken. Beim Ausspionieren stellen sich die Tiger nicht gerade geschickt an und Tara wird gefangen genommen. Tib will sie befreien und der Spielzeugflieger bringt ihn auf eine Idee. Der Denkzettel: Damit Lad erfährt, wie es ist, gehänselt zu werden, malt Tib ihm im Schlaf ein Muttermal ins Gesicht. Lads Freunde nennen ihn &quot;Matschauge&quot; und meiden ihn aus Angst, der Fleck könnte ansteckend sein. Verzweifelt traut sich Lad nicht mehr ins Dorf. Aron verlangt von Tib, dass er seinen Streich aufklärt. Tib sucht nach Lad, der in echten Schwierigkeiten steckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/13/2197904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601174500 +0200" stop="20230601181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir sind Reporter / Wir wählen einen Beruf) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir sind Reporter / Wir wählen einen Beruf»Wir sind Reporter: Als die Zeitung ausbleibt, beschliessen die Kinder, selbst Hand anzulegen. Mit Stift und schussbereiter Kamera lauern sie den Erwachsenen auf, in der Hoffnung auf berichtenswerte Sensationen. Taras Mama beispielweise isst heimlich Schokoriegel, Tienekes Papa verwechselt die Restmülltonne mit der Biotonne. Doch schnell fragt es sich, ob solcherlei entlarvenden Einblicke wirklich Spass machen. Die Möwenwegzeitung könnte doch eigentlich ganz anders aussehen. Wir wählen einen Beruf: Tara und ihre Mitschüler sollen sagen, was sie später einmal werden wollen. Taras eigener Berufswunsch ist Lehrerin. Frau Streng schlägt ihr deshalb vor, einen Probeunterricht abzuhalten. Gewissenhaft bereitet sich Tara vor. Sie möchte vor der Klasse über Meerschweinchen sprechen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2197905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601181000 +0200" stop="20230601183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Maja feiert Schlüpftag / Willi verliert den Kopf) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Maja feiert Schlüpftag / Willi verliert den Kopf»Als Maja ihren Schlüpftag feiern möchte, regnet es in Strömen auf der Wiese.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/01/2124447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601183500 +0200" stop="20230601184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Körnerkuchen-Überraschung / Die Zeitkapsel) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Körnerkuchen-Überraschung / Die Zeitkapsel»Körnerkuchen-Überraschung: Als Odo und Doodle versehentlich den Samenkuchen essen, den Dad Mum als Jubiläumsüberraschung schenken wollte, liegt es an Odo, Mum zu beschäftigen, während Dad einen neuen Kuchen backt. Aber Odo hat keine Ahnung, wie er Mama beschäftigen soll, und Papa hat nicht die geringste Ahnung, wie man einen Kuchen backt. Die Zeitkapsel: Im Waldcamp steht ein Jubiläum an. Die Campleiterin gräbt an diesem Tag eine Schatztruhe aus, die vor langer Zeit versteckt wurde. Die Schatztruhe ist eine Zeitkapsel, in die Gegenstände von damals gelegt wurden. Odo und seine Freunde beschliessen eine neue Zeitkapsel zu befüllen, damit auch in der Zukunft die Vögel sehen können, wie sie das Waldcamp erleben. Jeder möchte nun etwas Besonderes in der Truhe unterbringen, aber dazu ist sie zu klein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2197908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601184700 +0200" stop="20230601185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Sommeranfang: Der Juni ist der erste Sommermonat, und Juri freut sich schon darauf, was man alles im Sommer machen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601185000 +0200" stop="20230601190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Ordnung&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Ordnung&quot;»Der kleine König hat aufgeräumt und nach seinen Vorstellungen alles ordentlich verstaut.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601190000 +0200" stop="20230601192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Die Wahrheit im Spiegel) S4 (13/14)</title>
<desc lang="fr">«Die Wahrheit im Spiegel»Die Wahrheit im Spiegel: Mia putzt nervös das Haus, denn Schuldirektorin Anderson kommt zu einem Kontrollbesuch. Der Direktorin missfällt alles hier und sie beschliesst, Mia sofort mit ins Internat zurückzunehmen. Die nächste Zutat scheint sich in der Kristallgrotte zu verstecken. Also machen sich Mia und ihre Freunde dorthin auf. Obwohl ihnen Gargona folgt und dies zu verhindern sucht, können sie an den gesuchten Farn gelangen. Nur der Rückweg gibt ihnen Rätsel auf. Gut, dass ihnen auch das kleine Zottel-Einhorn JoJo bis in die Kristallgrotte gefolgt ist. Mit seiner guten Nase hat der kleine Ausreisser schnell frische Luft gewittert und macht sich auf den Heimweg, gefolgt von Mia und ihren Freunden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601192500 +0200" stop="20230601195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Die Wunder vor der Tür entdecken. Mit spannenden Geschichten und verblüffendem Wissen aus Natur, Umwelt und Technik begeistert &quot;Löwenzahn&quot; Kinder und Familien.Diesmal geht es um Pflanzen.Schluss mit dem unordentlichen Garten - mit Brennnesselstreifen, Totholzhaufen und Regentonne. Herr Kluthe vom Ordnungsamt und Nachbar Paschulke verpflichten in seltener Allianz Fritz Fuchs zur Einhaltung der Bärstädter Ziergarten-Verordnung. Bei Nicht-Einhaltung droht der Rauswurf vom Grundstück.Fritz muss beweisen, dass er gar keinen Zier-, sondern einen Nutzgarten besitzt. Auf seiner Suche nach dem rettenden Grün, das ihm eine schnelle und brauchbare Lösung bietet, stösst Fritz Fuchs auf Nawaro und die geniale Pflanze der Zukunft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/03/2144801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601195000 +0200" stop="20230601200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200000 +0200" stop="20230601201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601201000 +0200" stop="20230601203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Premier jour (Le grand saut) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Le grand saut»Beim Schulausflug schmeissen Hannahs Freundinnen eine Überraschungsgeburtstagsparty für sie. Doch am Lagerfeuer muss Hannah sich Fragen über ihre Transgender-Identität gefallen lassen. Ein geplantes Schwimm-Event verunsichert Hannah zusätzlich. Als sich dann auch noch die Feindseligkeiten mit Isabella zuspitzen, wählt sie die Flucht nach vorn und stellt sie zur Rede. Mit neuem Selbstbewusstsein, kann Hannah endlich die sein, die sie sein will.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/39/1923899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601203500 +0200" stop="20230601210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (12/16)</title>
<desc lang="fr">Früh raus? Es wird fischig!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/21/2197912_A.jpg" />
</programme>