<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505060000 +0200" stop="20230505060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505060500 +0200" stop="20230505062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Kette des Königs / Boomerang / Die Leibwächter) S4 (51/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Kette des Königs / Boomerang / Die Leibwächter»Die Kette des Königs: Mit Inbrunst machen Molang und Piu Piu das Zimmer sauber, in dem sich die Kette des Königs befindet. Sie machen alles so ordentlich, dass der Berater des Königs, als er die Kette holen will, ausrutscht. Er trifft dabei den Ständer, auf dem die Kette liegt und die fliegt in hohem Bogen durch die Luft. Boomerang: In Australien probieren Molang und Piu Piu den Boomerang ihres Freundes aus. Aus Versehen werfen sie ihn in eine Gruppe Kängurus... die gar nicht daran denken den Boomerang zurück zu geben. Die Leibwächter: Molang und Piu Piu gehen auf das Konzert eines Popsängers. Aber nach der Show beobachten sie ein unglaubliches Geschehen. Der Popstar, der Angst vor seinen kreischenden Fans hat, verlässt die Veranstaltung durch einen geheimen Ausgang... doch er wird entdeckt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/2187188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505062000 +0200" stop="20230505063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Der Roboterhund / Schnarchalarm) (38/170)</title>
<desc lang="fr">«Der Roboterhund / Schnarchalarm»Der Roboterhund: Bitzer hat die frechen Schafe nicht im Griff und bekommt vom Farmer einen Roboterhund vor die Nase gesetzt. Er ist in seiner Hütehund-Würde gekränkt. Doch nur so lang, bis der Farmer ihm die Fernbedienung überlässt, denn jetzt hat Bitzer die Kontrolle über den neuen Schäferhund. Leider zerstört dieser die Fernbedienung und macht sich selbstständig. Shaun weiss Abhilfe: Schnell konstruiert er ein ebenbürtiges Roboterschaf, das den fiesen Hund von der Weide verscheucht. Der muss nun ein Dasein als Haushaltshilfe für den Farmer fristen. Schnarchalarm: Shaun kann nicht schlafen, weil er das Schnarchen des DFS nicht ertragen kann. Er versucht es mit Timmys Schnuller, doch der wird ?ausgeschnarcht'. Auch dicke Fell-Ohropax helfen nicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/28/1897345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505063000 +0200" stop="20230505063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchens Giesskannentrompete aus der Kramkiste ist weg! Christian schlägt vor, den Krakenkönig, den König der verlorenen Sachen, um Hilfe zu bitten. In seinem Reich findet man all seine verlorenen Dinge wieder. Allerdings spricht der Krakenkönig eine andere Sprache als die beiden Freunde. Mit Zeichensprache könnte es klappen! Oder vielleicht doch nicht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505063500 +0200" stop="20230505065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Dilys gibt Gas / Wer schafft den Rekord?) S11 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Dilys gibt Gas / Wer schafft den Rekord?»Dilys gibt Gas: Die Jungen Retter absolvieren ein Rettungs-Training mit Penny, dessen Höhepunkt ein Flug mit Toms Hubschrauber &quot;Wallaby 2&quot; sein soll. Alle freuen sich schon wie verrückt darauf, nur Norman ist nicht dabei. Seine Mutter hatte im Gespräch mit Tante Phyllis die Zeit vergessen, und nun kommt Norman zu spät zum vereinbarten Treffpunkt. Aber Dilys kann nicht zulassen, dass ihr kleiner Goldschatz um diese Freude gebracht wird. Wer schafft den Rekord?: Norman hat sich in den Kopf gesetzt, einen Weltrekord zu erringen - ganz egal, worin. Auch Derek lässt sich vom Rekordfieber anstecken und die beiden sorgen für reichlich Chaos in Pontypandy. Gleichzeitig laufen die Vorbereitungen für den grossen Ball der Feuerwehrleute auf Hochtouren, was Hauptfeuerwehrmann Steele ganz schön ins Schwitzen bringt. Er kann nämlich nicht tanzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/1763562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505065500 +0200" stop="20230505071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Lach- und Sachgeschichten, heute mit viel Musik. Tanja und André zeigen, wie man tolle Rasseln bastelt. Eine Geige muss sich erstmal mit Farbe duschen, bevor sie die höchsten Töne von sich gibt. Anke tanzt den Biba-Butzemann - natürlich wie immer auf ihre eigne verrückte Weise. Bobo Siebenschläfer ist heute mit der Babysitterin ganz alleine und hört beim Pfannkuchenbacken Rockmusik. Und zum Mitsingen gibt es das Lied vom Nilpferd: Das sitzt auf seinem Dach und macht am liebsten ganz viel Krach.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/2187189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505071900 +0200" stop="20230505072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie erzählt die Geschichte von Barbaras Rhabarberbar. Alle lieben Barbaras Rhabarbersaft. Doch eines Tages kommt ein barbarischer Barbar an Barbaras Rhabarbersaftbar!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505072000 +0200" stop="20230505074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Die Bergrettungs-Katzen / Ein Stift geht stiften) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Bergrettungs-Katzen / Ein Stift geht stiften»Die Bergrettungs-Katzen: Als Ollie und Moon von der heldenhaften Rettung eines Vogelkükens hören, möchten sie auch gute Taten vollbringen. Während Ollie dabei eher an eine ehrenamtliche Tätigkeit denkt, ist Moon sofort im Superhelden-Modus. Zufällig hat Stanley einen Freund in der Schweiz, der bei der Bergrettung arbeitet. Doch um Bergretter zu werden, müssen Ollie und Moon erst einen Test bestehen. Ein Stift geht stiften: Ollie und Moon möchten so gut zeichnen können wie Stanley. Doch ihr Schnecken-Freund hat viele Übungsstunden bei seiner Cousine Estella nehmen müssen, um so gut zu werden. Kurzerhand lädt er die beiden ein, auch bei ihr Unterricht zu nehmen. Und dass Estella in Peru lebt, ist für die beiden Freunde nur umso mehr Grund, zu ihr zu reisen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/40/1996419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505074500 +0200" stop="20230505081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Lecker Farben: Pferd fragt sich, ob man Farben schmecken kann? Abby zeigt Elmo, was man alles aus einem Stück Papier machen. Ausserdem malt Ernie ein ziemlich seltsames Portrait von Bert und Grobi ist ein Bilderrahmenverkäufer - sehr zum Leidwesen des Blauen...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/38/1976902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505081000 +0200" stop="20230505082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte feiert Geburtstag / Lieselotte will nicht baden) (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte feiert Geburtstag / Lieselotte will nicht baden»Lieselotte feiert Geburtstag: Lieselotte ist voller Vorfreude. Heute ist ihr Geburtstag! Wer gratuliert ihr wohl als Erstes? Die Bäuerin kommt und verliert kein Wort darüber. Auch die Tiere ignorieren sie. Was ist nur los? Lieselotte gibt sich alle Mühe, ihre Freunde auf ihren Geburtstag aufmerksam zu machen. Doch es nutzt nichts. Haben sie etwa alle ihren Geburtstag vergessen? Enttäuscht beschliesst sie, ganz alleine zu feiern. Wenn sie sich da nicht täuscht. Lieselotte will nicht baden: Die Kuh Lieselotte will nicht baden. Sie will lieber Ritter spielen. Da macht ihr die Bäuerin ein verlockendes Angebot: Es gibt Kuchen für Lieselotte, wenn sie in die Wanne steigt. Aber die dickköpfige Kuh mag den Kuchen haben, ohne zu baden!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/1977929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505082400 +0200" stop="20230505082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Der Frühling bringt die ersten Blümchen. Den Sommer lass uns fangen. Der Herbst, der malt die Blätter an. Der Winter kühlt die Wangen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505082500 +0200" stop="20230505085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Hip Hop Hurra / Fabelhafte Mode) (67/104)</title>
<desc lang="fr">«Hip Hop Hurra / Fabelhafte Mode»Hip Hop Hurra: Zoé und Lili malen Bilder. Max würde auch gerne mitmachen, aber Lili findet, dass Max noch zu klein dafür ist. Da funkelt Zoés Zauberschrank und die Kinder werden heute zu Hip-Hoppern in einem Königreich. Dort teilen viele ihre Tanzleidenschaft und man startet eine spontane Hip-Hop-Nummer. Als es am meisten Spass macht, kommen zwei Diener des Königs und verbieten das Tanzen im Namen König Fredericks. Zoé und ihre Freunde können den Grund nicht verstehen und wollen den König persönlich zu seinem Beschluss befragen. Im Garten des Schlosses lernen sie Freddy kennen, einen jungen Löwen im Rollstuhl. Sie haben viel Spass beim gemeinsamen Frösche Fangen. Bald stellt sich heraus, dass Freddy der König ist. Aber wieso hat der lustige und freundliche Löwe das Tanzen verboten? Fabelhafte Mode: Zoé, Lili und Tanja spielen zusammen Fee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/33/1898616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505085000 +0200" stop="20230505091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Des Wichtels Gespür für Wasser / Das Geschichtengerät) (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Des Wichtels Gespür für Wasser / Das Geschichtengerät»Des Wichtels Gespür für Wasser: Petronella lässt jedes Jahr mit Hilfe des wasserschnüffelnden Mooslings drei Quellen sprudeln. Und das magische Wasser macht den Garten bunt! Aber leider treibt es der Wichtel Nisse zu bunt. Die Quellen scheinen versiegt. Petronella, Lea und Luis sind ratlos. Und leider ist der Moosling nach getaner Schnüffel-Arbeit in einen tiefen Schlaf gefallen. Ob der Wichtel Nisse auch ein besonderes Gespür für Wasser hat? Das Geschichtengerät: Maike Kuchenbrand schaut abends gerne ihre Lieblings-TV-Serie. Dass auch eine Hexe heimlich zuschaut, hat sie bisher aber nicht bemerkt. Doch dann passieren merkwürdige Dinge im Haus ... Ist das der Spuk der Pech bringenden Hexe Brunhilde Butterbrot? Zumindest glaubt das Petronella - also macht sie sich mit Lea und Luis auf die Suche nach Brunhilde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/23/1856100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505091000 +0200" stop="20230505091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Das geheimnisvolle Paket) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Das geheimnisvolle Paket»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505091500 +0200" stop="20230505092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Das Märchen von der Prinzessin auf der Erbse: Mathilda, Juli, Jeanne, Lisa und Lilly basteln ein Buch mit der Geschichte der Prinzessin auf der Erbse. Dann basteln Ava und Bastian einen Steckroboter und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckroboter zu basteln. Lasse erzählt einen Schnecken-Witz und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/2187190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505092400 +0200" stop="20230505092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen spielt mit Affe und Elefant Verstecken. Der Affe zählt und muss suchen. Doch wo hat sich denn Kikaninchen versteckt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505092500 +0200" stop="20230505093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Schwimmen) (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Schwimmen»Schwimmen: Schwimmunterricht im Tierbaby-Reich: In Neuseeland wählen Robbenbabys für ihre ersten Schwimmübungen einen sicheren Pool in einem Fluss. In der Antarktis müssen Adeliepinguin-Küken das Tauchen lernen. Und Eisbären leben nicht nur auf dem Eis, sondern auch im arktischen Wasser.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/14/2184005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505093500 +0200" stop="20230505101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Der Maskenball / Boss für einen Tag / Die Springball-Meisterschaft) S3 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Maskenball / Boss für einen Tag / Die Springball-Meisterschaft»Der Maskenball: Badou und seine Freunde müssen verhindern, dass Blauzahn während eines Maskenballs im Palast eine kostbare Smaragd-Maske stiehlt. König Babar jagt Badou und seinen Freunden einen grossen Schrecken ein, als er sie mit der Smaragdaugen-Maske verkleidet in der Kunstgalerie überrascht. Babar möchte die Maske in der Galerie ausstellen und am Abend einen königlichen Maskenball feiern. Badou verkleidet sich als furchterregender Pirat und ähnelt damit auffällig einem echten Piraten - Kapitän Blauzahn. Dieser hat von der Smaragdaugen-Maske Wind bekommen und nutzt den Maskenball, um sie zu stehlen. Weil alle Palastbewohner glauben, Kapitän Blauzahn sei Badou, bemerkt niemand, wie der echte Pirat die Maske wegnimmt. Nur Chiku und Fitz merken, dass etwas nicht stimmt. Badou und Babar bleibt nicht viel Zeit, um Blauzahn zu fassen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/29/2187191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505101000 +0200" stop="20230505101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf dem Geschichtenkissen wünscht sich Kikaninchen von Christian eine Geschichte mit einem flaschenförmigen Schnipsel. Der Schnipsel ähnelt Doris, dem Huhn. Doris lebt auf einem Bauernhof, pickt Körner und legt Eier. Nachdem sie allerdings leckere bunte &quot;Körner&quot; verspeist hat, kann sie Blasen pusten und legt ein springendes, rotes Ei! Ei ei ei, was daraus wohl wird? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505101500 +0200" stop="20230505110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Eine Geigen-Schlafmusik / Das Zischmonster / Fia und der Hühnerfloh / Überraschung für Pettersson) S3 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Eine Geigen-Schlafmusik / Das Zischmonster / Fia und der Hühnerfloh / Überraschung für Pettersson»Eine Geigen-Schlafmusik: Als Findus eines Abends nicht einschlafen kann, spielt ihm Pettersson mit dem Grammophon Violinen-Musik vor. Damit klappt das Einschlummern dann prima, und Findus möchte das nun immer hören. Leider beschädigt er kurz darauf unabsichtlich das Abspielgerät. Pettersson erwähnt, dass er früher selbst einmal Geige gespielt hat. Als er sein altes Instrument auf dem Dachboden findet und loslegt, ist der Rest des Hofes aber nicht mehr so begeistert. Das Zischmonster: Als Findus eines Abends nicht einschlafen kann, spielt ihm Pettersson mit dem Grammophon Violinen-Musik vor. Damit klappt das Einschlummern dann prima, und Findus möchte das nun immer hören. Leider beschädigt er kurz darauf unabsichtlich das Abspielgerät. Pettersson erwähnt, dass er früher selbst einmal Geige gespielt hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/16/1795789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505110000 +0200" stop="20230505111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505111500 +0200" stop="20230505122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Phuddle zieht aus / Ein überraschender Handel / Die Nacht wird zum Tag) (61/78)</title>
<desc lang="fr">«Phuddle zieht aus / Ein überraschender Handel / Die Nacht wird zum Tag»Phuddle zieht aus: Mia und Sara misten einen Kellerraum aus und finden dabei einen Ghettoblaster und etliche Pokale. Sara erzählt Mia, dass sie vor ihrem Unfall Hip-Hop getanzt hat. Mia ist begeistert. Phuddle ist mal wieder ein Experiment missglückt und Mo verbietet ihm, weiterhin im Elfenkrater herumzubasteln. Phuddle geht frustriert fort. Im Wald begegnet er Polytheus, der gerade auf dem Weg zu Dax und Gargona ist und Phuddles Hilfe gut gebrauchen kann. Ein überraschender Handel: Saras Mutter Luciana findet einen Brief von Saras Schule und stellt Sara vor die Entscheidung. Entweder sie geht nach den Ferien wieder in die alte Schule oder nach Mailand ins Internat. In Centopia haben Mia und ihre Elfenfreunde erfahren, dass Polytheus einen Herzkristall besitzt. Mit einem leckeren Elfenmenü wollen sie ihm diesen Kristall abkaufen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/08/2036942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505122000 +0200" stop="20230505123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Der Wolf, der woanders wohnen wollte) (27/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Wolf, der woanders wohnen wollte»Der Wolf, der woanders wohnen wollte: Als Wolf in seinem kuscheligen Bett aufwacht, knurrt ihm ordentlich der Magen. Doch sein Kühlschrank und die Vorratsschränke sind leer. Wolf fällt ein, dass Gross-Ludwig immer die köstlichsten Vorräte im Haus hat. Nach einem guten Stück Kuchen bei seinem Freund hat Wolf eine geniale Idee: Er will jetzt woanders wohnen. Gute Idee, findet auch Gross-Ludwig. Bis er erfährt, dass &quot;woanders&quot; in seinem eigenen Haus bedeutet...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/05/2014366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505123000 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Im Körper des Anderen / Die neue Besetzung) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Im Körper des Anderen / Die neue Besetzung»Im Körper des Anderen: Garfield ist mal wieder besonders fies zu Odie. Einem Ausserirdischen, der mit seinem Raumschiff vorbeikommt, tut der Hund so leid, dass er ihm Gerechtigkeit widerfahren lassen will. Er vertauscht die Körper von Garfield und Odie. Garfield ist entsetzt von seinem scheusslichen, stinkenden Hundedasein. Aber er lernt auch zu verstehen, wie der andere sich fühlt. Und als Odie in Garfields Körper von Hunden, dem Postboten und dem Metzger bedroht wird, steckt Garfield für ihn die Prügel ein. Ein Stück klüger werden beide am Ende zurück verwandelt. Die neue Besetzung: In Garfields Traum spielt er alle Rollen in seiner Show selbst. Anfangs ist er begeistert der alleinige Star zu sein, doch schon bald merkt er, wie anstrengend das ist.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/18/2116127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Wieder Ärger mit Pyrant / Wettkampf mit Musik) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Wieder Ärger mit Pyrant / Wettkampf mit Musik»Wieder Ärger mit Pyrant: Axel und die Power Players haben Langeweile: Madcap und seine Bande haben sich schon seit Wochen nicht mehr bei ihnen blicken lassen! Kein Angriff, keine Provokation: Was ist bloss los? Schliesslich halten sie es nicht mehr länger aus. Sie machen sich auf den Weg zu Madcaps Hauptquartier, um dort mal nach dem Rechten zu schauen ... Wettkampf mit Musik: Galileo und Käpt'n Charge liefern sich einen musikalischen Wettstreit. Beide wollen unbedingt gewinnen. Doch dann taucht Stachelponk mit seiner Gitarre auf und rockt los. Die zerstörerischen Schallwellen, die er produziert, drohen Axels Zimmer zu verwüsten. Können die Power Players ihn mit vereinten Kräften stoppen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/22/2131215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505131500 +0200" stop="20230505134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Der verrückte Tätowierer / Frau Biber ausser Rand und Band) (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Der verrückte Tätowierer / Frau Biber ausser Rand und Band»Der verrückte Tätowierer: Jim und Matilda entdecken Tattoos an einigen erwachsenen Bewohnern von Schnarch am Deich. Allerdings wissen die Leute selbst nicht, wo sie die plötzlich herhaben! Als Jim erkennt, dass die Tattoos wie Puzzleteile der berühmten Schatzkarte vom verrückten einarmigen Joe sind, wird das Ganze noch geheimnisvoller... Wer ist der heimliche Tätowierer? Und wo ist der Schatz? Frau Biber ausser Rand und Band: Frau Biber hat eine Kreuzfahrt gewonnen und ist tatsächlich eine paar Tage mal nicht in Schnarch am Deich. Die Piraten geniessen die Zeit ohne sie, staunen aber nicht schlecht, als sie Frau Biber auf einer Insel entdecken: Sie hatte die Leute an Bord derart genervt, dass der Kapitän des Kreuzfahrtschiffes sie kurzerhand dort aussetzte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/30/2187192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505134000 +0200" stop="20230505141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Geheime Wahrheiten) S19 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Geheime Wahrheiten»Geheime Wahrheiten: Auf Djamilas Imbiss wurde ein Farbanschlag verübt. Schnell haben die Pfefferkörner einen ersten Verdacht: Am Vorabend hatte sich eine Gruppe junger Fussballspieler über den Imbiss lustig gemacht, ohne jedoch mit Djamilas Schlagfertigkeit zu rechnen. War der Anschlag möglicherweise ein Racheakt? Jasina will mehr wissen und arrangiert ein Interview mit dem angehenden Profikicker Kay, für den sie ganz zufällig schon länger schwärmt. Umso entsetzter ist sie, als sie in seiner Trainingstasche handfeste Beweise findet, die ihn mit dem Anschlag in Verbindung bringen. Doch dann gesteht Kay überraschend schnell seine Schuld und entschuldigt sich. Das macht die Pfefferkörner stutzig.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/30/2187193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505141000 +0200" stop="20230505143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1052/1052)</title>
<desc lang="fr">Endlich ist er da, der Tag des finalen Zukunftspitch. Und auch Joyce muss heute eine wichtige Entscheidung treffen. Io macht sich Sorgen, denn von Leon fehlt jede Spur und auf einmal steht ein Krankenwagen vor dem Share Space. Was ist passiert? Während sich Mikkas schlimmster Verdacht bestätigt, beginnen die Teams mit ihren Präsentationen. Bleibt die grosse Frage, wer gewinnt den Wettbewerb? Eins ist klar, am Ende wird gefeiert.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/2186203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505143500 +0200" stop="20230505150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Secrets of Schloss Einstein S4</title>
<desc lang="fr">Die Teamplayer: Fabs will aufs Siegertreppchen, Massuda maximalen Spass und Marlon Chefredakteur sein: Da waren die Drehs auch für Paula, Tisa und Matti eine echte Challenge! Mit JESS sprechen die drei über witzige Secrets zu Tisas erstem Drehtag, Streit vor der Kamera und Drehs im Dinosaurierkostüm. Und dann improvisiert die Secret Runde einen Rap als Abschiedsgeschenk - aber für wen? Die Geheimnisträgerinnen: Um Geheimniskrämerei unter Freundinnen geht's für Jules, Mia, Sophia und Mila, wenn sie ihre Rollen schlüpfen. Die vier berichten JESS von ihren aufregenden Dreharbeiten. Es gibt Secrets von Aussenlocations mit Fahrraddieben, Storys zu Fernliebe, Verrat, Fotoshootings mit vielen Darsteller*innen und einem Filmstar, der über Mias Rolle Ava ins Spiel kommt! Jess überrascht mit vielen Originalrequisiten, sogar einer Guillotine!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/29/2186205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505150000 +0200" stop="20230505155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (In Flammen / Kein Weg zurück) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«In Flammen / Kein Weg zurück»In Flammen: Charlies Erinnerungen an ihren Vater wecken einen Verdacht, der ihr Leben auf den Kopf stellt. Sie ist froh, dass sie sich Nils anvertrauen kann. Garwin gelingt es erneut, sich auf den Hof zu schleichen. Als die Scheune in Brand gerät, versucht Charlie die Pferde zu retten und begibt sich in Lebensgefahr. Nur Arman könnte sie rechtzeitig aus ihrer Notlage befreien. Kein Weg zurück: Die Lilientals wollen die Jugendlichen vor Garwin beschützen und nach Hause schicken. Der Abschied fällt allen schwer. Tami entschliesst sich schweren Herzens, die Freundschaft mit Adrian zu beenden. Doch Charlie weigert sich zu gehen. Die Freunde stellen Richard, Lore und Rona schliesslich zur Rede und wollen wissen, was ihnen verheimlicht wird.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/35/1940383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505155000 +0200" stop="20230505164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Gewinnen ist nicht alles / Die Ausreisserin) (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Gewinnen ist nicht alles / Die Ausreisserin»Gewinnen ist nicht alles (13). Das &quot;Pferdeglück-Magazin&quot; sponsert einen 25 km langen Wanderritt-Wettbewerb, und der Sieger soll in der nächsten Ausgabe mit Foto auf der Titelseite vorgestellt werden. Das spornt Wendy und ihre Reitfreunde an. Vanessa sieht sich schon als Siegerin und wettet mit Wendy, dass der Verlierer einen Monat lang die Reitstiefel des anderen putzen muss. Nur Bianca ist nicht begeistert, sie mag nicht so lange im Sattel sitzen. Stattdessen will sie sich im Antiquitätenladen von Wendys Mutter Heike Geld für eine Kamera verdienen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/42/2155203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505164000 +0200" stop="20230505171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Alerte Georgette/La canine mourue) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Alerte Georgette/La canine mourue»Die Falle schnappt zu!: Inhalt wird nachgereicht! Biss zum Abendbrot: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/34/1929839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505171000 +0200" stop="20230505174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Das Wunderkraut / Der Quälgeist / Im Garten der Früchte) (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Das Wunderkraut / Der Quälgeist / Im Garten der Früchte»Das Wunderkraut: Der hungrige Martin nascht ein paar Beeren im Wald und bekommt schreckliche Bauschmerzen. Nils holt Lina zu Hilfe. Sie soll Martin mit ihrer magischen Flöte helfen. Doch Linas Zauber geht schief: Zwar hat Martin keine Schmerzen mehr, aber dafür verwandelt er sich nun langsam aber sicher in einen Frosch. Die einzige Lösung gegen diesen Zauber ist ein Wunderkraut, dessen Saft Martin vor Sonnenuntergang trinken muss. Doch das gibt es nur im Reich des dunklen Elfen. Der Quälgeist: Als Martin und Nils alleine einen kleinen Abstecher zu einem Beerenstrauch machen, passiert es: Martin wird von einem Jungen gefangen und weggetragen. Als Nils den beiden folgt, gelangt er auf einen Bauernhof. Hier hält der herzlose Junge, Lars, viele Vögel gefangen. Er reisst ihnen ihre Federn aus, um sich daraus Mäntel und Masken zu basteln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/26/1864559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505174500 +0200" stop="20230505181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Der Knödelklau / Glück gehabt) S5 (3/11)</title>
<desc lang="fr">«Der Knödelklau / Glück gehabt»Der Knödelklau: Mehreren Schülern wird die Wurst vom Pausenbrot geklaut und auch bei den Erdmännchen-Detektiven Jan &amp; Henry verschwinden die Knödel vom Teller. Die Spur führt direkt in einen Blumenladen. Hat der Verkäufer etwas damit zu tun? Glück gehabt: Ein durchtriebener Schornsteinfeger (Oliver Mommsen) knüpft allen Leuten in der Stadt ihr Geld ab. Doch anstelle des versprochenen Glücks werden plötzlich alle vom Pech verfolgt. Die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry gehen der Sache nach.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/39/1999907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505181000 +0200" stop="20230505183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der Onkel aus der Südsee / Der Schatzkistentag) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Onkel aus der Südsee / Der Schatzkistentag»Der Onkel aus der Südsee: Als Stulle verkündet, dass er eines der Kinder auf eine Reise zu seiner Tante auf den Bauernhof mitnehmen darf, will keiner mehr mit Socke spielen. Alle scharen sich um Stulle. Schnell erfindet Socke einen Onkel aus der Südsee, der auch gerne Gäste empfängt. Jetzt wollen die Kinder lieber mit Socke in die Südsee fahren - am besten sofort! Socke gerät unter Zugzwang. Der Schatzkistentag: Zum Schatzkistentag bekommt jeder von Frau Dachs eine Kiste mit Geschenken. Socke ist neugierig und überredet den Kleinen Dachs, mit ihm heimlich in die Kisten zu schauen. Er wolle sichergehen, dass alles gerecht verteilt ist. Als Frau Dachs unerwartet vorbeikommt, versteckt sich der Kleine Dachs schnell in einer Kiste. Noch bevor Socke ihn wieder befreien kann, werden die Kisten von Herrn Hund verteilt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/15/1792516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505183500 +0200" stop="20230505184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Wer spricht, verliert) S2 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Wer spricht, verliert»Wer spricht, verliert: Ernest und Celestine spielen ein Spiel: Wer zuerst spricht, verliert. Aber alle anderen Leute sind über ihr Schweigen beunruhigt. Ob Ernest und Celestine sich womöglich zerstritten haben? Madame Tulipe, Monsieur Martin und sogar die Mäusemama Marcelle stellen die beiden zur Rede. Doch sie dürfen ja nicht sprechen. Sonst ist das Spiel verloren. Die Bewohner der Stadt regen sich immer mehr über das seltsame Verhalten der beiden Schweigenden auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/30/2187194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505184700 +0200" stop="20230505185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Die Zahl Fünf: Die Zahl Fünf sieht interessant aus: Sie hat oben ein Dach und nach einem senkrechten Strich kommt ein runder Bauch. Juri überlegt, wo ihm die Zahl Fünf eigentlich überall begegnet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505185000 +0200" stop="20230505190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kalle Kuchenzahn: &quot;Olsen, die Schuldkröte&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kalle Kuchenzahn: &quot;Olsen, die Schuldkröte&quot;»Kalle Kuchenzahn: Olsen, die Schuldkröte: Olsen ist einfach immer und an allem Schuld. Sei es die zerbrochene Vase, der gefressene Käse oder der verschollene Schuh vom Hasen. Aber stimmt das wirklich, oder ist er einfach nur immer zur falschen Zeit am falschen Ort?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/15/1792064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505190000 +0200" stop="20230505192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Mamis Meisterstück / Sturm verliert ihr Mojo) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Mamis Meisterstück / Sturm verliert ihr Mojo»Mamis Meisterstück: Toulousi will früh am Morgen ein Bild von Schlumpfine, Muffi, Hefty und Fauli zeichnen. Doch die sind müde und haben keine Lust, stundenlang zu posieren. Als Gargamels Mutter auftaucht, ergreifen Toulousis Models die Flucht. Entzückt engagiert die Gargis Mami ihn als Portraitzeichner und nimmt ihn mit zu Gargamels Hütte. Der Zauberer will den Schlumpf für sich und Toulousi schwebt in Gefahr. Doch die Schlümpfe machen sich auf, ihn zu befreien. Sturm verliert ihr Mojo: Durch einen magischen Unfall tauschen Sturm und Blüte ihr Temperament. Blüte hält sich fortan für eine Kriegerkönigin und Herrscherin des Waldes. Sturm hingegen ist kraftlos und ängstlich. Blüte erlaubt unter Strafe keinem Schlumpf mehr, das Dorf zu verlassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505192500 +0200" stop="20230505193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193000 +0200" stop="20230505203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die beste Klasse Deutschlands S17</title>
<desc lang="fr">Magdeburg / Laichingen / Weimar / Rüsselsheim am Rhein: Premiere der Wochenshow: Es treten an Magdeburg, Laichingen, Weimar und Rüsselsheim am Main! Der erste Vierkampf der Klassen in der neuen Staffel 2023 steht an. Unser Moderatoren-Duo Clarissa und Tobi sucht den ersten Wochengewinner von &quot;Die beste Klasse Deutschlands&quot;. Es treten vier 7te Klassen aus Magdeburg (Sachsen-Anhalt), Laichingen (Baden-Württemberg) Weimar (Thüringen) und Rüsselsheim am Main (Hessen) in der ersten K.O.-Runde zum spannenden Klassen-Quiz an. Wer hat die besten Nerven, wenn es gleich um alles geht: den Einzug ins Superfinale! www.die-beste-klasse-deutschlands.de.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505203500 +0200" stop="20230505210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">In Handschellen, Brandgefahr und Hai-Alarm: Kann man wie ein Hai schwimmen oder mithilfe eines Motorrads unter Wasser surfen? Heizen mit Feuerwerk: brandgefährlich oder vielleicht doch ein warmes Zimmer? &quot;Checkpoint&quot; testet es. Lässt sich ein Auto steuern, wenn die Hände auf dem Rücken mit Handschellen gefesselt sind oder eine Hose ohne Hilfe der Hände anziehen? Und wie kann man speisen, wenn beide Arme eingegipst sind? Die Testteams der Mädchen und Jungs müssen zeigen ob das möglich ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187198_A.jpg" />
</programme>