<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323060000 +0100" stop="20230323060500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323060500 +0100" stop="20230323062000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Besuch aus dem All / Bälle für alle Fälle) (65/78)</title>
<desc lang="fr">«Besuch aus dem All / Bälle für alle Fälle»Besuch aus dem All: Aliens landen auf der Erde und verstecken sich auf dem Grundstück des Bären. Sie nehmen die Gestalt von Mascha an und richten sich in einem Milchtank ein. Aber Mascha kommt den drei neuen Bewohnern auf die Schliche. Mit Hilfe des Bären, findet sie schliesslich einen Weg, die Aliens zurück in ihre Heimat zu katapultieren. Bälle für alle Fälle: Die Wölfe empfehlen dem von Mascha und dem Panda genervten Bären, er solle zur Beruhigung Golf spielen. Als sich der Bär auf den Weg macht, stehen Mascha und Panda schon bereit und sind sehr beeindruckt von seiner Tasche voller Golfschläger. Dass sie keine so schicken &quot;Löffel&quot; haben, hält sie nicht auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1841033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323062000 +0100" stop="20230323063000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (TV en 3D / Le fermier puant) S4 (6/30)</title>
<desc lang="fr">«TV en 3D / Le fermier puant»Shaun und seine Freunde leben auf der Weide eines idyllisch gelegenen Bauernhofs. Er ist zwar noch jung, etwas naiv und unerfahren. Doch Shaun verfügt über einen ausgesprochenen &quot;Schaf-Sinn&quot; und findet auch für die vertracktesten Situationen eine Lösung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/24/1787877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323063000 +0100" stop="20230323063500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni pfeift Kikaninchen eine schöne Melodie vor. Als Kikaninchen wissen möchte, woher Anni dieses Lied kennt, besuchen sie die Blaumeise in der Schnipselwelt. Leider kann ihnen der kleine Vogel nichts mehr vorsingen. Doch da entdecken sie eine junge Vogelfamilie in ihrem Nest.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323063500 +0100" stop="20230323065500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norman erobert Jupiter / Das doppelte Feuerwerk) (54/180)</title>
<desc lang="fr">«Norman erobert Jupiter / Das doppelte Feuerwerk»Norman erobert Jupiter: In der Feuerwache herrscht heute richtig Trubel. Die Pontypandy Pioniere schauen vorbei und wollen von Sam und den anderen Feuerwehrleuten lernen, wie man mit den Geräten umgeht. Nur Norman passt nicht auf und weiss wieder alles besser. Heimlich schleicht er sich mit Derek in den Löschzug Jupiter und demonstriert seinem Freund, was er alles aus seinem Videospiel &quot;Feuerwehr-Helden&quot; gelernt hat. Dass sich der Wagen dann allerdings in Bewegung setzt, und Normans Beine zu kurz sind, um die Bremse zu erreichen, hat er nicht bedacht. Das doppelte Feuerwerk: In Pontypandy soll ein grosses Feuerwerk stattfinden. Das spornt Joe an, ein zweites Feuerwerk mit einer neuen, von ihm entwickelten Maschine abzufeuern. Die Vorführung findet beim Haus der Floods statt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/18/2064793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323065500 +0100" stop="20230323072000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Das Seepferdchen-Abzeichen: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Heute wird's nass in den Lach- und Sachgeschichten. In einem Fingerspiel von Bernd Kohlhepp springen verkleidete Finger vom Beckenrand. Line taucht nach einem Ring und hat damit ihr Seepferdchen geschafft. Anke geht mit ihrem Goldfisch Gassi. Lola hat Kummer, denn ihre allerbeste Freundin Lotta spielt mit Evi und nicht mit ihr. Robert singt ein Lied zum Mitmachen. Und zum Schluss verabschieden sich Tanja und André mit Grimassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2157223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323072000 +0100" stop="20230323074500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Ein Bärendienst / Schnappschuss) (87/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein Bärendienst / Schnappschuss»Ein Bärendienst: Chefs Küchenwachen, Trutjan und Trutbert, haben Urlaub. Die Vertretung sollen Desiree, Dennis und Dirk übernehmen. Adele ist entsetzt! Ihr Sohn Oskar ist der einzig Richtige für diesen Job! Als Chefs kostbare Trüffel verschwinden, glaubt Kokosnuss, dass er Oskar helfen und das Blatt noch wenden kann. Wenn Oskar die Trüffel zurückbringt, gibt Chef sicher ihm den Job. Aber Kokosnuss hat dabei etwas Entscheidendes nicht bedacht: Wie denkt Oskar darüber? Schnappschuss: Alles was Beine hat, versammelt sich für das jährliche Feuerdrachengruppenfoto. Für Fressdrache Chef ist das die Gelegenheit, sich unbemerkt die Feuergrasernte unter den Nagel zu reissen. Glücklicherweise belauscht Oskar den Plan und verständigt Kokosnuss und Matilda.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/1734880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323074500 +0100" stop="20230323081000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Elmo macht Sport: Ernie und Bert möchten gesund bleiben, Elmo und Pferd treiben Sport und Krümelmonster nimmt an einem Wettkampf teil. Ausserdem versucht Grobi, eine Hantel zu heben. In der Live-Action Serie &quot;Oma, Opa und ich&quot; lernt Jette das Tennisspielen von ihrem Opa.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/1889274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323081000 +0100" stop="20230323082400 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Rettet die Regenwürmer! / Ab in die Pfütze!) (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Rettet die Regenwürmer! / Ab in die Pfütze!»Rettet die Regenwürmer!: Die Pfützen sind voller Regenwürmer. Jamila möchte sie vor dem Überfahren retten, aber Pip und Posy finden die Würmer eklig. Bis Posy sich schliesslich doch traut und einen Wurm anfasst. Jetzt findet sie ihn eigentlich sogar ganz süss. Aber Pip ist da ganz anderer Meinung. Doch als Zac auf seinem Fahrrad angebraust kommt und kurz davor ist einen der Würmer zu überfahren, überwindet sich Pip und rettet das Tier. Am Ende retten alle vier die Würmer. Ab in die Pfütze!: Es hat geregnet und Pip holt Posy zum &quot;Pfützen-Zwillings-Pfützenplatschen&quot; ab. Er trägt gelbe Stiefel und auch Posy sollte gelbe Stiefel tragen, findet Pip. Das wirft für Posy Probleme auf! Posys gelbe Gummistiefel sind ihr zu klein geworden. Um Pips Wunsch zu erfüllen, hüpft sie dennoch in gelb durch die Pfützen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/09/2157225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323082400 +0100" stop="20230323082500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Dieses Mal stellt sie eine ganz besondere Kommode vor, in der es raschelt, zwitschert und hämmert. Was mag nur in den Schubladen sein? Kikaninchen rätselt fleissig mit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323082500 +0100" stop="20230323084800 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Schatz Ahoi! / Die Farbe Rosa) (3/104)</title>
<desc lang="fr">«Schatz Ahoi! / Die Farbe Rosa»Schatz Ahoi!: Zoés Freund Hamid hat einen Turm aus Pappkartons gebaut. Die Kinder würden ihn gern bunt bemalen, aber Tanja will ihre neuen und spitzen Wachsmalstifte nicht herausrücken, weil sie sonst stumpf werden könnten. Da meldet sich der Zauberschrank und die Kinder brechen als Piraten verkleidet zur grossen Schatzsuche auf. Auf einer Pirateninsel treffen Zoé, Hamid und Tanja auf vier Affenpiraten, die gerade jeder eine Schatztruhe ausgebuddelt haben. Doch keiner findet darin gerade das, was er sich gewünscht hat. Zoé hat eine super Idee für das Problem der Affenpiraten. Die Farbe Rosa: Zoé und Tanja malen Tiere und unterhalten sich über ihre Lieblingsfarben. Tanja mag ihren lila Bären und Zoé will ihre Giraffe rosa ausmalen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/17/2135349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323084800 +0100" stop="20230323085000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Anni aus bunten Papierschnipseln eine Fliege, die Geburtstag hat und sich zur Feier des Tages über ihre absolute Leibspeise freut.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323085000 +0100" stop="20230323091500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Höhenangst / Der Golf-Wettbewerb) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Höhenangst / Der Golf-Wettbewerb»Der alljährliche Glühwürmchen-Ball auf einer Sonnenblumen-Blüte steht an. Aber Anna Ameise hat grosse Höhenangst.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/22/1772552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323091500 +0100" stop="20230323092400 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Luisa badet: Luisa badet. Dann malen Jonna und Leopold ein Frühlingsbild und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Frühlingsbild zu malen. Valeria bastelt einen Computer und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder gemalt oder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/2157226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323092400 +0100" stop="20230323092500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Rundflug über dem Dschungel findet ein unsanftes Ende in einer Baumkrone. Beim Abstieg trifft Kikaninchen eine freundliche Spinne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323092500 +0100" stop="20230323093300 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und die flinke Diebin: Am Bauwagen sieht Keks Melly Hausmaus wieder, die mittlerweile ihre Kinder in der geheimnisvollen Schublade zur Welt gebracht hat. Keks erinnert sich, wie er Melly das erste Mal getroffen hat. Damals war sie auf der Suche nach einem sicheren Ort für ihre Babys. Ein Versteck ohne Katze und einer nahen Futterquelle - gar nicht so einfach, etwas Passendes für die ganze Familie zu finden. Schliesslich hatte Keks die rettende Idee. Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2157228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323093300 +0100" stop="20230323093500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden eine Geschichte von einem Krokodil, einer Eule, der Polizei und einem Hund, der an Wurstbäume denkt, um wieder in den Schlaf zu finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323093500 +0100" stop="20230323101000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Der haarige Heuler / Cornelius' Leibwächter / Der tollkühne Theo) (57/130)</title>
<desc lang="fr">«Der haarige Heuler / Cornelius' Leibwächter / Der tollkühne Theo»Der haarige Heuler: Hoot ist zu Besuch im Palast. Sie will mit Badou, Fitz und Munroe im Palastgarten campen. Nach einem schönen Abend am Lagerfeuer, bei dem König Babar eine sehr spannende Geschichte erzählt, gehen alle schlafen. Doch die Idylle im Zelt währt nicht lange, denn Fitz wird von unheimlichen Geräuschen geweckt und kann nicht wieder einschlafen. Er fürchtet sich vor dem Haarigen Heuler - ein fürchterliches Wesen, das durch den Dschungel streifen soll. Also beschliessen die Freunde, die Quelle der Geräusche zu finden. Dabei entdecken sie einen Tunnel und steigen hinab. Doch plötzlich schliesst sich eine Tür hinter ihnen und sie sind im Tunnel gefangen. Sie suchen fieberhaft nach einem Ausgang, aber sie gehen dabei immer tiefer in den Tunnel hinein und laufen im Kreis.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1864449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323101000 +0100" stop="20230323101500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323101500 +0100" stop="20230323110000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz / Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz / Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb»Die Wunscherfüllkiste: Socke hat Eddis Geburtstag vergessen und erfindet spontan eine &quot;Wunscherfüllkiste&quot; als Geschenk. Doch nun muss er Eddi beweisen, dass die leere Kiste wirklich jeden Wunsch erfüllen kann. Anfangs gelingt es ihm leicht, Eddis Wünsche unbemerkt in die Kiste zu schmuggeln, doch mit der Zeit werden Eddis Wünsche immer ausgefallener ... Ritter Sockenherz: Socke will mit den Biberbrüdern Ritter spielen, doch die lassen ihre Schwester Fritzi nicht mitmachen. Damit stellen sie Socke vor eine schwere Entscheidung: hält er zu Fritzi oder spielt er Ritter? Socke redet sich raus indem er Fritzi erklärt, dass Ritter spielen nun mal eine Jungenangelegenheit sei.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1981295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323110000 +0100" stop="20230323111500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323111500 +0100" stop="20230323123000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Das verwaiste Fohlen / Zu viel des Guten / Mehr Schein als Sein) (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Das verwaiste Fohlen / Zu viel des Guten / Mehr Schein als Sein»Das verwaiste Fohlen: Zu Wendy kommt ein verwaistes Fohlen auf den Hof. Sie hat sich angeboten es mit der Flasche aufzuziehen - solange die Tierärztin Stefanie eine Ziehstute für das Tierbaby sucht. Wendys Vater Gunnar, ihre jüngere Schwester Sina, Bianca und Wendy selbst teilen sich die Fütterungen auf. Zunächst gibt Wendy den anderen nur gut gemeinte Tipps, doch als das Fohlen einen Infekt bekommt, steigert sich Wendy so sehr in die Pflege des Fohlens hinein, dass sie alle Schichten selbst übernimmt. Sie gerät in einen Kontrollzwang, vernachlässigt all ihre anderen Pflichten - auch die versprochene Hilfe beim Antiquitäten-Sonderverkauf ihrer Mutter - und kommt nicht mehr richtig zum Schlafen. Wendys Eltern machen sich nicht nur Sorgen um das Fohlen sondern auch um ihre ältere Tochter.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/10/2157230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323123000 +0100" stop="20230323125500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Der Winterschlaf / Der verhätschelte Kater) S2 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Winterschlaf / Der verhätschelte Kater»Der Winterschlaf (99). Garfield erfährt von ein paar Eichhörnchen, dass diese Winterschlaf halten und sich vorher Fettreserven anfuttern. Garfield findet, dass das für ihn doch auch ideal sei. Das mit dem Fettreserven anfuttern klappt in einem &quot;All-You-Can-Eat-Restaurant&quot; auch ganz gut. Doch, allerdings ist der Laden danach pleite, was aber nicht Garfields Problem ist. Der hat Garfield vielmehr damit zu kämpfen, dass Jon und Odie ihn beim Einschlafen stören. Dabei will Garfield doch nur mal drei, vier Monate schlafen. Aber schliesslich schlummert er selig ein und bekommt nichts davon mit, dass Nermal eine wilde Party in Jons Haus veranstaltet_Originaltitel: &quot;The big sleep&quot; Der verhätschelte Kater (100). In Liz' Praxis lernen Garfield, Odie und Jon einen völlig verhätschelten Kater namens Prinz Orloff kennen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/30/1931142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323125500 +0100" stop="20230323131500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Weltenbrecher ist weg! / Die andere Seite) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Weltenbrecher ist weg! / Die andere Seite»Weltenbrecher ist weg!: Galileo tauscht Barbärios Hammer &quot;Weltenbrecher&quot; gegen einen Raketenrucksack aus seiner Spielzeugreihe ein. Er ahnt nicht, dass er damit nicht nur seinen Freund sehr wütend und traurig macht, sondern auch die gesamte Stadt in Gefahr bringt. Denn der Hammer gehört jetzt ausgerechnet Prinzessin Bittersüss! Und die plant damit den Park zu zerstören... Die andere Seite: Madcap schickt Stachelponk zu Bobbie Blobby: Er soll sie überreden, sich auf ihre Seite zu schlagen. Bobbie hat gerade Ärger mit den Power Players und nimmt Stachelponks Einladung gerne an, sich einmal das schöne Leben in Madcaps Hauptquartier anzuschauen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/10/2157231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323131500 +0100" stop="20230323134000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Eine Frage der Ehre / Jim und die MMG) (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Eine Frage der Ehre / Jim und die MMG»Matilda und Jim entdecken in der Bibliothek ein altes Pergament. Darauf steht, dass einer von Brents Vorfahren einmal Jims Ururururgrossvater das Leben gerettet hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2142035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323134000 +0100" stop="20230323141000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Vergiftet) S17 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Vergiftet»Die alte Dame Ilse Lüders behauptet, man habe sie vergiftet. Lou, ihre Schwester Pippa, Jonny, Tarun und Clarissa stehen vor ihrem ersten kniffligen Fall.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2144359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323141000 +0100" stop="20230323150000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1023/1026)</title>
<desc lang="fr">Reena ist wütend: Gustav hat es ganz schön vermasselt. Aber Gustav will nicht aufgeben und versucht um jeden Preis, Possenhofen - und die Freundschaft zu Reena - zu retten. Rosa hat Klarheit und einen Plan für die Zukunft. Als Fabienne davon erfährt, kann sie sich allerdings nicht für ihre Mitbewohnerin freuen. Io gelingt es nicht, Joyce klarzumachen, dass sie wirklich alles - Freunde und Zuhause - mit ihrer geplanten Mission aufs Spiel setzt. : Joyce befindet sich auf der Zielgeraden. Alles verläuft nach Plan, bis sie auf einmal ihre Vergangenheit einholt. Nun muss Joyce eine harte Entscheidung fällen. Das Theatermodul hat es nach Possenhofen geschafft, doch ohne Joyce kaum Chancen auf den Sieg. Das will Julia ändern und läuft zu Höchstleistungen auf - wird sie die Aufführung retten können?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1974975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323150000 +0100" stop="20230323155000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Die verschwundenen Wildpferde / Alles fürs Team) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Die verschwundenen Wildpferde / Alles fürs Team»Die verschwundenen Wildpferde: Issies Visionen geben ihr einen Hinweis darauf, wo sich Blazes Herde befinden könnte. Bei der Suche im Wald entdecken die Freunde zudem, dass ihr geliebter Badesee verseucht wurde. Auf dem Weg nach Hause verirrt sich die Gruppe im Wald. Zu allem Überfluss verletzt sich Caroline bei einem Sturz und Dan kommt zu spät zu seinem Eignungstest für sein Praktikum. Und nun muss Issie auch noch beim anstehenden Querfeldein-Turnier einspringen. Alles fürs Team: Issie muss beim anstehenden Turnier gegen die Rivalinnen von Dulmoth Park antreten. Und Natasha ersetzt heimlich die verletzte Caroline. Doch Tom droht den Schwindel auffliegen zu lassen. Beim Geländewettbewerb legt Natasha einen sehr guten Ritt hin, doch Tom durschaut die Schwindelei und meldet den Betrug bei der Jury.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/11/2157234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323155000 +0100" stop="20230323163500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Miro / Der doppelte Wettkampf) (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Miro / Der doppelte Wettkampf»Miro (6). Ein blindes Pony streunt durch die Gegend. Anna ist sofort begeistert vom süssen &quot;Miro&quot; und will ihn auf der Ranch aufnehmen. Aber Miro will nicht bleiben und läuft weg. Als die Kids sich umhören, bekommen sie heraus, wer Miros Besitzer ist: Ein Winzer, der aber sein Haus verlassen zu haben scheint. Als die Kids schliesslich Miro nach ihm suchen lassen, stossen sie auf einen frischen Erdspalt, der in ein unterirdisches Labyrinth führt. Der doppelte Wettkampf (7). Ein Horseball-Turnier steht an. Samanthas Team ist deutlich besser als unsere Freunde, aber sie geben ihr Bestes und schaffen es schliesslich ins Finale gegen Samantha. Parallel nimmt Nico an einem Kitesurf-Wettbewerb teil und kommt auch dort ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2157235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323163500 +0100" stop="20230323171000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Der legendäre Fischmann / Ein seltener Vogel / Der seltsame Robinson) (85/104)</title>
<desc lang="fr">«Der legendäre Fischmann / Ein seltener Vogel / Der seltsame Robinson»Der legendäre Fischmann: Ramana erzählt Yann und seinen Freunden Timeti und Auru die Legende vom Fischmann, einem erfolgreichen Perlentaucher, der angeblich stundenlang unter Wasser bleiben konnte. Yann, Timeti und Auru wollen das Geheimnis des Tauchers lüften und den Perlenschatz finden. Bei dem &quot;Tiefseegraben der Lagune&quot; entdecken sie unter Wasser einen engen Höhleneingang. Doch nicht nur die Kinder interessieren sich für den Schatz des Fischmanns. Ein seltener Vogel: Clarissa verletzt bei einer Tour mit ihrem Jetski aus Versehen einen seltenen Vogel. Yann, Timeti und Auru sehen keine andere Möglichkeit, als Van Krook um seine Hilfe zu bitten. Doch als plötzlich Terence Werner auf der Jacht auftaucht, haben sie sofort den Verdacht, dass Van Krook sie hintergangen und den Vogel hinter ihrem Rücken verkauft hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2013178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323171000 +0100" stop="20230323175500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Gefangen im Sand der syrischen Wüste / Schwerer Abschied in Alexandretta) (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Gefangen im Sand der syrischen Wüste / Schwerer Abschied in Alexandretta»Auf dem Weg durch die syrische Wüste stossen Maro Polo und seine Freunde endlich auf einen Brunnen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/12/2157237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323175500 +0100" stop="20230323181500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Bumerang / (Zu) gute Besserung / Babysitter Bitzer) (143/170)</title>
<desc lang="fr">«Bumerang / (Zu) gute Besserung / Babysitter Bitzer»Bumerang: Der Farmer kriegt ein Päckchen von seinem Onkel aus Australien und packt einen Bumerang aus. Ist das ein Rückenkratzer? Ein Schuhlöffel? Ein Pfannenwender? Zu nichts taugt das Ding. Der Farmer wirft es zum Fenster hinaus. Aber der Bumerang kommt zurück und zerschmettert die Fensterscheibe. Shaun freut sich: Mit dem Bumerang lässt sich noch viel Spass haben! (Zu) gute Besserung: Bitzer kommt mit dem Farmer vom Arzt. Er hat ein kleines Pflaster am Po und trägt einen Halskragen. Die Schafe kümmern sich rührend um ihn, und Bitzer geniesst die Fürsorge. Als der Farmer ihm Pflaster und Kragen abnimmt und Bitzer für geheilt erklärt, gerät der in Panik: Schliesslich kochen die Schafe gerade für ihn! Bitzer besorgt sich einen Ersatzkragen und spielt weiter krank. Babysitter Bitzer: Shaun geht mit den Mädels aus. Bitzer hütet Timmy.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/21/1774864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181500 +0100" stop="20230323184000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Die grosse Party / Lügen haben lange Nasen) (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Die grosse Party / Lügen haben lange Nasen»1. Pinocchio und seine Freunde beschliessen während einer Dorfversammlung heimlich eine Party ohne Volpek zu feiern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2094928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184000 +0100" stop="20230323184700 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Eine Nacht im Wald) S2 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Eine Nacht im Wald»Schon als Igeljunge hat Rupert davon geträumt, im Wald zu leben. Tilda will ihm den Wunsch erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/12/2157239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184700 +0100" stop="20230323185000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Nektar und Pollen: Singa hat eine Biene dabei beobachtet, wie sie ganz tief in eine Blüte hineingekrabbelt ist. Und warum tut sie das? Na klar, um an den Blütennektar zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/02/2157241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323185000 +0100" stop="20230323190000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Bürste mich!&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Bürste mich!&quot;»Grete verfolgt den kleinen König mit der Striegelbürste. Stundenlang möchte sie gebürstet werden. Aber- das wird dem kleinen König bald zuviel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/28/2086085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323190000 +0100" stop="20230323192500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der Schatten der Gerechtigkeit / Die Helden-Rallye) (75/98)</title>
<desc lang="fr">«Der Schatten der Gerechtigkeit / Die Helden-Rallye»Der Schatten der Gerechtigkeit: Arthur und Morgan werden Zeugen, wie ein garstiger Prinz die Dorfbewohner tyrannisiert. Entsetzt berichten sie ihrem König von den Untaten. Doch Uther will davon nichts wissen. Prinz Godrille ist ein wichtiger Verbündeter von ihm. Also setzt sich Morgan auf eigene Faust gegen den Schurken zur Wehr. Sie verzaubert sich in einen Schatten und macht dem üblen Prinzen das Leben schwer. Die Helden-Rallye: Noch nie gab es bei der legendären Helden-Rallye eine weibliche Teilnehmerin. Zu gefährlich sind die Prüfungen, bei denen Drachen, Steinfresser oder Dämonen überwunden werden müssen. Doch dieses Jahr setzt Guinevere durch, dass sie das Königshaus Cameliard bei dem traditionellen Turnier vertreten darf. Neben Ulfin muss sie auch noch gegen Mordred und Prinz Drogon antreten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2157243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323192500 +0100" stop="20230323195000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Die Wunder vor der Türe entdecken. Mit spannenden Geschichten und verblüffendem Wissen aus Natur, Umwelt und Technik begeistert &quot;Löwenzahn&quot; Kinder und Familien.Diesmal geht es um das Thema Glück.Fritz Fuchs sucht das Glück. Beziehungsweise sucht er einen geheimnisvollen Glücksbringer seiner Kusine Charlie, der laut Charlie &quot;wirklich funktioniert&quot;. Bevor sie mit dessen Hilfe jedoch die heiss ersehnte Weltreise gewinnen kann, wird er gestohlen. Nun ermittelt Fritz nach einem Dieb, der Dank des Amuletts gerade ganz besonders glücklich ist.Doch die Spur des Glücks ist nicht eindeutig. Jeder will glücklich sein, und doch versteht jeder unter Glück etwas anderes. Und Glück ist etwas Flüchtiges. Es kommt und geht.Selten hat man es dann, wenn man es braucht. Wie also kommt man dem Glück auf die Schliche? Und woran erkennt man wahres Glück?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/03/2157245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323195000 +0100" stop="20230323200000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200000 +0100" stop="20230323201000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Schloss Einstein &amp; Die Pfefferkörner - Auf Gangsterjagd: Backstage: Am Set von Schloss Einstein erlebt Ben diesmal spannende Actionszenen, denn es ist Krimizeit am Internat! Er schaut hinter die Kulissen des Crossovers von &quot;Schloss Einstein &amp; Die Pfefferkörner - Auf Gangsterjagd&quot;. Ben trifft nicht nur die Gangster, sondern auch Lou und Cihan von Die Pfefferkörner sowie Matilda alias Einsteinerin Joyce, die den Gangstern richtig Dampf machen darf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323201000 +0100" stop="20230323210000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (3/20)</title>
<desc lang="fr">Am zweiten Tag in der Wildnis wollen die Jugendlichen wenigstens ein bisschen Körperpflege machen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2157246_A.jpg" />
</programme>