<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425060500 +0200" stop="20230425062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Einhorn / Das Turnier / Topmodel) S4 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Einhorn / Das Turnier / Topmodel»Das Einhorn: Molang und Piu Piu sammeln Feuerholz für den Winter. Dabei treffen sie plötzlich ein Einhorn, das sich im Wald verlaufen hat. Sie hören auf ihr Herz und bringen das Tier zurück in das legendäre Land der Einhörner. Das Turnier: Auf einem mittelalterlichen Markt liefern Molang und Piu Brot aus auf dem Dorfmarkt. An diesem Tag ist alles für das grosse Ritterturnier vorbereitet. Molang kann nicht widerstehen, sich die Lanzen einmal näher anzusehen und stürzt. Alle Lanzen fallen um und zu allem Unglück trifft Molang einen heran reitenden Ritter mit einer Lanze und der fordert ihn jetzt zum Duell heraus. Topmodel: Molang hat Spass daran, verschiedene Outfits vor Piu Piu anzuprobieren. Daher ist Piu Piu der Meinung, dass Molang ein exzellentes Topmodel abgeben würde!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2163850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425062000 +0200" stop="20230425063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Der Ausflug / Spuren im Beton) (22/170)</title>
<desc lang="fr">«Der Ausflug / Spuren im Beton»Der Ausflug: Heimlich, still und leise klettern die Schafe in den Bus. Als Bitzer merkt, was da passiert, brausen sie längst davon. Nur Shaun und das grosse dicke Schaf sind noch dort, wo sie hingehören. Während der Wachhund hinter der Herde her hetzt, amüsieren sich die Ausreisser schon bestens auf der Kirmes. Und Shaun muss dem Bauern vorgaukeln, alles sei wie immer in bester Ordnung. Spuren im Beton: Bloss nicht auf den Hof gehen! Wachhund Bitzer soll aufpassen, dass niemand auf den frischen Zement latscht, der dort liegt. Natürlich hält sich kein Schaf daran. Das grosse dicke Schaf bleibt prompt im Zement stecken. Shaun verzweifelt: Wie kommt Shirley da jemals wieder raus, und was passiert, wenn der Bauer zurück kommt und sieht, was die Herde aus seinem Zement gemacht hat?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1891353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425063000 +0200" stop="20230425063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni machen einen Ausflug ins Grüne. Doch Kikaninchen ist enttäuscht und will wieder nach Hause. Was nun? Ein Schmetterling rettet die Stimmung und am Ende geniessen sie die Aussicht von einem Berg.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425063500 +0200" stop="20230425065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Der zauberhafte Normansky / Der Feuer-Hund 2000) S9 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Der zauberhafte Normansky / Der Feuer-Hund 2000»Der zauberhafte Normansky: Norman möchte eine spektakuläre Zaubershow vorführen, aber dafür steckt er viel zu viele Elektrogeräte in eine ungesicherte Steckdosenleiste. Währenddessen machen Sam und die anderen Feuerwehrleute gerade ihre Rettungseinsatz-Prüfung bei Hauptbrandmeister Boyce. Elvis versagt in allen Punkten. Kann er das beim echten Einsatz wieder gutmachen? Der Feuer-Hund 2000: Joe und Arnold haben den &quot;Feuer-Hund 2000&quot; gebaut. Dieser Roboter-Hund soll Feuerwehr-Aufgaben übernehmen, die für Schnuffi zu gefährlich sind. Doch der Roboter ist leider noch nicht ausgereift und sorgt für Chaos. Norman versucht als Superheld &quot;Norman-Man&quot; die Lage in den Griff zu bekommen. Er glaubt, dass er tatsächlich Superkräfte entwickelt hat. Nur ist er gar nicht so unsichtbar, wie er dachte. Kann er den Roboter-Hund trotzdem aufhalten?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1842190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425065500 +0200" stop="20230425072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wieso haben Schmetterlinge einen Rüssel?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten gibt es heute eine bunte Mischung. Der Buchstabe &quot;R&quot; zeigt, was man alles aus ihm machen kann. Hendrik, Kulo und ihre Freunde veranstalten ein wildes Strassenrennen. Nulli und Priesemut möchten in Urlaub fahren und können sich einfach nicht entscheiden, was sie einpacken sollen. Auch Anke und Denis brauchen dringend Ferien. Ganz einfach: sie tauschen die Zimmer! Ausserdem wird ganz nah gezeigt, dass auch Schmetterlinge einen Rüssel haben. Und zum Schluss hat Knolle noch ein schwungvolles Gedicht für Tanja.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/19/2182376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425072000 +0200" stop="20230425074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Pitschnass in Polen / Stäbchen-Jagd in Japan) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Pitschnass in Polen / Stäbchen-Jagd in Japan»Die jungen Katzen Ollie und Moon erleben gemeinsam spannende Abenteuer. Die beiden sind beste Freunde, die sehr verschieden sind. Während Moon eher abenteuerlustig ist, neigt Ollie häufiger dazu, auf Nummer sicher zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425074500 +0200" stop="20230425080600 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Beste Freunde: Abby hilft Elmo bei der Suche nach einem Freund und Ernie schläft heute woanders, hat aber etwas Wichtiges vergessen. Ausserdem teilt Krümel seinen Keks schweren Herzens mit Abby, die Geschwister Edgar und Rosa machen einen Film und Susi Schraube bastelt eine Geschenke-Einpack-Maschine.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/23/1764898_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425080600 +0200" stop="20230425081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni schnipseln ein lustiges Wildschwein. Das Wildschwein hat Hunger und kocht sich Spaghetti. Welche Sosse mag es wohl am liebsten?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425081000 +0200" stop="20230425082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Der muffelige Stein / Das Fragespiel) (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Der muffelige Stein / Das Fragespiel»Der muffelige Stein: Pip und Posy zeigen Jamila einen bemalten Stein mit grummeligem Gesicht. Er muss zurück ins Bett, damit er wieder fröhlich wird, beschliessen die Drei. Aber wer führt die Aktion an? Pip? Eigentlich sollte Pip die &quot;Rettungs-Expedition&quot; leiten. Aber im Laufe der Aktion übernehmen alle anderen seine Aufgaben und Pip kann nur noch zuschauen. Das macht ihn sehr traurig. Posy lässt sich etwas einfallen, damit sich Pip wieder gebraucht fühlt. Das Fragespiel: Frankie hat sich ein Fragespiel ausgedacht - Pip und Posy gegen Zac und Jamila. Letztere gewinnen und Pip ist enttäuscht. Er braucht eine Pause. Posy unterstützt ihn dabei sehr charmant. Verlieren fällt Pip sehr schwer, besonders, wenn das Ergebnis so knapp ausfällt wie in Frankies Spiel. Er möchte nicht weiter raten, sondern braucht Zeit zum Nachdenken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2162845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425082500 +0200" stop="20230425084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (In der Spielzeugfabrik / Alter Hase, neuer Trick) (50/104)</title>
<desc lang="fr">«In der Spielzeugfabrik / Alter Hase, neuer Trick»In der Spielzeugklinik (50). Beim Spielen hat Max aus Versehen Anna, die Lieblingspuppe Zoés, vom Regal geworfen. Nun fehlt ihr ein Arm. Es stellt sich heraus, dass die Puppe schon länger kaputt ist und Max keine Schuld trifft! Dank des Zauberschranks sind die drei Freunde diesmal Doktor, Krankenschwester und Pfleger in einer Spielzeugklinik. Viele Patienten warten auf Doktor Zoé und ihr Team und alle müssen geheilt und repariert werden. Originaltitel: &quot;No Bodys's Perfekt&quot; Alter Hase, neuer Trick (51). Es regnet wie aus Eimern und Herr Regenwolke lässt sich mit keinerlei Tricks dazu bewegen, weiterzuziehen. Logisch, dass auch alle Freunde von Zoé lieber zu Hause geblieben sind. Keiner wagt auch nur einen Schritt nach draussen. Also müssen sich Zoé und QuackQuack alleine vergnügen. Doch zum Glück gibt's ja den Zauberschrank!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/20/2182377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425084800 +0200" stop="20230425085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen findet einen Kreisel. Daraus wird mit etwas Fantasie schnell ein Nest für die Vögel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425085000 +0200" stop="20230425091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Aufprall mit Folgen / Was ist nur mit Dornwald los?) (14/39)</title>
<desc lang="fr">«Aufprall mit Folgen / Was ist nur mit Dornwald los?»Aufprall mit Folgen: Petronella Apfelmus weiss leider nicht mehr, dass sie Petronella Apfelmus ist, weil ihr ihr Hexenbuch auf den Kopf gefallen ist. Und dann steht auch noch die Oberhexe Pestilla vor der Tür. Pestilla hat sich den Arm verstauchelt und kann ihren Zauberstab nicht mehr schwingen. Sie würde gerne von Petronella behandelt werden. Aber die bräuchte selber eine hexenärztliche Behandlung. Was ist nur mit Dornwald los?: Eigentlich möchte Petronella Dornwald von seinen Wehwehchen kurieren. Aber der Schrat trinkt die ganze Medizin auf einmal und bekommt ein noch grösseres Problem: Er miaut nun wie eine Katze! Dummerweise lockt das klägliche Miauen vom verhexten Dornwald Maike Kuchenbrand in den Garten. Sie denkt, eine Katze stecke in der Dornenhecke fest.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/39/2006370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091000 +0200" stop="20230425091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Dr. Brumm (Dr. Brumm fotografiert) S2 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm fotografiert»Dr. Brumm fotografiert: Dr. Brumm macht das, was er immer macht, wenn er sich an schöne Momente mit seinen Freunden erinnern möchte: Ern blättert das dicke Fotoalbum durch. Mit Bibi und Pottwal schaut er sich alte Fotos an, als Bibi auffällt, dass es gar kein Foto mit ihr gibt. Das geht natürlich gar nicht. Also muss ein gemeinsames Foto her. Gesagt getan. Doch es geht einfach immer schief mit dem Selfie, egal, mit welchen Hilfsmitteln sie es versuchen. 99 Fotos und auf keinem ist Bibi richtig zu sehen. Mit dem letzten Bild klappt es dann endlich, wenn auch auf abenteuerliche Weise mit Hilfe eines ferngesteuerten Hubschraubers und gegen Anstrengungen einer diebischen Krähe. Nun ist das Fotoalbum komplett.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091400 +0200" stop="20230425091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt erkundet Hai Anh mit Kikaninchen in Zwergengrösse eine blühende Wiese. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091500 +0200" stop="20230425092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Lina malt ein Ratebild: Lina malt ein Ratebild. Dann malen Lia und Ottilia ein Weihnachtsbild und rufen die Zuschauerkinder dazu auf, selbst kreativ zu werden und auch ein Weihnachtsbild zu malen. Yunde baut einen Drachen und im Museum sind Steckkatzen zu sehen, die Zuschauerkinder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/20/2182380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425092500 +0200" stop="20230425093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Klettern) (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Klettern»Klettern: Schwarzbären sind ausgezeichnete Kletterer, aber das bedeutet nicht, dass ihre Jungen diese lebenswichtige Fähigkeit nicht üben müssen. Riesenotter-Kinder müssen die Kunst erlernen, an schlammigen Flussufern hinaufzuklettern, um ihr Territorium zu markieren und seine Grenzen aufrechtzuerhalten. Und junge Steinböcke werden auf einer Klippe geboren. Um Wasser und Pflanzen zum Essen zu finden, müssen sie lernen, an den steilen Felswänden nach unten zu klettern.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1975067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425093500 +0200" stop="20230425101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Die Weisheitskröte / Frostige Zeiten / Mannschaftslos) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Weisheitskröte / Frostige Zeiten / Mannschaftslos»Die Weisheitskröte: König Babar und Badou machen sich mal wieder auf in die Krokodilsümpfe. Diesmal ist der Anlass der Reise die Wahl des neuen Bosses der Krokodilsümpfe. Der wird bislang immer von einem sehr alten Krokodil bestimmt. Während des Festessens vor der Wahl versucht Dieter, Theo den Nachtisch wegzunehmen. Als Badou dagegen protestiert, schiebt Dieter die Weisheitskröte vor, die dies angeblich bestimmt habe. Diese weise, sprechende Kröte war bislang nur eine Krokodil-Legende. Doch Dieter behauptet, die Kröte im Sumpf entdeckt zu haben. Badou versteht schnell, dass es sich dabei um einen Trick handelt. Denn diese Kröte sagt stets nur ein Wort, das wie ein gequaktes &quot;ja&quot; klingt. Dieses System versteht auch Botschafter Krokodilus schnell.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/33/1983110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425101000 +0200" stop="20230425101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte über ein Mädchen, das so gern eine Katze hätte. Anni fällt sofort Clara ein, die ihre Mama jeden Tag nach einer Katze fragt. Endlich erfüllt sich ihr grösster Wunsch und die Mieze ist sogar ein kuscheliger Beschützer, wenn es draussen blitzt und donnert. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425101500 +0200" stop="20230425110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Bill in Rosa / 3, 2, 1...Abflug! / Einmal zum Mitnehmen, bitte! / Das Zauberhalsband) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Bill in Rosa / 3, 2, 1...Abflug! / Einmal zum Mitnehmen, bitte! / Das Zauberhalsband»Bill in Rosa: Ming und Plüsch haben sich von Rockys &quot;Modewahn&quot; anstecken lassen und ihr alter Freund Bill ist auf einmal Luft für die beiden. Mit Caros Hilfe will Bill sich ein superschickes Halsband basteln - aber dabei fällt ein ganzer Eimer rosa Farbe auf sein Fell und er sieht aus wie ein rosa Plüschtier. Bobby gelingt es nicht, die Farbe abzuwaschen. Beschämt will Bill sich verkrümeln, aber da entdeckt ihn die Journalistin eines exklusiven Hundemagazins und besteht darauf, den supercoolen Bill aufs nächste Titelblatt zu bringen. 3, 2, 1...Abflug!: Mit Luna Blubber Brause können Haustiere eine Reise zum Mond gewinnen. Bobby möchte, dass Bill und Caroline sich für dieses Abenteuer qualifizieren und startet sofort mit einem strengen Training für zukünftige Astronauten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2162619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425110000 +0200" stop="20230425111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425111500 +0200" stop="20230425122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Tom einen Schulstreik anzettelte / Wie Tom und Huck einem Alligator halfen / Wie Tom eine böse Vorahnung hatte) (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Tom einen Schulstreik anzettelte / Wie Tom und Huck einem Alligator halfen / Wie Tom eine böse Vorahnung hatte»Wie Tom einen Schulstreik anzettelte: Tom und seine ganze Klasse streiken! Sie haben genug von den Gemeinheiten ihres Lehrers Dobbins. Zuerst bestraft er sie für jede Kleinigkeit. Und dann weigert er sich auch noch, Huck für die Reparatur des Schuldachs zu bezahlen. Erst wenn Dobbins die Strafarbeiten zurücknimmt und seine Schulden begleicht, sind sie wieder bereit, zurückzukommen. Doch Dobbins bleibt stur. Bis Tom den Grund für das gemeine Verhalten seines Lehrers herausfindet. Wie Tom und Huck einem Alligator halfen: Na sowas! Der ausgewachsene Alligator, auf den Tom beim Angeln trifft, entpuppt sich als zahm. Huck kennt &quot;Ali&quot; schon lange. Er ist in Sorge, denn der Alligator hat eine Wunde, die behandelt werden muss. Als ihn Sid auch zu Gesicht bekommt, trägt er zuhause zu dick auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/26/1835899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425122000 +0200" stop="20230425123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Mon amie Mashuko) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Mon amie Mashuko»Roboterfreunde: Mascha hat eine Roboterpuppe geschenkt bekommen. Maschuko ist eine begnadete Tänzerin. Als Mascha dem Bären ihr neues Wunder vorstellen will, findet sie ihn in völligem Chaos. Er hat sein Häuschen verwüstet, als er gleichzeitig waschen, bügeln, kochen und fernsehen wollte. Der Bär braucht auch einen Roboter. Dummerweise delegiert dieser den Bären. Erst als Mascha mit Maschuko erscheint, hat der Bär endlich seine Ruhe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2122959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425123000 +0200" stop="20230425125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Jon Nummer 2 / Jons Serienidee) S4 (50/54)</title>
<desc lang="fr">«Jon Nummer 2 / Jons Serienidee»Jon Nummer 2: Jon fährt zwei Tage auf eine Comic-Messe. Odie ist darüber so unglücklich, dass Garfield beschliesst, ihm mit Hilfe eines Luftballons einen Ersatz-Jon zu basteln. Odie ist begeistert. Doch als der Ersatz-Jon von einem Sturm davongeweht wird und Odie ihm nachrennt, hat Garfield alle Hände voll zu tun, das Schlimmste zu verhindern. Jons Serienidee: Im Park trifft Jon zufällig Tyler Edge, einen superreichen Geschäftsmann, vom dem man sagt, dass alles, was er produziert, ein Erfolg wird. Umso begeisterter ist Jon natürlich, als Tyler ihm sagt, er solle mal mit einer Idee für einen Comic bei ihm vorbeischauen. Zu Hause macht sich Jon sofort an die Arbeit. Aber ihm fallen nur durchgeknallte Sachen ein. Garfield und Odie erinnern ihn schliesslich daran, dass Tyler gesagt hat, Jon solle etwas zeichnen und schreiben, was er kenne.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125500 +0200" stop="20230425131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Kalt gestellt / Aus der Tiefe) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Kalt gestellt / Aus der Tiefe»Kalt gestellt: Axel ignoriert ständig die Ratschläge und Warnungen seiner Freunde. Genauso wie Eis-Crusher, der bei den Power Players auftaucht und sie zu einem Spiel herausfordert. Doch dank Slobot finden die beiden Rivalen bald heraus, dass es manchmal sinnvoll ist, erst zu denken und dann zu handeln... Aus der Tiefe: Axel und Luca sind allein zu Hause. Sie ahnen nicht, dass Doktor Nautilus eine äusserst angriffslustige Pflanze mit Tentakeln erschaffen hat, die durch die Abflussrohre ins Haus einfällt... Axel und die Power Players müssen schnell reagieren, ohne dass Luca einen Verdacht schöpft!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1838390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425131500 +0200" stop="20230425134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Matilda sieht doppelt / Piraten-Sitting) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Matilda sieht doppelt / Piraten-Sitting»Die &quot;Schwarzwurz&quot;, das Piratenschiff der Jolley-Rogers, ist sicheres Zuhause für den Piraten-Opa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425134000 +0200" stop="20230425141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Vertauscht) S18 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Vertauscht»Vertauscht: Ein Unbekannter versucht, in die Schneiderei von Jets Mutter einzubrechen - und in einem Paket aus Myanmar befinden sich statt wertvoller Lotusseide nur wertlose Stoffpuppen. Hatte es der Einbrecher vielleicht auf die Seide abgesehen? Cam Lys besonders aufmerksamer Nachbarn Fabio konnte den Einbruch in letzter Minute verhindern, doch Jet ist skeptisch: Fabio scheint etwas zu verbergen; warum sonst sollte er sie ständig so beobachten? Es kommt Fahrt in die Ermittlungen als die Pfefferkörner im Inneren der Puppen Schildkröten-Babies finden; offenbar haben sie es mit gefährlichen Tierschmugglern zu tun. Die sind mittlerweile in der Schneiderei aufgetaucht und wollen ihr Paket zurück; und das nicht gerade auf die freundlichste Art. Die Pfefferkörner stellen ihnen eine gewagte Falle...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/35/2002459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425141000 +0200" stop="20230425143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1045/1052)</title>
<desc lang="fr">Das Projekt von Io, Leon und Joyce steckt in einer Sackgasse und während Joyce Frau Schiller ablenkt, legen Io und Leon im Internat eine Nachtschicht ein. Fabienne weigert sich ihren Prank an Massuda zuzugeben, woraufhin die zum Gegenangriff ausholt. Auch Marlon sieht mal wieder eine Nachtschicht auf sich zukommen. Bis Joel ihn auf die Idee bringt, aus seinem Fehler eine Tugend zu machen. Ob Sirius und Chiara Marlons doppeltes Spiel bemerken?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/34/2181597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425143500 +0200" stop="20230425150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1046/1052)</title>
<desc lang="fr">Nesrin und Annika geniessen &quot;erprankte&quot; Ferien, bis Joel ihnen Regel 23 aus der Regula zeigt: Es gibt keine Prank-freie Zeit. Nesrin beginnt Verdacht zu schöpfen. Casper ist eifersüchtig, dass Mikka und Reena sich so gut verstehen und grätscht dazwischen. Julia ist verzweifelt: Aus Mangel an Alternativen spielt Noah die Hauptrolle in seinem Film selbst und das funktioniert so überhaupt nicht. Müssen sie den Film abschreiben, bevor er gedreht ist?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425150000 +0200" stop="20230425155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Im Falle einer Ablehnung / Die Dinnerparty) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Im Falle einer Ablehnung / Die Dinnerparty»Im Falle einer Ablehnung: Nyela beschliesst, Sam ihre Gefühle zu gestehen, doch als sie erfährt, dass Sam und Neisha zusammen sind, verwirft sie den Plan. Aber Sam fordert Neisha auf, reinen Tisch zu machen. Sie soll mit ihren Lügen aufhören, denn die beiden sind kein Paar. Daraufhin will Nyela Sam endlich sagen, dass sie ihn mag und hofft, dass er ihre Gefühle erwidert. Sams Reaktion lässt Neyla irritiert zurück. Die Dinnerparty: Zwischen Nyela und Sam herrscht unangenehme Stimmung, seit sie ihm ihre Gefühle gestanden hat. Um ihre Freundschaft zu retten sucht Nyela nach einer Lösung. Als die Studenten eine Hausarbeit über Künstlergruppen schreiben sollen, entdeckt Nyela ein Foto eines Pariser Künstlerzirkels aus den 1920er Jahren und schlägt eine Dinnerparty in diesem Stil vor. Kann sie damit wenigstens ihre Freundschaft retten?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/25/1735058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425155000 +0200" stop="20230425163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Söckchen / Leckermaul) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Söckchen / Leckermaul»Der alte Clown Pakito und sein Pferd Söckchen sind in der Stadt und bereiten ihren letzten Auftritt vor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1915132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425163000 +0200" stop="20230425165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (L'ennemie intérieure/ Home sweet home) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«L'ennemie intérieure/ Home sweet home»Übernachtungsgast Rachel, Wendys Erzfeindin, spielt der Familie die Brave vor und schmeichelt sich bei allen ein.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425165500 +0200" stop="20230425174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Die Mutprobe / Die verschollene Goldmine) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Mutprobe / Die verschollene Goldmine»Der ängstliche Jamba nimmt all seinen Mut zusammen, um seine von gefährlichen Affen entführte Schwester zu retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/04/2084188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425174500 +0200" stop="20230425181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Das Wunder von Köln / Scharfe Sache) S1 (11/12)</title>
<desc lang="fr">«Das Wunder von Köln / Scharfe Sache»Das Wunder von Köln: Jan &amp; Henry machen einen Ausflug nach Köln und geraten direkt in einen neuen Kriminalfall. Jemand hat eine Statue vom Kölner Dom gestohlen. Die beiden Erdmännchen sind sich sicher, dass die Täter zwei Touristenkühe sind, die sich äusserst auffällig benehmen. Oder war es vielleicht doch der Dom-Restaurator (Jörg Kernbach) selbst? Scharfe Sache: Jan &amp; Henry werden vom Kommissar (Michael Kessler) in ein Restaurant eingeladen. Dort ereignen sich seltsame Dinge. Jemand hat alle Speisen mit Chilis verwürzt, so dass sämtliche Gäste vor lauter Schärfe kaum noch Luft bekommen. Wer steckt dahinter? Die überforderte Kellnerin (Gabi Weiss) oder ein nicht bedienter Hase? Die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry gehen der Sache auf den Grund.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/30/1901757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425181000 +0200" stop="20230425183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Meisterdetektive / Frau Dachs hat Geburtstag) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Meisterdetektive / Frau Dachs hat Geburtstag»Meisterdetektive: Mit einer detektivischen Meisterleistung, findet Löffel Frau Dachs' verlorenen Kochlöffel wieder. Alle sind beeindruckt - bis auf Socke. Er sei mindestens ein genau so guter Detektiv. Leider gibt es keinen weiteren Fall, den es zu klären gäbe. Bis Socke etwas nachhilft ... Frau Dachs hat Geburtstag: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/32/1992223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425183500 +0200" stop="20230425184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Ein Hoch auf die Kunst) S2 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Hoch auf die Kunst»Ein Hoch auf die Kunst: Ohne ihn zu informieren, meldet Celestine Ernest zu einem Musikwettbewerb an. Gleichzeitig bringt Ernest hinter Celestines Rücken eins ihrer Bilder zu einer Ausstellung junger Künstler. Wie der Zufall so will, finden das Vorspiel und die Ausstellung am selben Abend statt. Bei beiden Veranstaltungen scheitern Ernest und Celestine, weil die Teilnahmebedingungen sie ausschliessen. Erst nach Augustins Studium der Vorschriften können beide antreten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425184700 +0200" stop="20230425185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Baumkrone: Nur der König des Waldes trägt eine Krone - so oder so ähnlich erklärt Professor Juri das Thema des Tages: die Baumkrone.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425185000 +0200" stop="20230425190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Das Schwein&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Das Schwein&quot;»Meine Schmusedecke: Das Schwein: Das Schwein auf meiner Schmusedecke hat ein Problem: es möchte nicht duschen! Werden seine Freunde eine Lösung finden und ihm helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1793633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425190000 +0200" stop="20230425192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Eingeschlumpft! / Design oder nicht sein) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Eingeschlumpft! / Design oder nicht sein»Eingeschlumpft!: Da Fürchti eine wahnsinnige Angst vor Geistern hat, lässt er sich sein Haus von Handy geistersicher machen. Allerdings hat der es mit der Haustür etwas zu gut gemeint, denn die lässt sich nun von innen nicht mehr öffnen. So kommt es, dass die beiden zusammen mit Schlaubi und Blüte im Haus eingesperrt sind. Da es zudem schallisoliert ist, können sie auch keine Hilfe herbeirufen. Verzweifelt suchen die vier nach einem Ausweg. Design oder nicht sein: Beauty und Zwirni wollen gemeinsam ein neues Schlumpfoutfit kreieren. Doch Jokey stibitzt den Entwurf und verändert ihn. Beauty fühlt sich daraufhin von Zwirni hintergangen. Sie beschliessen, jeder für sich zu arbeiten und auf einer Modenschau gegeneinander anzutreten. Als beide vermeintlich das Design des anderen kopiert zu haben scheinen, streiten sie erneut.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425192500 +0200" stop="20230425195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Tierische Rekorde: Die schnellsten Läufer, die geschicktesten Kletterer und besten Seher sind: keine Menschen, sondern Tiere! Doch wie nah kommen wir an die Spezialisten des Tierreichs heran? PUR+ macht den Test. Mit unserem hoch entwickelten Gehirn versuchen wir Menschen Erfindungen zu schaffen, die den tierischen Fähigkeiten Konkurrenz machen. Können wir durch besondere Ausrüstung und Technik so geschickte Kletterer wie der Steinbock werden? Warum sehen wir Menschen nicht so gut wie Adler, die sogar noch aus 1000 Meter Entfernung ihre Beute erkennen? Schaffen es Geparden, so schnell wie ein Auto zu rennen? Und welches Tier kann sogar so schnell wie ein Formel-1-Rennwagen werden? Diesen und mehr Fragen geht &quot;PUR+&quot; - Moderator Eric Mayer zusammen mit Experten - und natürlich mit tierischen Profis - auf den Grund!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/12/2182392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425195000 +0200" stop="20230425200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425200000 +0200" stop="20230425201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/1946964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201000 +0200" stop="20230425203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (10/16)</title>
<desc lang="fr">Kaviar zwischen den Zähnen: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425203500 +0200" stop="20230425210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Halbzeit in der Jungs-WG: Heute ist Sport angesagt bei den fünf WG-Bewohnern - der Tag beginnt mit einer Partie Tennis. Am Nachmittag geht es dann zu einem Wasserball-Match! Und Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy treten gegen richtig starke Gegner an - ein eingespieltes Mädchen-Team!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/27/2176738_A.jpg" />
</programme>