<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402061000 +0200" stop="20230402064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Mein Freund, der Delfin / Ein Kaktus kommt selten allein / Das Geburtstagsgeschenk) S1 (20/62)</title>
<desc lang="fr">«Mein Freund, der Delfin / Ein Kaktus kommt selten allein / Das Geburtstagsgeschenk»Mein Freund, der Delfin: Mouk und Chavapa treffen in Venezuela ihre Freunde Raina und Joropo. Sie brechen mit dem Kanu mit Joropo zu dessen Dorf auf. Unterwegs entdecken sie einen rosaroten Delfin, der sich in einem Netz verfangen hat. Während Mouk und Joropo auf der Suche nach einem Schneidegerät sind, bleibt Chavapa bei seinem neuen Delfinfreund, den er Billy tauft. Als Mouk und Joropo zurückkommen, können sie Billy, den Delfin aus dem Netz herausschneiden und ins tiefere Wasser tragen. Er freut sich über die neu gewonnene Freiheit - doch nun ist das Kanu weg und treibt den Fluss hinunter! Wie sollen die Jungs nun weiterkommen? Ein Kaktus kommt selten allein: Mouk und Chavapa sind in Arizona. Sie besuchen Tuscon, der mit seiner Mutter Sedona in einem Earthship in der Wüste lebt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/35/1955124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402064500 +0200" stop="20230402071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Sandkuchen in der Sahara / Chinaböller / Spiel auf Zeit in Greenwich) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Sandkuchen in der Sahara / Chinaböller / Spiel auf Zeit in Greenwich»Sandkuchen in der Sahara: Team Doki will einen Ausflug an den Strand machen, um Sandburgen zu bauen, doch dann fängt es an zu regnen. Otto schlägt vor, in die Wüste Sahara zu fliegen. Dort gibt es viel Sand und es regnet so gut wie nie! Doch als Team Doki dort ankommt, merkt Otto schnell, dass der Sand viel zu trocken ist, um damit Sandburgen zu bauen. Wo aber soll Team Doki nun in der Wüste Wasser herbekommen? Chinaböller: Dandan aus China lädt Team Doki an Silvester zu sich ein, um mit ihr vor Ort das chinesische Neujahrsfest zu feiern. Denn Zuhause bei Team Doki wurde das Feuerwerk wegen zu starkem Schneetreiben abgesagt. Doch als Doki und seine Freunde nach China fliegen und sich schon auf die Neujahrparade freuen, erfahren sie, dass das chinesische Neujahr erst in drei Wochen zum Beginn des nächsten Neumonds beginnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/32/2161557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402071500 +0200" stop="20230402074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Delfine in Not / Wertvolle Nashörner) (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Delfine in Not / Wertvolle Nashörner»Das Green Team wird beim Baden von einem jungen Delfin überrascht. Sie spielen augelassen, bis zwei Männer auftauchen und den Delfin fangen und wegschleppen. Die Kinder setzen alles daran, ihn zu finden und entdecken durch die Hilfe aus dem Blog eine Bauruine, ein nicht fertig gestelltes Delfinarium. Dort werden die Tiere solange eingesperrt, bis sie heimlich in alle Welt verkauft werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/32/2161558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402074000 +0200" stop="20230402082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mein bester Freund Marlon (Der Neue / Die Petze / Der Hecht) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Neue / Die Petze / Der Hecht»Der Neue: Marlon und Hugo sind beste Freunde. Nachdem Hugo wieder einmal bei Marlon übernachtet hat, gehen die beiden Freunde auf den Fussballplatz zum Kicken. Dort treffen sie auch ihre Freunde Yousef und Alice - und einen unbekannten Jungen, der Marlon mit seinen unglaublichen Tricks mit dem Fussball beeindruckt. Hugo hingegen ist an seinen Kunststücken weniger interessiert. Die Petze: Sander steht vor seiner neuen Klasse. Als er sich vorstellt, berichtet er von seinen Hobbys Fussball und Taekwondo. Lehrerin Beate bittet ihn, sich neben Marlon zu setzen. Hugo, der allein in der Reihe hinter ihnen sitzt, petzt, als Sander unerlaubterweise Süssigkeiten während der Stunde auspackt. Es kommt zum Streit zwischen den Freunden. Der Hecht: Jeder darf etwas Besonderes von Zuhause in die Schule mitbringen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/33/2161560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402082000 +0200" stop="20230402083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Freizeitparks der Zukunft: Kribbelnde Action, exotische Shows, grenzenloser Spass - das versprechen moderne Freizeitparks. Immer mehr Familien vergnügen sich dort! Wie werden diese Freizeitparks in Zukunft aussehen? Ist schon alles ausgereizt? Geht es noch höher, schneller, rasanter? Und ist virtuelle Realität dabei der aktuelle Trend? Felix loopt sich durch Achterbahnen, fällt in rasenden Gondeln und kreischt auf riesigen Schaukeln.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/33/2161561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402083500 +0200" stop="20230402085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Verrückt nach TikTok?: Filter, Tänze, Trends &amp; Challenges - die App TikTok ist eine Wundertüte voll mit Inhalten, die besonders populär bei Jugendlichen ist. Doch auch in Gruppenchats der unter 13-Jährigen werden TikToks untereinander geteilt. Sich von der App loszureissen, ist unmöglich! Und je länger man sie nutzt, desto höher ist die Wahrscheinlichkeit, auch Inhalte zu sehen, die nicht guttun oder sogar gefährlich werden können. Aber woran liegt der grosse Erfolg von TikTok? Mit Hilfe eines Experiments erklärt Soraya, welche Geheimtechniken TikTok - personifiziert und gespielt von YouTuber und TikToker Robbubble - nutzt, um uns bei der Stange zu halten. Soraya zeigt dabei nicht nur, wie der TikTok-Algorithmus funktioniert, sondern auch, was Kinder tun können, sollten sie Videos gezeigt bekommen, die ihnen ein schlechtes Gefühl geben.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/04/2159737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402085000 +0200" stop="20230402090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Hobby Horsing - Reiten auf dem Steckenpferd: Bei neuneinhalb hält Robert heute die Zügel in der Hand und galoppiert los... auf einem Steckenpferd! Ja, richtig gelesen. Robert probiert die Trendsportart Hobby Horsing aus - unter Anleitung von Melina und Rebecca. Die beiden sind begeisterte Hobby Horse-Reiterinnen und zeigen Robert, worauf es bei dieser Sportart ankommt. So viel sei schon mal verraten: Hobby Horsing sieht vielleicht erstmal witzig aus, aber beim Training hat Robert nix zu lachen. Reiten und Springen auf dem Steckenpferd ist nämlich richtig anstrengend! Wie Robert sich auf dem Steckenpferd schlägt? Und wie aus einer neuen Erfindung wie Hobby Horsing eine anerkannte Sportart wird? Das zeigt diese Folge neuneinhalb!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402090000 +0200" stop="20230402092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Wer auf der Ostsee auf Fischfang gehen möchte, muss richtig früh aufstehen. Fischer Kai und Tobi stechen schon im Morgengrauen in See. Es heisst: Flundernetze einholen. Flundern, das sind Plattfische. Und die müssen Kai und Tobi per Hand aus dem Netz puhlen. Zeit genug für Tobi die erste Checkerfrage zu checken: Warum haben Fischstäbchen keine Gräten? Am Fluss Lech trifft Tobi Fliegenfischer Niki. Bei dieser Art zu Angeln benutzt man eine besondere Art von Köder. Wie Insekten sehen die aus. Sieht cool aus, das Fliegenfischen, aber ob man damit auch wirkliche einen Fisch fangen kann?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/34/2161563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402092500 +0200" stop="20230402095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moley (Mauli ausser Rand und Band (1+2)) (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Mauli ausser Rand und Band (1+2)»Mauli ausser Rand und Band (1): Beim Spielen mit Mauli zerreisst Moley aus Versehen eine Seite. Das bekommt Mauli gar nicht gut und so zaubert er bei jedem Nieser willkürlich um sich. Moley und Dotty machen sich auf den Weg zum mystischen Mull, um Mauli zu reparieren. Mauli ausser Rand und Band (2): Nachdem Mauli nun schon so gut wie ganz Maulwurfhausen in Würmer verwandelt hat, versuchen Moley und Dotty ihn aufzuhalten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/34/2161565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402095000 +0200" stop="20230402101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Das Monster der Pontypandy-Berge / Die gruselige Kutschfahrt / Die Jagd nach dem Fleckenrochen) S13 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Monster der Pontypandy-Berge / Die gruselige Kutschfahrt / Die Jagd nach dem Fleckenrochen»Das Monster der Pontypandy-Berge: Moose hat gruselige Geräusche im Wald gehört. Für Hannah und Norman ist klar, dass es sich dabei nur um das Monster der Pontypandy-Berge handeln kann. Zusammen mit Ellie starten sie ihre Ermittlungen, während Frau Chen und Gwendolyn ein Entspannungswochenende im Wald machen. Auf der Flucht vor den unheimlichen Geräuschen, verursachen ihre Aroma-Kerzen jedoch ein Feuer. Sam und die anderen müssen verhindern, dass es zu einem Waldbrand kommt! Die gruselige Kutschfahrt: In Pontypandy ist Stadtfest. Hannah bietet mit Sarah Kutschfahrten an. Aber Norman findet das entschieden zu langweilig. Er will daraus eine &quot;gruselige Kutschfahrt&quot; machen. Als spukender Geist von Pontypandy-Pete verkleidet, springt Norman vor dem Tier herum.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/51/2092347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402101500 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Mutter Willi / Majas Kuchenrezept) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Mutter Willi / Majas Kuchenrezept»Mutter Willi (25). Inhalt wird nachgereicht! Majas Kuchenrezept (26). Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/30/1943988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rudis Rasselbande (Die Möhrenpolizei / Kurz ausgeliehen) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Die Möhrenpolizei / Kurz ausgeliehen»Die Möhrenpolizei: Alarm! Jemand hat die Möhren aus Ottos Gemüsebeet geklaut! Rudi und Ella wollen den gemeinen Dieb fassen und sind ab sofort die Möhrenpolizei! Otto hat jedoch Zweifel, ob Ella und Rudi eine gute Polizei sind. Wer jagt denn Diebe mit einem Kescher und einer Sirene auf dem Kopf? Und ihr erster Verdächtiger ist ausgerechnet Otto selbst! Kurz ausgeliehen: Ein Notfall! Ella und Rudi brauchen dringend Ottos Werkzeug, um ihre Schaukel zu bauen. Doch Otto verleiht seine Sachen nur sehr ungern. Bekommt er sein Werkzeug auch bestimmt zurück? Das versprechen Ella und Rudi hoch und heilig. Doch dann passiert ihnen ein Missgeschick nach dem nächsten. Am Ende scheint Ottos Doppelmaulschlüssel unwiederbringlich verloren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/52/2079181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402110500 +0200" stop="20230402113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Wildes Kraut: Fritz Fuchs hat Besuch von Wirbelwind Freddy. Der Elfjährige ist versetzungsgefährdet, nur ein ganz besonderes Referat kann ihn noch retten. Klar, dass Fritz ihm hilft. Das Thema: Löwenzahn! Freddys ausgefallene Idee: &quot;Ich mache aus Löwenzahn einen Flummi&quot;. Bloss wie? Nur mit Fritz' Hilfe kann es gelingen, seinen Lehrer zu beeindrucken. Beide stürzen sich mit Feuereifer in die Pflanzen-Experimente. Hilfe kommt auch von einer geheimnisvollen Kräuterfrau.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/35/2161567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402113000 +0200" stop="20230402120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402120000 +0200" stop="20230402133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La belle et la bête</title>
<desc lang="fr">Wirt Hugo steht kurz vor dem Ruin, längst kann er die Pacht an Ritter Bertold nicht mehr bezahlen. Trost und Hilfe findet er bei seiner klugen und schönen Tochter Elsa, die von Ritter Bertold umworben wird. Als Hugo bei dem Versuch Geld aufzutreiben in einer geheimnisvollen Burg hinter den Nebeln des Waldes Unterschlupf findet, nimmt das Schicksal seinen Lauf. Unbedacht pflückt er im Schlossgarten eine Rose für Elsa. Plötzlich steht ein zähnefletschendes Ungeheuer, halb Mensch, halb Tier, vor ihm und fordert sein Leben als Sühne. Hugo rettet seinen Kopf, muss dem Biest aber das erste Lebewesen ausliefern, dem er zuhause begegnet. Zu allem Unglück ist das die geliebte Tochter, und sie muss nun die Schuld des Vaters begleichen. Das Biest nimmt die Schöne gefangen und will sie zur Hochzeit zwingen. Doch Elsa widersetzt sich.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/07/1708578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402133000 +0200" stop="20230402145500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Papa se plie en quatre</title>
<desc lang="fr">Der alleinerziehende Vater von vier Kindern, &quot;Pa&quot;, verliert von einem auf den anderen Tag seinen Job.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/35/2161569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402145500 +0200" stop="20230402154500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les grandes grandes vacances (Der Anfang vom Ende / Der Wind der Freiheit) (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Der Anfang vom Ende / Der Wind der Freiheit»Der Anfang vom Ende: Im Juni 1944 beginnt die Landung der Alliierten in Frankreich. Doch es dauert sehr lange, bis sich in der Gegend um Grangeville etwas tut. Während Pierre und Robert weiter im Widerstand aktiv sind, sollen sich die Robinsons zurückhalten. Eines Tages sprengt der Widerstand das Munitionslager der Deutschen in die Luft, woraufhin Oberst von Krieger sämtliche Leute aus dem Dorf und den umliegenden Höfen festnehmen lässt. Nur wenigen gelingt die Flucht: den Robinsons, Pierre, Robert, Monsieur Herpin und einigen Widerstandskämpfern. Während Durand das Versteck im Wald gefunden hat und es den Deutschen zeigt, bereiten sich Robert und seine Leute auf einen Angriff vor und Pierre und die Robinsons auf einen Sabotageakt. Beide Aktionen sollen helfen, die Gefangenen zu befreien.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2039833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402154500 +0200" stop="20230402161000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Das Adlerküken / Feuer in den Bergen) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Adlerküken / Feuer in den Bergen»Das Adlerküken: Amadeus hat ein grosses Ei gefunden. Es handelt sich scheinbar um ein Adlerei. Er möchte es für sich behalten. Adèle und Sebastian versuchen ihm beizubringen, dass das auf keinen Fall geht. Doch der Sturkopf lässt nicht ab von seinem Vorhaben. Adèle trickst Amadeus aus und tauscht das Ei unbemerkt gegen einen ähnlichen Stein aus. Die Kinder versuchen, das echte Ei zum Adlernest zurückzubringen. Doch Amadeus bemerkt den Betrug und verfolgt die beiden. Feuer in den Bergen: Sören bekommt von César ein Vergrösserungsglas und nimmt es mit auf einen Ausflug in die Berge. Als er es auf einer Wiese liegen lässt, bahnt sich eine Katastrophe an. Ein Feuer bricht aus. Die Kinder bemerken, dass es auf der Weide brennt und die Schafe in Gefahr sind. Mit Hilfe von Belle gelingt ihnen eine gewagte Rettungsaktion.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/36/2161571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402161000 +0200" stop="20230402163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Der alte Sultan) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Der alte Sultan»Der gutmütige, alte Hund Sultan soll ins Tierheim gebracht werden. Er schliesst darauf einen Pakt mit dem Wolf.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/27/1903799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402163500 +0200" stop="20230402170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Im Revier der Luchse) S2 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Im Revier der Luchse»Heute traut sich Pia ins Revier der Luchse. Die Raubkatze ist auf Samtpfoten unterwegs und so gut wie unsichtbar.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/20/1857094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402170000 +0200" stop="20230402172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Sport: Aus zwei wird eins!: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Bei &quot;1, 2 oder 3&quot; können die Fans zu Hause über HbbTV live mitspielen, und bereits ausgestrahlte Sendungen lassen sich auch online über 12oder3.de oder die ZDFtivi-App beim Videoquiz nachspielen. Wer noch nicht genug hat, kann im Zockerquiz quizzen ohne Ende. Für Vorschulkinder gibt es auf zdftivi.de und in der ZDFtivi-App das Angebot &quot;Moin Piet - Quiz mit Quatsch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/37/2161572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402172500 +0200" stop="20230402180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Blick in die Zukunft / Cousine Petunia / Garfield im Land der Träume) S4 (36/54)</title>
<desc lang="fr">«Blick in die Zukunft / Cousine Petunia / Garfield im Land der Träume»Blick in die Zukunft: Der verrückte Wissenschaftler, Dr. Bonkers hat eine Brille erfunden, mit der man in die Zukunft schauen kann. Als seine Assistentin die Brille im Park liegenlässt und Garfield sie findet, kann unser beleibter Freund einige Minuten in die Zukunft sehen. Dass das nicht nur positive Konsequenzen hat, liegt auf der Hand. So hat Garfield bald schon alle Hände voll zu tun, vermeintlich schreckliche Ereignisse in der Zukunft zu verhindern. Cousine Petunia: Minerva und Drusilla sind mal wieder zu Besuch. Doch statt Garfield und Odie wie üblich mit Verkleidungsspielen zu quälen, sind sie diesmal merkwürdig still. Woran kann das nur liegen? Garfield findet schnell heraus, dass die Zwillinge von einem Mädchen namens Greta gemobbt werden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/24/1896849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402180000 +0200" stop="20230402181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich will Musik machen! / Ich will mein Heim umgestalten!) (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich will Musik machen! / Ich will mein Heim umgestalten!»Ich will Musik machen!: Bio spielt Karottenflöte und Undine Mandoline. Auch Nö-Nö möchte gerne Musik machen. Aber was immer er ausprobiert, bei ihm hört sich alles grässlich an! Ich will mein Heim umgestalten!: Nö-Nös Freunde wollen ihm helfen, seine Höhle umzugestalten. Doch es kommt zum Chaos, weil jeder etwas anderes schön findet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2139867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402181500 +0200" stop="20230402183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Das magische Duell / Volpek und der Wolf) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Das magische Duell / Volpek und der Wolf»Das magische Duell: Pinocchio und Volpek spielen ein magisches Kartenspiel. Pinocchio ist überzeugt, dass seine Feenkarte viel mächtiger ist als Volpeks Hexenkarte. Volpek sieht das ein wenig anders. Ein hitziger Streit entbrennt, wer in der Realität mächtiger ist: Die Hexe oder Pinocchios Patentante, die himmelblaue Fee. Pinocchio und Volpek schaffen es durch eine List die beiden Frauen gegeneinander auszuspielen. Die Hexe fordert ein magisches Duell. Volpek und der Wolf: Frau Fuchs möchte, dass Volpek Violine spielen lernt. Er soll bei einer Verleihung ein Konzert geben. Aber Volpek schafft es einfach nicht. Er flüchtet in den Wald und begegnet dort dem Wolf. Zunächst hat er Angst, dass der Wolf ihn vielleicht auffressen möchte. Doch der überzeugt ihn vom Gegenteil und kocht für ihn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/02/2143657_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402183500 +0200" stop="20230402184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Camper mit Löwenmut) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Camper mit Löwenmut»Camper mit Löwenmut: Nachdem die Tore des Zoos geschlossen sind, steigen die Zootiere in ihre Bahn. Heute wollen sie unter der Leitung von Campingexperte Lionel in der freien Natur zelten. Während sie die Zelte aufbauen, herrscht freudige Stimmung, nur Florea vermisst das moderne Leben. Lionel will seinen Erfahrungsschatz präsentieren, doch so richtig klappt es nicht und als alle schlafen gehen, wird es dem mutigen Löwen etwas unheimlich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/2143059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402184700 +0200" stop="20230402185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Fidis Aprilstreich: Wie am Vortag angekündigt, hat sich Fidi diesmal für Juri einen Aprilscherz ausgedacht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402185000 +0200" stop="20230402190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Geschichtenerzähler: &quot;Wie der Bär zu seinem Schwanz kam&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Geschichtenerzähler: &quot;Wie der Bär zu seinem Schwanz kam&quot;»Geschichtenerzähler: Wie der Bär zu seinem Schwanz kam: &quot;Es geht los, es geht los!&quot;- aufgeregt umschwirren die kleinen Glühgeister den grossen Baum und zünden die Laternen an. Die Kleine Eule und Geschichtenerzählerin Katharina Thalbach erwarten schon die Zuschauer. Wusstet ihr eigentlich, dass die Tiere früher gar keine Schwänze hatten? Ja, wirklich! Das war eine schwere Zeit für die Tiere: Denn wie sollten sie da die Fliegen und Mücken verscheuchen? Da rief der König der Tiere, der Löwe, sie alle zu sich und verteilte Schwänze. Jeder bekam einen genau so, wie er ihn sich wünschte. Doch nur der Bär war nicht pünktlich und bekommt nur einen so kleinen Stummelschwanz ab.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/1789763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402190000 +0200" stop="20230402192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der neue Waffenmeister / Die Greifenwache) S2 (9/46)</title>
<desc lang="fr">«Der neue Waffenmeister / Die Greifenwache»(1) Guinevere ist hocherfreut: Ihr Vater hat ihr einen Waffenmeister geschickt, der mit ihr fechten übt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/37/2161575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402192500 +0200" stop="20230402195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">&quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/37/2161577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402195000 +0200" stop="20230402200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402200000 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Wie sprechen Tiere im Film?: In manchen Filmen oder Serien reden Hunde oder Katzen die ganze Zeit - so wie Menschen. Aber wie geht das? Genau das will Amelie wissen. Team Timster hat die Antwort. Und checkt Handy-Apps, die Hunde oder Katzen auch sprechen lassen. Ausserdem klärt Tim warum Computer immer so komisch rumsurren.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2122933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Crowley - Bleib im Sattel: Bei &quot;stark! - jetzt erzähle ich&quot; schildern Kinder, wie sie ihre Ziele erreichen, Träume verfolgen und persönliche Herausforderungen meistern. Die Dokumentationen bilden das Leben von 10 - 14 Jährigen konsequent aus Kinderperspektive ab. Die preisgekrönte Doku-Reihe zeigt, dass Kinder auf unterschiedlichste Weise stark sein können. Das macht Mut und hat Vorbildcharakter. Nicht gerade ungefährlich! Der 14-jährige Crowley will in die Fussstapfen seines grossen Bruders treten und selbst auf einem Rodeo einen Bullen reiten! Mitten im Nirgendwo in Amerika lebt der 14-Jährige auf einer Ranch in Colorado. Sein grosses Vorbild, sein Bruder Yancie, kam vor einem Jahr bei einem Autounfall ums Leben. Crowley vermisst ihn sehr und hat den Traum, genau wie er einmal Bullen zu reiten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/38/2161579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402203000 +0200" stop="20230402210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Sophie und die letzten Tage von Jesus) (n°364)</title>
<desc lang="fr">«Sophie und die letzten Tage von Jesus»Jedes Kind in Oberammergau in Bayern kennt die Geschichte von Jesus in- und auswendig - auch die 13jährige Sophie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/51/2068636_A.jpg" />
</programme>