<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329060500 +0200" stop="20230329062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Sei kein Affe / Königin Mascha) (74/78)</title>
<desc lang="fr">«Sei kein Affe / Königin Mascha»(a) Mascha zieht mit einer Bande umherziehender Affenmusikanten davon, um ihr Leben zu geniessen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1997609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329062000 +0200" stop="20230329063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (L'exposition canine / La pièce manquante) S4 (14/30)</title>
<desc lang="fr">«L'exposition canine / La pièce manquante»Heute versucht der Bauer mit Bitzer sein Glück bei der Hundeschau und verliert. Dann kommt ihm eine Idee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2043492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329063000 +0200" stop="20230329063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Christian besuchen die grösste Schlafmütze Italiens: Bruder Jacob. Jacob schläft tief und fest und bemerkt die beiden Freunde überhaupt nicht. Ob sie ihn mit Gesang aufwecken können? Der Kanon &quot;Bruder Jacob&quot; (auf Italienisch) ist jedenfalls einen Versuch wert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329063500 +0200" stop="20230329065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Mandy in Seenot / Das Pfadfinder-Fest) (58/180)</title>
<desc lang="fr">«Mandy in Seenot / Das Pfadfinder-Fest»Mandy in Seenot: Mandy darf zum ersten Mal allein mit dem Segelboot rausfahren. Sie ist gut vorbereitet, denn Charlie hat ihr alles gezeigt, was man als Seglerin wissen muss. Doch als mitten auf See plötzlich der Mast ihres Segelbootes bricht, muss Mandy zeigen, ob sie ihr Wissen auch umsetzen kann. Natürlich wird gleichzeitig eine Rettungsaktion der Feuerwehrtruppe gestartet. Doch leider hat Elvis das Rettungsboot Neptun bei der letzten Wartung nicht richtig repariert. Wird es trotzdem gelingen, Mandy aus ihrer Notlage zu befreien? Das Pfadfinder-Fest: Die Pontypandy-Pfadfinder feiern ein Jubiläum und zu diesem Anlass hat sich Trevor etwas ganz Besonderes ausgedacht: Gareth soll die Gruppe als Pfadfinder-Leiter der ersten Stunde zum grossen Fest am Bergsteiger-Erlebnispark führen. Gareth kennt eine alte Abkürzung dorthin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/1625090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329065500 +0200" stop="20230329072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Rettung mit Krankenwagen, Feuerwehr und Drehleiter: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Brrrum...durch die &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; fahren heute viele Fahrzeuge. Ein Reifen begibt sich auf eine abenteuerliche Reise. Charlie und Lola spielen &quot;Meine kleine Stadt&quot; und fliegen mit einem Raumschiff in den Zoo. Bernd Kohlhepps Finger sausen als Rennfahrer davon. Teddy und Biene beobachten, wie ihr Auto abgeschleppt wird. Anke und Denis spielen ein Ratespiel, bei dem es auch um fahrbare Untersätze geht: Mitraten erwünscht! Und zum Schluss verabschieden sich Tanja und André mit einem unsinnigen Gedicht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329072000 +0200" stop="20230329074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Mini Mos grosse Chance / Die Drachenprüfung) (95/104)</title>
<desc lang="fr">«Mini Mos grosse Chance / Die Drachenprüfung»Mini Mos grosse Chance: Mini Mo ist der kleinste Drache der Insel, aber auf dem Schlagzeug spielt er wie ein ganz Grosser! Das erkennt auch ein Musikagent. Er überredet Mini Mo, mit ihm auf grosse Tournee zu gehen. Kokosnuss, Matilda, Oskar, alle auf der Dracheninsel bestärken Mini Mo in seinem Vorhaben. Sie freuen sich, dass er jetzt berühmt wird. Aber sie sind auch traurig, weil sie einen Freund verlieren. Es gab nicht mal ein Abschiedsfest. Stopp! So geht das einfach nicht! Die Drachenprüsung: Für Wokki den Wasserdrachen ist heute ein ganz besonderer Tag. Er hat seine Drachenprüfung und muss drei schwierige Aufgaben lösen. Klar, dass Kokosnuss, Matilda und Oskar ihm dabei helfen. Die drei Aufgaben haben es wirklich in sich und die letzte macht sogar Kokosnuss Angst.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/26/1988828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329074500 +0200" stop="20230329081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Sport macht Spass!: Ernie geht eine Runde Phantasie-Schwimmen, Elmo und Pferd machen einen Eierlauf und selbst Krümelmonster trainiert. Ausserdem unternimmt Nele mit ihrer Oma eine Fahrradtour und Grobi versucht sich an Klimmzügen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/15/1764751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329081000 +0200" stop="20230329082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Schlafanzugtag / Verrückte Hüte) (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Schlafanzugtag / Verrückte Hüte»Schlafanzugtag: Pip will Posy zum Ballspielen mit den Freunden abholen. Aber Posy ist sicher, dass dies erst am nächsten Tag stattfinden sollte. Ausserdem ist heute ihr Schlafanzugtag mit Schatzsuche im Haus. Pip versucht Posy mit allen Mitteln umzustimmen, aber Posy bleibt stur. Da hat Pip die rettende Idee: Er veranstaltet eine Schatzsuche im Garten für Posy. Und zwar nach ihren Anziehsachen. Einen Fussball legt er auch dazu. Jetzt kann Posy nicht mehr nein sagen. Verrückte Hüte: Posy staffiert sich selbst und Pip mit extrem verzierten Hüten aus. Der von Pip ist besonders albern und er will nicht damit in den Park gehen. Posy tut alles, um ihn umzustimmen. Sie verspricht ihm leckere Kokoskekse, wenn er sich traut, sie in den Park zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/02/2155229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329082400 +0200" stop="20230329082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Gustav und Kikaninchen reisen zur Ritterburg, doch das Tor ist verschlossen. Gut, dass Gustav seine Zauberflöte dabei hat. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329082500 +0200" stop="20230329084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Schweres leicht gemacht / Mal gross, mal klein) (13/104)</title>
<desc lang="fr">«Schweres leicht gemacht / Mal gross, mal klein»Schweres leicht gemacht (12). Zoé spielt mit QuackQuack Piratenschiff, als sie beim Blick durchs Fernrohr zwei Wale entdeckt. Das sind jedoch keine Wale, sondern Finn und Yasemin, die Zoé besuchen kommen. Der Zauberschrank ruft und heute haben Zoé und ihre Freunde beim Verkleidungsspiel eine knifflige Aufgabe zu lösen. Als Lokomotivführer, Heizer und Schaffner müssen sie einer Dampflokomotive helfen, einen steilen Berg hinaufzukommen. Die arme Lokomotive hat viel zu schwer geladen. Aber unseren Freunden fällt zum Glück eine tolle Lösung ein.Originaltitel: &quot;On The Right Track&quot; Mal gross, mal klein (13). Zoé und QuackQuack spielen Eisverkäufer, während Finn Soggi auf seinem Spielzeugschulbus hin- und herfährt. Da ruft sie der Zauberschrank für ein besonderes Abenteuer, denn heute darf Zoé Tierärztin sein und Finn den Tierkrankenwagen fahren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/05/2159738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329084800 +0200" stop="20230329085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Anni aus bunten Papierschnipseln einen Fussball, der mit dem Frosch um die Wette hüpft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329085000 +0200" stop="20230329091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Beste Feinde / An die Arbeit, Wendy!) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Beste Feinde / An die Arbeit, Wendy!»Die Arbeitsbiene Lichtnelke und die Pflegebiene Petunia streiten sich über ihre Jobs im Bienenstock.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/15/1761890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329091500 +0200" stop="20230329092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/19/1789731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329092400 +0200" stop="20230329092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen findet in der Schnipselwelt einen Luftballon. Nach dem Aufblasen will es mit dem Ballon spielen, doch der bleibt plötzlich im Baum stecken. Aber Kikaninchen weiss, wie es den Luftballon mit einem Apfel wieder frei bekommt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329092500 +0200" stop="20230329093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und die geheimnisvolle Fremde: Der abenteuerlustige Hund Keks begegnet Petrina Panzerschleiche, die dringend ein neues Zuhause sucht. Warm im Sommer und geschützt im Winter - Keks hat schon eine Idee! Im neuen Zuhause will Petrina ihre Winterruhe halten und Eier legen. Sie erzählt Keks, dass Schleichen sich häuten, wenn sie wachsen und ihnen ihre Haut zu eng wird. Ganz schön praktisch, findet Keks. Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde. In &quot;Löwenzähnchen&quot; erzählen die Tiere von sich, wie sie leben, was sie brauchen und wie sie gross werden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/05/2159739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329093500 +0200" stop="20230329101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Auf Stink-Streife / Savannen-Piraten / Seltene Vögel) (69/130)</title>
<desc lang="fr">«Auf Stink-Streife / Savannen-Piraten / Seltene Vögel»Auf Stink-Streife: Es ist wieder soweit: Die alljährliche Duftblumenausstellung in Celesteville mit dem grossen Duftwettbewerb steht vor der Tür. In diesem Jahr hat Fitz sogar freiwillig vorher gebadet, damit er in den Ausstellungsraum hinein darf. Doch bevor es soweit ist, müssen noch allerlei Vorbereitungen getroffen werden. Vor allem muss der Raum so picobello sauber und geruchsfrei sein, dass nichts die Nase von Königin Celeste stört, wenn sie den Gewinner des Wettbewerbs auswählt. Frau Strauss gerät wie üblich leicht in Panik, weshalb Badou und Chiku ihr ihre Hilfe anbieten. Auch Fitz möchte helfen. Er ist mit Feuereifer dabei, aber so gut klappt es mit dem Helfen leider nicht. Badou und Chiku versuchen daher, ihn loszuwerden und schicken ihn auf Stink-Streife. Nur verläuft der Tag ganz anders als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/21/1891270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329101000 +0200" stop="20230329101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Wenn sich Kikaninchen und Christian auf das Geschichtenkissen kuscheln, ist es Zeit für eine Geschichte. Dieses Mal wünscht sich Kikaninchen eine Geschichte mit Bruno, dem Bären. Bruno besucht seinen Freund Jakob, den Pinguin. Wenn Bruno bei Jakob ist, muss er sich warm anziehen, denn bei den Pinguinen ist es eisig kalt. Jakob hat keine Mama, aber dafür zwei Papas und einer der Papas brütet gerade ein Ei aus. Überraschung! : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329101500 +0200" stop="20230329110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sir Mouse (Dragon sieht rot / Katz &amp; Mouse / Die Froschplage / Sir Witch) (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Dragon sieht rot / Katz &amp; Mouse / Die Froschplage / Sir Witch»Dragon sieht rot: Mouse ist sauer, dass Dragon immer so nachgiebig ist. Warum kann sie nicht einmal so furchterregend sein, wie ein richtiger Drache?! Als Prince Dragon versehentlich hypnotisiert, sieht Mouse ihre Chance gekommen. Sie befiehlt Dragon, böse zu sein. Die Hypnose wirkt besser als gedacht. Dragon spuckt tatsächlich Feuer - und verbrennt das Hypnosebuch. Es ist das einzige Buch in dem steht, wie Prince und Mouse sie aus der Hypnose wieder aufwecken können ... Katz &amp; Mouse: Dragon nimmt ein verlorenes Kätzchen auf. Mouse ist genervt: Katz und Maus - das passt nicht zusammen. Besonders lästig findet sie es, Babysitter spielen zu müssen. Aber dann entdeckt Mouse die Leidenschaft des Kätzchens für Ritter. Stolz nimmt sie sich der Ausbildung des Katzenbabys an. Die Froschplage: Im Palast des Königs wimmelt es von Fröschen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/24/2000304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329110000 +0200" stop="20230329111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329111000 +0200" stop="20230329122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (Der Pollenflug-Parcours / Das grosse Finale / Das grosse Finale) (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Pollenflug-Parcours / Das grosse Finale / Das grosse Finale»Der Pollenflug-Parcours: Buzz und Fuzz von den Bees sind eifersüchtig auf Enki. Ihre Pilotin Flora schwärmt für den Enginerd der Tikis, der sich mit der Natur so gut auskennt. Dieser gelangt beim nächsten Parcours an seine Grenzen, da dieser von den Pollen der Löwenlilien durchsetzt ist, auf die die Genies allergisch reagieren. Eine Chance für Fuzz und Buzz, Flora zu zeigen, dass sie besser sind als Enki! Das grosse Finale: Das Whale-Cup-Turnier ist fast vorbei und es stehen nur noch drei Teams im Finale: Team Tiki, Team Mirage und die Tao Twins. Während des Probelaufs scheint Corto Halluzinationen zu haben, denn sie sieht plötzlich Trümmer auf sich zukommen, die sonst niemand bemerkt. Corto ist sich sicher, dass ein Trick der Mirages dahinter steckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/1889308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329122000 +0200" stop="20230329125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Ein Truthahn zum Abendessen / Verdächtig süss / Ärger mal Vier) (8/210)</title>
<desc lang="fr">«Ein Truthahn zum Abendessen / Verdächtig süss / Ärger mal Vier»Ein Truthahn zum Abendessen: Jon hat einen Truthahn gewonnen und will ein grosses Essen veranstalten. Leider handelt es sich um ein lebendiges Tier, und keiner bringt es über sich, den Vogel zu schlachten. Garfield und Jon sind von dem frechen Truthahn irgendwann aber so genervt, dass sie ihn wieder zum Geflügelmetzger bringen. Als der das Messer zückt, schreitet Garfield ein und rettet den Vogel mit einer List. Am Ende gibt es statt Truthahn für alle ... Lasagne! Verdächtig süss: Beim Sparziergang mit Odie entdeckt Jon ein - vermeintlich - süsses Kätzchen namens Angel. Weil Angel kein Zuhause hat und Odie bettelt, nimmt Jon Angel mit nach Hause. In Wahrheit ist Angel nicht mehr jung, sondern alt. Und süss ist er auch nicht, im Gegenteil.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1958705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329125500 +0200" stop="20230329131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Im falschen Körper / Die Sandfalle) (21/78)</title>
<desc lang="fr">«Im falschen Körper / Die Sandfalle»Im falschen Körper: Luca spielt heimlich mit Bobbie Blobby und Käpt'n Charge und tauscht dabei ihre Köpfe aus! Natürlich sind alle empört, aber die beiden müssen schnell mit ihren neuen Körpern klarkommen. Denn Axel braucht ihre Hilfe im Kampf gegen Stachelponk... Die Sandfalle: Galileo wird von Spioneidechsen aus seiner Spielzeugreihe entführt, die Madcap mit Minergie zum Leben erweckt hat. Die Power Players müssen ihn in der Wüste befreien, wo sich der Anführer der bösen Spielzeuge versteckt. Er braucht Galileo für seine finsteren Eroberungspläne. Doch was sagt der dazu?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/20/1831310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329131500 +0200" stop="20230329134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Das Anti-Piraten-Gesetz / Im Namen des Gesetzes) (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Anti-Piraten-Gesetz / Im Namen des Gesetzes»Das Anti-Piraten-Gesetz: Frau Biber stören die wilden Piratenspiele der Kinder schon lange. Sie präsentiert ein neues Verbot nach dem anderen und will die Piraten endlich loswerden: Piraterie ist ab sofort verboten, Lärm und Gesang ist auch verboten, und Matilda, Jim und die anderen sollen jede Menge Strafarbeiten machen. Als es den Kindern zu bunt wird, schlagen sie Frau Biber mit ihren eigenen Waffen... Im Namen des Gesetzes: Eine Kanonenkugel macht sich selbstständig und zerschlägt dummerweise das Schiff von Brents Vater. Da hilft alles nichts: Weil Jim den Schaden nicht bezahlen kann, gehören Haus und Schiff der Piraten ab jetzt Brents Vater.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2159741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329134000 +0200" stop="20230329141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die Pfefferspray-Lüge) S17 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Pfefferspray-Lüge»Die Pfefferspray-Lüge: Die Zehntklässlerinnen Karla und Lissy wollen mithilfe von Pfefferspray einen Gasunfall im Chemieraum faken. Ziel: die Absage der schriftlichen Überprüfung in Mathe, die für denselben Tag angesetzt ist. Als sich das Spray in der Mädchentoilette verselbständigt und sich damit ihr Plan zerschlägt, erfindet Karla einen vermeintlichen Angreifer. Am nächsten Tag wird ausgerechnet Svens neuer Assistent Parwes für den Täter gehalten, der sich in Panik vor wütenden Schülern und Eltern versteckt. Pippa ist die Einzige, die weiss, dass die Mädchen gelogen haben und wird zum Schweigen verdonnert. Während an der Schule Emotionen und Vorurteile hochkochen, stellen die Pfefferkörner Karla eine Falle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/07/2148100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329141000 +0200" stop="20230329143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (2/26)</title>
<desc lang="fr">Joel will das perfekte Team für den Zukunftswettbewerb zusammenzustellen, doch keiner kann seinem Standard gerecht werden - ausser Mikka und Casper, die Joel abblitzen lassen. Sie arbeiten am liebsten zu zweit. Während Casper konzentriert nach einer Idee sucht, lässt sich Mikka schnell ablenken. Auch Julia ist wenig begeistert, als Ava ungefragt ihr altes Fahrrad &quot;ausleiht&quot;. Doch am Ende ist es Ava, die sich von Julia hintergangen fühlt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2159317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329143500 +0200" stop="20230329150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1029/1052)</title>
<desc lang="fr">Fabienne ist maximal genervt: Seit Massuda in ihrem Zimmer wohnt, regiert das Chaos und bei dem Wort &quot;Abrissparty&quot; klingeln bei Fabienne alle Alarmglocken. Joyce zwingt indes Noah zu einem Karatekampf, doch er nimmt sie kein bisschen ernst. Kann Joyce diesen Kampf gewinnen? Währenddessen struggelt Reena mit ihrer Fernbeziehung zu Gustav. Chiaras gut gemeinte Ablenkungsversuche begeistern sie wenig.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/06/2159742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329150000 +0200" stop="20230329155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Mysteriöse Vorahnungen / Rettungsaktion mit Folgen) S2 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Mysteriöse Vorahnungen / Rettungsaktion mit Folgen»Mysteriöse Vorahnungen: Es ist einige Zeit vergangen, Issie ist in der Reiterclique gut integriert. Da kehren unerwartet ihre Visionen mit Mystic zurück, und sie befürchtet, dass die Wildpferde in Gefahr sein könnten. Issie macht sich auf die Suche nach ihnen. Sie stellt fest, dass es der Herde zwar gut geht, doch die vielen Touristen, die kommen, um die Herde zu sehen, ihren Lebensraum gefährden. Sofort versucht sie mit ihren Freunden alles, um den Touristenansturm zu bremsen. Dabei trifft sie auf Gabe, der neu nach Kauri Point gezogen ist. Die beiden verstehen sich auf Anhieb gut, doch dann kehrt Dan von seinem Praktikum in Australien zurück und Ärger scheint programmiert. Rettungsaktion mit Folgen: Tom hat Geldprobleme. Als ein Mann im Reitstall auftaucht, befürchten Issie und ihre Clique, dass dieser den Reitstall kaufen will.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2122949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329155000 +0200" stop="20230329163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Ein Küsschen unter Freunden / Die Reportage) (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Ein Küsschen unter Freunden / Die Reportage»Ein Küsschen unter Freunden: Die Freunde bereiten sich auf einen Trek vor, einen Vielseitigkeitswettkampf. Als Nico während eines Ritts Lena vor einer Schlange rettet, gibt sie ihm im Überschwang ihrer Gefühle einen kleinen Kuss. Danach ist Lena ganz durcheinander. Nico denkt, da wäre mehr. Es kommt zur klärenden Aussprache zwischen den beiden. Anna und Angelo sollen nichts davon erfahren. Dummerweise hat Samantha den Kuss fotografiert. Um den Trek zu gewinnen, schickt sie den vier Freunden das Foto kurz vor Start auf die Handys, was zu Eifersüchteleien und Streitereien führt. Die Reportage: Lily, Vinas Pferd, soll in etwa zwei Wochen abfohlen. Weil Vina eine Woche verreist, bitte sie Lena, Lily auf der Ranch so lange zu pflegen. Sophie, eine Reitsportjournalistin, taucht auf und dreht eine Reportage über die werdende Pferdemama.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/07/2159745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329163500 +0200" stop="20230329171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Sturm-Brüder / Falsche Superhelden / Der dreiste Sandraub) (98/104)</title>
<desc lang="fr">«Sturm-Brüder / Falsche Superhelden / Der dreiste Sandraub»Sturm-Brüder: Für das Muschelfest soll eine &quot;Grosse Riesenmuschel&quot; auf dem Festplatz der Insel aufgebaut werden. Doch Auru hat es eilig, er ist unvorsichtig und lässt die Muschel fallen. Sie zerbricht. Aurus Vater ist stocksauer. Er befiehlt seinem Sohn, unverzüglich eine neue Muschel aus dem Meer zu holen. Auru ist verzweifelt, denn er kommt zu spät zu der Verabredung mit seinem Freund Inapo. Yann hilft Auru, ärgert sich aber, weil der nur von Inapo schwärmt. Endlich erzählt Auru Yann, warum er sich einmal im Jahr mit Inapo auf einer kleinen Insel vor Maotou trifft und warum sich die beiden &quot;Sturm-Brüder&quot; nennen. Falsche Superhelden: Biff und Rico kommen auf die tolle Idee, als Superhelden tätig zu werden. Allerdings inszenieren sie die Gefahren vorher selbst, um dann als edle Retter in der Not aufzutauchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2159746_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329171000 +0200" stop="20230329180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Auf Geisterjagd in der Karawanserei / Das Rätsel von Samarkand) (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Auf Geisterjagd in der Karawanserei / Das Rätsel von Samarkand»Misstrauisch werden Marco, Shi La und Luigi beäugt. Sie sind glücklich durch den dicken Nebel bis zur Karawanserei gekommen. Doch in der Herberge treibt ein geisterhafter Dieb sein Unwesen. Egal ob Schmuck oder Aprikosen - nichts ist vor ihm sicher. Eine neugierige Elster gerät unter Verdacht, dann Rustam, der treue Wächter des Hauses. Mit einer Falle wollen die Freunde den Dieb überführen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/07/2159747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329180000 +0200" stop="20230329181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Die Teichreiniger / Gans schön frech) (158/160)</title>
<desc lang="fr">«Die Teichreiniger / Gans schön frech»Es ist heiss und die Schafe wollen im Teich schwimmen gehen. Umweltsünder haben aber ihren Müll ins Wasser geworfen und alles verschmutzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/25/1992230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329181500 +0200" stop="20230329183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der fantastische Frido / Rettet Bibou!) (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Der fantastische Frido / Rettet Bibou!»Der fantastische Frido: Pinocchio und seine Freunde hören gruselige Geräusche im Wald. Als sie weglaufen, verliert Frido seinen Ranzen. Kurz darauf entdecken die Kinder sein Mäppchen, das im Dorf umherschwebt. Das Etui fliegt in den Wald, wo die Kinder hinter Brombeerhecken ein Häuschen entdecken. Albuza, eine wunderliche Alte lebt dort. Sie eröffnet ihnen, dass sie den Schulranzen gefunden hat und bietet ihnen Getränke an. Doch irgendwas stimmt nicht mit Albuza. Rettet Bibou!: Als Marceline mit ihrem kleinen Wanderzirkus ins Zauberdorf kommt, ist Betulla nicht begeistert. Sie findet es blöd, dass Marceline den kleinen Bär Bibou gefangen hält und vorführt. Als Pinocchio klar wird, dass Betulla Recht hat, bricht er kurzerhand nachts in Marcelines Wohnwagen ein und befreit den Bären.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2116490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329183500 +0200" stop="20230329184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Kaiserin Emily) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Kaiserin Emily»Kaiserin Emily: Eine berühmte Forscherin hat eine selten blühende Schlingpflanze nach Frau Emily benannt, wie Lionel der Zeitung entnimmt. Alle sind neugierig auf die Pflanze. Auf einem Zwischenstopp suchen sie die Schlingpflanze und verlieren sich dabei aus den Augen. Als sie schliesslich wieder zusammentreffen, ist die Bahn verschwunden und die Zeit bis zur Öffnung des Zoos wird immer knapper...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/12/2138123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329184700 +0200" stop="20230329185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Streit mit dem Eichhörnchen : Fidi ist traurig, weil sie sich mit ihrer Eichhörnche-Freundin gestritten hat. Gemeinsam mit Juri unterhalten sie sich darüber, was Freundschaft eigentlich bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329185000 +0200" stop="20230329190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: Dr. Brumm schreibt einen Brief)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: Dr. Brumm schreibt einen Brief»Dr. Brumm: Dr. Brumm schreibt einen Brief: Dr. Brumm macht, was er immer macht, wenn er Fussball spielen will: Er ruft Dachs an. Doch das Telefon funktioniert nicht und so beschliesst Dr. Brumm, einen Brief an Dachs zu schreiben. Nur das Zumachen klappt nicht ganz und der Briefumschlag bleibt an seiner Zunge kleben ... Am Ende kommt der Brief zwar bei Dachs an, doch zum Fussballspielen ist es da schon zu spät. Dafür fällt den Freunden aber ein viel besseres Spiel ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/11/2037588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329190000 +0200" stop="20230329192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Odins Armreif / Die Fee und der Zauberer) (57/98)</title>
<desc lang="fr">«Odins Armreif / Die Fee und der Zauberer»(1) Gawain belauscht König Horsa und erfährt, dass dieser auf der Suche nach einem magischen Armreif ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/08/2159750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329192500 +0200" stop="20230329195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Einwandern und Auswandern: Für Lisa und Lena fängt der Tag heute früh an: Um sechs Uhr morgens haben sie eine Verabredung auf dem Bremer Grossmarkt. Hier treffen sie Evrim Arslan, die in Bremen ein türkisches Restaurant besitzt. Mit ihr wollen sie Zutaten für ein türkisches Gericht einkaufen. In der Restaurantküche wird anschliessend gekocht. Es gibt Manti, gefüllte Teigtaschen. Dabei lernen die beiden von Evrim nicht nur etwas über die türkische Küche, sondern auch, wie es ist, aus einem anderen Land nach Deutschland zu migrieren. Evrims Eltern kamen in den 60er Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland und bauten sich hier ihr Leben auf. Während Lisa und Lena sich die selbstgemachten Manti schmecken lassen, erfahren die Zuschauenden, was Pizza, Wiener Schnitzel, Kartoffeln und der Kölner Musiker Eko Fresh mit Migration zu tun haben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/08/2159752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329195000 +0200" stop="20230329200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329200000 +0200" stop="20230329201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Reich in die Pause / Oranienschule Wiesbaden 7b: Richtig dicke Scheine für die Klassenkasse - auch diesmal machen es Sarah und Ben bei KiKA LIVE &quot;Reich in die Pause&quot; wieder möglich. Kurz vor der grossen Pause platzen die beiden in die 7b der Oranienschule in Wiesbaden. Die Klasse hat nur wenig Zeit, um bis zu 1.000 Euro zu erspielen. Alles, was es dafür braucht: viel Grips, Teamgeist und ein bisschen Glück.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329201000 +0200" stop="20230329210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (10/20)</title>
<desc lang="fr">Den Spaten, den die Sechs brauchen, wenn ein Geschäft erledigt werden muss, haben sie im letzten Camp liegen lassen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/09/2159754_A.jpg" />
</programme>