<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230504060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504060500 +0200" stop="20230504062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Zero / Der Verkäufer / Mega Piu Piu) S4 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Zero / Der Verkäufer / Mega Piu Piu»Zero: Molang und Piu Piu arbeiten mit ein paar Freunden auf einer Ranch. Aber einer ihrer Freunde, Zero, ist ungeschickt mit dem Lasso und wird von den anderen deshalb abgelehnt. Molang und Piu Piu beschliessen ihm zu helfen. Der Verkäufer: Immer wenn ein Verkäufer an der Tür klingelt und etwas verkaufen will, kauft es Piu Piu. Schnell ist das Haus von Molang und Piu Piu voll mit nutzlosen Dingen. Sie versuchen die Sachen in der Nachbarschaft zu verkaufen, aber keiner will sie haben. Zum Glück fällt ihnen etwas ein, wie sie alles loswerden können... Mega Piu Piu: Piu Piu ist sehr, sehr klein. Für seine Freunde ist das kein Problem, aber Piu Piu findet es schwer, damit umzugehen, besonders beim Basketball spielen. Und so fragt Molang ihren Erfinderfreund, ob er Piu Piu vielleicht helfen könne, ein bisschen zu wachsen. Kein Problem!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/23/2183655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504062000 +0200" stop="20230504063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Aufräumen / Der Ausserirdische) (36/170)</title>
<desc lang="fr">«Aufräumen / Der Ausserirdische»Aufräumen: Bitzer schleppt einen prall gefüllten Müllsack auf die farmeigene Müllhalde. Dabei verteilt er unwissentlich alles auf der Weide, denn der Sack ist kaputt. Der Farmer ist sauer und befielt seinem Hund, alles wieder aufsammeln. Der spannt für diesen unangenehmen Job die Schafe ein. Doch wieder landet der gesamte Müll auf der Weide. Bitzer glaubt, der Staubsauger sei die Lösung. Der Sog des Saugers ist aber so stark, dass er alles um sich herum, auch Shaun, aufsaugt. Als der Farmer zurückkommt, findet er eine aufgeräumte Weide vor und geht nichts ahnend ins Farmhaus ... Der Ausserirdische: Shaun &amp; Co.werden des Nachts von einem seltsamen Geräusch und grünem Licht geweckt. Draussen entdecken sie eine notgelandete fliegende Untertasse aus der ein einäugiger Ausserirdischer aussteigt. Bitzer, ganz Wachhund, läuft bellend auf ihn zu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/15/1896833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504063000 +0200" stop="20230504063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni und Kikaninchen wollen einen Ausflug mit dem Traktor machen. Doch Anni kann den Traktorschlüssel nicht finden. Da hilft nur eine gemeinsame Suchaktion. Wo steckt der Schlüssel bloss? Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504063500 +0200" stop="20230504065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Die Stinkekatze / Balance auf dem Baumhaus) S11 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Stinkekatze / Balance auf dem Baumhaus»Die Stinkekatze: Sam hat eine Katze aus einem Abwasserkanal befreit, aber nun stinken beide ganz furchtbar. Tierärztin Lizzie muss die Katze bei den Floods abstellen, als sie zu einem Notfall gerufen wird. Dort wollen Norman und die anderen gerade einen Krimi schauen. Aber das Film-Vergnügen wird durch den penetranten Gestank der Katze erheblich gestört. Mandy hat die brandgefährliche Idee, eine Duftkerze anzuzünden. Das kann natürlich nicht gutgehen. Balance auf dem Baumhaus: Die Pontypandy Pfadfinder fahren mit Gareths Eisenbahn in die Berge. Dort wollen sie ein Baumhaus bauen, um sich das Handwerker-Abzeichen zu verdienen. Norman geht es wieder mal nicht schnell genug und der Erste oben im Baumhaus will er sowieso sein. Doch seine Eile und Leichtsinnigkeit führen später für alle zu einem grossen Balanceakt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/38/1791613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504065500 +0200" stop="20230504071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten dreht sich heute alles um Wasser. Bernd zeigt das Fingerspiel vom mutigen Kapitän. Kinder springen in Zeitlupe ins Wasser. Viele bunte Regenschirme ergeben ein schönes Bild. Tanja und André machen mit Wasser und Gläsern Musik. Japanische Affen nehmen ein heisses Bad im kalten Winter. Bobo besucht mit Mama und Papa Siebenschläfer den Zoo und macht dort lustige Kunststücke mit den Affen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/47/1989946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504071900 +0200" stop="20230504072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal erzählt Christian einen Zungenbrecher mit einer ganzen Menge kuscheliger Kaninchen. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504072000 +0200" stop="20230504074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Einmaliges Eis-Erlebnis / Klopfende Kängurus) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Einmaliges Eis-Erlebnis / Klopfende Kängurus»Einmaliges Eis-Erlebnis: Ollie und Moon haben sich eine Eismaschine gekauft. Doch statt richtigem Eis kommt am Ende nur eine klebrige Eis-Suppe heraus. Aus diesem Grund fliegen die beiden nach Italien. Dort will Stanleys Cousin Tucci eine neue Eissorte kreiern: Das &quot;Beste-Freunde-Eis&quot;. Dumm nur, dass Ollie und Moon ausgerechnet jetzt unterschiedliche Meinungen haben. Sie sind etwa gar nicht beste Freunde, so, wie sie immer gedacht haben? Klopfende Kängurus: Ollie glaubt, dass Kängurus mit ihren Beinen Klopfgeräusche machen können. Moon hingegen denkt eher, dass Kängurus mit der Zunge schnalzen können. Um dies zu klären, reisen die beiden Freunde nach Australien und schliessen eine Wette ab: Wer zuerst ein Känguru sieht, wird zum Champion des Tages! Doch dabei vergessen die beiden, alles andere zu bewundern, was Australien zu bieten hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504074500 +0200" stop="20230504081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Märchenhaft: Elmo bringt Bert mit seiner &quot;Scheewittchen&quot;-Version aus der Fassung. Ausserdem erklärt Grobi, was Kraft ist und Abby ist traurig, weil sie kein Monster ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/45/1976352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504081000 +0200" stop="20230504082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte hat Schluckauf / Lieselotte macht Urlaub) (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte hat Schluckauf / Lieselotte macht Urlaub»Lieselotte hat Schluckauf: Ein heisser Sommertag! Nichts mag Lieselotte lieber, als erfrischende Limonade in einem Zug leer zu trinken. Ihr Magen gluckst, Lieselotte bekommt Schluckauf. Wie wird sie ihn nur wieder los? Ihr Freund, der Postbote, lässt sich jede Menge Schrecken einfallen, um Lieselottes Schluckauf zu vertreiben. Ihr hilft alles nicht. Im Gegenteil, mit jedem Hicks und Hüpf verliert Lieselotte unbemerkt ihre Post. Als die beiden sich im Wald verirren, sind sie ratlos. Lieselotte macht Urlaub: Lieselotte betrachtet neugierig die Urlaubspost des Postboten und beschliesst: Urlaub will sie auch machen! Schnell packt sie all ihre sieben Sachen zusammen und verlässt den Hof. Die Bäuerin und die Tiere wollen Lieselotte zurückhalten. Doch nichts kann sie von ihren Plänen abbringen. Sie schafft es immerhin bis zur Wiese gegenüber.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/10/1970793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504082400 +0200" stop="20230504082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen weckt die Mäusekinder und hat jede Menge Spass.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504082500 +0200" stop="20230504085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Ein mexikanisches Fest / Der grosse, freundliche Wolf) (65/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein mexikanisches Fest / Der grosse, freundliche Wolf»Ein mexikanisches Fest: Zoé, Tanja und Finn haben ihr selbst gebasteltes Auto mit vielen verschieden Stiften bemalt. Als es danach ans Aufräumen geht, versteht Finn nicht, wieso er die Stifte sortieren soll. Da funkelt Zoés Zauberschrank und die Drei besuchen eine mexikanische Fiesta. Dort geht es lustig zu, es wird gesungen und getanzt. Kein Wunder, dass man danach grossen Hunger hat. Kuh Rojalita hat für alle Suppe gekocht. Leider scheiden sich aber hier die Geister: Dem einen ist die Suppe zu scharf, dem anderen zu mild. Rojalita weiss einfach nicht, warum ihre Suppen immer anders schmecken. Zoé und ihre Freunde finden schon bald heraus, woran es liegen könnte. Der grosse, freundliche Wolf: Finn ist nervös wegen seines Auftritts. Nicht einmal Zoé soll ihn dort besuchen kommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/06/2012200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504085000 +0200" stop="20230504091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Die Doppelgängerin / Alles singt) (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Die Doppelgängerin / Alles singt»Die Doppelgängerin: Petronella hat so viel zu tun, dass sie sich kurzerhand mit einem Zauberspruch verdoppelt. Ihre Doppelgängerin soll ihr bei der Arbeit helfen. Aber die hat andere Pläne. Die Doppelgängerin will sich nichts von Petronella sagen lassen. So kommt es zum Streit. Und ein Streit zwischen zwei Hexen wird traditionell mit einem Wettkampf gelöst. Wer gewinnt, bekommt die Aufsicht über den Garten. Petronella sollte also nicht verlieren ... Alles singt: In Petronellas Garten wird Wundersingpulver verschüttet. Nun singen alle Blumen und Bäume. Nur: Wie kann ein laut singender Garten vor den Kuchenbrands geheim gehalten werden? Der Moosling und Petronella versuchen mit einem Zauber-Tee, die singenden Blumen und Bäume zu beruhigen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/07/2040234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504091000 +0200" stop="20230504091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Der verlorene Anhänger) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Der verlorene Anhänger»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504091500 +0200" stop="20230504092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Birane hat Geburtstag: Birane hat Geburtstag und feiert mit seinen Freunden im Kindergarten, dann malt Manuel ein Ratebild . Dann bastelt Jörn einen Stecklöwen und ruft die Zuschauerkinder dazu auf auch kreativ zu werden und einen Stecklöwen zu basteln. In der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zusehen, die Kinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/44/1962663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504092400 +0200" stop="20230504092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht mit Schaf und Kuh ein Picknick. Da passiert der Kuh ein kleines Missgeschick. Aber der Maulwurf hat eine Idee, wie sie alle gemeinsam essen können. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504092500 +0200" stop="20230504093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Frühstückszeit) (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Frühstückszeit»Frühstückszeit: Das Frühstück zu organisieren ist manchmal gar nicht so einfach: Junge Seeotter müssen von ihrer Mutter erst lernen, wie man leckere Schalentiere aufschlägt, Kapuzineräffchen müssen Nüsse knacken und kleine Elefanten erst einmal mit ihrem eigenen Rüssel umgehen können.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/26/2186195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504093500 +0200" stop="20230504101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Savannenkönig Badou / Der Verdünnisierer / Der Goldkäfer) S3 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Savannenkönig Badou / Der Verdünnisierer / Der Goldkäfer»Savannenkönig Badou: Als Andi und Babar mit dem Windgleiter unterwegs sind, passt Badou auf die Savannenbewohner auf. Dabei stellt er fest, dass dies gar nicht so einfach ist, wie es bei Andi aussieht. König Babar hat seinen alten Windgleiter wieder in Stand gesetzt und dreht damit fröhlich ein paar Runden vor dem Palast. Badou ist begeistert und möchte auch damit fahren. König Babar möchte Badou zuerst zeigen, wie es geht. Aber Badou schwingt sich einfach auf den Windgleiter und fährt los. Doch nicht alles was einfach aussieht, ist auch einfach. Badou hat den Windgleiter nicht unter Kontrolle und kann gerade noch von König Babar vor einem Unfall bewahrt werden. Badou sieht ein, dass er ein Fahrtraining benötigt. Und wo könnte man das Fahren besser üben, als in der weiten Savanne. Dort treffen sie auf Andi.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/26/2186196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504101000 +0200" stop="20230504101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Wenn sich Kikaninchen und Anni auf das Geschichtenkissen kuscheln, ist es Zeit für eine Wunschgeschichte. Diesmal soll es eine Geschichte von Philippa und ihrem Freund Anton sein. Die beiden verstehen sich richtig gut und Philippa hätte gern auch so viele Sommersprossen wie ihr Freund. Im Nu hat Anton eine prima Idee, wie sie das schaffen können. Und lecker ist die Idee obendrein. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504101500 +0200" stop="20230504110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Die Spiele von Windhausen / Das Kungfu-Kamel / Super-Edgar fühlt sich überflüssig / Die verschwundenen Kuscheltiere) S1 (48/50)</title>
<desc lang="fr">«Die Spiele von Windhausen / Das Kungfu-Kamel / Super-Edgar fühlt sich überflüssig / Die verschwundenen Kuscheltiere»Die Spiele von Windhausen: Es sind die Spiele von Windhausen! Alle Prüfungen werden als sportliche Darbietung mit Papierfliegern abgenommen. Und weil Dabeisein das Wichtigste ist, bekommt jeder eine Medaille - sogar Bernhard, das ungeschickte Eichhörnchen. Nur Katja, die Katze, fordert einen richtigen Wettkampf mit Gewinner und Verlierer, sonst ist sie nicht zufrieden. Das Kungfu-Kamel: Gina, die Kameldame, hat ein grosses Geheimnis. Sie hat sich nie getraut, dies ihrem Geliebten Edgar, dem Super-Karibu anzuvertrauen. Sie macht abends, nach ihrer Arbeit im Krankenhaus, um sich zu entspannen Kung-Fu im Wald! Und sie bringt dabei die Bäume zum Umfallen! Aber als Super-Edgar bemerkt, dass jemand seinen Wald beschädigt, hat er nur noch eines im Kopf: Den Übeltäter zu enttarnen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/42/1920877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504110000 +0200" stop="20230504111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504111000 +0200" stop="20230504122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Alien Bazar (Schlaf, Tommy, schlaf... / Granvilles grosses Rendezvous / Der Fluch des unsichtbaren Jungen / Die Fernbedienung der Verdammnis / Das Schicksal der Porzellankreatur / Ein echter Notfall / Die gehei...) S3 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Schlaf, Tommy, schlaf... / Granvilles grosses Rendezvous / Der Fluch des unsichtbaren Jungen / Die Fernbedienung der Verdammnis / Das Schicksal der Porzellankreatur / Ein echter Notfall / Die gehei...»Schlaf, Tommy, schlaf...: Die Aliens lieben ihren ferngesteuerten Wagen. Nach einer durchspielten Nacht ist Tommy allerdings völlig übermüdet und fällt schon bald in einen tiefen und durch nichts und niemanden zu unterbrechenden Schlaf. Dummerweise muss er aber genau an diesem Tag in der Schule ein Referat über schwarze Löcher halten. Gumpers und Dinko basteln kurzerhand eine Tommy-Fernbedienung. Wie hätten sie ahnen können, dass sie damit ganz DeSpray Bay in Gefahr bringen. Granvilles grosses Rendezvous: Es ist kein Geheimnis, dass Granville in Melba verliebt ist. Doch leider stösst seine Zuneigung auf wenig bis gar keine Gegenliebe. Ausgerechnet Gumpers soll dem liebeskranken Jungen Nachhilfe in Sachen Brautwerbung geben. Und schliesslich geschieht das Unglaubliche: Melba willigt in eine Verabredung mit Granville ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/27/2186198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504122000 +0200" stop="20230504123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Familienzuwachs) (69/91)</title>
<desc lang="fr">«Familienzuwachs»Familienzuwachs: Das Schwein hat es satt, immer Maschas kleines Baby zu spielen. Kurzerhand flüchtet es zu den Wölfen und überzeugt die beiden, sich an seiner Statt von Mascha verwöhnen zu lassen. Die Wölfe finden die Rundumbetreuung super, und auch das Schwein geniesst die Freiheit. Doch nachdem es sich die Schwarte sonnenverbrannt hat, von blutrünstigen Moskitos überfallen wurde und sich mit Insektenspray ausser Gefecht gesetzt hat, findet es das wilde Leben schon nicht mehr so toll.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/38/1786835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504123000 +0200" stop="20230504125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Spione unter sich / Doug Boy und die Frauen) S3 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Spione unter sich / Doug Boy und die Frauen»Spione unter sich: In Garfields Garten taucht plötzlich ein Kater auf, der behauptet, ein Geheimagent zu sein. Garfields Freunde lauschen atemlos seinen Geschichten und versorgen ihn dafür mit Garfields Essen. Das findet Garfield überhaupt nicht lustig. Aber dann bekommt er heraus, dass Agent X in Wirklichkeit eine stinknormale, entlaufene Hauskatze ist. Mit Squeeks Hilfe jagt er ihm so einen Schrecken ein, dass er sich nie wieder blicken lässt. Doug Boy und die Frauen: Doug Boy erkennt, dass sein Bruder Jon recht hat, wenn er sagt, in Doug Boys Leben fehle eine Frau. Also quartiert er sich bei Jon ein, denn er glaubt, nur in der Stadt eine Frau zu finden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/47/1975715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504125500 +0200" stop="20230504131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Zoff auf der Bühne / Die Rückkehr des Thermometron 9000) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Zoff auf der Bühne / Die Rückkehr des Thermometron 9000»Zoff auf der Bühne: Onkel André soll ein Fernsehinterview geben. Galileo und Madcap wollen beide die Gelegenheit nutzen, um selbst live ins Fernsehen zu kommen. Galileo will zeigen, was er für ein toller Schauspieler ist, und Madcap, wie gut er Sachen zerstören kann. Axel muss einen Weg finden, um beide von ihren Plänen abzuhalten... Die Rückkehr des Thermometron 9000: Während einer Hitzewelle müssen Axel und die Power Players Thermometron 9000 befreien: Der von Slobot gebaute Temperaturregler-Roboter wurde von Eis-Crusher entführt. Der will ihn nur zurückgeben, wenn die Power Players sein Team bei einem Eishockeymatch schlagen...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/40/1841074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504131500 +0200" stop="20230504134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Der Wunschbrunnen / Die Piratenstadt) (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Wunschbrunnen / Die Piratenstadt»Der Wunschbrunnen: Jim und seine Schwester Goldstück sehen, dass der Brunnen auf dem Dorfplatz voller Münzen ist: Die Leute benutzen ihn traditionell als Wunschbrunnen. Jede Münze, die jemand hineinwirft, bedeutet einen Wunsch. Die beiden Piratengeschwister plündern den Brunnen: Das war keine gute Idee! Schliesslich glauben die Bewohner von Schnarch am Deich an die Kräfte des Wunschbrunnens. Was bleibt den Kindern anderes übrig, als heimlich selbst alle Wünsche zu erfüllen - sonst fliegen Jim und Goldstück auf! Die Piratenstadt: Frau Biber erklärt sich zum Boss der Stadt und will die Piraten aus Schnarch am Deich ausweisen. Das lässt sich Piratenopa Rogers nicht gefallen. Kurzerhand verschnürt er Frau Biber mit Schiffstauen zu einem hübschen Paket und wird selbst zum Kapitän der Stadt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/2186200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504134000 +0200" stop="20230504141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die Kakao-Krake) S19 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Kakao-Krake»Die Kakao-Krake: Moritz muss geschockt mit ansehen, wie Zivilfahnder im Kakaolager seines Vaters Kokain finden, die gesamte Ladung beschlagnahmen und Lars in Handschellen abführen wollen. Überraschenderweise lässt einer der Beamten ihn jedoch gleich wieder frei, angeblich, weil keine Fluchtgefahr besteht. Irgendetwas kommt Moritz seltsam vor. Und als die Pfefferkörner erfahren, dass es überhaupt keinen offiziellen Polizeieinsatz gegeben hat, ermitteln sie auf Hochtouren, zunächst im Umfeld möglicher Konkurrenten. Die meisten Spuren verlaufen im Sand, aber zufällig läuft Moritz der freundliche Zivilbeamte wieder über den Weg: Diesmal allerdings steckt er in einem Pommes-Kostüm und verteilt Werbung. Was genau stimmt hier eigentlich nicht?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/2186201_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504141000 +0200" stop="20230504143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S26 (25/26)</title>
<desc lang="fr">Ein bisschen schummelt jeder, da ist sich Casper sicher. Nur so gewinnt man. Doch dieses Mal scheinen seine Worte Mikka nicht zu überzeugen. Dafür überzeugt Marlon die Redaktion mit einer Entschuldigung. Denn er braucht ihre Hilfe, unfaires Verhalten im Wettbewerb aufzudecken - Sirius hatte von Anfang an Recht! Indessen schweben Io und Leon auf Wolke 7, bis ein Kommentar von Joyce dafür sorgt, dass Io beginnt alles in Frage zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/34/2185751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504143500 +0200" stop="20230504150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1052/1052)</title>
<desc lang="fr">Endlich ist er da, der Tag des finalen Zukunftspitch. Und auch Joyce muss heute eine wichtige Entscheidung treffen. Io macht sich Sorgen, denn von Leon fehlt jede Spur und auf einmal steht ein Krankenwagen vor dem Share Space. Was ist passiert? Während sich Mikkas schlimmster Verdacht bestätigt, beginnen die Teams mit ihren Präsentationen. Bleibt die grosse Frage, wer gewinnt den Wettbewerb? Eins ist klar, am Ende wird gefeiert.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/2186203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504150000 +0200" stop="20230504151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Secrets of Schloss Einstein S4</title>
<desc lang="fr">Die BFFs und Leon: Clara und Matilda haben als BFFs Joyce und Io richtig Beef und das liegt nicht nur an Neueinsteiger Dean: Seine Rolle Leon erobert das Herz von Io auf den ersten Blick! Die drei verraten JESS Secrets zu Deans Wechsel vom Komparsen zum Einstein- Hauptdarsteller, sprechen über Filmküsse und ob Matilda wirklich mit verbundenen Augen Karate kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/29/2186205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504151500 +0200" stop="20230504160500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Dajana / Die Auserwählten) S6 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Dajana / Die Auserwählten»Dajana: Als Dajana nachts nicht schlafen kann, macht sie eine unglaubliche Entdeckung. Charlie und Nils suchen währenddessen nach dem Raum der Erinnerungen. Aber gibt es diesen wirklich? Mick befürchtet, dass Garwin bald durchschauen wird, warum die Jugendlichen auf dem Hof sind. Charlie und Dajana müssen schliesslich erkennen, dass Armans Geheimnis noch schockierender ist als gedacht. Die Auserwählten: Nachdem Armans Geheimnis endlich gelüftet ist, will Charlie die Familie Liliental retten. Sie hält sich nicht an Micks warnende Worte und bringt Lore (Judith Sehrbrock), Richard, Rona und Tami in grosse Gefahr. Der Druck auf die Jugendlichen wächst, denn ihnen wird klar, dass sie Garwin nur mit vereinten Kräften entgegentreten können. Aber welche Rolle spielt Mick?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/29/2186207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504160500 +0200" stop="20230504165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Der heimliche Blogger / Die lästige Cousine) (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Der heimliche Blogger / Die lästige Cousine»Der heimliche Blogger (11). Ein neues Turnier steht bevor. Die vier Freunde - Wendy, Tanja, Jerry und Christian - trainieren fleissig unter der Leitung von Gunnar. Obwohl Tanja beim Training schlecht abschneidet und darüber auch unglücklich ist, macht sie sich über Gunnars Tipp &quot;es mal mit Visualisierung zu versuchen&quot; lustig. Das wiederum bringt Wendy dazu, ihr vorzuwerfen, dass ihr diese Art des mentalen Trainings gut tun würde, da sie häufig am Hindernis versage. Nun herrscht miese Stimmung im Team.Dann taucht auch noch ein Blog über Rosenborg im Internet auf. Darin werden zum Teil fiese Nachrichten über die Reiter gepostet - besonders über Wendy und Jerry. Verbissen versucht Wendy herauszubekommen, wer hinter diesen Texten steckt und verdächtigt einen nach dem anderen ...Originaltitel: &quot;Stable Secrets&quot; Die lästige Cousine (12).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/30/2186208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504165500 +0200" stop="20230504171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Jeu, set et match pour les sisters) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Jeu, set et match pour les sisters»Spiel, Satz und Glückstreffer!: Wendy gewinnt zwei Karten für das Finale eines grossen Tennisturniers. Selbstverständlich möchte sie gern mit Max dorthin gehen. Doch leider ist das für Marine und Mama überhaupt nicht selbstverständlich, und sie versuchen mit allen Mitteln, Wendy begleiten zu können. Wer siegt vor dem Tunier?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504171000 +0200" stop="20230504174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Das Storchenkind / Die verzauberte Pfote / Der Albtraum) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Storchenkind / Die verzauberte Pfote / Der Albtraum»Das Storchenkind: Nils und Gorgo erschrecken aus Versehen ein Storchenkind, das daraufhin vom Himmel stürzt und seine Familie verliert. Um sie zu seinen Eltern zurück zu bringen, versteckt Nils die kleine Castanet in der Schar - allerdings ohne Akka darüber zu informieren. Unterwegs merkt Nils, dass es gar nicht so einfach ist, die Verantwortung für seine eigensinnige, kleine Freundin zu übernehmen. Die verzauberte Pfote: Bei einem Kampf mit Smirre, wird Lina in einen Rucksack geschleudert und samt Hermann von einem Jäger weggetragen. Nils ist ratlos: Wie soll er Lina aus dem Rucksack befreien, wenn er doch keine Ahnung hat, wo der Jäger sie hingetragen hat? Da taucht Smirre auf mit einem interessanten Angebot. Er nimmt Linas Fährte mit seiner Fuchsnase auf, um sie zu finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/01/1864521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504174500 +0200" stop="20230504181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Das Doppel-Dinner / Der Marathon) S4 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Doppel-Dinner / Der Marathon»Das Doppel-Dinner: Die Erdmännchen Jan &amp; Henry übernehmen einen Job als Butler bei der Gräfin von Undzu. Aus Versehen laden die beiden zwei verfeindete Familien zum Essen ein. Wird es ihnen gelingen zu vermeiden, dass sich die Ehepaare Katz und Maus im Laufe des Abends begegnen? Der Marathon: Beim grossen Marathonlauf der Waldtiere verschwinden auf einmal alle Teilnehmer. Hat Krokodella etwas damit zu tun? Jan &amp; Henry nehmen die Ermittlungen auf und machen eine überraschende Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504181000 +0200" stop="20230504183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der grosse Streichewettbewerb / Rollentausch) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Streichewettbewerb / Rollentausch»Der grosse Streichewettbewerb: Socke und Fritzi wetten, wer bessere Streiche spielen kann. Ein Streich jagt den nächsten, bis Sockes Niesspulverkanone versehendlich statt Fritzi Frau Dachs erwischt. Sofort stellt Frau Dachs jeglichen Schabernack unter strenge Strafe. Dumm nur, dass Socke bereits einen weiteren Streich in Gang gesetzt hat, der kaum noch aufzuhalten ist. Ob Fritzi gewillt ist, ihm beim Stoppen zu helfen? Rollentausch: Socke überredet Frau Dachs, ihn für einen halben Tag zum Bestimmer über den Haushalt zu ernennen. Wenn bis zum Mittag alles sauber ist, winkt am Nachmittag als Belohnung ein Ausflug. Socke hat auch schon ganz tolle Ideen, wie die Kinder die Hausarbeit viel besser erledigen können als Frau Dachs es kann - doch die bringen die Ausflug schnell ziemlich in Gefahr ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/05/2021433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504183500 +0200" stop="20230504184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Der Bär, der kein Held sein wollte) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Bär, der kein Held sein wollte»Der Bär, der kein Held sein wollte: Ernest wird von Monsieur Martin beim Musizieren vertrieben. Trotzdem bewahrt er ihn in letzter Minute vor einem schweren Unfall und wird zum Helden der Stadt. Schlagartig ändert sich alles. So schmeichelhaft die neue Berühmtheit anfangs auch ist, wird sie doch bald zur Qual. Ernest träumt nur noch davon, seine Ruhe wiederzufinden. Mit Celestines Hilfe setzt er alles daran, dass die Bewohner aufhören, ihn zu vergöttern. Doch so einfach ist das nicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504184700 +0200" stop="20230504185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Waldmeister: Professor Juri erklärt die Welt: es geht um den Waldmeister. Bevor jemand ein Waldmeister wird, muss er natürlich erstmal viel über den Wald lernen, am besten in einer Baumschule. Und erst wenn er erfolgreich seine Waldgesellenprüfung abgelegt hat, kann er später auch ein Meister werden. Aber ob das so stimmt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504185000 +0200" stop="20230504190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Spielnachmittag&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Spielnachmittag&quot;»Der kleine König: Spielnachmittag: Der kleine König spielt mit der kleinen Prinzessin und macht sich Sorgen um seine Spielsachen. Dabei kommt er vor lauter Aufpassen überhaupt nicht mehr zum Spielen. Ein Glück, dass Teddy da ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504190000 +0200" stop="20230504192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Der Gast, der nicht gehen wollte / Der Fluch des Amuletts) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Gast, der nicht gehen wollte / Der Fluch des Amuletts»Der Gast, der nicht gehen wollte: Beim Eicheln sammeln im Wald verletzt sich Wild den Knöchel. Damit dieser heilen kann, soll er sich eine Weile in das Bett von Papa Schlumpf legen, der sich auf dem Magierkongress befindet. Anfangs sträubt sich Wild heftig dagegen. Doch schon bald erkennt er die Vorzüge des Gepflegtwerdens und will das Bett nicht mehr verlassen. Nun haben Schlaubi und seine Freunde das Problem, ihn wieder loswerden zu müssen, bevor Papa Schlumpf zurückkehrt. Der Fluch des Amuletts: Beauty und Farmi sind zusammen im Wald unterwegs, als Farmi eine geheimnisvolle Schatzkiste mit einem zauberhaft schönen Amulett findet. Beauty verliebt sich sofort in das Schmuckstück und reisst es gegen Papa Schlumpfs Anweisung, den Schatz unter keinen Umständen zu berühren, an sich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/15/2186214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504192500 +0200" stop="20230504195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Internet - Die Jagd im Netz: Fritz freut sich auf seinen Feriengast Mattis. Doch sein Patensohn ist rund um die Uhr online und lässt sich durch nichts aus seiner Social-Media-Welt locken. Er hat nicht mal Zeit für Keks. Kein Kicken, Kanufahren oder Lagerfeuer? So hatte sich Fritz das nicht vorgestellt. Doch dann wird in Mattis' Zuhause eingebrochen. Fritz hegt einen Verdacht. Um die Einbrecher auszutricksen, wird er selbst Teil der virtuellen Community. Fast jeder nutzt es täglich, in Familien gibt es oft Auseinandersetzungen darüber - das Internet. Aber wie funktioniert es? Wie sausen Bilder, Texte und Töne digital durchs Netz? Wie kann jeder im Internet Empfänger und Sender sein? Welche tollen Anwendungen und Möglichkeiten gibt es? Welche Herausforderungen gibt es bei der Informationssuche?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/15/2186216_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195000 +0200" stop="20230504200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504200000 +0200" stop="20230504201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504201000 +0200" stop="20230504203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (16/16)</title>
<desc lang="fr">Lass einfach hierbleiben: Zum Abschluss ihrer Zeit in Nizza haben die Fünf eine fette Abschiedsparty organisiert. Und sie schwören sich: Freundschaft für immer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504203500 +0200" stop="20230504210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/16/2186218_A.jpg" />
</programme>