<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331060500 +0200" stop="20230331062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Das beste Talent von allen / Die grosse Wanderung) (78/91)</title>
<desc lang="fr">«Das beste Talent von allen / Die grosse Wanderung»Das beste Talent von allen: Mascha verschläft und muss schnell zur Schule. Heute geht es um &quot;Berufswahl&quot;. Mascha ist fest entschlossen, sich einen Beruf auszusuchen, in dem sie nie wieder jemand auslacht. Doch all ihre Ideen enden in witzigen Pannen, was erst recht jeden zum Lachen bringt. Als ihr die Ideen ausgehen, erklärt ihr der Bär, dass es doch das grösste Talente ist, Menschen zum Lachen zu bringen. Die grosse Wanderung: Der Bär will angeln gehen wie immer. Aber Mascha nötigt ihn zu einer abenteuerlichen Wanderung. Der Bär muss mehr als einmal die von allen Naturerlebnissen begeisterte Mascha vor Stürzen und Unglücken retten. Aber schliesslich erreichen die beiden den ersehnten Bergesgipfel. Haben sich die Strapazen gelohnt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1856079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331062000 +0200" stop="20230331063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Le vilain garçon / Télécommande) S4 (17/30)</title>
<desc lang="fr">«Le vilain garçon / Télécommande»Als eine Dame mit ihrem Hund den Bauer besucht, nimmt der Hund Kontakt zu Bitzer auf und spielt ihm üble Streiche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/1710916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331063000 +0200" stop="20230331063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchens Giesskannentrompete aus der Kramkiste ist weg! Christian schlägt vor, den Krakenkönig, &quot;den König der verlorenen Sachen&quot;, um Hilfe zu bitten. In seinem Reich findet man all seine verlorenen Dinge wieder. Und er hat einige Giesskannentrompeten in seinem Fundus. Welche ist die richtige? Kikaninchen weiss genau, wie sie klingen muss!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331063500 +0200" stop="20230331065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Grosses Tamtam für den neuen Bahnhof / Die Wand der Champions) (61/180)</title>
<desc lang="fr">«Grosses Tamtam für den neuen Bahnhof / Die Wand der Champions»Grosses Tamtam für den neuen Bahnhof: Heute ist ein ganz besonderer Tag in Pontypandy: Ein neuer Bahnhof und eine neue Dampf-Eisenbahn sollen eingeweiht werden. Gareth, der Grossvater von Sarah und James und gleichzeitig Lokführer freut sich ganz besonders auf diesen Tag. Seine beiden Enkel bieten an, ihm beim Schmücken des Bahnhofs zu helfen. Dabei kommt es allerdings zu einem verheerenden Unfall. Der Wasserspeicher für die Dampflok geht in Flammen auf und droht, den neuen Zug unter sich zu begraben. Jetzt zählt jede Sekunde für Feuerwehrmann Sam und seine Kollegen. Die Wand der Champions: Sam und Elvis lernen das Polizeipferd Kilo kennen. Polizeichefin Rose Ravani bringt ihnen bei, wie man in Notsituationen mit einem Pferd umgeht. Währenddessen werden James, Mandy, Norman und Sarah von Moose auf eine Schnitzeljagd geschickt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/53/1675704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331065500 +0200" stop="20230331072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Kann man sich unter Wasser unterhalten?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; wird es heute nass. Knöpfchen tuckert mit einem Boot übers Meer. Was er wohl diesmal mit seinem Fernglas entdeckt? In der Stadt Husum gibt es am Hafen etwas total Verrücktes zu beobachten: Plötzlich ist das ganze Wasser weg und die Schiffe liegen auf Grund. Dass man unter Wasser einen Purzelbaum machen kann, zeigt uns Tom, der mit seinem Vater schwimmen geht. Auch Anke macht Schwimmübungen - an Land! Und zum Schluss zeigt André einen erstaunlichen Zaubertrick, bei dem aus einer Zeitung eine Palme wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2160841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331072000 +0200" stop="20230331074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Erste Hilfe für Xie Xie / Ohne Hut kein Mut) (100/104)</title>
<desc lang="fr">«Erste Hilfe für Xie Xie / Ohne Hut kein Mut»Erste Hilfe für Xie Xie: Xie Xie ist krank. Kokosnuss nimmt ihn mit nach Hause, um ihn gesund zu pflegen. Doch so eine Luftdrachen-Erkältung hat es in sich und Kokosnuss' Eltern sind wenig begeistert von dem Besuch. Kokosnuss ist ratlos. Denn was einem Feuerdrachen hilft, hilft noch lange keinem Luftdrachen. Man muss einfach ganz neu denken. Mit dieser Erkenntnis und mit der Hilfe aller Freunde, schaffen sie es vielleicht doch, den kleinen Luftdrachen wieder gesund zu kriegen. Ohne Hut kein Mut: Es ist Feuerdrachentag! Alle sind gutgelaunt und freuen sich auf das Fest. Nur Kokosnuss ist nicht in Feierlaune. Seine Mutter Mette will eine Rede halten und er findet das total peinlich. Dazu kommt, dass Mette diesen unglaublich hässlichen Hut tragen will.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/57/1739576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331074500 +0200" stop="20230331081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ernie bringt Bert um seinen Schlaf, Elmo ist unterwegs und Krümelmonster ist James Bond. Ausserdem streift Joseph mit seinem Opa durch die Natur und Mariechen und Krümelmonster unternehmen einen Spaziergang durch den Wald.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/58/1764776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331081000 +0200" stop="20230331082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Königin Posy / Losgerollt!) (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Königin Posy / Losgerollt!»Königin Posy: Posy &quot;zaubert&quot; sich eine Krone aus Gras und schlüpft in die Rolle der &quot;Königin Posy&quot;. Ihr Untertan Pip muss alles tun, was sie verlangt. Dieser hat bald die Nase voll von Posys Befehlen. Pip zieht sich beleidigt zurück, aber mit einem kleinen Trick und ganz viel Liebe gelingt es Posy, ihn zum Weiterspielen zu bewegen. Nur diesmal darf Pip der König sein und sie muss tun, was er verlangt. Losgerollt!: Posy bringt ihre Rollschuhe mit in den Park, um abwechselnd mit Pip das Fahren zu üben. Sie hat deutlich mehr Probleme beim Rollschuhfahren als Pip. Das wurmt Posy, aber Pip hat eine gute Idee. Er denkt sich kurzerhand neue Möglichkeiten aus, wie man die Rollschuhe benutzen kann ohne wirklich damit zu fahren. Zum Beispiel nur mit einem Bein darauf zu rollern oder die Rollschuhe mit den Händen zu bewegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/28/1919931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331082400 +0200" stop="20230331082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal sagt er einen Limerick, ein kurzes Quatschgedicht, auf. Darin geht es um ein Mädchen aus Genf. Was sich darauf wohl alles reimt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331082500 +0200" stop="20230331084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Supertolle Freunde / Kleiner Indianerjunge) (16/104)</title>
<desc lang="fr">«Supertolle Freunde / Kleiner Indianerjunge»Supertolle Freunde (16). Zoé und Tanja wollen heute eine grosse Stadt aus Pappkartons bauen. Finn will auch helfen, aber er hat Schluckauf. Beinahe hätte er damit die tolle Stadt zum Einstürzen gebracht. Der Zauberschrank leuchtet auf und beim Verkleidungsspiel sind die Freunde diesmal supertolle Superhelden. Die Aufgabe für unsere Superhelden: Sie müssen einen riesigen Gorilla von seinem quälenden Schluckauf befreien. Aber wie kann man einen Schluckauf bloss loswerden?Originaltitel: &quot;Super Best Friends&quot; Kleiner Indianerjunge (17). Zoé und Finn spielen mit einem riesigen Karton, den sie als Haus für ihre Tierfreunde nutzen wollen. Der Zauberschrank hält diesmal ein ganz besonderes Abenteuer für Zoé, Finn und QuackQuack bereit. Heute sind sie bei Indianern und lernen einen neuen Freund kennen, der ihnen erklärt was ein Totempfahl ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/28/2151763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331084800 +0200" stop="20230331085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Anni aus bunten Papierschnipseln einen Kreisel, der von Opa Otto den nötigen Schwung bekommt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331085000 +0200" stop="20230331091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Der geheimnisvolle Sänger / Die Mutprobe) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Der geheimnisvolle Sänger / Die Mutprobe»Ein geheimnisvoller Sänger, der falsch singt, sorgt im Garten für nächtliche Ruhestörung und auch Erheiterung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/24/2021879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331091500 +0200" stop="20230331092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Jan erfindet ein Teleportal: Jan möchte später mal ein Teleportal erfinden, mit dem man überall hinreisen kann. Ida und Emma basteln einen Steckhirsch und laden die Zuschauerkinderkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln. Vitus malt ein Bild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinderkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/14/2160843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331092400 +0200" stop="20230331092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht einen Ausflug mit einem Roller. Als er kaputt geht, wird mit etwas Fantasie aus dem Roller ein Baseballschläger und ein Ball.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331092500 +0200" stop="20230331093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und das Fest auf dem See: Keks trifft den verzweifelten Silas Schwan. Er hat alle Algen und Schnecken aufgegessen, die für das grosse Wasservogel-Fest gedacht waren - wie peinlich! Fällt die Party jetzt ins Wasser? Silas steckt seinen Kopf unter Wasser und hinter die kräftigen Flügel - am liebsten würde er wegfliegen. Aber dafür ist es zu spät und sein Bauch zu voll! Zum Glück hat Keks einen Plan - doch er muss sich beeilen, denn die ersten Gäste schwimmen schon herbei. Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/10/1859463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331093500 +0200" stop="20230331101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Luftpost / Elefanten springen nicht / Blauzahns Rückkehr) (73/130)</title>
<desc lang="fr">«Luftpost / Elefanten springen nicht / Blauzahns Rückkehr»Luftpost: König Babar und Badou erwarten Post. König Babar soll ein Sturmwarngerät zugeschickt bekommen. Badou hat sich Signallampen bestellt, mit denen man Morsezeichen senden kann. Doch als Pilotin Evelyn von Kühn mit ihrem Postflugzeug landet, fehlen sämtliche Briefe und Päckchen. Evelyn vermutet, dass sie bei einem ihrer Flugmanöver über Bord gegangen sind. Babar und Evelyn machen sich von der Luft aus auf die Suche nach der verloren gegangenen Post, Badou und Chiku hingegen brechen zu Fuss auf. Bald entdecken die Kinder eine ganze Spur von Briefen. Und sie stossen auch auf das Päckchen für König Babar. Das Sturmwarngerät kündigt in diesem Moment ein Unwetter an. Chiku möchte sofort nach Hause eilen, um die Einwohner von Celesteville zu warnen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/25/1898542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331101000 +0200" stop="20230331101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einem orangefarbenen Dreieck. Orange und dreieckig ist auch der Schnabel von Alfred. Alfred ist Erfinder: seine neueste Erfindung ist eine Ball-Weitwerf-Maschine. Ob die Maschine hält, was sie verspricht? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331101500 +0200" stop="20230331110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Vogelwache / Flieg Robin,flieg! / Ein unerwünschter Gast / Der Kater ist weg!) (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Vogelwache / Flieg Robin,flieg! / Ein unerwünschter Gast / Der Kater ist weg!»Vogelwache: Als Captain hört, dass ein Blaumeisenpärchen Nachwuchs hat, bekommt er sofort grossen Appetit. Er möchte sich die Kleinen schnappen und sie fressen. Das muss natürlich verhindert werden! Doch es ist gar nicht so leicht, einen hungrigen Kater von seiner Beute fernzuhalten. Flieg Robin,flieg!: Robin kann plötzlich nicht mehr fliegen, weil der fiese Captain ihn pausenlos jagt und den armen, kleinen Vogel damit ganz fürchterlich unter Stress setzt. Doch den Freunden gelingt es, dem Kater das Handwerk zu legen. Robin kann endlich wieder vergnügt drauflos fliegen und Captain bekommt Riesenärger von seinem Frauchen. Ein unerwünschter Gast: Bill und Caro sind allein zu Hause. Natürlich müssen sie das ausnutzen und so laden sie ihre Freunde zu einer Party ein. Doch plötzlich ist das Haus völlig verwüstet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/1769797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331110000 +0200" stop="20230331111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331111500 +0200" stop="20230331122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Marcus Level (Die drei Könige / Die Uhr von Atalantis / FC Gorbar vs. FC Vipkrad / Im Doppel geht's besser / Die Monster sind los / Kampf gegen den Koloss) (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Die drei Könige / Die Uhr von Atalantis / FC Gorbar vs. FC Vipkrad / Im Doppel geht's besser / Die Monster sind los / Kampf gegen den Koloss»Die drei Könige: Mit einem magischen Medaillon kann Marcus in den Körper anderer schlüpfen. Auf die Weise befreit er drei Könige aus Vipkrads Gewalt. Doch dann steckt Marcus im Körper einer Fliege fest. Bei Marcus zuhause will Gorbar Maurice etwas zu essen geben. Blöde nur, dass das Katzenfutter in der Dose eingeschlossen ist. Die Uhr von Atalantis: In Atalantis ist alles aus den Fugen, weil Vipkrad die grosse Uhr manipuliert hat, nach der sich alle richten. Marcus muss sich durchs Räderwerk der Uhr nach oben vorarbeiten und sie neu starten. Bei Marcus zuhause ist der Rasenmäher kaputt. Gorbar springt kurzerhand für ihn ein. FC Gorbar vs. FC Vipkrad: Im grossen Meisterschaftsfinale möchte Marcus unbedingt Eindruck schinden. Nach einigen misslungenen Alleingängen dämmert ihm, dass Fussball im Team gespielt wird. Und sein Team ist spitze.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/28/1954542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331122500 +0200" stop="20230331123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Der Wolf, der ein Riese sein wollte) (15/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Wolf, der ein Riese sein wollte»Der Wolf, der ein Riese sein wollte: Wolf muss sich ganz schön recken und strecken, um die leckeren Kirschen am grossen Kirschbaum zu ernten. Für Tietie hingegen ist das ganz einfach. Wolf wäre auch gerne so riesengross wie Tietie. Das würde ihm das Leben ziemlich erleichtern. Wolfs Freund Valentin will ihm seinen Wunsch mit einer neuen Erfindung erfüllen. Wolf wird zum Riesen und ist begeistert. Die Freude ist aber nicht von Dauer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/09/2154831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331123000 +0200" stop="20230331125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Lacher vom Band / Zögern und Zaudern) (110/210)</title>
<desc lang="fr">«Lacher vom Band / Zögern und Zaudern»Garfield ist irritiert. Auf einmal hört er Lachen und Applaus von irgendwo herkommen. Er unterbricht den Dreh an dieser Episode und läuft schnurstracks in das Büro seines Produzenten. Der eröffnet ihm, dass in der &quot;Garfield-Show&quot; seit neuestem Lachen und Applaus vom Band eingesetzt werden. Er glaubt, die Sendung würde dadurch besser ankommen. Garfield zeigt sich wenig begeistert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/2122989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331125500 +0200" stop="20230331131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Angst im Dunkeln / Käpt'n hat das Kommando) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Angst im Dunkeln / Käpt'n hat das Kommando»Angst im Dunkeln: Dynamo startet mal wieder einen Angriff auf Axels Zimmer und hüllt es mit seinen Magnetkräften in Dunkelheit. Die Power Players drohen den Kampf gegen Dynamo zu verlieren. Ihre letzte Hoffnung ist Barbärio, doch der versteckt sich in seiner Höhle. Er hat Angst vor dem Dunkeln! Käpt'n hat das Kommando: Bei einer Überprüfung des Sicherheitssystems im Garten verschwindet Käpt'n Charge spurlos. Die Power Players begeben sich auf die Suche nach ihm. Doch der Garten sieht für sie wie ein Dschungel aus. Und dann lauert dort auch noch eine geheimnisvolle Kreatur, die sie nacheinander abfängt und gefangen nimmt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1833454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331131500 +0200" stop="20230331134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Die Stirnbandpiratin / Der grosse Bücherraub) (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Stirnbandpiratin / Der grosse Bücherraub»Die Stirnbandpiratin: Matilda feuert unbeabsichtigt eine Kanone auf Frau Bibers Garten ab.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2148623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331134000 +0200" stop="20230331141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Hausboot in Not) S17 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Hausboot in Not»Hausboot in Not: Auf das Hausboot von Clarissas und Jonnys Familie wird ein Anschlag mit Eiern, Steinen und Farbbomben verübt - purer Vandalismus. Waren es wirklich Schüler ihrer Mutter Merle, wie ihr Vater Peter glaubt? Jonny erinnert sich, wie sie von einem Sechzehnjährigen vor dem Lehrerzimmer bedroht wurde. Die Pfefferkörner beginnen mit ihren Ermittlungen: Clarissa hat einen der Täter auf dem Mofa erkannt, so wird ihr Phantombild zur ersten, wichtigen Spur. Dummerweise läuft die Observation schief, und Clarissa gerät in den Fokus der Täter. Jonny will die Ermittlungen zum Schutz seiner kleinen Schwester abbrechen. Doch der Fall nimmt eine unerwartete Wende...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/14/2160845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331141000 +0200" stop="20230331143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1030/1052)</title>
<desc lang="fr">Mit Sport ist es für Leon vorerst vorbei. Warum, ist ein Geheimnis. Seit der Zukunftswettbewerb gestartet ist, hat er ohnehin andere Dinge im Kopf, vielleicht ist mitmachen doch eine gute Idee. Für gute Ideen braucht Mikka Snacks. Die will Casper ihm besorgen, muss dafür aber zuerst Frau Schiller überlisten. Und Marlon? Der hat verpennt, sich in ein neues Modul einzuschreiben. Nun droht ihm Herr Hausers Waldlaufmodul. Ob er da wieder rauskommt?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/31/2160127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331143500 +0200" stop="20230331150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1031/1052)</title>
<desc lang="fr">Joel ist sich sicher: Noah hat ein Geheimnis! Warum sonst bleibt er die ganze Nacht weg, klettert durch Fenster und schwänzt sogar Unterricht. Auch Colin fällt dieses Verhalten auf. Was Noah wohl verbirgt? Marlon ist erleichtert, nicht im Waldlaufmodul gelandet zu sein. Doch die neue Rolle als Chefredakteur bringt ihn mehr ins Schwitzen als erwartet. Und Julia muss ausgerechnet mit Ava ein Referat halten. Ob sie ihr Kriegsbeil begraben können?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/41/2160846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331150000 +0200" stop="20230331155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Zwischen den Stühlen / Verhängnisvolle Unterschrift) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Zwischen den Stühlen / Verhängnisvolle Unterschrift»Zwischen den Stühlen: Issie verspricht Natasha, sie und ihre Mutter zum Mittagessen zu begleiten, weil Natascha nicht allein mit ihr sein will. Doch am Stall trifft Issie auf Bianca und lässt sich provozieren. Bianca schnappt sich Blaze und reitet mit ihr aus. Als Dan nur daneben steht und nicht eingreift, reitet Issie zum Trotz mit Gabe aus und kommt ihm dabei näher. Zu spät fällt ihr die Verabredung mit Natasha ein. Die ist völlig aufgelöst und sauer auf Issie. Verhängnisvolle Unterschrift: Nach dem Kuss mit Gabe ist Issie verwirrt: Wie soll sie sich Gabe und auch Dan gegenüber verhalten? Da entdecken Tipene und Mitch eine Mautschranke am Waldrand, die Alex installiert hat. Bei einer Gemeindeversammlung wollen sie ihn zur Rede stellen, doch Alex schickt Caleb, der jetzt für ihn arbeitet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2122967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331155000 +0200" stop="20230331163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Das verbotene Rodeo / Der Wolf) (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Das verbotene Rodeo / Der Wolf»Das verbotene Rodeo: Die Freunde beobachten, wie Männer eine wilde Stute betäuben und entführen. Während Lena und Anna sich um das zurückgelassene Fohlen kümmern, entdeckt Angelo, dass die Männer das Pferd auf ein abgelegenes Gut bringen. Als sie die Stute befreien wollen, entdecken die Freunde, dass dort illegale, tierquälerische Rodeos durchgeführt werden. Bevor sie die Pferde befreien können, werden alle entdeckt und eingesperrt. Mistral soll nun als nächstes Pferd beim Rodeo geritten werden. Der Wolf: Samantha wird von einem Tier angegriffen. Sie meint, es war ein Wolf. Als sie ihn mit ihrem Vater und seinen Männern jagen und töten will, finden Lena und die Freunde tatsächlich einen Wolf. Der wirkt aber geschwächt und verängstigt und die Kinder bringen ihn erst einmal auf die Ranch. Nachts werden Schafe gerissen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/15/2160848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331163500 +0200" stop="20230331171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Auf Wiedersehen (1) / Auf Wiedersehen (2) / Party auf der Jacht) (104/104)</title>
<desc lang="fr">«Auf Wiedersehen (1) / Auf Wiedersehen (2) / Party auf der Jacht»Auf Wiedersehen (1): Zoom bekommt unerwartet Besuch von seinen Delfinfreunden. Zuerst freuen sich alle, aber dann erinnern sich die Inselbewohner Maotous an eine alte, düstere Prophezeiung. Sie besagt, dass eine grosse Gefahr droht, wenn sich die Delfine bei der Insel sammeln. Die Gefahr geht von dem windigen Geschäftsmann Terence Werner aus, der eine illegale Müllentsorgung im Meer vor der Insel plant. Doch davon ahnen die Inselbewohner nichts. Zoom und seine Delfinfreunde machen sich auf, die Insel zu verlassen. Yann ist unendlich traurig darüber, dass er Zoom gehen lassen muss. Auf Wiedersehen (2): Yann ist sehr unglücklich, weil Zoom nicht mehr da ist. Da erfährt er von Auru, dass Clarissa nicht zu deren Verabredung gekommen ist. Sofort machen sich die beiden auf zur Jacht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2069992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331171000 +0200" stop="20230331180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Mit Sindbad durch die Wüste Lop Nor / Im Schneesturm über den Himalaya) (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Mit Sindbad durch die Wüste Lop Nor / Im Schneesturm über den Himalaya»Mit Sindbad durch die Wüste Lop Nor (17). Mit Sindbad in der Klemme. Bei der Durchquerung der Wüste Lop Nor verirren sich Marco, Shi La und Luigi. Da hilft auch die angebliche Ortskenntnis ihres Karawanenführers nicht. Sindbad, der legendäre Seefahrer ist auf der Suche nach einem mysteriösen Schiff. Ist es vielleicht nur eine Fata Morgana? Beim Ritt durch die riesige Salzwüste erkennen Marco und seine Freunde, dass in den Geschichten Sindbads mehr Wahrheit steckt, als sie zunächst glauben. Im Schneesturm über den Himalaya (18). Trotz Schneesturm und Lawinengefahr. Von der Überquerung des Himalaya- Gebirges lassen sich Marco, Shi La und Luigi selbst durch die Geschichten über den unheimlichen Yeti nicht abhalten. Marco will so schnell wie möglich zu seinem Vater.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2160850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331180000 +0200" stop="20230331181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Pizza Määhgarita / WeltraumBitzer) (162/170)</title>
<desc lang="fr">«Pizza Määhgarita / WeltraumBitzer»Pizza Määhgarita: Der Futtertrog ist leer. Shaun knurrt der Magen. Niemand in Sicht, der Abhilfe schafft. Da entdeckt Shaun den neuen Brennofen des Farmers im Garten und hat eine Idee. Schnell einen Teig gemacht, noch ein paar Tomaten und Kräuter geerntet - und schon holt Shaun die erste Pizza aus dem Ofen. Das spricht sich herum und Shaun geht in die Massenproduktion. WeltraumBitzer: Wachhund Bitzer hat sich eine Drohne angeschafft. Die erledigt seine Arbeit, während er im Liegestuhl faulenzen kann. Das neue Spielzeug zieht Shaun magisch an. Als Bitzer einschläft, startet Shaun die Drohne. Pech für Bitzer, dass er sie an seinen Stuhl gekettet hatte. Er geht mit ihr in die Luft. Durch einen technischen Defekt steigt die Drohne mit Bitzer höher und höher. Bis in den Weltraum und in die nächste Dimension.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/1870705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331181500 +0200" stop="20230331183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Krog, der Fleischfresser / Ritter Luzio) (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Krog, der Fleischfresser / Ritter Luzio»Krog, der Fleischfresser: Rotbart hat Besuch von seinem Neffen Krog. Der ist ein waschechter Oger, wie er im Buche steht. Er ist gross, laut, hat keine Manieren, rülpst fröhlich und behauptet, nur Fleisch zu essen. Luzio, Rotbart und die anderen Oger aus dem Dorf sind hingegen alle Vegetarier. Dafür hat Krog nur ein müdes Lächeln übrig. Er meint, ein echter Oger isst Fleisch und geht jagen. Luzio versucht ihm nachzueifern und bittet ihn, ihm das Jagen beizubringen. Ritter Luzio: Sophia kauft im Auftrag ihrer Mutter Alibaba eine Ritterrüstung ab. Die hatte einst dem grausamen Ritter gehört, den Sophias Vorfahre Guntram im Duell besiegt hat. Luzio ist fasziniert. Er bittet Sophia ihm beizubringen, wie man ein Ritter wird. Sophia nimmt ihn unter ihre Fittiche, doch Luzio schlägt sich mehr schlecht als recht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2160851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331183500 +0200" stop="20230331184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Balduins grosser Tag) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Balduins grosser Tag»Balduins grosser Tag: Ein grosser Tag für Balduin und seine Bahn: Die hundertste Fahrt steht an und das muss gebührend gefeiert werden, denkt Balduin. Aber die anderen scheinen daran kaum interessiert. Die Tiere haben nämlich eine Überraschung für den Bären vorbereitet. Als sie in den Bergen sind, halten sie die Bahn an und feiern eine fröhliche Party mit bunten Luftballons und Kuchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2141547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331184700 +0200" stop="20230331185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">MACH MiT! Frühlingskranz: Es ist Zeit für MACH MiT! im Baumhaus, und Singa bastelt einen Frühlingskranz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331185000 +0200" stop="20230331190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Liedergeschichten: &quot;Kitzelkanon&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Liedergeschichten: &quot;Kitzelkanon&quot;»Liedergeschichten: Kitzelkanon: Ähnlich wie beim bekannten &quot;Drei Chinesen mit nem Kontrabass&quot;- Song, wird beim Kitzelkanon mit Vokalen gespielt. Jede Strophe erhält so ihren ganz eigenen Charme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/04/1775847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331190000 +0200" stop="20230331192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Das Fest der Kobolde / Die dreifache Prinzessin) (85/98)</title>
<desc lang="fr">«Das Fest der Kobolde / Die dreifache Prinzessin»Ulfin und Gawain stören ein Trio von Kobolden bei ihren Ritualen. Ulfin zerstört auch noch ihre heilige Axt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/16/2160854_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331192500 +0200" stop="20230331193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331193000 +0200" stop="20230331210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Détectives en herbe</title>
<desc lang="fr">Die Pfefferkörner Mia und Benny sind auf Klassenfahrt in den Südtiroler Bergen. Dort passieren seltsame Dinge.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/07/2143433_A.jpg" />
</programme>