<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403060500 +0200" stop="20230403062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Ostereier / Die Retter) (120/208)</title>
<desc lang="fr">«Die Ostereier / Die Retter»Die Ostereier: Piu Piu ist seit Wochen am trainieren. Wofür? Na, um Erster zu werden bei der grossen jährlichen Ostereiersuche! Aber als der grosse Tag kommt, ist Piu Piu so aufgeregt und ängstlich, dass er kein einziges Ei findet. Molang dagegen füllt in aller Ruhe seinen Korb mit Ostereiern. Als der jedoch das Unglück seines Freundes bemerkt, findet Molang einen Weg ihn aufzuheitern. Die Retter: Einen Nachmittag lang müssen Molang und Piu Piu einen Freund vertreten, der Rettungsschwimmer am Strand ist. Das ist keine leichte Aufgabe. Aber sie haben alles im Griff.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2154037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403062000 +0200" stop="20230403063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Le faux fermier / Un jour sans fin) S4 (19/30)</title>
<desc lang="fr">«Le faux fermier / Un jour sans fin»Der Bauer ist weg und hat sich eine Vertretung besorgt. Doch der junge Mann will lieber fernsehen als arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/1768713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403063000 +0200" stop="20230403063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein wenig Fantasie, viel kindliche Spielfreude und ungebremste Neugier lassen einen Gegenstand aus der Kramkiste schnell zu etwas ganz anderem werden. Und schon erleben Kikaninchen und Christian ein neues Abenteuer: Sie machen auf dem Rücken der Reiseschnecke einen Ausflug und finden ein Ei, in dem es geheimnisvoll klopft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403063500 +0200" stop="20230403065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Verschollen auf dem Pontypandy-Berg / Stehpaddel-SOS) S8 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Verschollen auf dem Pontypandy-Berg / Stehpaddel-SOS»Verschollen auf dem Pontypandy-Berg: Die Pontypandy Pioniere und ihre Lehrerin Frau Chen machen einen Ausflug zum Pontypandy-Berg, wo Moose ihnen erklärt, was man als Bergsteiger so alles können muss. Als Moose danach zu einer Trainings-Einheit aufbrechen möchte, klettert ihm die mutige Mandy kurzerhand heimlich nach. Doch Bergsteigen ist viel schwieriger als gedacht. Plötzlich gerät Mandy an eine Stelle, an der sie weder vor, noch zurück weiss. Sie sitzt fest. Jemand muss ihren Notruf hören und sie retten. Stehpaddel-SOS: Charlie hat ein aufblasbares Stehpaddel-Brett besorgt und Sarah soll als Erste damit ins Wasser. Das ärgert James mächtig. Während die anderen eine Pause machen, schleicht er sich zum Fluss und gleitet mit dem Brett davon.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/24/1673699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403065500 +0200" stop="20230403072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Der Popoexpress: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; sind heute alle in Bewegung. In einem Musikvideo geht's mit einer selbstgebastelten Seifenkiste über Stock und Stein. Jona hilft seinem Vater im Garten beim Stapeln von Feuerholz: Das ist gar nicht so einfach! Mama Siebenschläfer putzt die Küche und Bobo fährt auf dem Wischmopp mit. Anke &quot;tanzt&quot; Elektrogeräte: Wie der Mixertanz wohl aussieht? Dominosteine fallen in einer faszinierenden Zeitlupenaufnahme Stein für Stein um. Und Tanja und André zeigen einen tollen Trick, wie man an einer Hand bis 12 zählen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1950847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403072000 +0200" stop="20230403074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Der Geburtstag / Der Glücksfisch) (102/104)</title>
<desc lang="fr">«Der Geburtstag / Der Glücksfisch»Der Geburtstag: Opa Jörgen hat Geburtstag und Kokosnuss plant eine Riesenüberraschung. Die Vorbereitungen dafür sind kaum zu verheimlichen. Jörgen muss irgendwie abgelenkt werden, damit er nichts davon merkt! Kokosnuss, Matilda und Oskar können die ganze Insel für die Sache begeistern. Alle sind Feuer und Flamme. Doch plötzlich gibt es ein Problem mit dem Kuchen und die passende Musik ist auch noch nicht da. Schafft Kokosnuss es, alles rechtzeitig fertig zu bekommen? Der Glücksfisch: Oskar ist sauer. Während Kokosnuss und Matilda sich zum Spielen treffen, muss er in Chefs Kochschule pauken. Doch unterwegs treffen Kokosnuss und Matilda auf einen völlig verzweifelten Wokki. Wie sich herausstellt, ist Wokkis Lieblingsfisch gestohlen worden. Kokosnuss und Matilda ist schnell klar, wer der Dieb ist: Chef!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/37/1990929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403074500 +0200" stop="20230403080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ernie &amp; Bert in der Wüste: Ernie und Bert sind Ali und Baba in der Sesamstrassen-Parodie des gleichnamigen Märchens. In der Live-Action Serie &quot;Kinder und Tiere&quot; erklären Ella (7) und Till (11), was Schlangen und Perleidechsen am liebsten fressen. Super-Grobi hilft einem Pferd dabei, einen Karren zu ziehen. Ausserdem erklärt Elmo zusammen mit Fahri Yardim das Wort &quot;Kollege&quot; und in der Animationsserie &quot;Wisch und Mop&quot; veranstalten die beiden gleichnamigen Helden eine Kellerparty.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/36/1788664_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403080500 +0200" stop="20230403081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Die Klingel-Schüttel-Bumm-Band / Das Drachenabenteuer) (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Klingel-Schüttel-Bumm-Band / Das Drachenabenteuer»Die Klingel-Schüttel-Bumm-Band: Posy und Pip beschliessen mit Rassel und Xylophon eine Band zu gründen. Zac möchte mitmachen, aber seine Trommel ist zu laut. Das nervt Pip und Posy und Zac fliegt aus der Band. Das verletzt Zac sehr und Pip und Posy sehen ein, dass sie nicht gerade nett zu ihrem guten Freund gewesen sind. Am Ende musizieren alle drei zusammen und Jamila steigt auch noch als Sängerin in die coole Band ein. Das Drachenabenteuer: Pip bastelt einen Drachenkopf und die Kinder wollen unbedingt &quot;Drache&quot; spielen. Aber nur einer kann der Drache sein. Weil Pip ihn gebastelt hat ist er das natürlich, das findet Posy doof. Sie soll die Gefangene spielen - die langweiligste Rolle von allen, findet Posy. Sie entpuppt sich als Spielverderberin und macht den Drachenkopf kaputt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/39/2161582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403081900 +0200" stop="20230403082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt sammeln Frieda und Kikaninchen frisch gelegte Hühnereier ein. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403082000 +0200" stop="20230403084300 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Spitzentanz / Qietscheschuhe) (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Spitzentanz / Qietscheschuhe»Spitzentanz (19). Zoé, Tanja und die kleine Lilly spielen Superhelden. Tanja beeindruckt ihre Freundinnen damit, dass ihr elektrischer Hund Wuff immer genau das zu tun scheint, was sie ihm sagt. Doch Superhund Wuff fehlt ein glänzendes und vor allem lila Halsband. In Zoés Schmuckkästchen werden die Mädchen fündig und schon ruft der Zauberschrank. Gekleidet in hübsche, bunte Tutus finden sich die drei Mädchen in Zoés Schmuckkästchen wieder. Dank eines netten rosa Elefanten fliegen sie zum Deckel des Kästchens und begegnen dort der Ballerina Belle, die sich täglich einsam zur Spieluhrmusik dreht. Sie freut sich, endlich Tanzpartnerinnen gefunden zu haben.Originaltitel: &quot;Stay On Your Toes&quot; Qietscheschuhe (20). Zoé, Hamid und Yasemin haben viel Spass bei ihrem Spiel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/39/2161583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403084300 +0200" stop="20230403084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal erzählt Christian einen Zungenbrecher mit einer ganzen Menge kuscheliger Kaninchen. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403084500 +0200" stop="20230403085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Marlene möchte Imkerin werden: Marlene möchte Imkerin werden. Dann basteln Mila und Julia einen Steckaffen und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckaffe zu basteln. Kinder spielen mit Zeitung und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2004056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403085500 +0200" stop="20230403090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf das Geschichtenkissen gekuschelt wünscht sich Kikaninchen von Anni eine Geschichte mit einem orangefarbenen Schnipsel. Der Schnipsel sieht aus wie Rosas Rennauto. Rosa hat diesen Flitzer extra für das Seifenkistenrennen gebaut und sich etwas Besonderes einfallen lassen: der Turbo sitzt vorn. Ihre Rivalin Karla Kaugummi lacht Rosa und ihr Auto deswegen aus. Mal sehen, wer sich im Ziel über den Sieg freuen kann. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403090000 +0200" stop="20230403092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilde Hilde (Seehund in Not) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Seehund in Not»Seehund in Not: Anna stürmt ins Wattenmeer! Hier leben nicht nur krabbelnde Krebse und wuselige Wattwürmer, sondern auch grosse Raubtiere: Seehunde. Im Sommer bekommen die Robben Nachwuchs. Auf Seehund-Patrouille halten Anna und Tierschützer deshalb Ausschau nach verwaisten und hilflosen Jungtieren. Prompt finden sie einen Heuler ohne Mutter und bringen ihn in eine Rettungsstation: Dort beginnt die Aufzucht der wilden Hilde. In drei Monaten möchte Anna sie wieder auswildern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/40/2161584_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403092500 +0200" stop="20230403095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Petite Mu emménage) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Petite Mu emménage»Kleine Mü zieht ein: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2121079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403095000 +0200" stop="20230403104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Hans und die Bohnenranke / Allerleirauh) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Hans und die Bohnenranke / Allerleirauh»Hans und die Bohnenranke (27). Hans verkauft die einzige Kuh seiner Mutter für vier Zauberbohnen. Die Mutter ist bitter enttäuscht über ihren Sohn.Am nächsten Tag ist aus den Bohnen eine riesige Bohnenranke in den Himmel gewachsen. Hans, Yoyo und Doc Croc klettern hinauf und müssen dort einen bösen Riesen besiegen. Dabei finden sie einen grossen Schatz. Von nun an ist Hans Mutter wieder richtig stolz auf ihn. Allerleirauh (28). Prinzessin Emily soll den bösen Hofrat Sylvester heiraten. Sie willigt nur unter einer Bedingung ein: sie möchte bis zum Abend drei ganz besondere Kleider angefertigt bekommen. Yoyo und Doc Croc raten trotzdem zur Flucht und helfen ihr dabei.Die Drei landen in einem fremden Königreich. Dort muss sie in der Küche arbeiten, bis sich der König in sie verliebt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/40/2161586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403104000 +0200" stop="20230403111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und die grosse Dürre / Leo und die entführte Köchin / Leo und die unsichtbare Tinte) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Leo und die grosse Dürre / Leo und die entführte Köchin / Leo und die unsichtbare Tinte»Seit einem Monat ist es in Florenz staubtrocken. Die Ernte ist ruiniert und schon bald haben die Bewohner der Stadt ihre Vorräte aufgebraucht. Bereits jetzt regt sich Unmut gegen die Herrscher der Medici.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/45/1845911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403111500 +0200" stop="20230403124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Papa se plie en quatre 3</title>
<desc lang="fr">Bei einem Skateboardwettbewerb, an dem Ole teilnimmt, wird Pa das Portemonnaie mitsamt Lottoschein gestohlen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/40/2161587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403124000 +0200" stop="20230403134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Der Lasagne-Baum ? Die Rattenplage / Der Lasagne-Baum ? Sabotage / Der Lasagne-Baum ? Familientreffen / Der Lasagne-Baum ? Das Geheimnis des Lasagne-Baums / Der Lasagne-Baum ? Die beste Lasagne wel...) S4 (26/54)</title>
<desc lang="fr">«Der Lasagne-Baum ? Die Rattenplage / Der Lasagne-Baum ? Sabotage / Der Lasagne-Baum ? Familientreffen / Der Lasagne-Baum ? Das Geheimnis des Lasagne-Baums / Der Lasagne-Baum ? Die beste Lasagne wel...»Der Lasagne-Baum: Auf dem Weg zu Vito fahren Jon, Garfield und Odie an einer Filiale der neuen Pizzeria &quot;Mama Meany&quot; vorbei - einer Kette, die hypnotisierende Werbung sendet und dadurch jede Menge Gäste zu sich lockt. Mama Meany, der Chef des Ganzen hat es darauf abgesehen, alle anderen Restaurants in die Pleite zu treiben, um sie dann aufzukaufen. Auch Vito bekommt das zu spüren - sein Restaurant ist seit Wochen leer. Also Mama Meany auch noch Ratten in seinem Laden aussetzt, um ihn endgültig zu ruinieren, tritt Garfield auf den Plan. Der Lasagne-Baum: Als Garfield und Vito hören, dass Eddie Gourmand in Italien einen Baum entdeckt hat, auf dem die beste Lasagne der Welt wächst, sind sie sofort Feuer und Flamme.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/42/1904954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403134000 +0200" stop="20230403141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Blaue Flecken) S17 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Blaue Flecken»Blaue Flecken: Nach einem harmlosen Zusammenstoss vor der Schule rätselt Tarun, warum seine Mitschülerin Ronja auffällig viele blaue Flecken auf ihrem Arm hat und so vehement reagiert. Er bietet an, ihr nach der Schule Physik-Nachhilfe zu geben, in der Hoffnung, ihr damit zu helfen und mehr über sie zu erfahren. Doch als Ronja vor seinen Augen ihre Mutter belügt und offensichtlich mehr hinter ihrem seltsamen Verhalten steckt als sie zugibt, beschliessen die Pfefferkörner, der Sache auf den Grund zu gehen. Plötzlich steht Tarun selbst unter Verdacht....</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/14/1787905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403141000 +0200" stop="20230403143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1031/1052)</title>
<desc lang="fr">Joel ist sich sicher: Noah hat ein Geheimnis! Warum sonst bleibt er die ganze Nacht weg, klettert durch Fenster und schwänzt sogar Unterricht. Auch Colin fällt dieses Verhalten auf. Was Noah wohl verbirgt? Marlon ist erleichtert, nicht im Waldlaufmodul gelandet zu sein. Doch die neue Rolle als Chefredakteur bringt ihn mehr ins Schwitzen als erwartet. Und Julia muss ausgerechnet mit Ava ein Referat halten. Ob sie ihr Kriegsbeil begraben können?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/41/2160846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403143500 +0200" stop="20230403150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1032/1052)</title>
<desc lang="fr">Reena ist frustriert. Erst wird sie versetzt, dann erklärt Massuda ihren Ansatz für das Kleiderkarussell-Projekt mit Chiara als untauglich. Chiara hat schon die rettende Idee, doch dafür muss sie Reena erstmal aus ihrer Komfortzone locken. Aus der muss auch Noah und findet unerwartet Verbündete. Leon kann es kaum erwarten Io wiederzusehen und tritt prompt in ein Fettnäpfchen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/41/2161589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403150000 +0200" stop="20230403155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Die Prophezeiung / Alles ist entschieden) S2 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Die Prophezeiung / Alles ist entschieden»Die Prophezeiung: Issie erfährt, dass Tom den Stall verkaufen wird und spürt, dass ihre Visionen wahr werden. Natasha scheint wegen des Armbands tatsächlich in Gefahr zu sein. Da ruft Caleb ihren Vater Sam an. Er bittet ihn, auf seine Tochter aufzupassen. Die Clique macht sich ohne Natascha aber mit Gabe zur Höhle auf, in der Alex ein Nobelrestaurant einrichten wollte. Dort entdecken sie Arsenreste, Spuren einer alten Goldmine. Ob das vergiftete Rennpferd hier mal war? Während Issie und die anderen nach Beweisen suchen, dass Tom keine Schuld an der Arsenvergiftung des Rennpferds trägt, erfährt auch Natascha, dass Tom den Stall verkaufen wird. Aufgeregt macht sie sich auf die Suche nach ihren Freunden und Freundinnen. Als sie in der Höhle ankommt, bebt die Erde.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/42/2161591_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403155000 +0200" stop="20230403163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Umweltverschmutzung / Die Entführung) (n°21)</title>
<desc lang="fr">«Umweltverschmutzung / Die Entführung»Umweltverschmutzung: Lena und die Freunde beobachten wie mitten im Naturpark von einem verdächtigen Lastwagen ein Fass in den Fluss fällt, bevor der Wagen verschwindet. Eine Substanz läuft ins Wasser. Als Sila und ein paar Wildpferde davon trinken, werden sie von den giftigen Substanzen krank . Die Tiere werden zwar von Lenas Vater gerettet, aber die Gendarmen können die Umweltverbrecher nicht ausfindig machen. Da haben Lena und ihre Freunde mehr Erfolg. Die Entführung: Zwei Pferdediebe stehlen Mistral und Bonbon. Und weil Samantha und Lena sie auf frischer Tat ertappen, entführen die Gangster auch die beiden Mädchen. Nico verfolgt daraufhin den Transporter und wird auch geschnappt. Nun nehmen Anna und Angelo die Spur auf ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/18/1790768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403163000 +0200" stop="20230403165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Ah non ! Pas les vacances !/Joy de toi) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Ah non ! Pas les vacances !/Joy de toi»Völlig verplant! : Wendy und Marine sollen einfach abgeschoben werden für ein romantisches Nostalgie-Zelt-Wochenende von Mama und Papa William zu zweit. Das kann doch nicht wahr sein: Langeweile bei Oma und Opa, das kommt für Wendy, die Zeit mit ihrem Freund Max verbringen will, und Marine, die grosse Pläne für sich, ihre Kuscheltiere und ihre Freundinnen hat, nicht in Frage. Die Gegenmassnahmen der beiden Schwestern laufen ziemlich schnell aus dem Ruder. Der gehört mir!: Max hat Wendy verlassen und Wendy verliebt sich sofort unsterblich in Superstar Joy D. Dabei will Marine den Star einen Tag lang für sich. Sogar Mama Sandrine und Papa William erliegen seinem Charme und versuchen ihn zu beeindrucken. Joy D entwickelt sich zu einem allgemeinen Problem, denn auch Max will Wendy zurück.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1663012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403165500 +0200" stop="20230403170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die beste Medizin) S3 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Die beste Medizin»Die beste Medizin: Der Pinguin kommt zu Besuch und zeigt dem Bären stolz sein Flaschenschiff, das Mascha sofort aus der Flasche holt. Der Bär steuert sein Segelschiffmodell bei, und sofort lassen Mascha und der Pinguin die Schiffe zu Wasser. Da treibt Mascha auf einer Eisscholle ab. Der Bär und der Pinguin retten sie. Erkältet verweigert Mascha Tee und Marmelade. Da hat der Bär eine Idee! Mit dem Pinguin stellt er eine Zirkusvorführung auf die Beine, um Maschas Laune zu heben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/1764414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403170500 +0200" stop="20230403175500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Zum Kochduell in Srinagar / Auge in Auge mit dem indischen Tiger) (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Zum Kochduell in Srinagar / Auge in Auge mit dem indischen Tiger»Ein leckerer Duft liegt in der Luft. Die Gewürzmärkte von Srinagar verströmen einen appetitanregenden Geruch, der sogar Luigis Magenknurren betäubt. Umso grösser ist die Enttäuschung bei Marco, Shi La und Luigi, als sie entdecken, dass es in allen Garküchen im Ort gleich fad schmeckt. Durch ihre Teilnahme an einem Kochwettbewerb erwecken sie die Leidenschaft für das Kochen mit neuem Leben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/42/2161593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403175500 +0200" stop="20230403181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich will heute gefeiert werden! / Ich muss zum Schnabelarzt! / Ich gehe zum Zirkus!) (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich will heute gefeiert werden! / Ich muss zum Schnabelarzt! / Ich gehe zum Zirkus!»Ich will heute gefeiert werden!: Nö-Nö hat Geburtstag. Doch seine Freunde scheinen das vergessen zu haben. Enttäuscht will Nö-Nö Bad Unterholz verlassen. Ich muss zum Schnabelarzt!: Nö-Nö hat Schnabelschmerzen. Aber auch Angst, zum Arzt zu gehen. Also versucht er, sich selbst zu heilen. Doch dabei verletzt er sich nur noch mehr. Ich gehe zum Zirkus!: In Bad Unterholz wird wieder einmal das Zirkuszelt aufgebaut. Jeder im Ort überlegt sich, welche Zirkusnummer er vorführen möchte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/24/2140877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403181500 +0200" stop="20230403183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Echte Freunde / Ein wahrer Prinz) (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Echte Freunde / Ein wahrer Prinz»Echte Freunde: Betulla wirft Pinocchio vor, dass er sie immer nur ruft, wenn er Hilfe braucht. Sie wendet sich von ihm ab. Pinocchio erkennt, dass sie Recht hat und möchte ihr das Gegenteil beweisen. Er will mehr über seine Freundin wissen und nimmt dummerweise dazu ihr Tagebuch. Als sie ihn damit erwischt, geht sein Plan nach hinten los. Wütend zaubert Betulla sich weg. Sie ist unauffindbar und ganz sicher in Gefahr. Pinocchio sucht Hilfe bei der Hexe. Ein wahrer Prinz: Als die Fee Pixie ihr neustes Buch vorstellt, erzählt sie die Geschichte eines mutigen Prinzen, der einen Drachen bezwingt. Volpek behauptet, das der sanfte Prinz dazu nie in der Lage sei. Um sich zu wehren, behauptet Prinz, dass er das sehr wohl könne. In Begleitung seiner Freunde macht er sich auf die Suche nach dem legendären Drachen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/01/2147869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403183500 +0200" stop="20230403184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Toni hebt ab) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Toni hebt ab»Toni hebt ab: Die Zoobande sitzt nach einem nächtlichen Unwetter im Sumpf fest. Was nun? Toni erweist sich als Retter in der Not und macht von der Luft aus trockene Stellen im Sumpf ausfindig. Zacki fährt die Grashüpferbeine der Zoobahn aus und nun hüpfen sie von einer trockenen Stelle zur nächsten, bis sie wieder Schienen unter den Rädern haben. In letzter Minute erreichen die Tiere den Zoo.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2141409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184700 +0200" stop="20230403185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Salzteig-Nester: Bald ist Ostern, und Singa möchte dafür sorgen, dass bis dahin alles schön dekoriert ist. Deshalb bastelt sie heute kleine Nester aus Salzteig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403185000 +0200" stop="20230403190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan und Henry: &quot;Die Gespensterparty&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan und Henry: &quot;Die Gespensterparty&quot;»Die Erdmännchen Jan und Henry übernachten heute bei ihrer Freundin Mauli Maulwurf. Die Nachtruhe wird allerdings durch ein unheimliches Gespenst unterbrochen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/18/2161596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403190000 +0200" stop="20230403192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der Knappe in der Leinwand / Die Sanduhr der Vergangenheit) S2 (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Der Knappe in der Leinwand / Die Sanduhr der Vergangenheit»Der Knappe in der Leinwand: Um einen Krieg zwischen Camelot und Orcadia anzuzetteln, hext Igraine den armen Gawain in ein Gemälde hinein. Dame Birgit war die Letzte, die ihn gesehen hatte. Sie hatte ein Portrait von ihm anfertigt. Da machen die Freunde der Tafelrunde eine erstaunliche Entdeckung: der gemalte Gawain im Bild scheint sich irgendwie zu bewegen. Die Sanduhr der Vergangenheit: Morgan und Arthur albern in Merlins Labor herum und ruinieren dabei Merlins Zaubertrank. Wenn sie ihren Fehler nur rückgängig machen könnten... Da fällt Morgan ein, dass es eine Sanduhr gibt, die die Zeit zurückdrehen kann. Den beiden gelingt es sogar, die Sanduhr zu finden. Doch dann wird sie ihnen von schlossplündernden Räubern gestohlen. Mit der mächtigen Sanduhr in ihrem Besitz ist Camelot den Räubern ausgeliefert!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/43/2161598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403192500 +0200" stop="20230403195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Tarkan: Von oben nach unten, von hinten nach vorne: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Tarkan, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2164830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403195000 +0200" stop="20230403200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200000 +0200" stop="20230403201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403201000 +0200" stop="20230403210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis (93/100)</title>
<desc lang="fr">Ein Fisch ist in der Reuse im Fluss gefangen. Die Sechs diskutieren, ob sie ihn nun essen oder freilassen sollen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/2161600_A.jpg" />
</programme>