<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060500 +0200" stop="20230524062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Gans / Der Gemüsegarten / Die Schidkröte) S4 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Gans / Der Gemüsegarten / Die Schidkröte»Die Gans: Molang und Piu Piu leben in China. Eine Gans sucht ein Zuhause und die beiden Freunde nehmen sie auf. Nachts macht sie so einen Krach, dass keiner mehr schlafen kann. Molang und Piu Piu werden von ihren Nachbarn gebeten, die Gans fort zu bringen, doch das macht sie sehr traurig. Der Gemüsegarten: Molang und Piu Piu wollen einen Gemüsegarten anlegen. Sie bereiten das Beet vor und säen die Samen aus... die aber sofort von den Vögeln gefressen werden. Molang und Piu Piu sind ratlos, was können sie nur dagegen tun? Die Schidkröte: Als Molang und Piu Piu eine Schildkröte finden, deren Flosse in einer Plastiktüte feststeckt, tun sie alles, um zu helfen. Doch als sie zum Wasser gehen, um der Schildkröte etwa zu essen zu besorgen, wird ihnen klar, dass das Meer voll mit Plastiktüten ist!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/51/1995304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524062000 +0200" stop="20230524063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Die Entführung / Fit wie Bitzer) (63/170)</title>
<desc lang="fr">«Die Entführung / Fit wie Bitzer»Die Entführung: Ach, du Schreck! Beim morgendlichen Toilettengang entdeckt Shaun, dass der Fuchs den Hahn entführt hat. Gemeinsam mit Hofhund Bitzer klügelt er einen gewieften Rettungsplan aus, bei dem Bitzer sein schauspielerisches Talent unter Beweis stellt. Werden sie es schaffen, den Hahn vor dem Kochtopf zu retten? Fit wie Bitzer: Der Bauer ist unzufrieden: Bitzer räkelt sich faul im Liegestuhl, während die Schafe die Zufahrt zum Hof verstopfen. Vielleicht sollte er sich einen neuen Hütehund zulegen? Um das zu verhindern, bringt Shaun Bitzer mit einem knallharten Trainingsprogramm auf Trab. Bald führt Bitzer ein strenges Regiment, das nicht nur den Schafen ziemlich auf den schnell Keks geht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/48/1906047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524063000 +0200" stop="20230524063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit Lust auf Abenteuer und einer ganz besonderen Dino-Anlock-Maschine machen sich Kikaninchen und Anni auf den Weg in die Schnipselwelt. Dort treffen sie auf einen freundlichen Flugdino, der sie nicht nur vor fauchenden Dinobabys rettet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524063500 +0200" stop="20230524065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Abenteuer auf Dinosaurier Eiland / Sams Geburtstag) S10 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Abenteuer auf Dinosaurier Eiland / Sams Geburtstag»Abenteuer auf Dinosaurier Eiland: Nachdem auf Pontypandy Eiland versteinerte Dinosaurierknochen entdeckt wurden, wird aus der Insel der Erlebnispark &quot;Dinosaurier Eiland&quot;. Die Kinder dürfen dort nach Fossilien graben. Norman kommt auf die Idee, seinen Cousin Derek zu erschrecken, indem er so tut, als ob es auf der Insel noch lebende Dinosaurier gibt. Der Streich gelingt ihm so gut, dass Derek hilflos auf einem Felsvorsprung landet. Feuerwehrmann Sam muss zur Rettung anrücken. Sams Geburtstag: Sam hat Geburtstag. Als grosse Überraschung wollen ihm die Bewohner von Pontypandy eine Mo-dell-Version von Jupiter schenken. Technik-Tüftler Joe hat den Löschzug originalgetreu als Spielzeugauto nachgebaut hat. Hannah und Sarah wollen den ferngesteuerten Mini-Jupiter unbedingt schon ausprobieren. Die Überraschung für Sam ist damit garantiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/02/1822831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524065500 +0200" stop="20230524072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten wird ordentlich aufgeräumt. In Anke Engelkes Zimmer ist alles durcheinander. Deshalb will sie auf ihre ganz besondere Art und Weise für Ordnung sorgen. Auch Timmy und seine Freunde sollen ihre Spielsachen ordnen. Doch vor lauter Aufräumen verlegt Timmy seinen Teddy. Hoffentlich findet er ihn schnell wieder! Jakobs Wohnung sieht ganz schön chaotisch aus. Zum Glück hat er einen Trick, um die Unordnung schnell zu beseitigen. Und zum Schluss werfen Tanja und André Papierbälle in den Mülleimer - auch so kann man aufräumen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/03/2010543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524072000 +0200" stop="20230524074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Petersburger Puppen-Theater / Glasnudel-Gewirr) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Petersburger Puppen-Theater / Glasnudel-Gewirr»Petersburger Puppen-Theater: Moon zerbricht beim Aufräumen aus Versehen Ollies russische Matroschka-Puppe. Sie möchte den Schaden unbedingt beheben, doch leider war die Puppe handgearbeitet und ein Geschenk von Ollies Freundin Dascha aus Sankt Petersburg. Einen Geistesblitz später sind Ollie und Moon bereits auf dem Weg zu Dascha. Ollies Freundin ist bereit, eine neue Puppe anzufertigen. Doch dafür müssen erst einmal die passenden Farben besorgt werden. Glasnudel-Gewirr: Ollie ist ein Gewohnheitstier und isst jeden Tag dasselbe. Moon hingegen lässt sich gerne auf kulinarische Abenteuer ein, besonders seit sie die Kochsendung der berühmten Köchin Lorraine verfolgt. Moon gelingt es, Ollie zu überreden, nach Vietnam zu reisen, um dort neue Speisen auszuprobieren. Doch Ollie weigert sich standhaft, selbst einfache Glasnudeln zu essen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524074500 +0200" stop="20230524081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die schlaflose Eule: Showtime statt schlafen! - finden Ernie &amp; Jan Delay und bringen den müden Bert mit ihrem Lied um seinen nächtlichen Schlaf. In einer neuen Sesamstrassen Reihe nehmen uns Kinder mit an ihre &quot;Lieblingsorte&quot;. Heute besuchen wir mit Elli (4), Jonathan (5) und Mattis (8) das nächtliche Miniaturwunderland. Ausserdem hat der Prinz Probleme damit, Dornröschen zu wecken und Krümelmonster bringt Abby zur Verzweiflung. Susi Schraube erfindet eine Maschine, die beim Einschlafen hilft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/08/2133098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524081000 +0200" stop="20230524082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte ist krank / Lieselotte und der verschwundene Apfelkuchen) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte ist krank / Lieselotte und der verschwundene Apfelkuchen»Lieselotte ist krank: Lieselotte ist krank. Als es ihr wieder besser geht, will der Postbote sie zur Arbeit abholen. Aber es regnet, und Lieselotte mag nicht rausgehen. Nun täuscht sie vor, sie sei noch krank. Doch dann scheint plötzlich die Sonne und Lieselotte würde nichts lieber, als draussen mit ihren Freunden spielen. Aber wie soll sie diese sehr schnelle Genesung erklären? Lieselotte und der verschwundene Apfelkuchen: Lieselotte freut sich auf das Apfelfest mit leckerem, von der Bäuerin gebackenem Apfelkuchen. Nur verschwindet der Kuchen auf mysteriöse Weise, und die Krümelspur führt in Lieselottes Stall. Alle beschuldigen Lieselotte, den Apfelkuchen aufgegessen zu haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/32/1942034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524082400 +0200" stop="20230524082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich sag', wo's langgeht, sag wie's geht!&quot; Kikaninchen, Anni und Christian streiten sich, wer Bestimmer sein darf. Doch letztlich werden sich die Freunde einig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524082500 +0200" stop="20230524084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Ein ganz besonderes Lied / Der verlorene Stern) (95/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein ganz besonderes Lied / Der verlorene Stern»Ein ganz besonderes Lied: Zoé, Tanja, Yasemin, Finn und QuackQuack, erleben heute ein spannendes Abenteuer auf dem Weg zu einem Konzert. Unsere Freunde sollen dort als Popband auftreten und werden vom Publikum schon sehnsüchtig erwartet. Doch sie haben einige Probleme noch rechtzeitig zu ihrem Auftritt zu kommen, denn das Pop-Mobil, das sie dort hinbringen soll, hat so seine Tücken. Der verlorene Stern: Zoé, Finn, Soggi und QuackQuack sind heute Astronauten und fliegen ins Weltall. Dort sehen sie sich den Mond und die Sternbilder an. Als sie zum Löwen kommen, werden sie freudig von ihm empfangen, der sich ihnen anschliesst und mit ihnen auf die verschiedensten Planeten fliegt. Doch unterwegs verliert der Löwe einen Stern aus seinem Sternbild und unsere Freunde helfen ihm, ihn wiederzufinden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2024442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524084800 +0200" stop="20230524085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian aus bunten Papierschnipseln eine Raupe, die ganz nach Laune ihre Farben wechseln kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524085000 +0200" stop="20230524090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Die Ameisen / Blaue Wunder) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Ameisen / Blaue Wunder»Die Ameisen: Beim Spielen mit dem grossen braunen Hasen entdeckt der kleine braune Hase an einem Busch rote Beeren. Der grosse Hase kennt diese Beerensorte, die auch in diesem Jahr wieder köstlich schmeckt. Sie pflücken die restlichen Beeren und nehmen sie für ihr Frühstück am nächsten Morgen mit nach Hause. Doch als die Hasen am nächsten Morgen erwachen, sind die Beeren verschwunden. Wo können sie nur sein? Blaue Wunder: Als der grosse braune Hase und der kleine braune Hase fröhlich über die Wiese hüpfen, entdeckt der kleine braune Hase einen wunderschönen blauen Schmetterling. Doch die blaue Schönheit flattert davon. Der kleine braune Hase rennt schnell hinterher. Dabei stolpert er über die kleine Feldmaus und dann ist der schöne blaue Schmetterling endgültig weg. Der kleine braune Hase ist traurig. Aber der grosse braune Hase tröstet ihn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2046079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524090900 +0200" stop="20230524091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und seine Freunde sind mit der Eisenbahn unterwegs. Doch der Schrankenwärter hat verschlafen. So kann Kikaninchen nicht weiterfahren.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524091000 +0200" stop="20230524091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mascha und der Bär - Die Kinderlieder (Fünf kleine Affen) (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Fünf kleine Affen»Fünf kleine Affen: Lass uns lernen bis fünf zu zählen! Versuch die kleinen Affen zu zählen, die so akrobatisch auf dem Bett rumspringen - aber einer ist runter gefallen! Keine Sorge, sie tun sich nicht weh. Schliesslich ist Mascha da und weiss, wie man Spass hat!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2132001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524091500 +0200" stop="20230524092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Elli, Lina und Lubna bauen eine Musiktreppe: Elli, Lina und Lubna machen mit einer Treppe Musik. Dann basteln Ronja und Finn einen Steckschneemann. Sie laden die Zuschauerkinder dazu ein selbst kreativ zuwerden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln oder zu malen. Julia und Leonie spielen Raubtierfütterung und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/37/2192626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524092500 +0200" stop="20230524093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mara besucht ihre Oma (Picknick mit Ludo) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Picknick mit Ludo»Picknick mit Ludo: Die fünfjährige Mara liebt die Besuche bei ihrer Oma in dem schönen roten Haus mit dem grossen Garten. Dort gibt es so vieles zu erleben allein auf Entdeckerpfaden oder gemeinsam im Spiel mit der Grossmutter. Ludo, der Hund von Omas Nachbarn, reisst gern mal von zu Hause aus. Für Mara ist das die Gelegenheit für ein Picknick mit Ludo.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/45/1771536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524093500 +0200" stop="20230524101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Verzwickte Situation / Mission: Ein Geschenk für Professor Gimbal / Mission: Eigenes Fahrzeug) (20/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Verzwickte Situation / Mission: Ein Geschenk für Professor Gimbal / Mission: Eigenes Fahrzeug»Mission: Verzwickte Situation: Das Tüftler-Team baut für das Doozer Tal einen neuen Spielplatz. Professor Gimbal will die Geräte ausprobieren und rutscht auf einer Brücke aus und stürzt. Er bleibt in einem Spielgerät stecken. Das Tüftler-Team muss ihn aus der misslichen Situation befreien. Zuerst wissen sie nicht so recht, wie sie vorgehen sollen, doch dann kommt ausgerechnet das Spezialgerät zum Einsatz, dass Pro-fessor Gimbal erst in die prekäre Lage gebracht hat: das glitschige Super-Haftspray. Mission: Ein Geschenk für Professor Gimbal: Das Tüftler-Team würde Professor Gimbal gern etwas zu seinem Geburtstag schenken. Aber was schenkt man jemandem, der bereits alles hat?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/33/2194663_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524101000 +0200" stop="20230524101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Diesmal wünscht sich Kikaninchen von Christian kein Märchen, sondern eine wahre Geschichte. Christian fallen sofort die unglaublichen, aber wahren Abenteuer des kleinen Regentropfens Tröpfchen ein. Nach dem Sprung von seiner dicken Wolke erlebt Tröpfchen aufregende Dinge, z.B. eine wilde Rutschpartie mit den anderen Tropfen durch die Regenrinne in die Regentonne. Und dank der Sonne verwandelt er sich und kommt wieder zurück zu seiner Wolke. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524101500 +0200" stop="20230524110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Der fantastische Eulenklub / Geburtstag im Dschungel / Der verlorene Robo-Helm / Bürgermeister Bevels Riesenrad) S2 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Der fantastische Eulenklub / Geburtstag im Dschungel / Der verlorene Robo-Helm / Bürgermeister Bevels Riesenrad»Der fantastische Eulenklub: Bitz und Fleur haben den fantastischen Eulenklub gegründet, bei dem strenge Regeln gelten. Es dürfen nur Mitglieder das neue Klubhaus betreten und sie müssen ein besonderes Klubabzeichen tragen: eine Eule mit flatternden Flügeln. Bob, Bevel, Zip und Pop werden durch das Lösen von drei euligen Aufgaben zwar Mitglieder, aber mit der Herstellung des Klubabzeichens klappt es nicht. Die Flügel ihrer gebastelten Eulen wollen einfach nicht flattern. Geburtstag im Dschungel: Fleur hat Geburtstag und freut sich schon, ihn mit ihren Freunden zusammen zu feiern. Die sind aber nirgends zu finden und Fleur befürchtet, sie hätten ihren besonderen Tag vergessen. Sie ahnt nicht, dass Bitz und Bob, Bevel, Pop und Zip sie mit einer selbstgebastelten Haarspange überraschen wollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/46/1839729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110000 +0200" stop="20230524111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524111000 +0200" stop="20230524122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Totem Yakari / Yakari und Freies Pferd / Der Tanz des Luchses / Yakari verliert seine Stimme / Ein Freund für Wirbelwind / Der fliegende Bär) (148/156)</title>
<desc lang="fr">«Totem Yakari / Yakari und Freies Pferd / Der Tanz des Luchses / Yakari verliert seine Stimme / Ein Freund für Wirbelwind / Der fliegende Bär»Totem Yakari: Yakari rettet das Katzenfrett Grossauge gleich zweimal vor den Klauen eines hungrigen Luchses. Daraufhin ist Grossauge überzeugt, dass Yakari sein Totem sein muss. Denn so wie sich Grosser Adler stets um Yakari kümmert und ihm in der Not hilft, ist auch Yakari immer da, wenn das quirlige Katzenfrett in Schwierigkeiten gerät. Vergeblich versucht ihm Yakari klarzumachen, dass Tiere kein Totem besitzen. Vielmehr soll sich Grossauge auf die eigenen Instinkte verlassen. Es dauert nicht lange, und Grossauge muss beweisen, dass er auch ohne Yakaris Hilfe in der Wildnis bestehen kann. Yakari und Freies Pferd: Nach einer stürmischen Nacht sind plötzlich alle Pferde des Stammes verschwunden. Sogar Kleiner Donner ist nicht mehr auffindbar. Der-der-alles-weiss glaubt, dass ein böser Geist dafür verantwortlich ist.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/33/2194665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524122000 +0200" stop="20230524130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Vertauschten / Der Fluch der Technik / Garfield und Odie auf der Flucht) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Vertauschten / Der Fluch der Technik / Garfield und Odie auf der Flucht»Die Vertauschten: Der durchgeknallte Dr. Puzzle führt anderen teuflischen Wissenschaftlern, die wie er die Weltherrschaft anstreben, seine neueste Erfindung vor. Mit Hilfe der Retro-Umkehr-Laserpistole kann man dafür sorgen, dass zwei Lebewesen ihre Persönlichkeiten tauschen. Die ersten bedauernswerten Versuchskaninchen sind Dr. Puzzles Erzfeind, der Geheimagent 00Nichts, und ein Frosch. Danach sind Garfield und Nermal dran. Die beiden haben das Unglück, sich gerade zufällig unweit von Dr. Puzzles Hauptquartier aufzuhalten. Nachdem die beiden von der Laserpistole getroffen worden sind, verhält sich Garfield wie Nermal und Nermal wie Garfield. Das Chaos wird noch grösser, nachdem Nermal und Bruno den Strahlen ausgesetzt waren. Jetzt verhält sich Nermal wie Bruno und Bruno wie Garfield, der langsam die Übersicht verliert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/52/1984422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524130000 +0200" stop="20230524132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Madcap XXL / Madcap XXL) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Madcap XXL / Madcap XXL»Madcap XXL: Während Axel noch davon träumt, grösser zu werden, setzt Madcap dieses Ziel für sich in die Tat um: Er entzieht seinen Spielzeugen die Minergie und baut sich damit eine gefährliche Riesenrüstung. Dr. Nautilus kann fliehen und warnt die Power Players. Doch in Anbetracht der unglaublichen Kräfte, die Riesen-Madcap nun zeigt, geraten auch die Power Players zum ersten Mal ernsthaft in Bedrängnis... Madcap XXL: Action Axel und seine Freunde versuchen alles, um den neuen Riesen-Madcap mit seinen schier unbesiegbaren Kräften zu stoppen. Als sie allein nicht weiter kommen, entschliessen sie sich zu einem schweren Schritt: Sie weihen Onkel André in ihr Geheimnis ein. Wird er ihnen helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/46/1848326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524132000 +0200" stop="20230524134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Eole Crash) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Eole Crash»Weil Manta wieder einen Testlauf gegen Corto verliert, fordert er diese zu einem Privatrennen heraus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/42/1864550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524134500 +0200" stop="20230524141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Blau) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Blau»Blau: Zufällig erfährt Mia, dass Zerda ihren Geburtstag mit vielen aus der Klasse gefeiert hat. Sie ist enttäuscht und sucht sich ihrerseits neue Freunde. Zerda bittet um Entschuldigung. Leyla ist in den Ferien unterwegs und verpasst die coole Rap-Challenge der Klassen-Cliquen. Auch Mia und Zerda posten gemeinsam und finden wieder zueinander. Krönender Abschluss ist ein Klassenpicknick mit Wasserspass. Doch auf einmal meldet sich Leyla zurück. ECHT, das neue Web-Drama erzählt auf authentische Weise die Achterbahnfahrt jugendlicher Gefühle rund um das Thema Freundschaft!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/34/2194667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524141000 +0200" stop="20230524150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (24/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 841: Pippi und David schwänzen einen weiteren Tag die Schule. Der Marmeladen-Betrug von Orkan und Raphael droht aufzufliegen. Friedrich ist nach seinem Unfall deprimiert. Um nach der gemeinsamen Nacht im Boot noch etwas länger auf Wolke sieben schweben zu können, beschliessen Pippi und David, dem Alltag noch für einen Tag zu entkommen. Dabei bekommen sie nicht mit, dass sich Roxy riesige Sorgen macht, weil sie weder Pippi noch David erreichen kann. Roxy steckt in einem Gewissenskonflikt. Soll sie die beiden Verschwundenen bei Direktor Berger melden, oder bringt sie Pippi und David damit nur in Schwierigkeiten? Orkan und Raphael sind stolz. Der Verkauf der Billigmarmelade, die sie als Biomarmelade tarnen, läuft hervorragend. Die beiden sehen sich schon als Millionäre ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/35/2194669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524150000 +0200" stop="20230524155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Aggressionsbewältigung / Der Scout) S2 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Aggressionsbewältigung / Der Scout»Aggressionsbewältigung: In der Boxhalle versucht Jamie, seinen Frust loszuwerden. Leider verpasst er dabei etwas.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/35/2194670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155500 +0200" stop="20230524162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Die 8. Dimension) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Die 8. Dimension»Durch die Niederlage beim letzten Spiel darf Markus von nun an nur noch Tennis spielen. Sein Vater gibt sich allerdings grosszügig: Er erlaubt seinem Sohn, unter einer einzigen letzten Bedingung weiter mit den Wilden Kerlen Fussball zu spielen. Die Wilden Kerle sollen in der offiziellen Jugend-Liga &quot;Die 8.Dimension&quot; antreten. Dafür muss der Bolzplatz zu einem richtigen Stadion ausgebaut werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/35/2194672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162000 +0200" stop="20230524164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Epidemie im Schloss) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Epidemie im Schloss»Eine Klassenfahrt auf ein Schloss verspricht echte Detektivarbeit. Kalle will einen 100 Jahre alten Fall aufklären.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/29/2146146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524164500 +0200" stop="20230524171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Total hochbegabt / Die Flamme der Liebe) (71/104)</title>
<desc lang="fr">«Total hochbegabt / Die Flamme der Liebe»Total hochbegabt: Wendy macht keinen Hehl daraus, dass sie Marine für klein und dumm hält. Doch eines Tages läuft die Wiederholung einer Quizshow im Radio, die Marine schon gehört hat, und sie verblüfft Wendy mit ihrem vermeintlichen Wissen. Unter tatkräftiger Mithilfe von Nat und Lulu spinnt sie nun die Legende, dass sie von jetzt auf gleich hochintelligent und allwissend geworden ist. Das wiederum lässt Wendy sich nicht zweimal sagen und mobilisiert Sammie und Max, um aus ihrer Schwester eine Berühmtheit zu machen. Die Flamme der Liebe: Als Wendy und Marine sich gerade gründlich streiten, bekommen sie mit, wie die Eltern sich im Nebenzimmer gerade über ihre Trennung unterhalten. Trennung?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524171000 +0200" stop="20230524174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Grosse und kleine Angsthasen / Schluckauf / Die Mückenplage) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Grosse und kleine Angsthasen / Schluckauf / Die Mückenplage»Grosse und kleine Angsthasen: Tumtum fürchtet sich vor Mäusen. Vorsichtig versucht Tib, seinem Freund diese Angst auszureden, doch ohne Erfolg. Tumtums Mäuse-Phobie scheint unüberwindbar. Als Lad von Tumtums Angst erfährt, schmiedet er einen fiesen Plan, um den Dinosaurier loszuwerden. Dabei gerät Lad selbst in eine Falle, aus der er alleine nicht wieder herauskommt. Schluckauf: Die Erde bebt und niemand darf das Dorf verlassen. Während die Erwachsenen rituelle Tänze aufführen, um &quot;Mutter Erde&quot; zu besänftigen, schleicht Tib davon, um Tumtum zu suchen und ihn vor der Gefahr zu warnen. Kori folgt ihm. Die beiden stellen fest, dass der Dino Schluckauf hat und damit die Erde zum Beben bringt. Tib versucht alles, damit Tumtum den Schluckauf loswird, dabei geraten er und Tumtum in gefährlichen Treibsand.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/36/2194673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524174500 +0200" stop="20230524181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir legen uns rein / Wir feiern ein Möwenweg-Fest) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir legen uns rein / Wir feiern ein Möwenweg-Fest»Wir legen uns rein: Aprilscherze macht jeder gerne. Tara und Tienecke sind da keine Ausnahme, vor allem, wenn man heute die Jungs oder die Erwachsenen mal nach Strich und Faden reinlegen kann. Was jedoch den Mädchen Spass macht, das macht natürlich auch allen anderen Freude. Und so kommt es, dass unsere besten Freundinnen von Opa Kleefeld auf die Suche nach einer Steinschere geschickt werden, einem Ding, das es eigentlich doch gar nicht geben kann. Es ist der 1. April, der Tag also, an dem man die Leute mit Aprilscherzen an der Nase herumführen kann. Petja fängt frühmorgens damit an, als er verkündet, die Schule fiele aus, weil ein Meteor eingeschlagen habe. Und so geht es weiter: Tara legt Mama Johannson rein und Tienecke gleich noch obendrein. Die Mädchen machen einen Wettbewerb daraus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/49/1939177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524181000 +0200" stop="20230524183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der grosse Pollenklau / Rufus wachsen Flügel) (37/129)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Pollenklau / Rufus wachsen Flügel»Am Bienenstock steht das grosse Pollenfest bevor. Die Königin vom Sonnenstein-Bienenstock wird zum Fest erwartet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2127691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524183500 +0200" stop="20230524184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Eingesperrt / Teamarbeit) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Eingesperrt / Teamarbeit»Eingesperrt: Odo folgt Krabbler, seinem kleinen Käferkumpel, und wird versehentlich mit Rosie und Flo in der Hütte der Campleiterin eingesperrt. Während sie auf ihre Rettung warten, hält Odo sich und die beiden anderen mit einem Tischtennisball und einer Dose Pfirsiche bei Laune. Teamarbeit: Die Camperchen sollen ein Modell bauen, von dem, was ihnen im Waldcamp am besten gefällt. Die Campleiterin stellt für diese Aufgabe Paare zusammen. Odo arbeitet dieses Mal nicht mit Doodle zusammen, sondern mit Leo. Die Zusammenarbeit zwischen Odo und Leo klappt besser als gedacht. Selbst, als es zum Schluss so aussieht, als würden sie scheitern, haben sie eine gute Idee, um die Aufgabe in letzter Sekunde zu lösen. Echte Teamarbeit!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/36/2194675_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524184700 +0200" stop="20230524185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Puzzle aus Eisstielen: Dass die kleinen Eisstiele aus Holz super zum Basteln und Spielen geeignet sind, ist unter Bastelfreunden kein Geheimnis mehr. Juri hat ein paar Stiele gesammelt und bastelt daraus ein Puzzle.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524185000 +0200" stop="20230524190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: Dr. Brumm spielt Fussball)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: Dr. Brumm spielt Fussball»Dr. Brumm: Dr. Brumm spielt Fussball: Dr. Brumm macht das, was immer macht, wenn er Lust auf Fussball hat: Er spielt eine Runde mit Pottwal. Das heutige Turnier zwischen Dr. Brumm, Pottwal und Bibi geht um den Goldpokal. Pottwals geheime goldene Goldfischregel des Fussballs ist Dr. Brumm erstmal egal. Er versucht, das Spiel mit allen Mitteln zu gewinnen. Aber trotz Schwalbe und hartem Körpereinsatz gewinnt am Ende doch Pottwal. Nicht zuletzt durch die geheime goldene Goldfischregel, die da lautet: Habe am Ende einfach ein bisschen Glück.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/37/2194678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524190000 +0200" stop="20230524192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ankunft der Regenbogeninsel) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Ankunft der Regenbogeninsel»Ankunft der Regenbogeninsel: Mia entdeckt, dass sich Mattis in dem verlassenen Haus um einen Hund kümmert, den er &quot;Rabbit&quot; nennt. Mattis hat Angst, das Mia sein Geheimnis verrät, aber sie verspricht, ihm zu helfen. In Centopia besuchen Mia und ihre Freunde die Regenbogeninsel. Dort erfahren sie, dass der kleine magische &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara den Weg zu 21 Zutaten weist, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; nötig sind. Nur damit kann der finstere Lord Drakon besiegt werden. Mia übernimmt den &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara und findet damit auf der Regenbogeninsel eine Zutat: eine Regenbogenperle, die in der dortigen Quelle versteckt war. Von nun an haben Mia, Yuko, Mo und Riok eine Mission. Sie müssen all die vielen Zutaten finden, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; und damit die Rettung von Centopia nötig sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524192500 +0200" stop="20230524195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Mode: Diesmal geht es um eines der absoluten Lieblingsthemen von Lisa und Lena: Mode! In einem Kostümfundus probieren die Zwillinge Modestile längst vergangener Zeiten aus. Lena schlüpft in die allererste Hose für Frauen - ein damals skandalöses Outfit! Und Lisa quetscht sich mit Hilfe von Kostümbildnerin Kai in ein sprichwörtlich atemberaubendes Korsett und eine pompöse Rokoko-Robe. Wieso haben sich Frauen sowas bloss angetan? Das fragt man sich auch, wenn Lisa und Lena in ihren &quot;Tick Tack Top 3&quot; die mörderischsten Modeerscheinungen der Geschichte präsentieren. Hip-Hop, Techno, Grunge: Musik hat die Mode schon oft beeinflusst. Das beweisen Lisa und Lena in kurzen Tanzvideos, in denen sie modische Trends der 90er vorführen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/03/2029443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524195000 +0200" stop="20230524200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524200000 +0200" stop="20230524201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524201000 +0200" stop="20230524203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Komm schon, ein Foto!) (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Komm schon, ein Foto!»Komm schon, ein Foto!: Die Sechs versuchen sich in einer Zootier-Selfie-Challenge. Doch das ist gar nicht so leicht. Für die Amurtiger bereiten die Praktikanten eine besondere Fleischration vor und versuchen sich anschliessend im Blasrohrschiessen. Stella nimmt allen Mut zusammen und füttert den roten Panda aus der Hand!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524203500 +0200" stop="20230524210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (7/16)</title>
<desc lang="fr">Selbst unterrichten? Lehrer auf Probe!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/38/2194682_A.jpg" />
</programme>