<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515060500 +0200" stop="20230515062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Excalibur / Der Papagei / Molang, der Schauspieler) S4 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Excalibur / Der Papagei / Molang, der Schauspieler»Excalibur: Derjenige, der es schafft, das Schwert aus dem Stein zu ziehen, wird zum König gekrönt. Von all den Rittern, die diese Herausforderung annehmen, schafft es nur einer, der kleinste von ihnen: Piu Piu. Der Papagei: Molang und Piu Piu freuen sich riesig, als sie für einen Tag auf Coco, den Papagei eines Freundes, aufpassen dürfen. Aber als sie nur eine Sekunde wegschauen, ist Coco verschwunden! Um ihn zurück zu locken, verkleidet sich Piu Piu als Papagei. Aber die grossartige Idee geht für die beiden Freunde nach hinten los... Molang, der Schauspieler: Molang soll im Theater die Hauptrolle spielen. Aufgeregt übt Molang mit Piu Piu. Aber während der Proben auf der Bühne hat Molang immer wieder Probleme mit derselben Zeile und vergisst sie wieder und wieder...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/42/2190553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515062000 +0200" stop="20230515063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Supersize Timmy / Ausgesperrt) (49/170)</title>
<desc lang="fr">«Supersize Timmy / Ausgesperrt»Supersize Timmy: Der Bauer probiert ein neues Wachstumsmittel an einer Tomate aus. Nachdem Timmy diese angeknabbert hat, mutiert er zu einem Riesenbaby. Ausgesperrt: Wie schusselig! Als der Bauer den Müll vor die Tür bringen will, sperrt er sich aus. Und während Kater Pidsley sich feist im Sessel rekelt, sucht der Bauer Unterschlupf im Schafstall. Mit lautem Schnarchen treibt er die Schafe in den Wahnsinn! Unter Shauns Führung starten sie eine heikle Mission: Schlafend und unbeschadet wollen sie den Bauern zurück in sein Bett befördern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/32/1751163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515063000 +0200" stop="20230515063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Tatütata, die Polizei ist da! Kikaninchen und Christian sind als Polizeikommissare in der Schnipselwelt unterwegs. Eine kaputte Ampel sorgt für allzeit freie Fahrt für die Ameisen, aber die Schnecke kann die Strasse nicht überqueren. Kikaninchen und Christian lösen den Fall.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515063500 +0200" stop="20230515065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Die Seilrutsche / Hund gegen Katze) S12 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Seilrutsche / Hund gegen Katze»Die Seilrutsche: Mandy, Norman und James absolvieren bei Moose ein Geschicklichkeitstraining, um &quot;Berghelden&quot; zu werden. Aber während James fürchterliche Angst hat, ist Norman von den meisten Aufgaben gelangweilt. Er will endlich die längste Seilrutsche in den Bergen ausprobieren, die als &quot;Seilrutsche des Grauens&quot; bekannt ist. Norman überredet Mandy, sich davonzuschleichen, um schon mal einen Probelauf zu machen. Ob das gut geht? Hund gegen Katze: In Pontypandy findet eine grosse Haustierschau statt. Sarah, James, Mandy und Norman treten mit ihren Lieblingstieren, im Wettstreit um den Titel des besten Haustiers von ganz Pontypandy an. Beim Wettrennen lässt Mandy Buddler von der Leine, weil er so viel schneller laufen kann. Doch er lässt sich von Tiger ablenken. Die beiden jagen sich und verursachen sogar ein Feuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/57/1869483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515065500 +0200" stop="20230515071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Heute begleitet die &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; eine Familie, die ein Baby bekommt. Das Besondere dabei: das Baby wird zuhause auf die Welt kommen. Deshalb bereiten sich die Schwestern Ella und Lina gemeinsam mit ihren Eltern besonders gründlich auf die Geburt ihres kleinen Bruders vor. In einem Geschwisterkurs lernen die beiden, was bei einer Entbindung passiert und wie man ein Baby richtig hält und wickelt. Zusammen mit der Hebamme hören Ella und Lina bei einer Untersuchung die Herztöne des ungeborenen Babys ab. Auch bei der Geburt dürfen sie dabei sein und Mama Britta - zusammen mit Papa Alessandro und der Hebamme - unterstützen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2035982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515071900 +0200" stop="20230515072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Es war einmal ein Märchenwald, da tanzten ganz viel' Leute. Und wenn sie nicht gestorben sind, dann tanzen sie noch heute.&quot; Dem Rumpelstilzchentwist können auch Kikaninchen, Anni und Christian nicht widerstehen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515072000 +0200" stop="20230515074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Moons magische Momente / Tour de Blamage) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Moons magische Momente / Tour de Blamage»Moons magische Momente: Moon hat ein neues Ziel: Sie will unbedingt zaubern können. Doch ihr Zauberstab scheint nicht zu funktionieren. Also reisen sie nach England, in die Höhlen des berühmten Zauberers Merlin. Dort treffen sie auf den Hasen Martin, dem es ebenfalls nicht gelingen will, zu zaubern. Finden die beiden in der Höhle einen neuen Zauberstab, der besser funktioniert? Tour de Blamage: Moon möchte mit Ollie an einem Radrennen in Frankreich teilnehmen. Wie immer machen auch ihre beiden Freunde Dolly und Zoom aus Neuseeland mit. Allerdings hält sich Ollies Begeisterung genau deshalb in Grenzen, denn gegen die beiden verlieren Ollie und Moon jedes Mal. Um ihn dennoch zum Mitmachen zu überreden, lockt Moon ihn mit einer französischen Spezialität - Käse!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/08/1998809_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515074500 +0200" stop="20230515081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Neue Kleider: Wunderschneider Ernie fertigt für Kaiser Bert ganz besondere neue Kleider an. Ausserdem hilft Super-Grobi einem Huhn dabei, die chinesische Mauer zu überqueren. Bei &quot;Kinder und Tiere&quot; begleiten wir Grete dabei, wie sie sich auf der elterlichen Rinderfarm um die Kälber kümmert. Julia und Elmo erklären das Wort &quot;Freundschaft&quot; und Wisch und Mop entdecken einen tropfenden Wasserhahn als Musikinstrument.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/43/2190554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515081000 +0200" stop="20230515082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte bleibt wach / Lieselotte sucht einen Schatz) (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte bleibt wach / Lieselotte sucht einen Schatz»Lieselotte bleibt wach: Nach der Gute-Nacht-Geschichte der Bäuerin kann Lieselotte immer gut einschlafen. Aber in dieser Nacht bekommt sie kein Auge zu. Plötzlich fühlt sich die hellwache Kuh so alleine. Lieselotte besucht die anderen Tiere. Pony und Ziege schlafen zusammen, die Schweine schnarchen gemeinsam, nur die Bäuerin scheint auch alleine zu sein. Was läge also näher, als dass sich Lieselotte zur Bäuerin ins Bett zum Schlafen legt? Lieselotte sucht einen Schatz: Die Kuh Lieselotte entdeckt eine etwas merkwürdige Schatzkarte und begibt sich sofort auf Schatzsuche. Selbst der sonst so schläfrige Hofhund kommt mit. Und das bei sengender Hitze. Die Schatzkarte führt die Kuh und ihre Freunde ausgerechnet zum Gemüsebeet der Bäuerin. Jedoch ist das Betreten des Beets für die Tiere strengstens verboten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/09/2002785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515082400 +0200" stop="20230515082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Julius und Kikaninchen wollen Rapunzel besuchen, doch sie ist nicht zuhause. Julius springt für sie ein und wird zu Prinz Rapunzel. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515082500 +0200" stop="20230515085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Party bei den drei Schweinchen / Konichiwa, Zoé!) (78/104)</title>
<desc lang="fr">«Party bei den drei Schweinchen / Konichiwa, Zoé!»Party bei den drei Schweinchen: Zoé, QuackQuack und Finn sind heute bei den drei Schweinchen zu einer Geburtstagsparty eingeladen. Doch als sie bei deren Haus aus Stroh ankommen, sehen sie, dass es jemand kaputtgemacht hat. Die Schweinchen glauben, dass es der Wolf war, da sie ein Büschel Fell entdecken. Zoé und ihre Freunde bauen den Schweinchen ein neues Haus aus Holz. Als das Haus wieder kaputt ist, während sie Stühle für die Party besorgen, geht Zoé der Sache auf den Grund und findet heraus, wer wirklich dahinter steckt. Konichiwa, Zoé!: Zoé, Tanja und Carla besuchen das Katzenmädchen Kamiko in Japan und helfen ihr, rechtzeitig zu einem Wiedersehen mit einer Freundin zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/1902756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515085000 +0200" stop="20230515091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Der Frühlingsduft / Eine Feder fürs Nest) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Frühlingsduft / Eine Feder fürs Nest»Der Frühlingsduft (1). Als der kleine braune Hase an diesem Morgen aufwacht, ist irgendetwas anders als sonst. Ihm steigt ein ganz besonderer Duft in die Nase und er möchte unbedingt herausfinden, woher dieser wundervolle Geruch kommt. Mit seiner Freundin, der kleinen Feldmaus, begibt er sich auf die Suche. Sie finden herrlich duftende Blumen auf der Wiese. Alle riechen ein wenig so wie der ganz besondere Duft, aber nicht genauso. Wo kommt nur dieser schöne Duft her?Originaltitel: &quot;The Scents of Spring&quot; Eine Feder fürs Nest (2). Der grosse braune Hase findet beim Herumtollen auf der Wiese eine besonders schöne Feder und schenkt sie dem kleinen braunen Hasen. Der kleine braune Hase zeigt sie voller Stolz der kleinen Feldmaus und sie spielen fröhlich mit der Feder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/19/2193194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515091000 +0200" stop="20230515091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Das gemütliche Plätzchen) (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Das gemütliche Plätzchen»Das gemütliche Plätzchen: MiWau ist unzufrieden mit ihrem Schlafplatz. Viel zu ungemütlich! Da fällt ihr Blick auf Moppis Kissen, auf dem dieser in aller Ruhe schlummert. Sie versucht es zu mopsen, er verteidigt es. Das Ergebnis: ein zerrissenes Kissen. Jetzt sind Moppi und MiWau gezwungen, nach anderen Wegen der Gemütlichkeit zu suchen. Ein selbst gebautes Vogelnest und eine Bruchlandung später finden die beiden schliesslich die gemütlichste Position von allen: ein gemeinsamer Schlafplatz, bei dem sie sich gegenseitig Wärme schenken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515091500 +0200" stop="20230515092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Kinder reden über Freundschaft: Kinder reden über Freundschaft. Dann basteln Kinder einen Steckaffen und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckaffen zu basteln. Lilly, Jana und Pepe bauen ein Piratenschiff und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/07/2146199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515092500 +0200" stop="20230515093400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (In Bewegung) (15/20)</title>
<desc lang="fr">«In Bewegung»In Bewegung: Manche Tierkinder werden zu richtigen Artisten: Der Rüsselspringer ist eines der schnellsten Kleinsäugetiere der Welt - er hat sogar eine Rennstrecke! In der Arktis springen Guillemot-Küken von Klippennestern. Chacma-Paviane gehen aufrecht, um das beste Essen zu erreichen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/2190557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515093400 +0200" stop="20230515093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Schni-Schna-Schnipselwelt - das ist meine Welt&quot; singt Kikaninchen und baut mit Hilfe von Christian und Anni eine tolle Unterwasserwelt aus Schnipseln, welche die drei dann erkunden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515093500 +0200" stop="20230515101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Radieschenschleuder / Mission: Musik liegt in der Luft / Mission: Abgedüst) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Radieschenschleuder / Mission: Musik liegt in der Luft / Mission: Abgedüst»Mission: Radieschenschleuder: Die Doozers bauen auf der anderen Seite des Flusses Windräder aus Radieschen, um daraus Energie zu erzeugen. Doch dann stürzt ein grosser Ast auf die Brücke und versperrt den Weg. Ein Doozer konnte mit seinem Lastwagen gerade noch ausweichen, kippte aber zur Seite und verlor alle Radieschen. Spike ruft sofort die Tüftler zusammen. Dank Doozer-Meister wissen die vier genau was zu tun ist. Flex, Daisy, Molly und Spike bauen eine Schleuder an das Tüftlermobil und spannen auf der anderen Seite des Flusses ein Auffangnetz. So können die Doozers endlich weiter ihrer Arbeit nachgehen und die Windräder fertig bauen. Mission: Musik liegt in der Luft: Im Doozer Tal findet heute Abend das Sternenlichtkonzert statt, aber Molly, Daisy, Flex und Spike wissen noch nicht, was sie aufführen wollen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/1995373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515101000 +0200" stop="20230515101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen möchte etwas von Annis Lieblingsmärchen, Rapunzel, hören. Rapunzel ist inzwischen erwachsen und hat dank ihrer sagenhaft langen Haare den perfekten Beruf gefunden. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515101500 +0200" stop="20230515110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Das Geheimnis des Riesenbernsteins / Der gehörnte König / Kräftemessen / Anführen kann man lernen - Teil 1 / Anführen kann man lernen - Teil 2 / Ein Kuss, ein Stein, ein Haferschleim / Ein besonder...) (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis des Riesenbernsteins / Der gehörnte König / Kräftemessen / Anführen kann man lernen - Teil 1 / Anführen kann man lernen - Teil 2 / Ein Kuss, ein Stein, ein Haferschleim / Ein besonder...»Das Geheimnis des Riesenbernsteins: Der Jäger erzählt Ago, dass im Wald jemand nach dem Riesenbernstein sucht. Der Legende nach wurde der wertvolle Schatz dort irgendwo vergraben. Als Leva von der Legende hört, überredet sie Jado, ihr beim Suchen zu helfen. Doch im Wald treffen die beiden auf Robbo, Verna und Gordo, die Leva und Jado in Gefangenschaft nehmen. Können sich die beiden befreien? Der gehörnte König: Die Kräuterfrau erzählt den Kindern Gruselgeschichten. Die Legende vom gehörnten König besagt, dass alle, die ihn erblicken, sofort zu Eis erstarren! Die Kinder sind von der Geschichte eingeschüchtert, nur Leva behauptet keine Angst zu haben. Sie glaubt nicht, dass es den gehörnten König wirklich gibt. Doch in der Nacht bekommt sie Zweifel: Überall sind plötzlich verdächtige Geräusche zu hören.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2072704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515110000 +0200" stop="20230515111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515111500 +0200" stop="20230515122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Ritter Trenk (Die Prophezeiung / Drachenfeuer / Der Hexentrank) (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Prophezeiung / Drachenfeuer / Der Hexentrank»Die Prophezeiung (10). Scheinhold ist ein verschlagener Betrüger, der die Leute zu seinem Vorteil mit erfundenen Schauermärchen einschüchtert. So taucht er auf der Burg von Wertolt dem Wüterich auf, kann aber diesen nicht beeindrucken. Allerdings entwickelt Wertod daraufhin den Plan, Scheinhold auf Burg Hohenlob Angst und Schrecken verbreiten zu lassen. Das gelingt auch, als sich Scheinhold dort als falscher Mönch einnistet. Seine düsteren Prophezeiungen treten ein, wobei der Betrüger aktiv dafür sorgt, dass das Vorhergesagte genau so passiert.Trenk und Thekla werden misstrauisch, können die Intrige aber nicht beweisen. So verlassen Hans von Hohenlob und seine Leute schweren Herzens ihre offenbar verrufene Burg. Die Kinder aber harren aus und entdecken, dass nun Wertold sich bereit macht, in die leeren Gemäuer einzuziehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2124067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515122500 +0200" stop="20230515125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515125500 +0200" stop="20230515131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Nicht ganz dicht / Gegen die Regeln) (66/78)</title>
<desc lang="fr">«Nicht ganz dicht / Gegen die Regeln»Nicht ganz dicht: Nach einem Kampf mit Stachelponk hat Masko ein Leck in seiner Haut und verliert immer mehr von dem Gel, das ihn elastisch macht. Axel und seine Freunde versuchen, das Leck zu stopfen. Doch es wird schnell klar, dass sie dafür den Superkleber aus Onkel Andrés Werkstatt benötigen. Dort angekommen treffen sie allerdings auf erhebliche Hindernisse... Gegen die Regeln: Während Axel und seine Freunde im Park spielen, taucht plötzlich Pyrant mit seinen Pyramiden wieder auf. Und dieses Mal will er nicht nur den Geist der Spielzeuge unter seine Kontrolle bringen, um die Weltherrschaft an sich zu reissen. Pyrant hat es nun auf Menschen abgesehen. Luca und Zoe trifft es zuerst. Können die Power Players ihre Freunde von dem Bann befreien?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/2190558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515131500 +0200" stop="20230515134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Piranicus) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Piranicus»Enki ist nervös: Zum allerersten Mal wird er auf eine Party eingeladen. Seine Sorge zu versagen ist gross.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/07/00/1883069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515134000 +0200" stop="20230515141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Die Öl-Mafia) S19 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Öl-Mafia»Die Öl-Mafia: Bei Djamila geht eine merkwürdige Lieferung ein: Bio-Olivenöl, dass sie nie bestellt hat. Die Pfefferkörner finden heraus, dass es sich in Wirklichkeit um gefärbtes altes Rapsöl handelt und Djamila viel Geld dafür bezahlen soll. Steckt Giovanni, der Wirt des Eckrestaurants dahinter, der Djamila als Konkurrentin ausstechen möchte? Oder ist Giovanni selbst Opfer? Als Djamila kurz darauf wegen angeblicher Schwarzarbeit angezeigt wird und sogar das Visum von Hakims und Jasinas Vater in Gefahr ist, ahnen die Pfefferkörner, dass sie es mit mächtigen Gegnern zu tun haben: Der Mafia.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515141000 +0200" stop="20230515150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (11/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 829: Pippi und David haben ihren ersten richtigen Streit. In der Cafeteriakasse fehlt zum wiederholten Male Geld. Daphne bekommt Orkans Rache zu spüren. David ist enttäuscht, dass Pippi ihm nichts von Kathis Geschenk erzählt hat. Für David besteht kein Zweifel: Die Schiffsglocke war eine nette Geste und für Pippi kein Grund zur Eifersucht. Pippi hingegen unterstellt Kathi eine erneute Intrige. Und tatsächlich löst das Geschenk einen gewaltigen Streit zwischen Pippi und David aus. Als in der Cafeteria Kasse zum wiederholten Male Geld fehlt, ermahnt Adrian alle Schüler, die Dienst hatten. Er plädiert an das Gewissen seiner Mitschüler, in der Hoffnung, der Dieb würde das Geld zurücklegen. Als am nächsten Tag wieder Geld fehlt, beschliesst Adrian die Einführung von Essensmarken.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/2190559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515150000 +0200" stop="20230515155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Dimitri / Jennys Traum) S2 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Dimitri / Jennys Traum»Dimitri: Nachdem Milena von Charlie enttarnt wurde, zieht sie sich auf ihre Burg zurück. Mick versucht, auf Milena einzuwirken. Doch damit weckt er die Erinnerung an Milenas grösste Demütigung, was diese zum Äussersten treibt. Währenddessen haben Charlie und ihre Freunde im alten Tal ein Nachtlager errichtet. Als Charlie von einem Geräusch geweckt wird, kommt es zu einer magischen Begegnung. Jennys Traum: Charlie hat endlich wieder eine Spur vom weissen Pferd und treibt die Gruppe zur Eile an. Aber Jenny hat genug davon, dass Charlie ständig den Ton angibt. Es kommt zum grossen Streit. Als Dimitri eine schockierende Entdeckung macht, sehen die Freunde ein, dass sie zusammenhalten müssen. Doch dann bekommt Dimitri von Milena ein Angebot, das ihn in grosse Versuchung führt.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/2190560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515155000 +0200" stop="20230515164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Fest im Sattel / Beste Freunde) (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Fest im Sattel / Beste Freunde»Fest im Sattel (25). Wendy bekommt für die anstehenden Sommerferien einen Job als Reitlehrerin in einem Abenteuercamp für Kinder und darf drei weitere Kandidaten aussuchen, die mit ihr zusammen unterrichten. Sie denkt dabei an Robin, Jerry und Tanja. Bianca, die unbedingt mit den anderen zusammen sein will, überredet Wendy, sie statt Tanja mitzunehmen. Wendy ist unsicher, ob Bianca den Aufgaben im Camp gewachsen ist, und Bianca bekommt mit der Zeit auch ihre Zweifel. Doch keiner traut sich, die Bedenken zu äussern.Als sich herausstellt, dass die vier Freunde im Camp auch noch bei einem Survivaltraining inklusive Bergsteigen aushelfen sollen, schlagen Robin und Jerry vor, so ein Training vorher schon mal zu üben. Da Bianca unter Höhenangst leidet, könnte dies eine Gelegenheit für sie sein, abzusagen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2160123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515164000 +0200" stop="20230515170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Tu was du liebst! / Küssen verboten!) (58/104)</title>
<desc lang="fr">«Tu was du liebst! / Küssen verboten!»Tu was du liebst!: Joy D kommt zu einer Signierstunde ins Städtchen und ganz Bad Bäder ist völlig aus dem Häuschen. Doch Mama und Papa haben angeblich Wichtigeres zu erledigen und wollen Marine und Wendy nicht hinfahren. Die beiden Schwestern, ergreifen verzweifelte Massnahmen. Küssen verboten!: Wendy und Max freuen sich auf einen romantischen Serienabend zu zweit, doch Marine hat zufällig aufgeschnappt, dass Liebespaare vom Küssen eine schreckliche Krankheit kriegen können. Sie versucht ihre grosse Schwester mit allen Mitteln vor dieser Krankheit zu bewahren. Wendy allerdings kriegt nur mit, dass ihre kleine Schwester bei allem, was ihr von Herzen wichtig ist, dazwischenfunkt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170500 +0200" stop="20230515174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Der Hinterhalt / Die Gänse-Prüfung / Das Versprechen) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Hinterhalt / Die Gänse-Prüfung / Das Versprechen»Der Hinterhalt: Die Gänseschar trifft auf Eddie und Willi, zwei feierwütige Musiker. Da sie sich im Wald mit ihrer endlosen Musik nirgends Freunde machen, möchten sie zu einem Ort, an dem sie Tag und Nacht feiern können. Nils gefällt diese Idee. Er überzeugt Akka, die beiden ein Stück mitzunehmen und schleicht sich sogar alleine mit ihnen zu dem Baum, der als Eingang ins Partyreich dient. Die Gänse-Prüfung: Flügelschön und Goldauge denken, dass Martin nie wirklich zur Schar gehören wird. Der Hausgänserich kennt sich einfach zu wenig aus mit dem Leben als Wildgans. Akka sieht das anders. Ein echter Teil der Schar ist jeder, der die grosse Gänse-Prüfung besteht. Sie beschliesst, dass es für Martin, Nils und auch Gorgo Zeit wird, diese Prüfung abzulegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/45/2190561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515174500 +0200" stop="20230515181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir bekommen Kaninchen / Wir haben einen Imbiss) (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir bekommen Kaninchen / Wir haben einen Imbiss»Wir bekommen Kaninchen: Wer hätte nicht gerne ein Haustier, noch dazu ein süsses Kaninchen? Doch in Taras Haus gibt es dafür keinen Platz. Mama hat gesagt, dass Tara mit ihren beiden Brüdern Vorlieb nehmen muss. Ganz anders ist es mit Tienecke. Die hat in ihrem Garten nicht nur eins, sondern gleich zwei Kaninchen: Puschelchen und Wuschelchen. Tara macht das etwas eifersüchtig, doch wirklich ärgerlich ist es für sie, dass sich Petja und Maus ständig über sie lustig machen. Taras Freundin Tieneke hat es eilig. Sie ist auf dem Weg, um mit ihrer Mutter in der Nachbarschaft ein Kaninchen abzuholen, das sie in Zukunft als Haustier halten darf. Wenn Tara mitgehen möchte, wird es Zeit, den Schlafanzug gegen richtige Kleider zu wechseln! Natürlich will Tara dabei sein, ge-nauso wie Jul und Fritzi auch.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/45/2190563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515181000 +0200" stop="20230515183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Willi zieht aus / Der verrückte Tag) (19/129)</title>
<desc lang="fr">«Willi zieht aus / Der verrückte Tag»In einem unbekannten Land, vor gar nicht allzu langer Zeit, war eine Biene sehr bekannt, von der sprach alles, weit und breit. Und diese Biene heisst Maja. Im Bienenstock auf der Klatschmohnwiese wird eine ganz besondere Biene geboren: Maja lacht, tanzt aus der Reihe und bringt die Königin mit ihren Fragen aus der Fassung. Frau Kassandra, ihre Lehrerin, wundert sich schon sehr über sie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2087542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515183500 +0200" stop="20230515184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Das Ei / Der Club der Hühner) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Ei / Der Club der Hühner»Das Ei: Die Campleiterin gibt jedem Camperchen ein Stein-Ei, um das sie sich kümmern sollen, als wäre es ein echtes. Doch Odo spielt mit seinem Ei lieber Fussball. Als es in einem Busch verschwindet und Odo es erst nach einigem Suchen wiederfindet, erlebt er eine Überraschung: aus seinem Ei schlüpft ein kleiner Vogel! Der Club der Hühner: Der albernste und lustigste Club des Waldes ist der Club der Hühner. Odo möchte unbedingt Mitglied werden, aber um aufgenommen zu werden, muss er die Hühner zum Lachen bringen. Das ist gar nicht so einfach. Als er endlich aufgenommen wird ist er sich gar nicht mehr so sicher, ob der Club der Hühner der richtige für ihn ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/46/2190564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515184700 +0200" stop="20230515185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Ein Herz zum Vatertag: Kaum hatten die Mamas ihren Ehrentag, sind auch alle Papas bald dran. Wer zum Vatertag noch eine Überraschung sucht, dem kann Singa einen Basteltipp geben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515185000 +0200" stop="20230515190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Der Roboter im Supermarkt&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Der Roboter im Supermarkt&quot;»Jan &amp; Henry: Der Roboter im Supermarkt: Die Erdmännchen Jan und Henry bauen eine Roboterfalle im Supermarkt und machen dabei eine interessante Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/1914225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515190000 +0200" stop="20230515192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Der Verdienstorden / Die Verschlumpfung) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Verdienstorden / Die Verschlumpfung»Der Verdienstorden: Da Papa Schlumpf länger nicht im Dorf ist, will Schlaubi die Leitung übernehmen. Das bedeutet mehr Arbeit für die Schlümpfe und darauf hat Jokey überhaupt keine Lust. Er heckt einen Plan aus und bittet Hefty und Handy mitzuspielen. Jokey behauptet, keiner hätte gehört, dass Papa Schlumpf Schlaubi die Leitung übertragen habe. Um zu beweisen, dass er für eine solche Aufgabe geeignet sei, müsse er erst den Verdienstorden gewinnen. Die Verschlumpfung: Beauty klaut Papa Schlumpf heimlich Pickelsalbe, die leider nicht so wirkt wie erhofft. Statt den Pickel an der Nase zu entfernen, verwandelt sie ihn in eine Eidechse. Nach anfänglichem Spott finden alle Gefallen an Beautys Feuerspuckkünsten, aber nachdem er infolge einer Nieskaskade fast das Dorf abgebrannt hätte, flieht er vor dem Zorn der anderen in den Wald.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/46/2190567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515192500 +0200" stop="20230515195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Ralph: Das Nachschlagewerk: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Ralph, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. In vielerlei Hinsicht ist &quot;Wissen macht Ah!&quot; ein Nachschlagewerk, wie der Titel der heutigen Folge vermuten lässt. Die Sendung ist immer voll mit Informationen - genau wie ein Lexikon, in dem man etwas nachschlägt. Aber Clarissa und Ralph meinen heute etwas ganz anderes mit &quot;nachschlagen&quot;. Während sie die fünf Fragen der Sendung beantworten, bauen sie nämlich eine Piñata... Und die hat es in sich! Was ist eine Piñata? Eine Piñata ist eine Form aus Papier, die mit Süssigkeiten oder anderen schönen Dingen gefüllt ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/47/2190569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195000 +0200" stop="20230515200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200000 +0200" stop="20230515201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: KiKA LIVE Home WM 2023 / 1: Endlich ist es wieder soweit: Es ist Zeit für die KiKA LIVE Home WM! Erstmals laden die Hosts Sarah und Ben zur Team Edition ins Promi-Loft ein. Dort treten die Schauspieler Nevio Wendt und Laila Ziegler, die TikToker Maria Ziffy und Marco und die Sänger Luana Knöll und Malik Harris gegeneinander an. Aber noch haben sie keine Ahnung, worauf sie sich eingelassen haben und mit wem sie im Team sind. Dabei geht es von Anfang um jeden Punkt - bei Spielen wie &quot;Fang die Hosts&quot;, &quot;Sag ich doch&quot; und &quot;Huch ein Song&quot;!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201000 +0200" stop="20230515203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Immer schön vorsichtig!) (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Immer schön vorsichtig!»Immer schön vorsichtig!: Auf geht's in die zweite Praktikumswoche! In der Oper Leipzig heisst es: Mutige vor. Hier gibt es Bienen, deren Honig abgefüllt werden muss. Denn im Zoo wartet schon der Lippenbär darauf, mit seiner Lieblingsspeise beschäftigt zu werden. Wer traut sich ran an die Bienen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515203500 +0200" stop="20230515210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon S12 (1/20)</title>
<desc lang="fr">Alle da? Nein, einer fehlt!: Fünf Jungs ohne Eltern in Lissabon! Wie immer sind damit auch in Staffel 15 der &quot;WG&quot;-Reihe Action und Spass vorprogrammiert! Doch diesmal ist der Start holprig. Denn einer fehlt...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/48/2190572_A.jpg" />
</programme>