<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420060000 +0200" stop="20230420060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420060500 +0200" stop="20230420062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Musketiere / Die Beeren / Das Gespenst) S4 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Musketiere / Die Beeren / Das Gespenst»Die Musketiere: Gerade als Molang und Piu Piu den Musketieren ein bisschen Gemüse liefern, werden diese gerufen, um den König zu retten. Molang und Piu Piu zögern nicht lange und folgen ihnen. Die Beeren: In früher Vorzeit konnte das Pflücken von Beeren sehr gefährlich sein. Als Molang und Piu Piu Beeren pflücken gehen, passiert etwas Unglaubliches. Wie erklärt man seinen Freunden was passiert ist, wenn man plötzlich seine Stimme verloren hat? Das Gespenst: Molangs und Piu Pius Haus wird von einem Saxophon spielenden Gespenst heimgesucht! Zuerst haben sie schreckliche Angst vor ihm, doch dann entscheiden sie sich, ihrem neuen Geisterfreund lieber dabei zu helfen, in seiner musikalischen Lieblingsdisziplin erfolgreich zu werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/2180814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420062000 +0200" stop="20230420063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Disco in der Scheune / Das Stillleben) (16/170)</title>
<desc lang="fr">«Disco in der Scheune / Das Stillleben»Disco in der Scheune: Während der Farmer versucht seinen neuen CD-Player zum Laufen zu bringen, vergnügen sich die Schafe mit dem weggeworfenen Plattenspieler samt Plattensammlung. Es braucht eine Weile bis sie den wahren Nutzen herausfinden. Der Disco-Abend in der Scheune gerät ausser Kontrolle als die ungeladenen Schweine DJ-Pult und Tanzfläche übernehmen: Die Schafe stehen vor einem zertrümmerten Plattenspieler und einem Haufen Vinyl-Scherben. Gut, dass das dicke, fette Schaf zwischenzeitlich des Farmers CD-Player gefressen hat ... Das Stillleben: Als Künstler hat man es nicht leicht. Das muss auch der Bauer feststellen, als er zum Pinsel greift. Erst wollen die Schafe nicht still halten und dann ist auch noch die weisse Farbe alle. Während der Bauer unterwegs ist, um Nachschub zu besorgen, ruiniert der untalentierte Bitzer das Gemälde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/2161971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420063000 +0200" stop="20230420063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni besuchen die Tiere auf dem Bauernhof. Aber was ist denn in der Schnipselwelt los? Die Ziege meckert in der Hundehütte, das Schaf hockt im Storchennest. Und die Kuh macht &quot;Muh&quot; auf dem Misthaufen! Hoffentlich bringen die beiden etwas Ordnung auf diesen verrückten Bauernhof.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420063500 +0200" stop="20230420065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Feuer auf See / Radio Mandy) S9 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Feuer auf See / Radio Mandy»Feuer auf See: In Pontypandy wird das neue Seenot-Rettungszentrum eingeweiht. Neben neuen Rettungsfahrzeugen gibt es auch Verstärkung von der Küstenwache. Ben Hooper versteht sich sofort bestens mit Feuerwehrmann Sam und allen anderen. Das muss gefeiert werden, aber leider ist Mike leichtsinnig, als er das Feuerwerk auf der Plattform auf dem Meer aufbaut. Radio Mandy: Mandy betreibt mit James und Norman einen Radiosender. Als jedoch immer weniger Leute zuhören, kommt Mandy auf die fatale Idee, spannende Nachrichten zu erfinden. Das stösst zwar auf Interesse, aber die falschen Meldungen von gigantischen Verkehrsstaus in Pontypandy führen bald zu einem Chaos. Und als sich Mandy und Norman um das Mikrofon streiten, gerät das Haus der Floods in Brand. Aus der gespielten Panik wird eine echte Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420065500 +0200" stop="20230420071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Haushaltsgegenstände. In einem spannenden Experiment zeigen André und Knolle, wie man ein Glas hochheben kann, ohne es dabei zu berühren. Kinder kleben Löffel an ihre Nasen und sehen dabei ganz schön lustig aus. Ein ungewöhnlicher Pinguin macht ganz viel Quatsch. Was das wohl ist? Knolle sagt ein witziges Pömpel-Gedicht auf. Und Tanja und André erklären, was man mit diesem merkwürdigen Gegenstand macht. Ausversehen geht Charlies preisgekrönte Rakete kaputt und Lola hat damit angeblich nichts zu tun. Ob sie sich wieder vertragen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2180815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420071900 +0200" stop="20230420072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich muss los! Ich muss raus! Weit weg! Nicht nur um's Eck!&quot; Kikaninchen, Anni und Christian sind mit verschiedenen Gefährten unterwegs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420072000 +0200" stop="20230420074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Löwen einlullen / Ein wackeliges Wüstenschiff) (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Löwen einlullen / Ein wackeliges Wüstenschiff»Löwen einlullen: Weil Ollies Super-Duper-Hüpfe-Flummi unerreichbar oben auf dem Dach liegt, brauchen Ollie und Moon die Hilfe von einer sehr grossen Person. Aus diesem Grund reisen sie nach Kenia, um ihre Freundin, die Giraffe Geraldine, zu bitten, ihnen zu helfen. Doch als sie ankommen, blockiert ein furchterregender Löwe den einzigen Weg zu Geraldines Haus. Ein wackeliges Wüstenschiff: Es schneit! Moon schnappt sich sofort ihren Schlitten und will raus, um zu rodeln. Doch es dauert, denn Ollie muss erst seine Schnee-Ausrüstung zusammenstellen und einpacken. Als er endlich gut gerüstet mit Moon vor dem Haus steht, ist der Schnee längst geschmolzen. Also sucht Moon im Internet nach einem Ort, an dem man besser Schlitten fahren kann. Weil sie nicht so genau hinsieht, landen die beiden in der Sahara.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420074500 +0200" stop="20230420081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Laternelaufen mit Hindernissen: Elmo, Ernie und Bert gehen Laternelaufen, als der Wind ihre Lichter ausbläst. Ausserdem ist Supergrobi im Einsatz. Krümelmonster erinnert sich singend an seinen ersten Keks und Susi Schraube erfindet eine Flugmaschine. Ausserdem erklärt uns Sissi, was ein Sandwichkind ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420081000 +0200" stop="20230420082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Die Weltraummission / Tor!) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Weltraummission / Tor!»Die Weltraummission: Pip und Posy wollen gemeinsam als Astronauten fremde Planeten erforschen. Pip ist aber durch ein Krähennest abgelenkt, was Posy betrübt. Schliesslich hat Pip den rettenden Einfall. Jeder soll sein Ding machen, so die Verabredung der beiden Freunde. Aber natürlich macht es viel mehr Spass zusammen zu spielen. Als Pip ein &quot;Walkie Talkie&quot; findet,können sie zwar getrennt spielen, aber trotzdem miteinander sprechen. Posy ist froh! Tor!: Pip hat einen Pokal gebastelt, der bei einem Fussballspiel mit Zac, Frankie und Jamila an die beste Mannschaft vergeben werden soll. Posy will ihn um jeden Preis selbst gewinnen. Ein Problem! Posy vergisst in ihrem Eifer, dass Pip eigentlich ihr Teamkamerad ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082400 +0200" stop="20230420082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">KiKANiNCHEN: Kikaninchen findet ein Seil und spielt zusammen mit dem Igel Hüpfseil. Wie oft wirft Kikaninchen dabei das Seil in die Luft?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082500 +0200" stop="20230420085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Hör genau zu / Schäfchen zählen) (44/104)</title>
<desc lang="fr">«Hör genau zu / Schäfchen zählen»Hör genau zu (44). Gemeinsam mit Finn und Hamid spielt Zoé heute Schule und Finn ist ein strenger Lehrer. Doch als sich der Zauberschrank bemerkbar macht, eröffnet sich unseren Freunden die aufregende Welt der Zauberer und der Magie. Mit einem Zauberstab oder einem Zauberspruch ist aus dem Stuhl ein Elefant geworden, oder eine meterhohe Schoko-Früchte-Torte mit Zuckerguss und Sahne-Eis steht auf dem Tisch. Mit dem Zauberbesen durch die Luft zu fliegen, ist übrigens eine der leichtesten Übungen! An der Zauberschule nimmt der Professor die kleinen Zauberlehrlinge unter seine Fittiche. Originaltitel: &quot;Listen Up&quot; Schäfchen zählen (45). Der kleine Max lässt sich nur allzu gerne ablenken. Sehr zum Leidwesen von Lili, die ihm helfen möchte, eine Blumenvase für seine Mama zu töpfern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2179786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420085000 +0200" stop="20230420091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Rettet Amanda / Vollmondparty) (8/39)</title>
<desc lang="fr">«Rettet Amanda / Vollmondparty»Rettet Amanda: Petronella muss die Raupe Amanda retten. Und zwar aus einem Schokotörtchen! Und alles nur, weil Amanda für ihr Dessert Minze aus der Backstube der Kuchenbrands holen wollte. Amanda steckt so fest in der Schokolade, dass alle Zaubereien von Petronella nicht helfen. Als Frau Sander ins Café kommt und ein Schokotörtchen bestellt - natürlich ohne Raupe darin - kann nur noch die schüchterne Maus Hilda helfen. Vollmondparty: Petronella, Lea und Luis freuen sich: Maus Hilda hat zu einer Bootsfahrt bei Vollmond auf dem Teich geladen. Da kommen Malinas Pläne, bei Lea und Luis übernachten zu wollen, eher ungelegen. Bei einem langweiligen Brettspiel soll Malina müde werden, damit sie früh schlafen geht. Als Petronella den Würfel verzaubert, scheint der Plan aufzugehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2180816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420091400 +0200" stop="20230420091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal zeigt er ein ganz besonderes Spiel: Pantomime. Kikaninchen rätselt fleissig mit, was Christian wohl sagen möchte, so ganz ohne Worte.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420091500 +0200" stop="20230420092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420092500 +0200" stop="20230420093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ENE MENE BU extraspezial - Elternurlaub</title>
<desc lang="fr">Wir bauen Murmeluchsenhäuser: Die Kinder gehen auf einen Pferdehof und reiten. Danach machen sie einen Waldspaziergang und bauen kleine Buden für die Murmeluchse. Das sind kleine Fabeltiere, die über Nacht gerne Partys feiern und zum Dank für die Buden Süssigkeiten zurücklassen. Es ist gar nicht so leicht, Murmeluchsenhäuser zu bauen, die nicht einstürzen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/26/2179788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420093500 +0200" stop="20230420101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Reingefallen / Der kaputte Wunschstern / Rettet die Kronjuwelen) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Reingefallen / Der kaputte Wunschstern / Rettet die Kronjuwelen»Reingefallen: Rhudi sorgt am Strand durch seine Angeberei mal wieder für Ärger. Er übertreibt es beim Drachensurfen. Dadurch gerät sein Drachen ausser Kontrolle und Lord und Lady Rataxes landen samt Rhudi in einer Kiste voller Fische. Ziemlich genervt fragt ihn Lord Rataxes, ob er auch mal einen Tag lang keinen Ärger machen könne. Er sagt Rhudi, dass er sich Badou als Vorbild nehmen soll. Lady Rataxes ist mit Eisholen beschäftigt und hört nicht richtig hin. So hat Rhudi mal keine Unterstützung von seiner Oma und ist ziemlich beleidigt. Rhudi schwört, dass er Badou so mächtigen Ärger bereiten wird, dass ihn sein Opa nicht mehr als Vorbild hinstellen wird. Er versucht Badou einen Streich nach dem anderen zu spielen. Wer wird am Ende der beste Streichespieler sein?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/1979752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420101000 +0200" stop="20230420101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Kikaninchen wünscht sich eine Geschichte mit einem kleinen verträumten Elefanten. Anni fällt sofort Nadu ein. Nadu ist manchmal etwas tollpatschig und wird von den anderen ausgelacht. Er geht fort und möchte nie mehr zu seiner Herde zurückkehren. Auf der Suche nach neuen Freunden trifft er auf einen Affen. Ob der ein echter Freund für Nadu ist, zeigt sich sehr schnell.&quot; : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420101500 +0200" stop="20230420110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Der Schluckauf / Windhausen steht Kopf / Der Tag der Komplimente / Das Sonnenbrillen-Problem) S1 (44/50)</title>
<desc lang="fr">«Der Schluckauf / Windhausen steht Kopf / Der Tag der Komplimente / Das Sonnenbrillen-Problem»Der Schluckauf: Magnus, der Elefant, frisst sich voll und bekommt einen Schluckauf. Einen ansteckenden Schluckauf, der schnell alle Einwohner des Dorfes erreicht. Bis auf Edgar, das Super-Karibu. Er allein wird seinen Freunden helfen müssen, diesen seltsamen Schluckauf zu besiegen. Fragt sich nur wie? Indem du uns Angst einjagst, schlägt Albert, der Eisbär vor. Angst einjagen? Aber Super-Edgar ist dafür viel zu nett, um jemandem Angst einjagen zu können... Windhausen steht Kopf: Super-Edgar möchte für Gina Blumen pflücken. Er steht auf, zieht seinen Superheldenanzug an, und stolpert mit den Füssen über seine Antriebsschläger. Aber was ist das?! Er hat seine Schläger falsch rum angezogen, mit den Griffen nach vorne: Er dreht sich um sich selbst und findet sich anders herum, Kopf nach unten, in der Luft wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2180817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420110000 +0200" stop="20230420111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420111000 +0200" stop="20230420122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Alien Bazar (Vizekönig Swanky / Der geheime Geheimclub / Eine Welt ohne Hamburger / Die Rache der Turnschuhe / Der Erdenjunge, der gerettet werden musste / Ein Denkmal für Tommy / Swanky allein zu Haus) S3 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Vizekönig Swanky / Der geheime Geheimclub / Eine Welt ohne Hamburger / Die Rache der Turnschuhe / Der Erdenjunge, der gerettet werden musste / Ein Denkmal für Tommy / Swanky allein zu Haus»Vizekönig Swanky: Da hat wohl jemand etwas in den falschen Hals bekommen! In einem Anfall von Übermut hat Granville sich als zukünftiger König von DeSpray Bay bezeichnet. Grund genug für Swanky, in der Hoffnung auf einen Posten als Vizekönig, die Seiten zu wechseln. Er verlässt seine Freunde und zieht hinauf auf den Granvilleschen Hügel. Tommy und die Aliens sind fassungslos. Doch schon bald muss Swanky erkennen, dass kein noch so grosser Luxus wahre Alienfreundschaft aufwiegen kann. Der geheime Geheimclub: Des Wahnsinns fette Beute! Nun haben Gabby und Dinko sogar einen Tommy-Fanclub gegründet. Tommy und die Aliens stehen vor einem Rätsel: Warum bloss verbringen Gabby und der quietschgrüne Ausserirdische nur so viel Zeit miteinander? Aus Protest eröffnen sie eine eigene, supergeheime Vereinigung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/27/2179790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420122000 +0200" stop="20230420123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Game over) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Game over»Spielwahnwitz: Der Bär nimmt Mascha und dem Hasen ihre Spielekonsole ab und verfällt umgehend in den totalen Spielewahn. Weder die Wölfe noch all seine Freunde können ihm helfen. Die Zeit vergeht, der Garten verwildert und die Bärin ist mittlerweile leiert und Mutter. Ein Schock für den Bären. Endlich erwacht er aus seiner Spielsucht und stellt erleichtert fest, dass es nur ein Traum war.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420123000 +0200" stop="20230420125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Quasselstrippe / Badetag) S4 (48/54)</title>
<desc lang="fr">«Die Quasselstrippe / Badetag»Die Quasselstrippe: Nach einem nächtlichen Fernseh-Marathon sehnt Garfield sich nach einem schönen Nickerchen. Jon und Odie machen Besorgungen und die Mäuse sind auf einer Wanderung. Wer sollte ihn jetzt also noch stören? Dumm nur, dass Mary Margaret - Squeaks redselige, kleine Nichte - die anderen Mäuse verpasst hat und jetzt Garfield mit ihrem ständigen Gequassel um den Schlaf bringt. Er tut zwar alles, um sie zu unterhalten, schläft dabei aber vor Müdigkeit immer wieder ein. Doch als Bruno sich die kleine Maus schnappt, ist Garfield auf einmal wieder hellwach. Wird es ihm gelingen, Squeaks Nichte zu retten? Badetag: Garfield und Odie spielen Nermal einen Streich. Doch nachdem Nermal dadurch im Schlamm gelandet ist, erwischt es die beiden selbst. Auch sie finden sich im Schlamm wieder.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420125500 +0200" stop="20230420131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Bittersüsser Zahnschmerz / Falsche Freundschaft) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Bittersüsser Zahnschmerz / Falsche Freundschaft»Bittersüsser Zahnschmerz: Action-Axel hat Zahnschmerzen, aber er weigert sich, zum Zahnarzt zu gehen. Zoe spekuliert, dass er beim Zahnarzt eine Krone für den Zahn bekommt. Bei Prinzessin Bittersüss kommt allerdings nur an, dass er eine Krone bekommt. Sie ist entschlossen, sich diese zu holen! Falsche Freundschaft: Während Axel sich gerade mit Cleo Le Ball anfreundet, nutzt Prinzessin Bittersüss die Gelegenheit, um die Power Players gegen ihren Anführer aufzuwiegeln. Sie sollen ihn absetzen und seine Position als Anführer übernehmen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1841025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420131500 +0200" stop="20230420134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Käpt'n Goldstück / Roasting-Jack) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Käpt'n Goldstück / Roasting-Jack»Jims kleine Schwester Goldstück möchte endlich auch mal Käpt'n im Baumhaus sein, aber ihr Bruder ist dagegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2151779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420134000 +0200" stop="20230420141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Sven unter Verdacht) S18 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Sven unter Verdacht»Sven unter Verdacht: Nach einer anonymen Anzeige gerät Sven unter Verdacht, in seinem Imbiss mit Drogen zu dealen. Bei der Durchsuchung der Fischkiste findet die Polizei - ausgerechnet Nazim hat an diesem Tag Dienst - tatsächlich Kokain in einer Sporttasche. Zwar streitet Sven alles ab, verheimlicht der Polizei und seiner Familie aber, dass die Tasche seinem jüngeren Bruder Jörn gehört. Der ist gerade auf Bewährung draussen und schwört ebenfalls, nichts mit den Drogen zu tun zu haben. Nach anfänglicher Skepsis glauben die Pfefferkörner den Brüdern und setzen alles daran, den Fall aufzuklären. Doch immer wieder grätscht ihnen Nazim in die Ermittlungen...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2179792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420141000 +0200" stop="20230420143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1042/1052)</title>
<desc lang="fr">Julia ist fassungslos, dass sie an einem Casting teilnehmen muss, um in Noahs Horrorfilm mitzuspielen. Um zu beweisen, dass sie die geborene Schauspielerin ist, überrascht sie Noah aus dem Nichts mit einer dramatischen Darbietung und wird bitter enttäuscht. Marlon fällt es schwer, Sirius im Rocket XPress eine Ansage zu machen, und Joyce will Noah von ihrer 1a-Idee überzeugen, doch ihre Perfomance stösst allen vor den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/07/2178960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420143500 +0200" stop="20230420150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1043/1052)</title>
<desc lang="fr">Avas Fahrrad Lilly wird geklaut und Ava ist entschlossen, dieses wiederzufinden. Als Gamerin sollte es kein Problem sein, den Dieb zu besiegen und Lilly zu befreien. Reena bangt vor Gustavs Abschied. Wie wird es in Zukunft mit ihnen weitergehen? Eins ist klar, um ein Gespräch kommen sie nicht drum rum. Joyce sieht nicht ein, dass sie mit ihrer Darbietung etwas falsch gemacht hat und merkt zu spät, dass sie Io sehr verletzt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2179793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420150000 +0200" stop="20230420155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Aus und vorbei / Neue Herausforderung) (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Aus und vorbei / Neue Herausforderung»Aus und vorbei: Nyela versucht, Neisha mit ihren Eltern wieder zu vereinen und lädt sie zur Halbjahresshow ein. Es kommt heraus, dass sie ihre Tochter lieben, die in Wahrheit Nellie heisst. Sam entdeckt, dass Nyelas Date mit Model Matt ein Werbetrick war und beginnt einen Streit mit ihr, bei dem Nyela überreagiert. Sie verrät ihm, dass Satori Leigh geküsst hat. Bevor Nyela den Schaden wiedergutmachen kann, wird sie von Allie vom College geworfen. Neue Herausforderung: Nach dem Rauswurf vom Athena-College beschliesst Nyela neu anzufangen und ergattert ein Praktikum bei der aufstrebenden Designerin Tamara Yorke. Nyela darf die Bewerbungsmappe einer vielversprechenden jungen Design-Absolventin beurteilen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2179795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420155000 +0200" stop="20230420163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Am Ende der Kräfte / Eine Frage der Einstellung) S2 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Am Ende der Kräfte / Eine Frage der Einstellung»Am Ende der Kräfte: Lena und ihre Freunde sind entsetzt, als sie beobachten, wie der Rennstallbesitzer Lorca seine Tiere bei einem Distanzritt-Wettbewerb schindet. Sie sind sich sicher, dass die Pferde gedopt werden. Doch bei den tierärztlichen Untersuchungen am Ende jedes Wettbewerbs lässt sich nichts nachweisen. Um der Sache auf den Grund zu gehen, schleusen sich Angelo und Lena als Pferdepfleger bei Lorca ein. Dort finden sie tatsächlich eine verdächtige, leistungssteigernde Substanz. Jetzt müssen sie Lorca nur noch in flagranti erwischen. Dazu muss Lena mit Mistral beim nächsten Distanzritt-Wettbewerb teilnehmen. Eine Frage der Einstellung: Der querschnittsgelähmte Clément ist Feriengast bei Lenas Familie und wünscht sich, nach seinem Unfall vor sechs Jahren endlich wieder einmal im Sattel zu sitzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2179797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420163000 +0200" stop="20230420165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Enfin des holidays !/En manque de Max) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Enfin des holidays !/En manque de Max»Endlich Ferien!: Wendy soll für eine Sprachreise nach New York. Nach und nach jedoch schleichen sich bei Marine und ihr Zweifel ein, dass sie es wirklich so lange ohne einander aushalten. Mehr oder weniger heimlich tricksen die beiden Schwestern herum, um die Reise platzen zu lassen. Nur leider nicht in Absprache miteinander. Verliebt und verlassen! : Max verbringt das Wochenende mit seinen Kumpeln DJ und Baloo. Die Aussicht auf ein Wochenende ohne Max macht Wendy fertig und liebeskrank. Marine beschliesst, Wendy erst von Max zu entgiften und dann aufzumuntern. Doch Wendy dreht fast durch vor Sehnsucht und ist ungeniessbar.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/1946262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420165500 +0200" stop="20230420174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Das Geheimnis der Felsenstadt / Gefahr am Korallenriff) (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Felsenstadt / Gefahr am Korallenriff»Marco, Shi La und Luigi retten in der jordanischen Wüste in letzter Sekunde das Nomadenmädchen Najwa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/1906082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420174500 +0200" stop="20230420181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Doppelgänger / Zum in die Luft gehen) S1 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Doppelgänger / Zum in die Luft gehen»Doppelgänger: Der Kommissar versinkt in Arbeit: Eine Einbruchwelle mit seltsamen Diebstählen rollt durch die Stadt. Auch die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry sind betroffen: Ihr Bett wurde gestohlen. Ein Überwachungsvideo bringt eine mysteriöse Erkenntnis: Sie selbst sind die Täter. Oder sind da zwei perfekte Doppelgänger am Werk? Zum in die Luft gehen: Auf einem Kindergeburtstag werden sämtliche Luftballons gestohlen und durch Fischstäbchen ersetzt. Die Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry sind sofort am Start und gehen der Sache nach. Die Spur führt sie in einen Freizeitpark, wo der Ballondieb ebenfalls sein Unwesen treibt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2005187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420181000 +0200" stop="20230420183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Rasselbande / Die Waldprüfung) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Rasselbande / Die Waldprüfung»Die Rasselbande: Stulle und die Biberbrüder haben eine Bande gegründet. Als Bande kann man sich alles erlauben, zum Beispiel den anderen den Nachtisch zu klauen. Klar, dass Socke das nicht lange dulden kann. Er gründet auch eine Bande, mit Fritzi und Eddi. Das bedeutet aber noch mehr Ärger, denn für zwei Banden ist der Rabenwald natürlich zu klein... Die Waldprüfung: Herr Hund bildet die Kinder zu &quot;Waldläufern&quot; aus. Am Ende winkt ein richtiges &quot;Waldläufer&quot;-Abzeichen. Das hätte Socke schon auch gerne. Aber dafür artig sein und alle blödsinnigen Aufgaben von Herrn Hund erfüllen, das ist nicht sein Ding. Socke löst die Aufgaben auf seine Weise - und geht am Ende prompt als Einziger leer aus. Doch als Herr Hund in Gefahr gerät, zeigt sich, wer echte Waldläufer-Qualitäten hat.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/1988832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420183500 +0200" stop="20230420184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Der fliegende Pinguin) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Der fliegende Pinguin»Zacki lässt den Pinguin Jonathan an einem Drachen mitfliegen. Und das obwohl Balduin die Technikspielereien verboten hatte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/1964680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184700 +0200" stop="20230420185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Singas sonderbare Sachen: Zuckerstreuer: Singa spielt wieder ihr Spiel Singas Sonderbare Sachen und zeigt diesmal ein Dings, das in der Mitte eine Art Hülse aus Metall hat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420185000 +0200" stop="20230420190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Märchenzeit&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Märchenzeit&quot;»Der kleine König: Märchenzeit: &quot;Oben im alten Turm spielen der kleine König und die kleine Prinzessin Märchengeschichten. Sogar ein verkleideter Drache spielt mit. Der wird narürlich vom grossen kleinen Helden bekämpft. Und von der Heldin auch.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420190000 +0200" stop="20230420192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Doktor Schlaubi und Mister Dummi / Eine schlumpfige Maskerade) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Doktor Schlaubi und Mister Dummi / Eine schlumpfige Maskerade»Doktor Schlaubi und Mister Dummi: Als Schlaubi von Schlumpfine kritisiert wird, baut er eine Gehirnwaage, um zu beweisen, dass er der schlauste Schlumpf mit dem schwersten Gehirn im Dorf ist. Doch die Waage verwandelt Schlaubis Intelligenz ins Gegenteil, was ihn zum besten Freund von Dummi qualifiziert. Doch zum Glück kann Papa Schlumpf einen Trank brauen, der Schlaubi wieder zurückverwandelt. Eine schlumpfige Maskerade: Hefty und Fürchti zerstören beim Staubwischen das Teleskop von Papa Schlumpf. Aus Angst vor der Strafe, die er ihnen aufbrummen könnte, verkleiden sich die beiden als Mädchen. Obwohl Papa Schlumpf und Schlumpfine das von Anfang an durchschauen, spielen sie das Spiel mit, um zu sehen, wie lange Hefty und Fürchti das durchhalten. Am Ende lassen sie die beiden sogar zu einem Wettkampf gegen echte Schlumpfmädchen antreten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2179799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420192500 +0200" stop="20230420195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Krokodile - Rettung am Wasserloch: Nandi hat etwas ausgebrütet - diesmal sind es kleine Krokodile. Doch bald werden sie gross und gefährlich sein. Fritz fährt mit Nandi ins Reservat, um ein Zuhause für die Tiere zu suchen. Doch das grosse Wasserloch ist ausgetrocknet. Tyron hat den Zufluss unterbrochen und alles eingezäunt. Heimlich, ohne Fritz und Kira, dringt Nandi später nochmal zu Tyrons See vor, um ihre Schützlinge freizulassen. Da kommt es zu einer Katastrophe. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2180818_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420195000 +0200" stop="20230420200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420200000 +0200" stop="20230420201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Ben testet Lern-Hacks: Wie war das noch: Das Beste an der Schule sind die Pausen? Ben trifft einen Mann, der überzeugt ist, dass auch Hausaufgaben und Schultests Spass machen können. Es kommt nur auf die richtige Motivation und Technik an - und beides kann man ganz leicht lernen. Und zwar von ihm: Dr. Daniel Hunold, Buchautor, Bildungscoach und YouTuber vom Kanal &quot;Motiviert studiert&quot;. Ben testet Daniels erfolgreichste Lern-Hacks. Wird aus dem einstigen Schulmuffel nun doch noch ein Vorzeigeschüler?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/2180819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201000 +0200" stop="20230420203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (8/16)</title>
<desc lang="fr">Bloss nicht lachen!: Bei der Nicht-Lachen-Challenge versagen alle Fünf: Zwei Jungs präsentieren sich bunt verkleidet als &quot;Jaqueline&quot; und &quot;Russell&quot;. Einer setzt gekonnt seinen Bauch in Szene.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420203500 +0200" stop="20230420210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Aufregung in der Jungs-WG: Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy erwarten Mädchen-Besuch in der Villa. Doch erst einmal muss aufgeräumt und geputzt werden! Ausserdem in Folge Acht: Wie meistern die WG-Jungs den Mädchen-Besuch - und wer steht auf wen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2179802_A.jpg" />
</programme>