<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061000 +0200" stop="20230603064000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Franklin et ses amis (Franklin hat Heimweh / Franklin und die Krabbeltiere / Franklin fliegt zu den Sternen) (25/104)</title>
<desc lang="fr">«Franklin hat Heimweh / Franklin und die Krabbeltiere / Franklin fliegt zu den Sternen»Franklin hat Heimweh: Während seine Eltern einen Wellness-Urlaub machen, darf Franklin bei seinem Freund Bär übernachten. Obwohl er dort viel Spass hat und alle nett zu ihm sind, ist auch vieles fremd für ihn. Schliesslich vermisst er seine Eltern. Doch Bär und seine Familie tun alles, damit er sich bei ihnen zuhause fühlt - mit Erfolg! Franklin und die Krabbeltiere: Herr Uhu teilt Franklin und seine Freunde für ein Projekt in drei Gruppen ein: Jede soll eine Insektenfarm bauen. Doch in Franklins Gruppe lässt der Teamgeist sehr zu wünschen übrig. Als Gruppenleiter muss er nun dafür sorgen, dass alle zusammenarbeiten, denn nur so können sie die schwierige Aufgabe bewältigen. Franklin hat schon einen Plan. Franklin fliegt zu den Sternen: Franklins Eltern gehen aus und seine Tante kommt vorbei, um ihm die Zeit zu vertreiben.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/29/1912081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064000 +0200" stop="20230603070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le chat chapeauté (Ein Kater unter Dampf / Tief gesunken) (58/100)</title>
<desc lang="fr">«Ein Kater unter Dampf / Tief gesunken»Ein Kater unter Dampf: Gestern noch war eine grosse Pfütze im Garten. Doch jetzt befindet sich an der Stelle nur noch ein nasser Fleck. Wo ist das ganze Wasser hin? Der Kater mit Hut lenkt Nick und Sallys Blick auf kleine Wasserteilchen, die in der Sonne aufsteigen, und begibt sich mit ihnen auf eine Reise zu den Wolken. Tief gesunken: Der Kater mit Hut weiht Nick und Sally in die Geheimnisse der Tiefsee ein. Gemeinsam erkunden sie den Grund des Ozeans und treffen dabei auf Aurelie, den Anglerfisch, die gerade auf dem Weg zu ihrer Mutter ist. Je tiefer Nick und Sally gelangen, desto dunkler wird es. Ein Glück, dass Anglerfische am Ende ihres langen Fühlers ein Leuchtorgan besitzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/39/1992164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070500 +0200" stop="20230603072500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">PEEKs ZOO - Von Affen, Giraffen &amp; Co. (Direktor Peek ist heiser / Die hupende Robbe / Die grummeligen Kamele) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Direktor Peek ist heiser / Die hupende Robbe / Die grummeligen Kamele»Direktor Peek ist heiser: Direktor Peek hat beim Fussball zu viel herumgeschrien und deshalb so gut wie keine Stimme mehr. Dr. Sue rät ihm, gar nicht mehr zu sprechen, um seine Stimme zu schonen. Doch wie soll er Jimmy und Valerie jetzt sagen, was im Zoo zu tun ist. Aber dann bringt sie das Rasseln der Klapperschlange auf eine Idee: Wenn Tiere ohne Worte kommunizieren können, warum dann nicht auch Menschen? Zusammen erfindet Familie Peek eine eigene Sprache. Die hupende Robbe: Direktor Peek schenkt Robbe Robert ein paar bunte Hupen, damit er Musik machen kann. Doch Robert weiss nicht, wie das geht. Also wird ihm die Melodie eines Kinderliedes vorgespielt. Aber die Robbe spielt die Instrumente immer in einer zufälligen Reihenfolge und nicht so, dass eine Melodie zu hören ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/1645263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072500 +0200" stop="20230603074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der wunderliche Buchladen von Dog und Puck (Die Geschichte von einem rasanten Rennen / Die Geschichte von drei Ziegen und einer wackeligen Brücke / Die Geschichte vom unglücklichen Chamäleon) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte von einem rasanten Rennen / Die Geschichte von drei Ziegen und einer wackeligen Brücke / Die Geschichte vom unglücklichen Chamäleon»Die Geschichte von einem rasanten Rennen: Pucks kleiner Putz-Wettkampf mit den Ladenmäusen bringt Dog auf ein Buch, in dem ein hitziges Rennen zwischen zwei Kängurus und einem Koala in der australischen Wüste zu einer überraschenden Erkenntnis über Geschwindigkeit führt. Die Geschichte von drei Ziegen und einer wackeligen Brücke: Puck braucht Hilfe beim Konstruieren seiner Mäuse-Wippe. Die Geschichte eines Trolls, der an einer kaputten Brücke festsitzt, hilft ihm auf die Sprünge. Und Dog und Puck verhelfen dem Troll zu mehr Bewegungsfreiheit. Die Geschichte vom unglücklichen Chamäleon: Puck will sich von Chamelia, dem Chamäleon Tricks beim Verstecken abschauen. Doch die ist gar nicht so begeistert von ihren Tarnkünsten. So gern würde sie mal nicht mit ihrer Umgebung verschmelzen, doch sie ist zu schüchtern, um sich zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/2198973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074500 +0200" stop="20230603081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Diva in Fetzen / Allerlei Ei) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Diva in Fetzen / Allerlei Ei»Diva in Fetzen: Auch Erdmännchen müssen mal zum Haareschneiden Doch im Friseursalon warten auf Jan &amp; Henry jede Menge Abenteuer: Wer hat der Operndiva das Kleid zerschnitten? War es der Friseur oder doch die neidische Krokodella? Allerlei Ei: Ein gemütlicher Ausflug an den Strand wird mal wieder der Auftakt für ein neues Abenteuer der Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry: Ein Eierdieb versetzt eine Schildkröte, eine Ente und einen Hasen in Angst und Schrecken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/01/15/2184568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081000 +0200" stop="20230603084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ella l'éléphant (Nur für Mädchen / Das Seifenkisten-Rennen / Die Rüssel-Ranger) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Nur für Mädchen / Das Seifenkisten-Rennen / Die Rüssel-Ranger»Nur für Mädchen: Belinda möchte einen exklusiven Club gründen, zu dem nur Ella, Tiki, Ada und Ida eingeladen sind. Frankie darf nicht dabei sein, denn Belinda erlaubt nur Mädchen in ihrem Club. Ella gefällt diese Regel nicht, denn sie schliesst Frankie aus und so gründet sie mit Frankie einen eigenen Club. Das Seifenkisten-Rennen: Ella und Frankie beschliessen gemeinsam beim Seifenkisten-Rennen anzutreten. Ella hat viele gute Ideen, aber die interessieren Frankie nicht. Er will alles alleine entscheiden und baut eine Seifenkiste ohne Ella. Erst als Ella ihm erklärt, dass man als Team gemeinsam an einer Sache arbeitet, bemerkt Frankie seinen Fehler und die beiden bauen gemeinsam einen tollen Flitzer, mit dem sie an den Start gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/2198975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084500 +0200" stop="20230603092000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Eule mit Beule / Regenbogenrätsel / Schatz Ahoi!) (1/104)</title>
<desc lang="fr">«Eule mit Beule / Regenbogenrätsel / Schatz Ahoi!»Eule mit Beule: Zoés Plüscheule Huhugo ist vom Regal gefallen und hat sich den Kopf gestossen. Gerade ist Zoé mit QuackQuack dabei, Huhugos Beule zu verbinden, als Finn vorbeikommt. Finn lässt Huhugo wild durchs Kinderzimmer fliegen und bevor Zoé Huhugo retten kann, ist es Zeit für den Zauberschrank. Im Innern des Zauberschrankes finden Zoé und Finn Raumanzüge. Als Astronauten starten sie mit einer Rakete ins Weltall und entdecken dort einen runden, einen viereckigen und einen dreieckigen Planeten. Schliesslich landen alle auf dem Mond, auf dem es ziemlich dunkel und finster ist. Zoé findet heraus, warum die Sterne nicht mehr wirklich hell strahlen und sie hat auch eine gute Idee, wie man die Sterne wieder richtig glitzern lassen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/09/2135349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603092000 +0200" stop="20230603094000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nele &amp; Nora (Voll im Wind / Zu heiss / Blätterjacken) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Voll im Wind / Zu heiss / Blätterjacken»Voll im Wind: Nele und Nora spielen am Strand, als ein starker Wind aufkommt. Auf dem Heimweg werden sie fast weggeweht. Auch die Schafe auf der Wiese stehen im Wind. Doch der stürmische Wind scheint den Schafen nichts auszumachen. Nele und Nora beobachten, was die Schafe machen, wenn der Wind so stark weht. Sie halten zusammen und stützen sich gegenseitig. Ist das vielleicht des Rätsels Lösung? Zu heiss: Es ist sehr warm und Nele und Nora gehen mit ihren Eltern an den Strand. Sie laufen ohne Schuhe los. Das ist im Gras kein Problem, aber sobald sie über einen Steinweg gehen müssen, wird es ziemlich heiss an den Füssen. Und unten am Strand wird es erst richtig schlimm. Der Sand ist so heiss, dass er an den Fusssohlen wehtut und brennt. Nele und Nora müssen sich etwas ausdenken, um nicht die ganze Zeit auf dem Badetuch sitzen zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/18/1781475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603094000 +0200" stop="20230603095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/1810487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095000 +0200" stop="20230603100500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die Haustiere (Asseln) (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Asseln»Asseln: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/34/2198977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603100500 +0200" stop="20230603102000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Liebste Fellnasen - Abenteuer Hundeschule (Die Sache mit dem Reifen) (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Die Sache mit dem Reifen»Die Sache mit dem Reifen: Nele und Lotte haben Hunde - Hausaufgaben auf und die erledigen sie im Garten. Es läuft ganz gut, nur eine Sache braucht Übung, Übung, Übung. Valentin und Lorelei lernen mit Bijou die &quot;Acht&quot; zu laufen - das ist schwierig, aber es macht Spass und stärkt die Handführung. Am Ende von Brunos zweiter Stunde soll er Knicki durch einen Reifen führen, aber das scheint so gar nichts für Knicki zu sein. Das werden wohl die nächsten Hausaufgaben.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/34/2198979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102000 +0200" stop="20230603103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">Roboteralarm!: Das SingDing und Singa stehen heute unter Strom. Und wie es ist auch mal offline zu sein besingen die Studiogäste Ich &amp; Herr Meyer. SingDing hat sich als Sing-Roboter &quot;RoboDing&quot; verkleidet. Wie passend, denn Maybebop singen heute ihren Hit &quot;Roboter&quot;. Auch der Roboter Arnold bringt ordentlich RoboGroove ins &quot;SingAlarm&quot;-Studio. Pelemele erwecken ihn mit dem Song &quot;Arnold tanzt&quot; zum Leben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/22/2065385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603103500 +0200" stop="20230603104500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">TanzTapir als Krankenpfleger - Kid Clio: TanzTapir ist aufgeregt vor seinem Praktikumstag im Krankenhaus und hat auf dem Weg dorthin schon die erste Patientin zu versorgen: Singa. Sie ist gegen einen Laternenpfosten gelaufen und bekommt von TanzTapir sofort einen Kopfverband. Da wird Volker mit Gipsbeinen aus dem Krankenhaus geschoben, aber er macht mit einer kurzen Einlage klar: zum Tanzen braucht man keine Füsse. Nachdem TanzTapir von der Oberschwester in seine Aufgaben eingewiesen wurde, legt er los, wobei ihm einige Missgeschicke passieren. Während er sich tapfer schlägt, steckt Kid Clio den Kopf zur Tür herein. Eigentlich will sie einen Freund besuchen, nun aber muntert sie erstmal TanzTapir mit einem Song auf und bringt damit das halbe Krankenhaus um Tanzen. Sehr zum Missfallen der Oberschwester.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/2198981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603104500 +0200" stop="20230603114500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603114500 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmatzo - Kochen mit WOW</title>
<desc lang="fr">Spinat: Ob Alex die Kinder mit dem heutigen Thema begeistern kann? Es dreht sich diesmal alles um Spinat. Kyra und Julian machen Spinat-Smoothies. Aber ob ein grüner Smoothie wirklich schmeckt? Team &quot;Orange&quot; steht vor einer Herausforderung: Für Gloriya und Amelie gibt es Spinatwaffeln. Nun stellen sie sich folgende Frage - süss oder salzig? Valentin und Tim zaubern als Team &quot;Grün&quot; eine köstliche Spinatlasagne. Und Alex bereitet aus den Resten einen Salat zu.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/2198982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lassie *2014 (Der Waldbrand / Doc Dudley / Die Umwelt-Detektive / Kleiner Büffel - grosses Wunder) S1 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Waldbrand / Doc Dudley / Die Umwelt-Detektive / Kleiner Büffel - grosses Wunder»Der Waldbrand: Als Zoé und Harvey unterwegs sind, um Rotwild zu beobachten, werden sie durch einen plötzlichen Waldbrand eingeschlossen. Mit Lassies Hilfe können sie sich in eine Notstation retten. Von dort aus gelingt es ihnen, die Ranger über den Brand zu informieren. Doch statt auf Hilfe zu warten, schrecken die Kinder nicht vor der Gefahr zurück und retten eine Rotwildfamilie aus den Flammen. Das gelingt ihnen natürlich nur, mit Lassie an ihrer Seite. Doc Dudley: Am Rande des Nationalparks soll ein Naturschutzgebiet entstehen. Die Pläne drohen jedoch am kauzigen Doctor Dudley zu scheitern. Zoé und Harvey fahren zu seinem Grundstück, um ihn umzustimmen. Dort erleben sie allerhand Überraschungen und müssen sich fragen, ob sie den alten Sonderling nicht vorschnell verurteilt haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/02/2071996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133000 +0200" stop="20230603151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Donne-moi des ailes</title>
<desc lang="fr">Der 14-jährige Thomas erlebt bei seinem geschiedenen Vater in der Camargue das grösste Abenteuer seines Lebens.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/12/2155431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151500 +0200" stop="20230603153000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">MOOOMENT!</title>
<desc lang="fr">Shopping: Weisse Menschen, also Leute mit blonden Haaren und blauen Augen klauen nicht? Der Kaufhausdetektiv, der Julia, Nadja und Tayfun beim Shoppen beobachtet, hat wohl genau solche Vorurteile.Er hält Nadja nämlich für eine Diebin. Woher kommt das? Vorurteile haben wir alle und sie begegnen uns eigentlich in jeder Lebenslage. In dieser Folge von Moooment! erklärt Tayfun, warum das so ist und macht allen Zuschauenden klar, wie dumm das eigentlich ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/1889302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603153000 +0200" stop="20230603163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Peter Pan (Vorsicht, Kamera! / Wenn Helden streiten / Der Stein der Zwietracht) (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Vorsicht, Kamera! / Wenn Helden streiten / Der Stein der Zwietracht»Vorsicht, Kamera!: Michael will bei einem Fotowettbewerb mitmachen und nimmt eine Sofortbild-Kamera mit nach Nimmerland. Wendy und John warnen ihn: meistens haben ihre Geräte dort Schaden angerichtet. Aber Michael nimmt die Kamera trotzdem mit. Er macht Fotos von vielen Dingen und merkt nicht, dass die dadurch verschwinden. Erst als er seine Freunde fotografiert, fällt ihm auf, dass alle verschwunden und nun in dem Foto gefangen sind. Das will Hook ausnutzen! Wenn Helden streiten: Alle freuen sich, dass Michael die neue Captain Muscles DVD mit nach Nimmerland bringt. Als sie den Film ansehen, passiert ein Unglück und Captain Muscles tritt aus dem Film heraus. Und es fliegt eine Phiole aus dem Film, die Sienna am Kopf trifft. In der Phiole war ein Mittel, das sie immer grösser und böser macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/1851614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603163500 +0200" stop="20230603174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Der mit dem Menschen zieht / Das blaue Pferd / Der tollpatschige Waschbär / Der Zorn der Raben / Fettauges langer Marsch / Feuerpfeil) S5 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Der mit dem Menschen zieht / Das blaue Pferd / Der tollpatschige Waschbär / Der Zorn der Raben / Fettauges langer Marsch / Feuerpfeil»Der mit dem Menschen zieht: Stiller Fels träumt, wie ein Kojote in die Falle eines Jägers tappt und verzweifelt um Hilfe ruft. Der weise alte Sioux weiss sofort, dass der Alptraum eine Botschaft an ihn ist, denn der Kojote hat ihm einst das Leben gerettet. Als Yakari davon erfährt, erklärt er sich bereit, Stiller Fels zu helfen und den Kojoten aufzuspüren. Der Vogel Grossschnabel ist es dabei, der ihn auf die richtige Fährte bringt. Er hat gesehen, wie ein Krieger den Kojoten in einer Höhle gefangen hält, um ihn für die Jagd abzurichten. Das blaue Pferd: Die Bisons bieten den Sioux-Indianern alles, was sie zum Leben brauchen. Nahrung, Kleidung für den Winter und Sehnen für die Bögen, mit denen sie auf die Jagd gehen. Doch seit einiger Zeit ist weit und breit kein einziger Bison mehr zu finden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2198983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174500 +0200" stop="20230603181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir fangen Mäuse / Wir verraten kein Wort) (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir fangen Mäuse / Wir verraten kein Wort»Wir fangen Mäuse: Die Erwachsenen im Möwenweg haben beschlossen, mit Hilfe eines Kammerjägers gegen Mäuse, die die Garagen und Gärten bevölkern, vorzugehen. Die Kinder wollen das auf keinen Fall zulassen. Als Bande &quot;The seven cool kids&quot; beschliessen sie, gegen die ausgelegten Mausefallen vorzugehen. Das gelingt ohne Probleme. Doch für den Fall, dass der Kammerjäger Gift auslegt, muss ihnen etwas Besonderes einfallen. Sie starten die Aktion &quot;Hänsel und Gretel&quot;. Wir verraten kein Wort: Petja wird von einem älteren Schüler auf dessen Party eingeladen. Doch die Eltern verbieten ihm den Besuch. Für Petja ist das eine Katastrophe. Er will ja schliesslich nicht als Baby gelten. Also verbündet er sich mit Tara. Während er die Party trotz des Verbotes besucht, soll die Schwester darauf achten, dass die Eltern nichts bemerken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2198984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181000 +0200" stop="20230603183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der getigerte Rufus / Ein Picknick mit Pfeffer) (57/77)</title>
<desc lang="fr">«Der getigerte Rufus / Ein Picknick mit Pfeffer»Die immer nörgelnde Schnecke Rufus hat ausnahmsweise einen richtigen Grund zu jammern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/10/2002787_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603183500 +0200" stop="20230603184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Nach dem Sturm / Plastik-Pest) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Nach dem Sturm / Plastik-Pest»Nach dem Sturm: Forest Camp sieht nach einem heftigen Sturm ganz anders aus. Die grosse, alte Eiche, einer von Odos Lieblingsbäumen, ist umgestürzt. Aber für Michel die Maus ist es noch schlimmer - sein ganzes Zuhause wurde weggefegt und Odo verspricht ihm zu helfen, einen neuen Platz zum Leben mit seiner sehr grossen Familie zu finden. Plastik-Pest: Odo findet eine Plastikflasche. Er versucht, sie wegzuwerfen, aber die Flasche wird durch den starken Wind immer wieder zurückgeweht und bereitet den Campern alle möglichen Probleme. Aber Odo entdeckt, dass man mit ein bisschen Kreativität eine gute Verwendung für einen weggeworfenen Gegenstand finden kann - selbst wenn es eine Plastikflasche ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2198986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184700 +0200" stop="20230603185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Fidis Besuch bei den Amseln: Fidi erzählt Singa von ihrem Besuch bei den Amseln. Die Amseln sind, wie so viele Tiere im Wald, Fidis Freunde. Und bei den Amseln isst Fidi gerne mit, denn die mögen auch gerne Knusperkäfer und Leckerschmeckerfliegen. Nur die Regenwürmer, die findet Fidi nicht so lecker. Aber sie findet, dass die Regenwürmer genauso aussehen wie die Nudeln, die die Menschen essen. Wie heissen die nochmal: Speghatti? Achso genau! Spaghetti!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603185000 +0200" stop="20230603190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Musikplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Musikplanet&quot;»Raketenflieger Timmi und Teddynaut landen auf dem Musikplaneten. Das Konzert beginnt, doch es klingt schrecklich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/1856130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190000 +0200" stop="20230603192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ein perfektes Team) S4 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein perfektes Team»Ein perfektes Team: Rabbit richtet immer wieder Chaos in Carinas Tierarztpraxis an, weil er den Katzen im Haus nachjagt. Für Rabbit muss ein neues Zuhause gefunden werden. Mia und Mattis sind traurig und ratlos. In Centopia erwarten Mia schlechte Neuigkeiten. Die Insel Dystopia von Lord Drakon nähert sich Centopia rasch. Phuddle hat zwar eine neue Erfindung gemacht, um die Angreifer abzuwehren, doch es ist unklar, ob die Zeit reicht, diese Algenblitz-Kanonen aufzubauen. Die Dunkel-Drachen von Lord Drakon verabscheuen den Algengeruch und lassen sich damit gut in die Flucht schlagen. Doch es nicht klar, an welcher Küste sie ankommen werden. Derweil sind Mia und Yuko auf der Suche nach einer neuen Zutat für den &quot;Trank der Einheit&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/37/2198988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192500 +0200" stop="20230603195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Über vier Millionen Menschen in Deutschland fahren Motorrad. Höchste Zeit, dass sich auch der Checker einmal auf eine Maschine schwingt. Weil er aber noch nie auf einem Motorrad sass, trifft Julian sich für eine Anfängerfahrstunde mit Fahrlehrerin Liane. Natürlich möchte Julian auch erfahren, wie ein Motorrad genau funktioniert: In einer Werkstatt darf er mit Mechaniker Basti an Motoren schrauben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/37/2005962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195000 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201000 +0200" stop="20230603203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Holzfäller, Autopanne und Wakeboard-Action: Zum Wakeboarden kein Meer oder See in der Nähe? Das Testteam versucht es mit einem Auto im Gartenpool. Autopanne und kein Abschleppseil dabei? &quot;Checkpoint&quot; testet Draht und Tape als Alternativen. Ein Vorurteil, das jeder schon gehört hat: Blondinen sind dümmer. Aber stimmt dieses Klischee? Im Battle blond gegen brünett müssen die Teams u. a. in einer Einkaufswagen-Challenge und beim Baumfällen ohne Motorsäge beweisen, wer clever, präziser und schneller ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/2198990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603203500 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">LÄUFT! - Die KettenreAh!ktion (Pinkeln) (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Pinkeln»Eine grosse Kettenreaktion soll zeigen, was in unseren Körpern passiert, bevor wir pinkeln können.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/2120153_A.jpg" />
</programme>