<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230409061500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Voici Timmy (Timmy und das Eierversteck / Timmys Schatzsuche / Timmys Papierflieger) S3 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Timmy und das Eierversteck / Timmys Schatzsuche / Timmys Papierflieger»Timmy und das Eierversteck: Dass man Dinge auch zu gut verstecken kann, erfährt Timmy bei der Ostereiersuche: Alle Kinder finden etwas, bloss Timmy nicht. Harriet ermuntert Timmy, etwas anderes zu spielen und siehe da! - ganz unerwartet wird Timmy doch noch fündig. Timmys Schatzsuche: Schnitzeljagd ist eine tolle Sache - vorausgesetzt, dass niemand die wegweisenden Papierschnitzel auffuttert wie die stets hungrige Kit. Darum wartet auf Timmy und seine Freunde allerlei Detektivarbeit, bis sie den Schatz schliesslich in den Händen halten. Timmys Papierflieger: In der Spielgruppe basteln die Kinder Papierflieger, aber Timmys will - anders als der von Finlay - nicht fliegen. Timmy lässt den Kopf hängen, aber als Finlays Flieger plötzlich im Baum steckt, ist Timmys Erfindergeist wieder geweckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/21/1786629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409061500 +0200" stop="20230409070500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Blind drauflos / Grosses Kino / Das Pokalschwein / Eine harte Nuss / Aus dem Takt / (Nicht) lieferbar / Bitzer gibt Gas / Sehr verdächtig) S6 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Blind drauflos / Grosses Kino / Das Pokalschwein / Eine harte Nuss / Aus dem Takt / (Nicht) lieferbar / Bitzer gibt Gas / Sehr verdächtig»Blind drauflos: Der Farmer ist ganz aus der Form, weil er nur noch Videospiele spielt. Wachhund Bitzer schafft es, sein Herrchen vom Sofa zu locken, indem er das alte Rennrad im Wohnzimmer aufstellt und dem Farmer die Gamer-Brille aufsetzt - mit einem digitalen Radrennen vor Augen. Bald tritt der Farmer so enthusiastisch in die Pedale, dass sich die Fixierungen am Rad lösen und er mit dem Rad die Hausmauer durchbricht. Eine echte, analoge, wilde Radtour beginnt! Grosses Kino: Eine Filmcrew hat den Bauernhof als Kulisse für einen Kostümfilm entdeckt. Die Schafe sind fasziniert von den spannenden Vorbereitungen, der Technik und den Kostümen. Bald ist die erste Einstellung im Kasten und die Crew verschwindet im Wohnwagen zum Mittagessen. Auch die Ziege hat Hunger - und futtert das gerade abgedrehte Filmmaterial auf. Jetzt ist Shaun gefragt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/2161971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409070500 +0200" stop="20230409080000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norman macht die Pferde scheu / Der Fuchs ist los / Die Stinkekatze / Die Jagd nach dem Fleckenrochen / Gefahr im Watt / Die grosse Müllsammel-Aktion) S10 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Norman macht die Pferde scheu / Der Fuchs ist los / Die Stinkekatze / Die Jagd nach dem Fleckenrochen / Gefahr im Watt / Die grosse Müllsammel-Aktion»Norman macht die Pferde scheu: Die Pontypandy Pfadfinder sollen ihr Kartenlese-Abzeichen erwerben. In Zweierteams müssen sie dazu mit einer Landkarte den schnellsten und besten Weg zum Kap Pontypandy finden. Norman hält sich für schlauer als alle anderen und meint, dass er dazu keine Karte bräuchte. Schon bald landen er und Mandy in dornigen Büschen und matschigen Pfützen. Wirklich gefährlich wird es jedoch, als Norman einem grasenden Pferd einfach auf den Rücken springt und im wilden Galopp davon reitet. Feuerwehrmann Sam und sein Team müssen zu Hilfe eilen. Der Fuchs ist los: Tierärztin Lizzie wird in die Feuerwache gerufen, denn irgendetwas stimmt mit Schnuffi nicht. Dem Hund geht es gar nicht gut. Während ihre Mutter weg ist, macht Hannah unbedachterweise den Käfig auf, in dem ein niedlicher kleiner Fuchs sitzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409080000 +0200" stop="20230409090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (Australische Tiere / Alle Farben der Welt / Piratenschatzsuche / Rasender Inselzug / Fühl die Musik!) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Australische Tiere / Alle Farben der Welt / Piratenschatzsuche / Rasender Inselzug / Fühl die Musik!»Australische Tiere: Jett liefert ein Paket nach Australien zu Ruby. Ruby und ihr Freund Joshua drehen eine Tiershow und erwarten ein Mikrofon, mit dem sie Tiere interviewen wollen. Jett begleitet die Kinder auf einer Safari, bei der sie verschiedenen australischen Tieren begegnen. Zum Höhepunkt der Safari klaut jedoch ein Känguru das neue Mikro. Bello kommt sofort und hilft den Freunden, das Känguru zu finden und es umzustimmen, das Mikrofon zurückzugeben. Alle Farben der Welt: Jett wird heute ein Paket nach Indien liefern. Meena hat für ihre Tanzgruppe aus dem Tanzpalast Kostüme bestellt. Als sie das Paket öffnet, erlebt sie eine Überraschung! Die Kostüme sind nicht bunt sondern alle weiss! Zum Glück weiss die Tanzlehrerin Rat. Zusammen mit Jett besuchen die Kinder einen Gewürzmarkt, um die Kostüme mithilfe von Gewürzen selbst einzufärben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/13/01/2145442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409090000 +0200" stop="20230409092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Tobi checkt heute, aus was Eier eigentlich bestehen, welche Tiere Eier legen und wie aus den ovalen Dingern neues Leben entsteht. Dazu besucht er den Landwirt Georg in Hermannsdorf. Der kümmert sich auf einem grossen Bauernhof um mehrere hundert Hühner. Zusammen checken die beiden, wie viele Eier ein Huhn legt, wie daraus ein Küken entsteht, und warum manche Eier braun sind, und andere weiss.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/1779528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409092500 +0200" stop="20230409103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">L'école des lapins</title>
<desc lang="fr">Durch ein klitzekleines Missgeschick mit einem Modellflugzeug macht der Stadthase Max mitten in der Häschenschule eine Bruchlandung. Die Schule wird gerade von hinterlistigen Füchsen belagert. Sie haben vor, Ostern zu kapern. Dank Trainingsstunden von der mysteriösen Madame Hermine und mithilfe des süssen Hasen-Mädchens Emmi erlernt Max nicht nur die geheimen Techniken der Osterhasen, sondern findet auch heraus, wo sein wahres Zuhause liegt. Doch wird das genügen, um Ostern und seine neuen Freund:innen zu retten?</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1782009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409103500 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Schaf) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Schaf»Das kleine, abenteuerlustige bringt sich in Schwierigkeiten. Jetzt müssen die Grossen ihre Angst überwinden, um zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/27/2165667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Rosa Rudi) S28 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Rosa Rudi»Rosa Rudi: Schwarz oder Rosa? Für Rudi ist vollkommen klar: Er will das grosse Osterei schön rabenschwarz anmalen. Das Ei hat aber einen eigenen Willen und besteht auf Rosa! Wie endet der Streit? Rudi gibt nach, doch am Ende der Pinselei ist das Ei fast ganz schwarz. Das Ei ist wütend und verzaubert Rudi. Nun hat er rosa Federn und schämt sich für sein Aussehen. Wie geht das doofe Rosa wieder weg? / Mit der Kurzgeschichte &quot;Das kleine rote Papierschiffchen&quot; Der Kurzfilm &quot;Das kleine rote Papierschiffchen&quot; erzählt von zauberhaften und gefährlichen Abenteuern eines kleinen Papierbootes auf hoher See.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409110500 +0200" stop="20230409113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Geschirr klirrt, Möbelstücke rumpeln, der Bauwagen rutscht in Schräglage und Fritz fällt zu Tode erschrocken fast aus seinem Hochbett. Ein Erdbeben in Bärstadt? Nein. Die Verursacher sind viel kleiner: Wildkaninchen haben sich im Elchwinkel niedergelassen, direkt unter Fritz' Zuhause. So niedlich die kleinen Gäste auch sind, ihre Bauleidenschaft und Knabberlust machen sie schnell zur Plage für Fritz und seine Nachbarn. Als schliesslich der Bauwagen ein zweites Mal einstürzt und bei Herrn Paschulke die Gartenzwerge im Erdreich verschwinden, spitzt sich die Lage dramatisch zu. Eins ist sicher: Die Langohren müssen weg. Aber wie? Und wohin? Und überhaupt, wie lockt man Kaninchen aus dem sicheren Bau?Nur mit einer List kann Fritz es schaffen, den Elchwinkel und die Kaninchen gleichermassen zu retten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409113000 +0200" stop="20230409120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409120000 +0200" stop="20230409134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La princesse enchantée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/58/2099858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409134500 +0200" stop="20230409151000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hanni &amp; Nanni 2</title>
<desc lang="fr">Das neue Schuljahr beginnt für Hanni und Nanni mit Überraschungen. Eine echte Prinzessin ist unter den Neuen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409151000 +0200" stop="20230409162500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Martin und das Geheimnis des Waldes</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1854692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409162500 +0200" stop="20230409163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Surprise) S3 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Surprise»Die Wölfe hungern und träumen von Spiegeleiern. Sie entführen einen Hahn und zwingen ihn Eier zu legen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1623920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409163500 +0200" stop="20230409170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilden Tiere (Feldhase und Wildkaninchen) (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Feldhase und Wildkaninchen»Feldhase und Wildkaninchen: Feldhase oder Wildkaninchen? Die sehen sich aber auch zum Verwechseln ähnlich. Selbst Anna kann die beiden Tierarten nicht recht auseinanderhalten. Aber die Tierreporterin weiss an wen sie sich wenden kann: die Wildtierauffangstation Sachsenhagen. Mit Tierpflegerin Miriam rückt sie den Unterschieden auf den Pelz. Dabei kümmert sich sie um ein kleines süsses Wollknäuel ein Feldhasen-Baby? Oder ist es doch ein Wildkaninchenjunges? Nein: Feldhase! Sicheres Erkennungszeichen sind die schwarzen Flecken an den Ohrenspitzen. Anna päppelt das wenige Tage alte Junge mit einer Spezialmilch auf. Für die Wildkaninchen ist heute ein grosser Tag. Anna darf die herangewachsenen Langlöffel auswildern. Aber nicht in der freien Natur, sondern auf dem grossflächigen Gelände der Wildtierauffangstation.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2124079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409170000 +0200" stop="20230409172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Wer legt denn da ein Ei?: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/31/2158641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409172500 +0200" stop="20230409175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Superasticot</title>
<desc lang="fr">Superwurm ist der liebste Freund von Kröte, Käfer &amp; Co. und dank seiner aussergewöhnlichen körperlichen Beschaffenheit hat er ihnen oft das Leben gerettet. Ohne Frage ein Superwurm. Kein Wunder also, dass seine Freunde einen besonderen Plan aushecken, als die fiese Echse den Superwurm entführt, was nichts Gutes bedeuten kann: &quot;Du Wurm bist jetzt in meiner Macht und gräbst nach Schätzen in der Erde, damit ich noch viel reicher werde!&quot; Die TV-Adaption &quot;Superwurm&quot; des bekannten gleichnamigen Kinderbuchklassikers von Axel Scheffler und Julia Donaldson wurde wie &quot;Zogg&quot;, &quot;Die Schnecke und der Buckelwal&quot;, &quot;Grüffelo&quot;, &quot;Das Grüffelokind&quot; und &quot;Räuber Ratte&quot; von Magic Light Pictures in aufwendiger 3-D-Technik in Zusammenarbeit mit ZDF und BBC produziert.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2165160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409175000 +0200" stop="20230409181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich darf nicht &quot;Nö&quot; sagen! / Ich will mir nicht wehtun! / Ich will Post bekommen!) (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich darf nicht &quot;Nö&quot; sagen! / Ich will mir nicht wehtun! / Ich will Post bekommen!»Ich darf nicht &quot;Nö&quot; sagen!: Karli und Nö-Nö schliessen eine Wette ab: Schafft es Nö-Nö, einen ganzen Tag lang kein einziges Mal &quot;Nö&quot; zu sagen? Ich will mir nicht wehtun!: Nö-Nö möchte heute nicht nach draussen gehen. Dort ist ihm alles viel zu gefährlich. Ich will Post bekommen!: Nö-Nö ist traurig. Alle bekommen Post, nur er nicht. Da hat Karli eine Idee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409181500 +0200" stop="20230409183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der hungrige Schmorkessel / Der Nasen-Schwindel) (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Der hungrige Schmorkessel / Der Nasen-Schwindel»Der hungrige Schmorkessel: Luzio und Pinocchio nehmen Mamma Mangiares Küche in Beschlag. Betulla gerät mit Luzio deswegen in Streit und erweckt aus Versehen mit dem Zauberstab den grossen Schmorkessel zum Leben. Er verschluckt Luzio samt Kochbuch und hat offenbar vor, ihn für das Rezept &quot;geschmortes Hähnchen für gierige Oger&quot; zu benutzen. Betulla und Pinocchio setzen alles dran, das Schlimmste zu verhindern, doch der Kessel ist mächtig und noch dazu ziemlich gerissen. Der Nasen-Schwindel: Pinocchio zerbricht aus Versehen Coppos Brille. Er hat Angst, es zu gestehen. Als Coppo die Kinder zur Rede stellt, geht Pinocchio zu Rumpelstilzchen, um mit ihm einen Pakt zu schliessen. Rumpelstilzchen verspricht Pinocchio, dass seine Nase fortan kurz bleibt, wenn er lügt. Dafür will er nur Honigkekse. Doch sie Sache hat einen Haken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/11/2123134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409183500 +0200" stop="20230409184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Tonis verlorene Stimme) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Tonis verlorene Stimme»Toni verliert seine Stimme. Jonathan, Anni und Kurti nehmen das wörtlich und begeben sich sofort auf die Suche.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2147983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409184700 +0200" stop="20230409185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Fröhliche Ostern!: Juri hat noch keine Ostereier im Baumhaus entdeckt. Fidi hilft gerne beim Suchen. Und womit lässt sich am besten suchen? Natürlich mit dem Osterlied. Aber war der Osterhase auch wirklich da?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409185000 +0200" stop="20230409190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Geschichtenerzähler: &quot;Vom Hahn und der Zaubermühle&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Geschichtenerzähler: &quot;Vom Hahn und der Zaubermühle&quot;»Geschichtenerzähler: Vom Hahn und der Zaubermühle: Es waren einmal ein Grossväterchen und ein Grossmütterchen, die waren arm wie die Kirchenmäuse. Aber eine klitzekleine Eichel sorgte für ziemlich viel Aufregung und sollte ihr Leben total verändern. Was da so alles passiert, das steht in dem grossen Märchenbuch, das Geschichtenerzähler Benno Fürmann heute Abend aufschlägt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190000 +0200" stop="20230409192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Iwein der Schreckliche / Die Höhle der zwei Welten) S2 (42/46)</title>
<desc lang="fr">«Iwein der Schreckliche / Die Höhle der zwei Welten»Iwein der Schreckliche: Um sein Bündnis mit König Uther zu stärken, vertraut König Urien ihm seinen sechsjährigen Sohn Iwein an. Doch am Hof von Camelot wird niemand mit dem anstrengenden Jungen fertig. Iwein macht nur Unsinn und büxt ständig aus. Ganz zu schweigen davon, dass er zur Tafelrunde gehören will. Arthur und seine Freunde versuchen, ihm das auszureden. Doch um zu beweisen, dass er das Zeug zum Ritter hat, fordert der Junge den bösen König Horsa heraus. Die Höhle der zwei Welten: Arthur und Gawain folgen einem Kaninchen in eine geheimnisvolle Höhle. Dort entdecken sie das Königreich in Miniaturform. Sie müssen feststellen, dass alles was in der Miniaturwelt kaputtgeht, sich auch in Wirklichkeit zerstört. Schnell versuchen die beiden, das verschreckte Kaninchen aus der Höhle zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2125121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409192500 +0200" stop="20230409195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Alles nur heisse Luft?: Ballon fahren ist faszinierend. Aber wie kann man mit einem nicht steuerbaren Heissluftballon ein bestimmtes Ziel erreichen? &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer geht in die Luft und findet es heraus. Im Ballon schwebt Eric mehrere hundert Meter über dem Boden. Aber selbst hier lauern Gefahren wie Windräder, Strommasten und plötzlich aufkommende Winde. Ausserdem ist &quot;PUR+&quot; bei der MoselBallonFiesta dabei, ein Ballonfestival mit mehreren Dutzend Heissluftballons. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409195000 +0200" stop="20230409200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200000 +0200" stop="20230409202000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zeig mir Feiertage! (Zeig mir Ostern!)</title>
<desc lang="fr">«Zeig mir Ostern!»Zeig mir Ostern!: Bunt gefärbte Eier, die im Garten versteckt sind; Kästen aus Holz, die laute Geräusche machen und ein Feuer, das die ganze Nacht lang am Brennen gehalten wird. Was haben all diese Dinge mit dem christlichen Osterfest zu tun? Unsere Feiertags-Reporterin Soraya hat sich auf den Weg nach München gemacht und ist diesen Fragen und noch vielen mehr zusammen mit Marlene auf den Grund gegangen. Marlene nimmt Soraya mit auf eine spannende Osterreise als Ministrantin. Werden die beiden am Feuer wachbleiben oder Ostern verschlafen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409202000 +0200" stop="20230409203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Bharat - Kochen für Kinder in Indien: Bharat will armen Kindern in Indien helfen. Zusammen mit seinen Freunden möchte er indisches Essen kochen, auf einem Markt seiner Heimatstadt Köln verkaufen und die Einnahmen spenden. Bharats Eltern kommen ursprünglich aus Indien. Zu Besuch bei seiner Familie hat der Zwölfjährige gesehen, wie schlecht es vielen Gleichaltrigen dort geht. Im Restaurant seiner Eltern in Köln lernte Bharat kochen. Nun will er zum ersten Mal grosse Mengen zubereiten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/17/1744325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409203500 +0200" stop="20230409210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Ezekiel - Der Kinderprediger)</title>
<desc lang="fr">«Ezekiel - Der Kinderprediger»Vor 2 Jahren hatte er einen Traum. Jesus hätte zu ihm gesprochen. Er müsse predigen, sagt Ezekiel Stoddard. Damals war er 8 Jahre alt. Inzwischen predigt er in der Kirche seiner Eltern, der Fullness of Time Church, eine Abspaltung der Baptisten. Ezekiel ist inzwischen 11 Jahre alt und gefragt, wie kaum ein anderes Kind. Er predigt nicht nur in der Kirche seiner Eltern, sondern bekommt Anfragen aus der ganzen Welt. Ezekiel ist das 9. von 10 Kindern. Er wird zu Hause unterrichtet von seiner Mutter zusammen mit seinen Geschwistern. In Amerika ist das erlaubt. Abgesehen von seinen Bibelstudien ist er ein ganz normales Kind - sagen seine Eltern. Er spielt Klavier, Tennis und mäht den Rasen der Nachbarn, um sein Taschengeld zu erhöhen. Ein Porträt über ein ungewöhnliches Kind mit besonderen Begabungen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1752904_A.jpg" />
</programme>