<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411060000 +0200" stop="20230411060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060500 +0200" stop="20230411062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Fahrrad / Das Geschenk / Die Schachtel) S3 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Fahrrad / Das Geschenk / Die Schachtel»Das Fahrrad: Im Wilden Westen ist es für Piu Pius Freunde ein Kinderspiel ein Pferd zu reiten. Nur er kann es nicht. Als er einen Fahrradverkäufer trifft, ergreift er seine Chance. Das Geschenk: Molang und Piu Piu haben ein Geburtstagsgeschenk für einen ihrer Freunde. Sie wollen es ihm schicken, aber der Postbote war schon da und ist wieder weg. Jetzt müssen sie schnell hinter ihm her um ihn einzuholen. Aber wo wird die Aufholjagd enden? Die Schachtel: Ein Freund nimmt einen Cupcake aus einem hübschen Pappkarton und verspeist ihn. Als er fertig ist, geht er, ohne die Schachtel in den Mülleimer zu werfen. Als Molang und Piu Piu bemerken, dass ihr Freund die Schachtel &quot;vergessen&quot; hat, bringen sie sie ihm. Peinlich berührt tut er so, als sei nichts passiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/43/1647275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411062000 +0200" stop="20230411063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Gemüsefussball / Bitzer ist verliebt) (1/170)</title>
<desc lang="fr">«Gemüsefussball / Bitzer ist verliebt»Gemüsefussball: Ein Kohlkopf, der vom vorbeifahrenden Traktor des Farmers kullert, kommt dem gelangweilten Shaun gelegen. Der Gemüseball inspiriert ihn, sein fussballerisches Können zum Besten zu geben. Die Schafe sind begeistert und Bitzer pfeift zum Match an. Doch das Fussballspiel gerät ausser Kontrolle, denn die frechen Schweine haben den Kohl zu einem leckeren Snack auserkoren. Eine leidenschaftliche Schlacht beginnt. Der lachende Dritte ist schliesslich eine zufällig vorbei fliegende Ente. Bitzer ist verliebt: So schnell ist man vergessen: Als die Frisbeescheibe aufs Nachbarsfeld segelt, lässt Bitzer Shaun einfach stehen. Denn nebenan entdeckt Bitzer eine wunderhübsche Hundedame. Den herzergreifenden Flirt des Hütehundes nutzen die Schafe: Kurzerhand schaut sich die Herde im Farmhaus um und stellt die ganze Bude auf den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/1948732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411063000 +0200" stop="20230411063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich viele bunte Frühlingsblumen. Also nichts wie los in die Schnipselwelt, um sie dort mit Christian zu pflanzen. Da finden die beiden Freunde den schnarchenden Bären Schnubi und wecken ihn aus seinem Winterschlaf. Er will doch bestimmt nicht den ganzen Frühling verschlafen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411063500 +0200" stop="20230411065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Bessie eilt zur Rettung / In der Falle) S8 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Bessie eilt zur Rettung / In der Falle»Bessie eilt zur Rettung: Heute ist ein schöner, sonniger Tag in Pontypandy. Feuerwehrmann Sam und Hauptfeuerwehrmann Steele besuchen Lokführer Gareth. In einem alten Schuppen des Pontypandy-Bahnhofs entdeckt Steele sein allererstes Löschfahrzeug - Bessie. Er ist entsetzt, in welchem Zustand sich seine treue Gefährtin aus alten Zeiten befindet. James und Sarah bieten zwar an, ihm zu helfen, das Löschfahrzeug wieder auf Vordermann zu bringen, aber Steele ist sehr traurig, dass Bessie offensichtlich ausgedient hat. Doch als es oben im Bergsteiger-Lern-Zentrum zu einer brenzligen Situation kommt und Penny und Elvis keine Möglichkeit sehen, mit ihrem Löschfahrzeug auf dem Berg zu gelangen, wendet sich das Blatt für Bessie ... In der Falle: James, Mandy, Norman und Sarah dürfen die Polizeiwache besichtigen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2164834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411065500 +0200" stop="20230411071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie ist es in Costa Rica?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten verreisen wir heute nach Costa Rica. Knöpfchen zeigt uns auf der Landkarte, wie weit Costa Rica von Deutschland entfernt ist und wo es liegt. In Costa Rica lernen wir Samuel kennen, der uns in sein Zuhause einlädt. Ausserdem begleiten wir ihn in seine Vorschule und bei einem Ausflug durchs ganze Land. Dabei lernen wir Vulkane, Regenwald und viele besondere Tiere kennen. André und Knolle zeigen, welche Zutaten man für das Nationalgericht &quot;Gallo Pinto&quot; braucht und wie man es zubereitet. Und ein lustiger Bananenchor tanzt und singt durch die Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/46/1690981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411071900 +0200" stop="20230411072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden eine Geschichte von einem Piraten, der eine Schatzkarte verloren hat. Es gibt viele fleissige Helfer, die bei der Suche helfen. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411072000 +0200" stop="20230411074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Yoga-Wahn und Farbalarm / Auf Beerensuche am Amazonas) (67/104)</title>
<desc lang="fr">«Yoga-Wahn und Farbalarm / Auf Beerensuche am Amazonas»Yoga-Wahn und Farbalarm: Ollie und Moon fliegen nach Indien und nehmen dort Stunden bei einem Yoga-Meister. Aber der Unterricht läuft nicht so wie geplant. Ollie und Moon fliegen nach Indien und nehmen dort Stunden bei einem Yoga-Meister. Aber der Unterricht läuft nicht so wie geplant. Wie sehr sich Ollie auch anstrengt - er wird nicht viel beweglicher. Und dann behauptet der Yogi auch noch, die gelenkige Moon, wäre nicht flexibel genug. Das lässt Moon nicht auf sich sitzen und gibt immer extremere Yoga-Figuren zum Besten. Bis sie einsehen muss, dass sie vielleicht doch nicht so beweglich ist. Auf Beerensuche am Amazonas: Es ist eine Katastrophe! Die Dose mit den besonderen Açaíbeeren, die Tannte Schnurr Ollie und Moon von ihrer Amazonas-Reise mitgebracht hatte, ist leer!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411074500 +0200" stop="20230411080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Regenspass mit Elmo: Ernie möchte Bert zum Lachen bringen, Elmo singt über den Regen und Krümelmonster parodiert &quot;Twilight&quot;. Ausserdem spielt Marie mit ihrer Oma Cello und Grobi erklärt, was Kraft ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411080500 +0200" stop="20230411081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Pip gegen Posy / Nacht Pip) (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Pip gegen Posy / Nacht Pip»Pip gegen Posy: Frankie schlägt vor, einen Schubkarren-Rennwettbewerb zu veranstalten. Pip und Zac sollen ein Team bilden. Das findet Posy gar nicht toll, aber sie tut sich dann doch mit Jamila zusammen. Sie gewinnen sogar das Rennen. Der genervte Pip spielt demonstrativ mit Zac weiter und Posy mit Jamila. So richtig glücklich sind aber beide damit nicht. Bis Frankie eine Idee hat um die beiden zu versöhnen: Ein Hula-Hoop Wettbewerb für Pip und Posy. Nacht Pip: Pip und Posy veranstalten eine Übernachtungsparty. Als es ans Einschlafen geht, besteht Pip darauf, dass das Licht an bleibt, weil er Angst im Dunkeln hat. Das stört aber Posy. Denn sie wiederum kann bei Licht nicht einschlafen. Pip geht ins Wohnzimmer, um dort mit Licht zu schlafen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411081900 +0200" stop="20230411082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Dieses Mal teilt er sich einen frisch gepflückten Apfel mit Kikaninchen. Mmmh, lecker! Und als die beiden Freunde aufzählen, was man aus Äpfeln alles machen kann, fällt Christian auch noch ein lustiges Apfellied ein.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411082000 +0200" stop="20230411084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Biber am Fluss / Fleissige Handwerker) (28/104)</title>
<desc lang="fr">«Biber am Fluss / Fleissige Handwerker»Biber am Fluss (28). Der kleine Hamid kämpft mit einem grossen Puzzle auf dem Fussboden. Er hat keine Lust auszuprobieren, wo das Puzzleteil hineinpassen könnte, denn er möchte es von Anfang an richtig machen. Der Zauberschrank nimmt Zoé und Hamid samt QuackQuack als Waldhüter diesmal in eine Waldlandschaft mit. Dort treffen Zoé und ihre Freunde auf Tiere, die sich beklagen, weil der Fluss kein Wasser mehr führt. Wo könnte das Wasser hin sein? Zoé hat verschiedene Ideen. Ob sie dem Rätsel des verschwundenen Wassers auf die Spur kommt? Originaltitel: &quot;Leave It To The Beavers&quot; Fleissige Handwerker (29). Finn und Tanja sind zu Besuch und bewundern Zoés Luftballons, die schon bald oben an der Zimmerdecke schweben. Finns Versuch, die Ballons mit Hilfe eines Pappkartons herunterzuholen, geht daneben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2161534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411084500 +0200" stop="20230411085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Elisa möchte Biologin werden: Elisa möchte Biologin werden. Dann basteln Ingvy und Selma-Paikea eine Steckziege und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckziege zu basteln. Mark und Nino experimentieren mit Wasserballons und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/54/1887453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411085500 +0200" stop="20230411090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einem Halbkreis. Halbrund sind auch die Scheren der kleinen Krabbe. Die Krabbe möchte ihrem Papa so gern ein selbstgebasteltes Faltboot schenken. Das ist allerdings leichter gesagt als getan. Doch dann hat sie eine super Idee! : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411090000 +0200" stop="20230411092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und der wilde Wald (Ein Waldkauz in Not) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Ein Waldkauz in Not»Ein Waldkauz in Not: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411092500 +0200" stop="20230411095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Muminmamas Hausmädchen) (10/39)</title>
<desc lang="fr">«Muminmamas Hausmädchen»Das Hausmädchen Miesabel verbreitet im Haus der Mumins das Chaos. Doch Muminmama ist geduldig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/47/1714304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411095000 +0200" stop="20230411104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Der Bärenhäuter / Die kleine Meerjungfrau) (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Bärenhäuter / Die kleine Meerjungfrau»Ein Soldat sitzt nach Kriegsende ohne Arbeit da und lässt sich in seiner Not auf einen Pakt mit dem Teufel ein.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411104000 +0200" stop="20230411112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und die Schatzkammer der Medici / Leo und das adlige Mädchen / Leo und das goldene Ohr / Leo und das Pferd auf Rädern) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und die Schatzkammer der Medici / Leo und das adlige Mädchen / Leo und das goldene Ohr / Leo und das Pferd auf Rädern»Leo und die Schatzkammer der Medici: Ein griechischer Kaufmann aus der Stadt Magnesia ist in der Stadt und hat besondere Steine mitgebracht, die Eisen anziehen. Leo nutzt sie nicht nur, um naturwissenschaftliche Studien anzustellen, sondern auch, um Vanni damit einen Streich zu spielen. Doch auch Azzurro hat von der Ankunft des Kaufmanns gehört und will dessen Goldbarren stehlen, die er in der Schatzkammer der Medici deponiert hat. Leo und das adlige Mädchen: Leider dürfen nur Adelige an dem heute stattfindenden Ball der Medici teilnehmen. Doch Bianca lädt Lisa und Leo ein, sich von einem Nachbarsaal aus alles anzusehen. Dort treffen sie auf die junge Clarissa, die zu Gast auf dem Ball ist. Allerdings langweilt sie sich dort und möchte lieber die Stadt entdecken. Leo und Lisa laden sie zu einer nächtlichen Erkundungstour ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/59/1973789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411112500 +0200" stop="20230411124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Drôle de prof</title>
<desc lang="fr">Als ein Praktikant Tobias' Klasse übernimmt, macht Schule wieder Spass. Das macht die Direktorin misstrauisch.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411124000 +0200" stop="20230411134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Königin der Löwen ? Die Melodie des Zoos / Die Königin der Löwen ? Willkommen in Afrika / Die Königin der Löwen ? Allein im Busch / Die Königin der Löwen ? Die Zwillingslöwen / Die Königin der ...) S4 (2/54)</title>
<desc lang="fr">«Die Königin der Löwen ? Die Melodie des Zoos / Die Königin der Löwen ? Willkommen in Afrika / Die Königin der Löwen ? Allein im Busch / Die Königin der Löwen ? Die Zwillingslöwen / Die Königin der ...»Die Königin der Löwen: Der Multimillionär Martin McStinkreich Spendington hat Jon und Liz auf sein Anwesen eingeladen, um Liz einen Job als Tierärztin in seinem Privatzoo anzubieten. Als Liz bemerkt, dass Spendingtont, einen mazianischen weissen Löwen für seine Tiersammlung einfangen lassen will, lehnt sie sein Angebot rigoros ab. Und zwar nicht nur, weil Jons alter Widersacher Dirk Dinkum ihn einfangen soll, sondern auch, weil es sich um eine fast ausgestorbene Löwenart handelt. Liz wird darüber so wütend, dass sie und Jon beschliessen, nach Afrika zu reisen, um Dirk Dinkum und seinen Assistenten Buckley persönlich davon abzuhalten, ein Exemplar dieser Rasse einzufangen. Sie ahnen nicht, dass Dinkum und sein Assistent im selben Flugzeug sitzen, als die beiden zusammen mit Garfield und Odie nach Afrika starten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411134000 +0200" stop="20230411141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Stolpersteine) S18 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Stolpersteine»Stolpersteine: Als Lou und ihre Klassenkameradin Tali eines Morgens die Sporthalle betreten, prangt ein riesiger, mit Kreide gemalter Davidstern an der Mattenwand - und Talis Namen in seiner Mitte. Die beiden Mädchen können ihn gerade noch wegwischen, bevor ihre Mitschüler eintreffen; aber für sie steht fest: jemand wollte, dass bekannt wird, dass Tali Jüdin ist. Dabei hatte sie gerade noch mit ihrer Familie in der Synagoge ihre BatMizwa gefeiert und ihrer Grossmutter versichert, dass sie ihre Kette mit dem Davidstern in der Öffentlichkeit nicht tragen würde... Doch es kommt noch schlimmer: in der Nacht schmeissen Unbekannte einen geklauten Stolperstein in ihr Zuhause - und Tali fühlt sich plötzlich selbst auf dem Schulweg nicht mehr sicher.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/02/1995382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141000 +0200" stop="20230411143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1035/1052)</title>
<desc lang="fr">Noah bangt um die Zukunft von Hund Freddy und gibt Colin die Schuld. Als Entschuldigung besorgt Colin dank Ava Tickets für eine Horrorfilm-Premiere. Julia brennt darauf zu wissen, wer Avas Kontakt in der Filmszene ist, doch die hält dicht. Bis ihr Kontakt plötzlich persönlich am Einstein auftaucht. Io will Joyce überzeugen, in Leons Wettbewerbteam zu wechseln, doch hat dabei nicht mit Joyce' Alleingang gerechnet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2164194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411143500 +0200" stop="20230411150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1036/1052)</title>
<desc lang="fr">Massuda und Marlon ermitteln in einem vermeintlichen Sabotagefall und machen eine schockierende Entdeckung. Joyce will Io beweisen, dass sie zusammen alles schaffen. Ob Sirius ihr helfen kann? Währenddessen will Reena mit Gustav wieder eine gemeinsame Ebene finden. Doch anstatt ihm von ihren eigentlichen Problemen zu erzählen, erfindet Reena kurzerhand ein neues &quot;harmloseres&quot; Problem, das ihr schnell zum Verhängnis wird.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411150000 +0200" stop="20230411155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Der Fluch / In letzter Minute) S3 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Der Fluch / In letzter Minute»Der Fluch: Ganz Kauri Point bereitet sich auf &quot;die Nacht der grossen Fische&quot; vor. Doch dann findet die Clique heraus, dass der Trawler die Festnacht dazu nutzen will, um auf illegalen Fischfang zu gehen. Beim Versuch, die Fischer zu stoppen, entdeckt Issie Gordons Auto am Strand. Dieser will mit Hilfe des Trawlers die im Meer versunkene Drachenfigur bergen. Doch Issies Visionen zeigen ihr, dass auf der Figur ein Fluch liegt. Issie versucht Gordon aufzuhalten. In letzter Minute: Beim Versuch, Gordon davon zu überzeugen, die Drachenfigur zurück ins Meer zu werfen, kommt es zu einem fatalen Handgemenge. Unterdes wartet Tom beim Turnier ungeduldig auf sein Reitteam. Als Issie droht, die Klippen hinabzustürzen, taucht Dan auf, um sie zu retten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411155000 +0200" stop="20230411163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Der Star der Ranch / Lenas Weg) (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Der Star der Ranch / Lenas Weg»Der Star der Ranch: Nachdem Nico wieder einmal einen Wettbewerb im Kitesurfen gewonnen hat, will ihn der Musikproduzent Howard Templeton gross rausbringen und einen Song mit ihm aufnehmen. Doch Lena und ihre Freunde sind darüber nicht sehr begeistert. Zum einen ist Nicos Gesangstalent bescheiden. Zum anderen soll das Musikvideo im Naturschutzgebiet gedreht werden. Als Nicos Stute Karamell dann auch noch wegen eines Zeckenbisses zusammenbricht, muss sich Nico entscheiden: Soll er seinen Traum, ein Star zu werden, für die Ranch aufgeben? Lenas Weg: Die Schulpraktika stehen an und Lena und ihre Freunde stehen vor überraschenden Problemen. Nico arbeitet bei seinem Vater, dem Direktor seiner Schule, und macht sich zum Gespött seiner Mitschüler, weil er Anzug und Krawatte tragen muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411163500 +0200" stop="20230411170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Dans la peau de ma sister/La blonde, ma sister et moi) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau de ma sister/La blonde, ma sister et moi»Wendy hatte Marine ihr altes Handy versprochen, es dann aber Max geschenkt. Marine will sich rächen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/56/1936063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170000 +0200" stop="20230411175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Grosse Hoffnungen in Hangzhou / Abenteuer in der Drachenbucht) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Grosse Hoffnungen in Hangzhou / Abenteuer in der Drachenbucht»Grosse Hoffnungen in Hangzhou: Endlich sind Marco, Shi La, Luigi und Fledermaus Fu Fu im quirligen Hangzhou angekommen. Hier soll Shi Las verschollene Mutter leben und Shi La kann es kaum erwartet, sie endlich in die Arme zu schliessen. Doch kaum angelandet, werden unsere vier Helden schon bedrängt. Die Gruppe nennt sich selbst &quot;Die Phönixe&quot;; netter Name, schlimmes Benehmen: denn die Phönixe verlangen Steuern - einfach auf ALLES! Marco, Shi La und Luigi sollen für alle möglichen und unmöglichen Dinge zahlen: Laufen, Rufen, Schwimmen bei Nacht. Aber es kommt noch dicker! Denn &quot;Die Phönixe&quot; scheinen nicht die einzigen Geldeintreiber zu sein! Auch &quot;Die Löwen&quot; verlangen von unseren Helden jede Menge Geld. &quot;Phönixe&quot; und &quot;Löwen&quot; behaupten, im Auftrag des Statthalters zu arbeiten. Marco und seine Freunde kommen einem Betrug auf die Spur!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2166656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411175000 +0200" stop="20230411181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich kann mich an nichts mehr erinnern! / Ich bin mit Suchen dran! / Ich habe vergessen, was ich suche!) (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich kann mich an nichts mehr erinnern! / Ich bin mit Suchen dran! / Ich habe vergessen, was ich suche!»Ich kann mich an nichts mehr erinnern!: Eines Morgens wachen Nö-Nö und Karli auf einem Seerosenblatt mitten im Teich auf. Sie haben keine Erinnerung daran, wie sie dorthin gekommen sind. Ich bin mit Suchen dran!: Nö-Nö und seine Freunde spielen Verstecken. Nö-Nö soll als erster suchen. Doch das ist anstrengend, weil sich seine Freunde so gut versteckt haben. Ich habe vergessen, was ich suche!: Nö-Nö ist auf der Suche. Nur weiss er nicht mehr, nach was!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411181000 +0200" stop="20230411183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb»Piraten Ahoi!: Socke &quot;leiht&quot; sich die Spielsachen seiner Freunde und vergräbt sie an einem geheimen Ort. Doch die Biberbrüder finden seine Schatzkarte und begeben sich kurzerhand auf Schatzsuche. Das kann Socke natürlich nicht zulassen und er holt seine Freunde zu Hilfe. Woraus der Schatz besteht, verrät Socke ihnen freilich nicht. Doch eines hat Socke dabei nicht bedacht - was, wenn sie den Schatz tatsächlich vor den Bibern finden und die Freunde ihre eigenen Spielsachen darin entdecken? Haltet den Dieb: Jemand hat den Wäschekorb geklaut und für alle ist klar - als Täter kommt nur Socke in Frage. Socke hat nur eine Chance, seine Unschuld zu beweisen: Er muss den wahren Täter ermitteln. Gemeinsam mit seinem treuen Helfer Wolle nimmt Socke die Spur auf. Doch diese führt ihn zu seiner besten Freundin Fritzi ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1744249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411183500 +0200" stop="20230411184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Kurti, der kleine Pfadfinder) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Kurti, der kleine Pfadfinder»Kurti, der kleine Pfadfinder: Die Pinguine sind sehr aufgeregt, weil sie das Pfadfinder-Fährtelesen-Abzeichen ablegen wollen. Auch Kurti macht sich Hoffnungen, hat aber als Kleinster noch keine Erfahrungen. Er ist zu laut und ungestüm und vertreibt die wilden Tiere. Jonathan und Anni hingegen können punkten. Weil Kurti einer gefleckten Puschelkopf-Möwe hilft, ihr Ei zu retten, bekommt er doch noch ein Abzeichen - als Pfadfinder-Helfer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/03/2150299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184700 +0200" stop="20230411185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Tauben in der Stadt: Tauben sieht man in der Stadt ganz viele. Aber sie könnten doch auch auf dem Land leben. Singa hat versucht herauszufinden, wieso sich die Tauben ausgerechnet in der Stadt so wohl fühlen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411185000 +0200" stop="20230411190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Fieps: &quot;Fieps und die Feuerwehr&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Fieps: &quot;Fieps und die Feuerwehr&quot;»Fieps: Fieps und die Feuerwehr: Beim Beobachten des Sonnenuntergangs hören Fieps und seine Eltern das Geräusch einer Sirene. Was ist da nur los? Neugierig beschliesst er, auf seinem abendlichen Ausflug mehr darüber herauszufinden. Die Familie entdeckt eine Feuerwehr und begleitet dieses bei ihrem Einsatz. Ein Katzenbaby muss von einem Baum gerettet werden. Fieps hilft dabei so gut er kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411190000 +0200" stop="20230411192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Das Glockenspiel der Elfen / Der verzauberte Wächter) S2 (44/46)</title>
<desc lang="fr">«Das Glockenspiel der Elfen / Der verzauberte Wächter»Das Glockenspiel der Elfen: Ein mysteriöser Zauber hat alle Männer auf Camelot einfrieren lassen und das gesamte Königreich in die Hände der Frauen gelegt. Igraine übernimmt die Macht. Schnell kommen Guinevere und Morgan dahinter, dass Igraine hinter dem Zauber steckt. Um ihre Freunde von der Tafelrunde zu befreien und das Königreich vor der Tyrannei der Tintagel-Schwestern zu retten, müssen Guinevere und Morgan Widerstand organisieren und die Burg Camelot stürmen. Der verzauberte Wächter: Arthur und Gawain beobachten, wie Ulfins treuester Wächter Rossin Verrat begeht. Wieso verrät Rossin Odonette, dass es unter Schloss Camelot Geheimgänge gibt? Sofort denunzieren sie den Verräter bei König Uther. Doch Arthur bekommt Zweifel: Könnte Rossin unschuldig sein?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/20/2166659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411192500 +0200" stop="20230411195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Eric klebt fest: &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer macht ein waghalsiges Experiment: Um zu testen, wie gut biobasierte Kleber haften, hängt er kopfüber an einem Brett in luftiger Höhe - festgeklebt! Wie lange wird es dauern, bis die Klebewirkung nachlässt? Noch nicht auf dem Markt erhältlich und noch in der Forschungsphase, testet Eric den biobasierten Kleber aus Mais, Zitrone und Harz. Welche weiteren Kleber aus der Natur gibt es? &quot;PUR+&quot; zeigt, wie Miesmuscheln und Napfschnecken Klebstoffe selbst herstellen und wie die Medizin davon jetzt schon profitiert. Ein wahrer Klebekünstler ist auch der Seestern, der wunderbar überall haften bleiben, aber sich davon wieder lösen kann. Ein österreichisches Forscherteam will dieses Klebeprinzip im Labor nachbauen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/21/2170270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411195000 +0200" stop="20230411200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411200000 +0200" stop="20230411201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201000 +0200" stop="20230411203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh lá lá in Nizza S8 (2/20)</title>
<desc lang="fr">Es muss dringend eingekauft werden!: Nach einem kargen Frühstück starten die Fünf in den Supermarkt zum Grosseinkauf. Der ist dringend nötig, denn am Abend kommen schon die ersten Gäste in die Villa.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411203500 +0200" stop="20230411210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Der erste Urlaubstag in der Jungs-WG beginnt mit einem leeren Kühlschrank: Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy machen sich auf den Weg zum Einkauf in der Riesenstadt. Ausserdem in Folge zwei: Die Jungs erkunden die Metropole Barcelona - und machen dabei ganz nebenbei die ersten Mädchen-Bekanntschaften in ihrem Urlaub.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/20/2166661_A.jpg" />
</programme>