<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516060500 +0200" stop="20230516062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Traumjob / Die Robinsons / Mini Molang) S4 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Traumjob / Die Robinsons / Mini Molang»Der Traumjob: Molang und Piu Piu suchen Arbeit. Aber im Mittelalter erfordern die meisten Jobs Stärke. Da hat es der kleine Piu Piu leider schwer eine Arbeit zu finden. Die Robinsons: Molang und Piu Piu machen eine Schifffahrt, doch sie erleiden Schiffbruch und werden an eine einsame Insel gespült. Doch unsere zwei Freund lassen sich nicht entmutigen. Sie machen es sich auf der kleinen Insel so richtig gemütlich. Ob sie da je wieder weg wollen? Mini Molang: Molang und Piu Piu besuchen einen Erfinderfreund, um ihren Federball abzuholen. Da aktivieren sie aus Versehen eine Maschine, die sie mit Licht überflutet. Normalerweise ist das nichts Besonderes, aber am nächsten Morgen wachen sie auf und sind geschrumpft. Sie sind ganz winzig in ihrem riesengrossen Bett.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/11/2191451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516062000 +0200" stop="20230516063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Das Auge der Mieze / Die Brille) (51/170)</title>
<desc lang="fr">«Das Auge der Mieze / Die Brille»Das Auge der Mieze: Als der Kater im Fernsehen seine grossen Verwandten bei der Jagd sieht, ist er wie elektrisiert: So furchteinflössend möchte er auch mal sein! Fluchs näht er sich aus dem Leopardenmustermantel des Bauern einen Catsuit, und verbreitet Angst und Schrecken unter den Schafen ... Die Brille: So ein Pech, die Brille ist kaputt! Der Bauer ist fast blind und bringt alles durcheinander: Er melkt den Traktor, verpasst der Kuh einen Ölwechsel und liefert sich einen Faustkampf mit der Vogelscheuche. Erst ein innovatives Brillenmodell Marke Shaun verleiht ihm einen ganz neuen Durchblick ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/22/1901810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516063000 +0200" stop="20230516063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni sind zur Elefantenparty eingeladen! Die Freunde wollen gerade die Geburtstagstorte anschneiden, als sie lautes Knallen hören. Wo kommt es her? Was kann das sein?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516063500 +0200" stop="20230516065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier : Le grand feu de Pontypandy S12 (3/13)</title>
<desc lang="fr">Ein wirklich scharfer Snack: In der Feuerwache von Pontypandy ist Tag der offenen Tür. Dort stellt Hauptfeuerwehrmann Steele den staunenden Gästen Polizist Malcolm vor. Der Polizeimeister ist neu nach Pontypandy gekommen, um Sam und die anderen Feuerwehrleute zu unterstützen. Und Malcolms Hilfe wird schon bald gebraucht, denn Gwendolyn setzt ihr Kabeljau-Café in Brand, als sie zusammen mit Sarah und James ihre &quot;schön scharfen Fischkroketten&quot; für das Fest zubereitet. Ameisenalarm: Die Kinder von Pontypandy sind mit Dilys und Trevor im Wald, um zu picknicken. Vor dem Essen wollen sie noch eine Runde Verstecken spielen. Norman ist sich sicher, dass er der allerbeste Versteckspieler von ganz Pontypandy ist. Er wagt eine Wette mit hohem Einsatz.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/21/1820472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516065500 +0200" stop="20230516071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Pflanzen. Eine Möhre liegt auf dem Papier - drum herum wird ein zauberhaftes Tier gezeichnet. Welches das ist, wird noch nicht verraten. Drei Pflanzen recken im Zeitraffer ihre Köpfe zum Licht. Marvin giesst die Blumen vor seiner Haustür in Rotterdam, das ist gar nicht so einfach. Nulli bringt Priesemut die richtige Technik zur Möhrenernte bei. Kinder zeigen, dass man mit leckerem Gemüse lustige Dinge machen kann, bevor es gegessen wird. Und zum Schluss hat Tanja noch ein Spiel für André, bei dem er drei verschiedene Kräuter erraten soll.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516071900 +0200" stop="20230516072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Zusammen sind wir stark! So einfach und schön ist die Botschaft von Kikaninchen, Anni und Christian.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516072000 +0200" stop="20230516074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Falter-Fotos in Malaysia / Der Neujahrsfest-Nachtisch) (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Falter-Fotos in Malaysia / Der Neujahrsfest-Nachtisch»Falter-Fotos in Malaysia: In Malaysia wurde ein sehr seltener Schmetterling gesichtet. Ein Foto von ihm würde Ollie das sehr selten verliehene Schmetterlingsabzeichen seines Entdecker-Clubs bescheren. Moon schlägt vor, sofort zur Foto-Safari nach Malaysia aufzubrechen. Doch Ollie hält die Reise für zu riskant. Was, wenn dabei seinem Schmetterlings-Fernglas oder seinem Entdecker-Hut etwas zustösst? Der Neujahrsfest-Nachtisch: Onkel Mau-Mau schickt Ollie und Moon nach China auf Schnitzeljagd. Die beiden besten Freunde sollen Partyzubehör auftreiben, die sie für das Chinesische Neujahrsfest benötigen. Vor der Abreise ermahnt Mau-Mau die beiden, sich am besten mit den Aufgaben abzuwechseln, um rechtzeitig wieder zu Hause zu sein. Doch als sie in China ankommen, ist jeder nur darauf bedacht, seinen eigenen Willen durchzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/24/1999909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516074500 +0200" stop="20230516081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die Seifenkiste: Elmo und der Wolf bauen eine Seifenkiste aus alten Sachen und Ernie zeigt Bert, was man mit einem Karton machen kann. Ausserdem singt Krümel ein Lied über seine Freudschaft zu Lulu und Kiwi und Strit bekommen Besuch.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/25/1980488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516081000 +0200" stop="20230516082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und die Gruselmaschine / Lieselotte hat den Dreh raus) (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und die Gruselmaschine / Lieselotte hat den Dreh raus»Lieselotte und die Gruselmaschine: Lieselotte späht durchs Fenster und sieht wie die Bäuerin mit einem Gruselmoster zu kämpfen scheint. Die Bäuerin testet bloss ihr neues Laufband, aber das erfährt die Kuh Lieselotte nicht. Voller Panik stürmt sie los und schmiedet Pläne, wie sie die geliebte Bäuerin befreien kann. Lieselotte nimmt all ihren Mut zusammen und stellt sich dem seltsam blinkenden Etwas. Mit Hilfe der Freunde findet sie heraus, dass es eine Maschine ist mit vielen Knöpfen. Lieselotte hat den Dreh raus: Lieselotte beobachtet fasziniert ein Ballett tanzendes Huhn. Genauso möchte Lieselotte tanzen können. Euphorisch nimmt sie Unterricht beim Huhn. Lieselotte übt hart ohne grosse Fortschritte. Zu schwer sind die Hebeübungen des Balletts für eine doch eher ungelenke Kuh. Wie durch Zufall stolpert Lieselotte über lose Bretterplanken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/16/2093903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516082400 +0200" stop="20230516082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Gustav und Kikaninchen reisen zur Ritterburg, doch das Tor ist verschlossen. Gut, dass Gustav seine Zauberflöte dabei hat. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516082500 +0200" stop="20230516085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Tanz, Leprechaun, tanz / Die Kunst, einen Freund zu finden) (81/104)</title>
<desc lang="fr">«Tanz, Leprechaun, tanz / Die Kunst, einen Freund zu finden»Tanz, Leprechaun, tanz: Zoé, Tanja und Finn lernen in Irland einen Leprechaun kennen. Er kann sein Gold nicht mehr finden, weil die Sonne ihm so lange keinen Regenbogen schenken will, bis er tanzt. Die Kinder zeigen dem Kobold, dass man Dinge öfter probieren und üben muss, bis sie irgendwann gelingen. Die Kunst, einen Freund zu finden: Zoé, Tanja und Finn lernen im alten Griechenland den Bildhauer-Strauss Julius kennen und helfen ihm, sich mit Pegasus anzufreunden. Dabei lernen sie, dass man Dinge auf verschiedene Arten machen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/22/1903253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516085000 +0200" stop="20230516091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Der Blütenbaum / Die Schatzsuche) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Blütenbaum / Die Schatzsuche»Der Blütenbaum (3). Die beiden braunen Hasen und die kleine Feldmaus geniessen den warmen Frühlingstag und spielen am Fluss. Dort entdecken sie wunderschöne Blüten, die im Strom treiben. Die Blüten erinnern den grossen braunen Hasen an einen Blütenbaum aus seiner Kindheit, der mit solchen Blüten übersät war. Der kleine Hase und die kleine Feldmaus möchten den Blütenbaum unbedingt sehen. Und auch wenn der Weg dorthin sehr weit ist, lässt der grosse braune Hase sich dazu überreden, den beiden Freunden den Baum zu zeigen. Doch der Weg dorthin ist nicht nur lang und beschwerlich - man muss auch einige Rätsel lösen, um zu dem Baum zu gelangen.Originaltitel: &quot;Blossoms&quot; Die Schatzsuche (4). Der kleine braune Hase und der grosse braune Hase sind auf der Suche nach essbaren Schätzen als sie die kleine Feldmaus treffen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2159829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516091000 +0200" stop="20230516091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die strickende Katze) (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Die strickende Katze»Die strickende Katze: MiWau bibbert vor Kälte. Kurzerhand schnappt sie sich Moppis Decke. Das lässt sich dieser nicht gefallen und empfiehlt ihr, sich stattdessen einen Schal zu stricken. MiWau legt sofort los. Doch anstelle eines Schals produziert sie mit den Stricknadeln ruhestörende Klacker-Geräusche. Moppis genervter Vorschlag Nr. 2: Bewegung. Einfallsreich wie sie ist, verbindet MiWau nun beide Aktivitäten - und strickt kurzerhand den ganzen Leckerladen ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516091500 +0200" stop="20230516092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Elisa möchte Biologin werden: Elisa möchte Biologin werden. Dann basteln Ingvy und Selma-Paikea eine Steckziege und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckziege zu basteln. Mark und Nino experimentieren mit Wasserballons und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/54/1887453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516092500 +0200" stop="20230516093400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Sprechen) (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Sprechen»Sprechen: Sprechen will gelernt sein, denn auch junge Löwen werden nicht mit einem lauten Brüllen geboren. In der Antarktis kann eine Pinguin-Mutter ihr Küken unter 150.000 anderen heraushören und ein Babymakake muss lernen, lustige Gesichter zu schneiden, um auf sich aufmerksam zu machen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/20/1789733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516093400 +0200" stop="20230516093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Kikeriki, ich brauch keinen Wecker. Kikeriki, ich fahre gern Trecker&quot; singen Christian und Kikaninchen auf dem Bauernhof. Und weil frische Landluft hungrig macht, füttern Kikaninchen und Nele danach noch die Tierkinder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516093500 +0200" stop="20230516101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Folge deiner Nase / Mission: Seifenblasen / Mission: Magnetkraft) (5/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Folge deiner Nase / Mission: Seifenblasen / Mission: Magnetkraft»Mission: Folge deiner Nase: Weil ein Fest im Doozer Tal verschoben wurde, hat Mollys Vater in seiner Bäckerei einhundert fri-sche Leckerschmeckertörtchen über. Aber sie müssen noch heute verzehrt werden, denn morgen verlieren sie ihren einzigartigen Duft. Molly möchte sie an fleissige Arbeiter verteilen, aber die Tüftler merken schnell wie mühselig das ist. Wenn sie die Törtchen nicht an die Doozer verteilen können, dann müssen die Doozer eben zu den Törtchen kommen. Professor Gimbal gibt ihnen einen entscheidenden Tipp. Wenn sie einen grossen Blasebalg am Ofen der Lecker-schmeckertörtchen anbringen, können sie den Duft im ganzen Doozer Tal verströmen. Dann kom-men die Doozer von ganz allein. Mission: Seifenblasen: Die vier Tüftler wollen dem Doozer-Meister beim grossen Doozer-Materiallager-Putz helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/24/1996400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516101000 +0200" stop="20230516101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen schiebt das grosse Geschichtenkissen zu Christian. Zeit für eine der tollen Geschichten von Christian. Diesmal erzählt er von der Wolke und dem Schaf. Die beiden treffen auf ihrer Reise einen Leuchtturmwärter, der sich sehr über den Besuch der Freunde freut. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516101500 +0200" stop="20230516110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Hunde statt Autos / Das grosse Geheimnis der Madame Stick / Nicht ohne Bill! / Biep, biep, biep...) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Hunde statt Autos / Das grosse Geheimnis der Madame Stick / Nicht ohne Bill! / Biep, biep, biep...»Hunde statt Autos: Der geheime Park, in dem Bobby und seine Freunde spielen, seitdem sie ganz klein sind, soll in einen Parkplatz verwandelt werden. Natürlich muss das verhindert werden. Aber wie? Bobbys Papa schlägt eine Unterschriftensammlung vor. Werden sie es schaffen, genügend Unterschriften zu sammeln? Das grosse Geheimnis der Madame Stick: Bobby und Bill hauen beim Ballspielen aus Versehen Madame Stick von den Puschen. Die behauptet sofort, dass sie sich den Knöchel ganz fürchterlich verstaucht habe und verlangt, dass Bobby und seine Freunde sich so lange um sie kümmern, bis es ihr wieder besser geht. Widerwillig gehorchen die drei und lassen sich von Madame Stick herumscheuchen. Doch dann machen sie in Madame Sticks Geheimlabor eine grossartige Entdeckung. Und plötzlich ist Madame Stick sehr verändert!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/33/1897361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516110000 +0200" stop="20230516111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516111500 +0200" stop="20230516122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte / Wie Tom zu Indianer Joes Komplizen wurde / Wie Tom als Verbrecher gejagt wurde) (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte / Wie Tom zu Indianer Joes Komplizen wurde / Wie Tom als Verbrecher gejagt wurde»Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte: Ben glaubt, auf ewig verflucht zu sein und sein Leben lang Pech zu haben, weil er ein altes Hufeisen zerbrochen hat. Um andere mit seinem Pech nicht anzustecken, hält er sich von seinen Freunden fern. Doch gerade jetzt könnten Tom, Huck und die anderen seine Hilfe gut gebrauchen. Sie haben herausgefunden, dass Saloon-Besitzer Floyd den Laden von Bens Mutter in den Ruin treiben will, und folgen ihm heimlich zum Hafen von St. Petersburg. Wie Tom zu Indianer Joes Komplizen wurde: Tom gerät in die Hände von Joe, als er sich bereit erklärt, dessen Kumpel Muff Hustensaft ins Gefängnis zu bringen. Er ahnt nicht, dass sich in der Flasche ein Schlüssel befindet, mit dem Muff für kurze Zeit das Gefängnis verlässt, um den Saloon auszurauben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/1847601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516122000 +0200" stop="20230516123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Cinq petits singes) S3 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Cinq petits singes»Sei kein Affe: Mascha verlässt wutschnaubend das Haus, als ihr der Bär Vorhaltungen macht, weil sie nicht lernen will. Sie zieht mit einer Bande umherziehender Affenmusikanten davon. Was für ein wundervolles Leben, sie kann schreien, toben, sich schmutzig machen, und keiner macht ihr Vorschriften! Doch irgendwann, als ihr schon Affenzähne und ein langer Schwanz gewachsen sind, hat sie die Nase voll vom wilden Leben. Ob der Bär sie wieder aufnimmt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1832930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516123000 +0200" stop="20230516125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Landpartie / Garfields Geheimwaffe) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Landpartie / Garfields Geheimwaffe»Landpartie: Jon fährt für eine Woche mit Garfield und Odie auf die Farm seines Bruders Doug. Während Jon und Odie alles herrlich finden, ist Garfield total genervt, erst recht als er erfährt, dass es auf der Farm keinen Fernseher gibt. Doug behauptet, er habe seine Tiere abstimmen lassen und sie hätten sich gegen das Fernsehen entschieden. Also startet Garfield bei den Kühen, Hühnern und Pferden einen Werbefeldzug fürs Fernsehen. Als Doug und Jon aus der Stadt auf die Farm zurückkehren, hat Garfield alles zu seiner Zufriedenheit organisiert: Kabelfernsehen ist angeschlossen, mehrere Fernseher laufen im Dauerbetrieb und Vito liefert jede Menge leckere Pizzas ... Garfields Geheimwaffe: Garfield gelingt es eine Maschine zu entwickeln, die ihn all seine Wünsche umsetzen lässt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/18/1620855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516125500 +0200" stop="20230516131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Auf nächtlicher Mission / Maxel &amp; Adcap) (68/78)</title>
<desc lang="fr">«Auf nächtlicher Mission / Maxel &amp; Adcap»Auf nächtlicher Mission: Spielzeugdieb Rufin hat Lucas' Teddysammlung geklaut und bietet sie nun auf dem Trödelmarkt an! Die Power Players wollen sich die Teddys unbedingt in der Nacht zurückholen. Das Problem: Der Trödelmarkt wird nachts bewacht. Und ausserdem passt Rufin auf die Teddys auf... Maxel &amp; Adcap: Madcap findet einen Weg, um an Action Axels Powerbänder zu gelangen: Er tauscht mit einem Trick den Körper mit Action Axel. Der findet sich plötzlich in Madcaps Körper wieder und wird unter Anfeuerung von Madcap, der nun in Action Axels Körper steckt, von seinem ahnungslosen Team aus seinem eigenen Garten geworfen! Während für Madcap schon die Weltherrschaft zum Greifen nahe scheint, sucht der echte Axel nach einer Möglichkeit, ihn aufzuhalten...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/11/2191453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516131500 +0200" stop="20230516134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Païpaï) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Païpaï»Das Monsterpflanzen-Rennen: Auf der Rennstrecke werden die Drohnen von fleischfressenden, haushohen Löwenlilien bedroht. Enki muss dringend etwas einfallen, wie man dieser Gefahr entkommen kann. Manta, der Gegner der Tikis hat bereits eine Strategie, die sich allerdings zerstörerisch auf die Natur auswirkt: Blitzeis! Damit legt er die Löwenlilien lahm. Wird Enki einen Weg finden, die Gefahr der Blumen zu bannen, ohne der Natur zu schaden?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1860807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516134000 +0200" stop="20230516141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Spätfolgen) S19 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Spätfolgen»Spätfolgen: Hakim bekommt zufällig mit, wie der schmächtige Achtklässler Tjelle Gernhard auf der Schultoilette weint: Ein älterer Schüler, Bennet, hat ihm Hose und Handy gestohlen. Und das ist noch nicht alles: Wenig später wird Tjelle verdächtigt, von eben diesem Handy eine Bombendrohung ans Schulsekretariat geschickt zu haben. Hakim ist der Einzige, der an seine Unschuld glaubt. Und so nehmen die Pfefferkörner kurz darauf die Ermittlungen auf. Sie finden heraus, dass Bennets Bruder unter den Spätfolgen einer Krankheit leidet. Was hat die Kinderärztin Dr. Gernhard, Mutter von Tjelle, bloss damit zu tun? Ihre Recherchen konfrontieren die Speicherstadt-Detektive mit einem Geflecht aus Lügen, Mobbing, und Rachegedanken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516141000 +0200" stop="20230516150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (14/26)</title>
<desc lang="fr">Folgen 831: Raphael hat eine neue Geschäftsidee, aber ein vermeintlich neuer Schüler durchkreuzt seine Pläne. Als Kathis Bruder Arne auf Schloss Einstein ankommt, bekommt er die Ablehnung der Schülerschaft zu spüren. Friedrich verfolgt die Angst vor seinem ersten grossen Spiel. Wegen des Diebstahls aus der Caferteria-Kasse, beschliesst Adrian Essensmarken einzuführen. Doch es gibt zu wenig davon. Raphael kommt auf eine Idee: Da der Preis mit der Nachfrage steigt, wollen Dominik und er die Essensmarken für das Doppelte weiter verkaufen. Doch kurz bevor die Jungs auch nur eine Essensmarke verkaufen können, kommt ihnen ein vermeintlich neuer Schüler namens Moritz in die Quere. Kathis älterer Bruder Arne kommt auf Schloss Einstein an und merkt sofort, dass seine Schwester hier keine Freunde hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/12/2191454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516150000 +0200" stop="20230516155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Zaubermächte / Rosalies Vermächtnis) S2 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Zaubermächte / Rosalies Vermächtnis»Zaubermächte: Vor einer merkwürdigen Hütte im Wald entdecken Charlie und ihre Freunde endlich das weisse Pferd wieder. Alle glauben sich endlich am Ziel. Doch als sie die Hütte betreten, ist die Gruppe mehr als irritiert. Erst die unerwartete Begegnung mit einem alten Freund lässt alle aufatmen. Nur Charlie bleibt misstrauisch und schaut sich gemeinsam mit Arman etwas genauer um. Dabei kommen sich die beiden sehr nah. Tarik kommt derweil zu einer traurigen Einsicht. Rosalies Vermächtnis: Charlie und Arman machen in der Hütte eine Entdeckung, die besonders Arman aufwühlt. Unter den gefundenen Gegenständen befindet sich auch eine mysteriöse Karte. Könnte sie der Schlüssel zum Ziel sein? Als die fünf gerade aufbrechen wollen, erscheint Feenja, die dringend um Hilfe bittet. Mick weiss keinen anderen Ausweg mehr und geht ein grosses Risiko ein.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/12/2191455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516155000 +0200" stop="20230516161500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Das Ende der Welt) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Ende der Welt»Als die Wilden Kerle es schaffen, mit ihrer Fussballmagie den Winter zu vertreiben und sich darauf freuen, endlich wieder ihren geliebten Bolzplatz mit Leben zu füllen, ist dieser von den fiesen Unbesiegbaren Siegern, der Bande vom Dicken Michi, besetzt. Die Wilden Kerle fordern diese übermächtigen Gegner zum alles entscheidenden Match - vorher jedoch müssen sie erst mal einen Trainer finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/02/2062149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516161500 +0200" stop="20230516164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Der Typ mit dem Regenschirm) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Typ mit dem Regenschirm»Aus dem Lehrerzimmer wurden die Ohrringe von Frau Rotkehl gestohlen. Kalle ist heiss darauf, diesen Fall zu lösen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/16/2139873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516164000 +0200" stop="20230516170500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Die Baby-Sisterin / Hopp(el) an die Arbeit!) (59/104)</title>
<desc lang="fr">«Die Baby-Sisterin / Hopp(el) an die Arbeit!»Die Baby-Sisterin: Wendy hat einen Job als Babysitterin, den sie total klasse findet, weil sie gutes Geld für Nichtstun bekommt. Marine dagegen befürchtet, Wendy könnte auf den Geschmack kommen und sich bald selber mit Max Babys wünschen und sie dann verlassen. Daher gibt Marine alles, dass Wendy mehr zu tun kriegt als ihr lieb ist. Hopp(el) an die Arbeit!: Marine will ein neues Kuscheltier, den Hasen Hoppel. Aber den gibt es nur, wenn sie in der Schule wieder aufpasst und gewissenhafter ihre Hausaufgaben macht. Die besorgten Eltern verdonnern sogar Wendy, ihr zu helfen und ziehen deren Handy ein. Unter Wendys grimmiger Aufsicht macht Marine sich an die Arbeit. Doch dann spricht sich rum, dass im Einkaufszentrum sehr viele Hoppels verlost werden und Marine verschwindet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516170500 +0200" stop="20230516174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Adler im Einsatz / Die Schatzsuche / Das Elfenfest) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Adler im Einsatz / Die Schatzsuche / Das Elfenfest»Adler im Einsatz: Zwei grosse Adler greifen die Schar an und jagen Martin und Daunenfein in eine Felshöhle. Um sie daraus zu befreien, schmiedet Nils einen Plan: Gorgo soll sich zu den Adlern gesellen und sie von der Höhle weglocken, so dass er die beiden verschütteten Freunde befreien kann. Bleibt nur das Problem, dass Gorgo denkt er sei eine Wildgans und schreckliche Angst vor Adlern hat. Die Schatzsuche: Während Martin mit Daunenfein unterwegs ist, findet Nils eine Flaschenpost am Strand. Als er sie öffnet traut er kaum seine Augen. Darin ist eine Schatzkarte! Natürlich will er sofort los, um den Schatz zu finden. Doch wer soll ihn auf der spannenden Schatzsuche begleiten? Der treue, tapsige Gorgo. Das Elfenfest: Nils ergattert sich bei Lina eine Einladung zum Elfenfest.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/13/2191457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516174500 +0200" stop="20230516181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir kochen Rosenparfüm / Wir reissen aus) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir kochen Rosenparfüm / Wir reissen aus»Wir kochen Rosenparfüm: Es ist nicht leicht, ein originelles Geschenk für Mamas Geburtstag zu finden. Was ein Glück, dass Tara Freundinnen hat, die sie auf eine blendende Idee bringen. Wie wäre es mit Rosenparfüm? Doch selbst wenn man ein paar geeignete Rosen in den umliegenden Gärten findet, ist der Weg einigermassen kompliziert, daraus ein gut riechendes Parfüm-Geschenk für Mama zu machen. Denn bloss mit Einkochen der Rosenblätter ist die Sache keineswegs getan. Weil Mama Geburtstag hat, kriegt Tara ein Problem: was soll sie bloss verschenken? Da kommt ihr Fritzis Vorschlag, Parfüm zu machen, gerade recht. Die prima Idee hat nur einen kleinen Schön-heitsfehler: für Parfüm braucht man Blumen, und die wachsen in der Siedlung rund um den Mö-wenweg nur in fremden Gärten. Ob man also ein paar Blumen - Rosen am besten! - klauen darf?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/13/2191458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516181000 +0200" stop="20230516183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Die Lausebiene / Maja im Schilderwald) (22/129)</title>
<desc lang="fr">«Die Lausebiene / Maja im Schilderwald»Auch im modernen 3-D-Look erleben die kleine Biene Maja und ihre Freunde viele spannende Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/03/2093904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516183500 +0200" stop="20230516184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Die Inspektorin / Doodles Lied) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Inspektorin / Doodles Lied»Die Inspektorin: Die Campleiterin kündigt Inspektorin Federkleid an. Für die Verleihung der &quot;Goldenen Eichel&quot; soll das Camp inspiziert werden. Um einen guten Eindruck zu hinterlassen, wird auch ein Showprogramm geboten. Aber Inspektorin Federkleid lässt auf sich warten. Als Odo sieht, wie niedergeschlagen die Campleiterin ist, weil die Inspektorin nicht kommt, beschliesst er mit Doodle in die Rolle von Inspektor Oodle zu schlüpfen und das Camp zu inspizieren. Doodles Lied: Die Camper üben für einen gemeinsamen Gesangsauftritt am Abend. Doodle fällt auf, dass sie gar nicht weiss, wie sie klingt. Odo macht ihr den Vorschlag, den Gesang all der anderen Vogelkinder auszuprobieren, um dann festzustellen, welcher zu ihr passt. Das Nachahmen der anderen Gesänge fällt Doodle schwer und keiner scheint ihr eigener Gesang zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/13/2191459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516184700 +0200" stop="20230516185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Professor Juri: Uroma: Bei Professor Juri geht es um ein ganz wichtiges Familienmitglied, nämlich die Uroma. Die Uroma achtet darauf, dass alle Uhren im Haus richtig gehen, damit immer alle pünktlich sind. Und sie ist oft die einzige in der Familie, die sich mit der Sommer- und Winterzeit gut auskennt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516185000 +0200" stop="20230516190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Der Esel&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Der Esel&quot;»Meine Schmusedecke: Der Esel: Auf meiner Schmusedecke gibt es ein Problem: der Esel steht im Körbchen vom Hund und rührt sich nicht vom Fleck! Was macht man bloss mit so einem Sturkopf?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516190000 +0200" stop="20230516192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Die Titelstory / Der doppelte Papa Schlumpf) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Titelstory / Der doppelte Papa Schlumpf»Die Titelstory: Reporter interviewt Gargamel für seine Zeitung. Er möchte wissen, wie der zu dem bösen Zauberer geworden ist, der er ist. Dabei erzählt Gargamel, dass er am nächsten Tag eine Prinzessin heiraten wird. Dieses Ereignis wollen sich die Schlümpfe natürlich nicht entgehen lassen und sie finden sich alle auf der Lichtung ein, um der Hochzeit beizuwohnen. Doch die Prinzessin entpuppt sich als verkleideter Gargamel und die Hochzeit als eine Falle ... Der doppelte Papa Schlumpf: Ein ganz normaler Schlumpf hegt den Wunsch zu sein wie Papa Schlumpf. Ohne Zauberei und Magie gibt es nur eine Möglichkeit: Er geht zu Beauty in die Maske und lässt sich auf Papa Schlumpf stylen. Als er so durchs Dorf läuft, wird er von den anderen Schlümpfen für Papa Schlumpf gehalten, was ihm sehr gefällt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/04/2071731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516192500 +0200" stop="20230516195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Bienen for Future: Kein Obst, kein Gemüse, weniger Pflanzen - so sähe unsere Welt ohne Bienen aus. Sie und andere Insekten sind bedroht, werden immer weniger. Können wir Menschen ohne Bienen überleben? Der 13-jährige Timo wird Imker. Wie schützt er sein Bienenvolk vor dem Verhungern, Erfrieren und vor Parasitenbefall? Im &quot;PUR+&quot;-Experiment: 30 Schüler versuchen, die Arbeit der Bienen zu ersetzen. Sie bestäuben Erdbeerblüten per Hand. Werden sie dann Erdbeeren ernten?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/07/2072731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516195000 +0200" stop="20230516200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516200000 +0200" stop="20230516201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: KiKA LIVE Home WM 2023 / 2: Die KiKA LIVE Home WM Team Edition geht in die zweite Runde. Im Promi-Loft ist alles vorbereitet für die nächsten verrückten Spiele: Haben die TikToker und Social-Media-Profis Maria Ziffy und Marco einen Vorteil bei der Fotochallenge? Wer deckt den Tisch für die gemeinsame Pizzasession korrekt? Und welches Team holt wichtige Extrapunkte am fiesen Goldenen Buzzer bei &quot;Huch ein Song&quot;?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201000 +0200" stop="20230516203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Das gewinnen wir locker!) (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Das gewinnen wir locker!»Das gewinnen wir locker!: Team Wasserschwein tritt gegen Team Laufvogel an: Wer das grösste Experten-Wissen hat, darf sich vom Verlierer-Team bekochen lassen. Jakob möchte auf keinen Fall kochen und saugt jede Menge Wasserschwein-Wissen auf. Kalid dagegen muss sich für die Laufvogel-Küken erst einmal durch die Brennnesseln kämpfen. Wer wird wohl kochen müssen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516203500 +0200" stop="20230516210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (2/20)</title>
<desc lang="fr">Ohne Geld? Fast pleite nach einem Tag!: Wie immer gibt es für die Jungs der Lissabon-WG 500 Euro pro Woche. Viel Geld, mit dem sich ganz ohne Kontrolle der Eltern jede Menge einkaufen und erleben lässt. Oder doch nicht?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/15/2191465_A.jpg" />
</programme>