<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407060500 +0200" stop="20230407062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Der Samurai / Superstars / Es lebe die Feuerwehr) S4 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Samurai / Superstars / Es lebe die Feuerwehr»Der Samurai: Molang reinigt das Kostüm eines Samurai. Er kann es nicht lassen und probiert es schnell mal an. Piu Piu bewundert ihn in dem schicken Kostüm. Doch als ein panischer Bauer den Wachen erzählt, dass ein Drache seinen Obstgarten angegriffen hat, wird sofort &quot;Samurai&quot; Molang gerufen. Superstars: Ein Mann entdeckt Molangs und Piu Pius Tanztalent und verspricht ihnen, sie berühmt zu machen. Sie haben tatsächlich sehr schnell Erfolg und werden richtige Stars. Aber schon bald vermissen sie ihr ruhiges Leben mit ihren Freunden. Deshalb tun sie alles um wieder zurück zukehren in ihr normales Leben. Es lebe die Feuerwehr: Voller Bewunderung für Feuerwehrmänner beschliessen Molang und Piu Piu selbst Feuerwehrmänner zu werden. Sie stellen sich mehreren Tests, aber leider besitzen sie nicht die nötigen Fähigkeiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2164832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407062000 +0200" stop="20230407063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Rettet den Schrottplatz / Pingpong im Hühnerstall) (128/170)</title>
<desc lang="fr">«Rettet den Schrottplatz / Pingpong im Hühnerstall»Bitzer poliert alles auf Hochglanz. In der Scheune der Schafe kann er sich so richtig austoben. Alles ist tipptopp.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/1769883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407063000 +0200" stop="20230407063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni und Kikaninchen sind Piraten auf einem Piratenschiff und steuern eine Insel an. Es ist die sagenumwobene Osterinsel vom Osterhasen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407063500 +0200" stop="20230407065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Normans Halloween-Trick / In der Falle) S8 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Normans Halloween-Trick / In der Falle»Normans Halloween-Trick: Es ist Halloween in Pontypandy und alle Kinder sind unterwegs, um in gruseligen Kostümen &quot;Süsses, sonst gibt's Saures&quot; zu spielen. Doch Norman verfolgt einen ausgeklügelten Plan. Er zieht vor allen anderen los, um in verschiedenen Monster-Verkleidungen alle Süssigkeiten in Pontypandy für sich einzuheimsen. Das geht lange gut, bis Normans Bollerwagen, mit all den Süssigkeiten beladen ausser Kontrolle gerät und Norman in grosse Gefahr bringt. Nur Feuerwehrmann Sam und seine Kollegen können ihn jetzt noch retten. In der Falle: James, Mandy, Norman und Sarah dürfen die Polizeiwache besichtigen. Ravani und Malcolm zeigen ihnen die technische Ausrüstung, aber James passt nicht auf. Als Malcolms Hilfspolizist meint er, sich ohnehin auszukennen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2164834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407065500 +0200" stop="20230407071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie macht man ein Rührei?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten gibt es heute viel zu erleben. André versucht herauszufinden, wie man ein rohes von einem gekochten Ei unterscheidet. Kinder spielen mit einem riesengrossen blauen Schwungtuch. Der Hühnerkönig entscheidet, welche seiner Hennen das schönste Ei der Welt hat. Bernd erzählt mit seinen Fingern die Geschichte von Frau Meier. Zehn Eier werden der Reihe nach abgezählt und dann zu Rührei verarbeitet. Red überrascht David mit seinen Jonglierkünsten. Und ein Teddybär tanzt zu einem bekannten Lied.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/1998782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407071900 +0200" stop="20230407072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen weckt die Mäusekinder und hat jede Menge Spass.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407072000 +0200" stop="20230407074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Picknick mit Adele / Volltreffer) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Picknick mit Adele / Volltreffer»Kokosnuss, Oskar und Matilda beobachten Chef, der Oskars Mutter Adele schöne Augen macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/2129935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407074500 +0200" stop="20230407080400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die Nachbarschaft: Ernie stört Berts Zeitungslektüre, Elmo singt seinen Nachbarschaftssong und Krümel parodiert den &quot;Herr der Ringe&quot;. Ausserdem tanzt Sophie Line-Dance mit ihren Grosseltern und Grobi erklärt den Unterschied zwischen klein und gross.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/1899703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407080400 +0200" stop="20230407080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Dieses Mal lockt sie die Sonne mit einem Lied hervor. Bei so viel Heiterkeit haben Regenwolken keine Chance!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407080500 +0200" stop="20230407083000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Das Glücks-Ei / Das Lied des Frühlings) (64/104)</title>
<desc lang="fr">«Das Glücks-Ei / Das Lied des Frühlings»Das Glücks-Ei: Der kleine Hase und die kleine Feldmaus finden beim Spielen auf der Wiese ein grosses Ei. Es liegt aber nicht in einem Nest, sondern einfach allein und verlassen am Boden. Der kleine Hase findet, dass dies ziemlich gefährlich für ein Ei ist. Blauvogel kommt vorbei und bietet an, sich um das Ei zu kümmern. Weil das Ei grosses Glück gehabt hat, nennen sie es das Glücks-Ei. In Blauvogels Nest liegen schon zwei Eier zum Ausbrüten. Doch das Glücks-Ei ist zu gross, um von Blauvogel gewärmt zu werden. Also helfen ihr der kleine Hase und die kleine Feldmaus beim Ausbrüten. Blauvogels Kinder schlüpfen zuerst und kurz danach schlüpft auch das Küken aus dem Glücks-Ei. Es ist sehr gross und ganz anders als Blauvogels eigene Küken. Doch obwohl es ganz anders ist, hat Blauvogel es genau so lieb wie ihre eigenen Kinder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/1948742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407083000 +0200" stop="20230407085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Eine zauberhafte Überraschung) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Eine zauberhafte Überraschung»Originaltitel: &quot;Guess How Much I Love You - The Adventures of Little Nutbrown Hare &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2164835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407085500 +0200" stop="20230407090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf das Geschichtenkissen gekuschelt, wünscht sich Kikaninchen von Anni eine Geschichte mit einem orangefarbenen Schnipsel. Der Schnipsel sieht aus wie ein Schwert, Rudis Möhrenschwert. Ob so ein Möhrenschwert auch für den Kampf gegen gemeine Drachen gemacht ist? Möhrenritter Rudi versucht jedenfalls Prinzessin Isabella zu retten. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407090000 +0200" stop="20230407092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die wilde Hilde (Zurück in die Nordsee) (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Zurück in die Nordsee»Zurück in die Nordsee: Anna taucht unter: im Aquarium entdeckt sie die Fische der Nordsee. Zurück auf dem Deich trifft sie einen alten Bekannten: mit André, dem Frosch-Experten, macht sie sich auf die Suche nach dem Säbelschnäbler. Ausserdem lernt sie einen vierbeinigen Kurpatienten kennen: mit Trevor und Frodo macht Anna einen Ausritt am Strand. Schliesslich geht für Anna und die wilde Hilde eine lange Reise zu Ende: die Robbe darf endlich zurück in die Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2164836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407092500 +0200" stop="20230407104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mika &amp; Sebastian : l'aventure de la poire géante</title>
<desc lang="fr">Ein kleiner Ort am Meer, regiert von dem sympathischen Bürgermeister J.B. Sowohl die Menschen als auch die beiden sprechenden Tiere, der Elefant Sebastian und die Katze Mitcho, leben gerne dort. Doch dann verschwindet J.B. eines Tages spurlos und sein Stellvertreter Knorzig beginnt sofort, das Städtchen nach seinem Geschmack umzubauen. Ein kastenförmiges grosses neues Rathaus wird gebaut.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407104000 +0200" stop="20230407115500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari, la grande aventure</title>
<desc lang="fr">Yakari hilft dem jungen Pferd Kleiner Donner aus einer Notlage. Bald ist auch Yakari auf die Hilfe von Kleiner Donner angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/01/2143070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407115500 +0200" stop="20230407133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Aladin und die Wunderlampe / Kalif Storch / Der Trommler / Schneeweisschen und Rosenrot) S3 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Aladin und die Wunderlampe / Kalif Storch / Der Trommler / Schneeweisschen und Rosenrot»Aladin und die Wunderlampe: Aladin, ein einfacher Junge, wird von einem bösen Zauberer, der sich als sein Onkel ausgibt, gebeten, eine merkwürdige Öllampe aus einer magischen Höhle zu holen. Doch der Zauberer versucht ihn zu täuschen. Nur mit Mühe können Aladin, Doc Croc und Yoyo, die ihn begleiten, entkommen. Die Lampe aber hat Aladin mitgenommen, und schon bald findet er heraus, dass darin ein Geist wohnt, der dem Besitzer jeden Wunsch erfüllen muss, und da er sich nichts sehnlicher wünscht, als die Tochter des Sultans zu heiraten, wünscht er sich genügend Reichtümer, um bei dem Vater als ebenbürtiger Prinz auftreten zu können. Tatsächlich kann er das Herz der Prinzessin gewinnen, doch er hat nicht mit den Intrigen des bösen Zauberers gerechnet ...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/1913436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407133500 +0200" stop="20230407151500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Whisper 3</title>
<desc lang="fr">Mika macht sich mit Ostwind auf den Weg nach Andalusien, um den sagenumwobenen Ort Ora zu finden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2122274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407151500 +0200" stop="20230407153500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zeig mir Feiertage! (Zeig mir Ostern!)</title>
<desc lang="fr">«Zeig mir Ostern!»Zeig mir Ostern!: Bunt gefärbte Eier, die im Garten versteckt sind; Kästen aus Holz, die laute Geräusche machen und ein Feuer, das die ganze Nacht lang am Brennen gehalten wird. Was haben all diese Dinge mit dem christlichen Osterfest zu tun? Unsere Feiertags-Reporterin Soraya hat sich auf den Weg nach München gemacht und ist diesen Fragen und noch vielen mehr zusammen mit Marlene auf den Grund gegangen. Marlene nimmt Soraya mit auf eine spannende Osterreise als Ministrantin. Werden die beiden am Feuer wachbleiben oder Ostern verschlafen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407153500 +0200" stop="20230407165000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Martin und das Geheimnis des Waldes</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1854692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407165000 +0200" stop="20230407174000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Schatten der Vergangenheit / Das Geheimnis des Soldaten) S2 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Schatten der Vergangenheit / Das Geheimnis des Soldaten»Schatten der Vergangenheit: Für die vier Freunde Marco, Shi La, Luigi und Fledermaus FuFu scheinen die Abenteuer auf der Suche nach Marcos Vater vorrüber. Doch wie so oft: der Schein trügt! Die Betreiberin des Waisenhauses, in dem Shi La aufgewachsen ist, lauert Marco, Shi La und Luigi mit ihren finsteren Handlangern in Cambaluc auf. Sie zwingt die drei ihr eine Audienz beim grossen Kublai Khan zu verschaffen. Dabei erfährt Shi La etwas, das ihre Welt aus den Angeln hebt: Sie ist gar keine Waise! Ihre Mutter, eine berühmte Sängerin, ist noch am Leben! Shi La, Marco, Luigi und Fu Fu machen sich sofort auf den Weg, Shi Las Mutter zu finden. Der grosse Khan gibt den vier Helden zum Schutz sein Goldenes Siegel mit auf den Weg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/1900738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407174000 +0200" stop="20230407175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (Ich suche einen Mitbewohner!) (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Ich suche einen Mitbewohner!»Ich suche einen Mitbewohner!: Karli will bei seiner Tante Urlaub machen. Während er auf den Bus wartet, bemerkt er, dass er versehentlich Nö-Nös Wecker mitgenommen hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/27/1625270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407175000 +0200" stop="20230407181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Déluge à Sous-Bois-les-Bains</title>
<desc lang="fr">Nö-Nö, das Schnabeltier, hat wieder Mal eine tolle Idee: Er will Bad Unterholz verlassen. Mit seinem kleinen Freund Karli, der Krabbe, möchte er das grosse Abenteuer suchen. Doch plötzlich fängt es an zu regnen, ihre Reise verzögert sich - tagelang regnet es in Strömen. Und wenn es etwas gibt, dass Nö-Nö überhaupt nicht leiden kann, dann ist es: nasse Füsse zu bekommen! Ihr kleines Dorf wird völlig überschwemmt. Nö-Nö hat eine Aufgabe: er muss seine Freunde in einen sicheren Hafen bringen. So findet er sich als Kapitän auf einem sehr sonderbaren Schiff wieder, das hastig von seinem Kumpel Tüftel zusammen gebaut wurde ... und die Abenteuer lassen auch nicht lange auf sich warten.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/1700410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407181500 +0200" stop="20230407183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Das tollste Spielzeug der Welt / Sahnehäubchen) (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Das tollste Spielzeug der Welt / Sahnehäubchen»Das tollste Spielzeug der Welt: Der neuste Schrei im Dorf sind Alibabas Streiche-Gnome. Volpek bekommt gleich zwei und Pinocchio bettelt bei Gepetto. Doch umsonst. Enttäuscht stibitzt Pinocchio Volpeks Gnom, um ihn zu ärgern. Er will Volpek nur einen Schrecken einjagen, doch der Gnom tut nicht, was Pinocchio von ihm verlangt. Pinocchio schüttelt den Gnom, doch das ist ein grosser Fehler. Denn nun verselbständigt sich der kleine Wicht und wird wütend. Er hetzt die anderen Gnome auf. Sahnehäubchen: Pinocchio und Luzio entdecken bei der Hexe einen Kuchen, der so köstlich duftet, dass sie nicht widerstehen können. Das Loch im grünen Guss flicken sie mit einem Zaubertrank. Der ist auch grün. Aber der Trank ist sehr stark und aus dem Kuchen wird ein magisches Wesen: Sahnehäubchen. Sie wird lebendig und schreit nach ihrer Mami.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2164843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407183500 +0200" stop="20230407184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Was ist los mit Zacki?) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Was ist los mit Zacki?»Was ist los mit Zacki?: Zacki hat ein neues Rotorblatt für die Zoobahn zusammengebaut, doch beim Anheben stürzt er unglücklich über die Werkzeugtasche und reisst auch Lionel und Frau Emily mit zu Boden. Obwohl nichts Schlimmes passiert ist, versinkt Zacki in Selbstzweifeln und alle versuchen, ihn während der Fahrt aufzumuntern. Doch es hilft nichts. Erst als die Bahn vor einem unüberwindbaren Hindernis steht, erwacht der alte Zacki wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/04/2147585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407184700 +0200" stop="20230407185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Oster-Handabdruck: Hasen zeichnen ist gar nicht so leicht. Singa probiert es auf andere Art: Sie umrandet einfach ihre Hand mit einem Stift, schneidet sie aus und bastelt einen lustigen Osterhasen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407185000 +0200" stop="20230407190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Liedergeschichten: Tier - ABC)</title>
<desc lang="fr">«Liedergeschichten: Tier - ABC»Liedergeschichten: Tier - ABC: Spielerisch das ABC lernen... Von A wie Affe, bis Z wie Zebra findet in diesem Song jedes Tier seinen Platz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/1783147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407190000 +0200" stop="20230407192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Falscher Verdacht / Das gestohlene Zauberbuch) S2 (40/46)</title>
<desc lang="fr">«Falscher Verdacht / Das gestohlene Zauberbuch»Falscher Verdacht: Arthur hat Horsas Sohn Föhr bewusstlos im Wald gefunden und bringt ihn nach Camelot. Als bei Föhr ein Juwel aus Uthers Schatzkammer gefunden wird, müssen sowohl Föhr als auch sein vermeintlicher Komplize Arthur in den Kerker. Also muss Arthur von seiner Zelle aus mit einem Feind Camelots gemeinsame Sache machen, um ihre Unschuld zu beweisen. Doch Föhr hat seine Erinnerung verloren und weiss nicht, wie das Juwel in seine Tasche kam. Das gestohlene Zauberbuch: Horsas Gattin Odonette ist in den Besitz von Merlins Zauberbuch gelangt. Sie will ihre Leute in fliegende Krieger verwandeln, um Camelot zu besiegen. Doch leider sind ihre magischen Fähigkeiten so beschränkt, dass sie nur Chaos anrichtet. Statt in Zauberwaffen verwandelt sie ihre Leute in Krähen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/2164845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407192500 +0200" stop="20230407193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407193000 +0200" stop="20230407210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner : le trésor des abysses</title>
<desc lang="fr">Alice besucht ihren Freund Tarun in Nordirland. Kaum angekommen, verschwindet seine Mutter Jaswinder.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/2102457_A.jpg" />
</programme>