<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530060500 +0200" stop="20230530062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die Wolfschule / Lügen haben kurze Beine) (57/78)</title>
<desc lang="fr">«Die Wolfschule / Lügen haben kurze Beine»Die Wolfschule: Der Autobus der Wölfe ist völlig hinüber. Mascha will ihnen zu einem schickeren Wagen verhelfen und tüftelt einen Plan aus. Bald darauf sind die Wölfe Besitzer eines modernen Taxis. Als sie aber ihre ersten Fahrgäste in Gefahr bringen, merkt Mascha, dass die Wölfe das Auto nicht bedienen können. Sie können nicht lesen. Das soll sich nun ändern. Lügen haben kurze Beine: Mascha, Bär und Panda wollen die malerischsten Plätze im Wald besuchen. Mascha und Panda sind nur damit beschäftigt sind, sich gegenseitig zu übertrumpfen - bis es dem Bären reicht und die drei ihre Rückreise antreten. Mascha sieht ein, das Lügen unheimlich anstrengend ist - es genügt eigentlich auch, seine Phantasie spielen zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530062000 +0200" stop="20230530063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Die diebische Elster / Operation Mieze) (72/170)</title>
<desc lang="fr">«Die diebische Elster / Operation Mieze»Die diebische Elster: Ob Timmys Roboter, Bitzers Trillerpfeife oder das Besteck des Bauern, nichts ist sicher vor der diebischen Elster. Alles was glitzert, hortet sie in ihrem Nest. Da kommt Shaun eine Idee: Mit Hilfe eines Megaelektromagneten will er der Elster ihr Diebesgut abluchsen. Operation Mieze: Kaum ist der Bauer aus dem Haus, feiert Bitzer mit Shaun und den Schafen eine wilde Party im Wohnzimmer. Doch das dicke Ende kommt erst: Am nächsten Morgen droht die hinterhältige Mieze Pidsley, dem Bauern Beweisfotos zuzuspielen! Shaun und Bitzer setzen alles daran, der Katze die Fotos abzuluchsen, um der Erpressung ein Ende zu bereiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/45/1908343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530063000 +0200" stop="20230530063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Mit Lust auf Abenteuer und einer ganz besonderen Dino-Anlock-Maschine machen sich Kikaninchen und Anni auf den Weg in die Schnipselwelt. Dort treffen sie auf den gefährlichsten Dino überhaupt: den Tyrannosaurus Rex! Der hat allerdings ein Problem und Kikaninchen nimmt all seinen Mut zusammen, um dem T-Rex zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530063500 +0200" stop="20230530065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Eile mit Weile / Die Ukulele-Band) S10 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Eile mit Weile / Die Ukulele-Band»Eile mit Weile: Frau Chen organisiert einen Schulausflug zu den Ruinen an der Steilküste von Pontypandy. Trevor soll sie und die Kinder mit dem Bus dorthin bringen. Der kommt etwas zu spät. Und als Trevor dann noch nachschauen will, ob an dem Bus auch alles in Ordnung ist, besteht Frau Chen strikt darauf, sofort loszufahren. Ihre Eile hat allerdings böse Folgen, denn an dem Bus ist ein entscheidendes Teil defekt. Die Ukulele-Band: Trevor leitet die Ukulele-Band, zu der Mandy, Moose und Sarah gehören. Als Norman zufällig im Park Trevors Band hört, macht er sich über den Klimperklang lustig. Das kann Sarah nicht auf sich sitzenlassen. Sie will ein richtig tolles Rock-Video drehen, das so cool ist, dass selbst Norman Ukulele spielen möchte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/38/1644502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530065500 +0200" stop="20230530072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Der grösste Vogel der Welt: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; gibt es heute eine bunte Mischung. Straussenküken schlüpfen und machen ihre ersten wackligen Schritte in der afrikanischen Steppe. Ankes Schuhe werden lebendig und laufen ständig in die falsche Richtung. Ausserdem gibt es das Lied vom Tausendfüssler Luis Luh zum Mitsingen. Timmy, das Schäfchen, ist ein wahres Fussballtalent - er muss nur lernen, dass es viel mehr Spass macht, im Team zu spielen. Auch Kelana aus Köln spielt für sein Leben gerne Fussball und zeigt, welche tollen Tricks er schon drauf hat. Und Tanja und André probieren aus, ob man einen American Football titschen lassen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/44/1764731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530072000 +0200" stop="20230530074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Wo zum Kuckuck ist die Kirschtorte? / Mucksmäuschenstill in Japan) (59/104)</title>
<desc lang="fr">«Wo zum Kuckuck ist die Kirschtorte? / Mucksmäuschenstill in Japan»Wo zum Kuckuck ist die Kirschtorte?: Ollie und Moon können sich nicht einigen, welche Leckerei sie sich am Nasch-Tag gönnen sollen. Ananastorte oder Karamelpudding? Moon befragt ihr neuestes elektronisches Spielzeug: Molly. Die entscheidet, dass es Schwarzwälder Kirschtorte geben soll. Schon sind sie auf dem Weg nach Deutschland. In Baden-Baden führt Molly sie allerdings nicht in die nächste Konditorei, sondern tief in den Schwarzwald. Während Moons Vertrauen in Molly unbegrenzt ist, würde sich Ollie lieber an analoge Orientierungshilfen wie Karte und Kompass halten. Denn wo sollte es im Wald Torte geben? Mucksmäuschenstill in Japan: Als Moon ihr neues Schlagzeug eingeweiht hat, hat sie durch den Krach das wilde Kaninchen verscheucht, das Ollie im Garten fotografieren wollte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530074500 +0200" stop="20230530081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Spürst du das, Bert? : Strandtag! Ernie spürt alles: Den Sand, das Meer, die Sonne - Bert aber möchte sich nur ausruhen. Doch da hört Ernie Musik... Ausserdem praktiziert Grobi jetzt als HNO-Arzt, sehr zum Leidwesen des Blauen, Krümelmonster erkundet in Dr. Gockels Quiz-Show seine Sinne und Susi Schraube erfindet eine Maschine, die das Haare Kämmen erleichtert. Emil (4) und Ida (10) nehmen uns mit zu ihrem Lieblingsort: Dem Blumenladen ihrer Mutter.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530081000 +0200" stop="20230530082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lili et la baie des trésors (Hicksender Hering / Die alte Bertha) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Hicksender Hering / Die alte Bertha»Hicksender Hering: Salty hat ein Rendezvous mit der Henne Jette. Lily hilft ihm, einen schönen Anzug zu finden. Als I-Tüpfelchen bespritzt er sich mit seinem Rasierwasser &quot;Hicksender Hering&quot;. Lily merkt schnell, dass das Zeug stinkt! Aber Salty glaubt ihr nicht und geht unbeirrt in das Café. Wird Salty mit seinem üblen Rasierwasser Jette vergraulen? Die alte Bertha: Seit Jahren werkelt Salty an seinem alten Boot, der Bertha. Heute soll sie ihren letzten Anstrich bekommen. Doch Nonna braucht dringend Saltys Hilfe. Deshalb hat Salty keine Zeit das Boot zu streichen. Lily will ihm eine Freude machen und fängt an, gemeinsam mit Jette, Barne und Flöckchen das Boot anzumalen. Dabei geschieht ein &quot;kleiner Unfall&quot; und Bertha hat plötzlich ein grosses Loch! Wie soll Lily das Salty nur beibringen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/10/2197039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082400 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Er möchte ein Gedicht vortragen und dafür braucht er eine Uhr. Denn was die kleine Hex vom Aufstehen bis zum Mittag alles schafft, ist wirklich erstaunlich!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Begabte Ballerinas / Was Clowns alles können) S2 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Begabte Ballerinas / Was Clowns alles können»Begabte Ballerinas: Zoé, Tanja und QuackQuack besuchen heute eine Ballettschule. Dort lernen sie Rosa kennen, die am Abend unbedingt bei einer grossen Aufführung mittanzen will. Doch die Ballettlehrerin meint, das wäre für Rosa noch zu früh und sie muss noch etwas üben, bevor sie vor einem Publikum auftreten kann. Rosa ist sehr traurig, doch als sie an dem Abend Harfe spielen darf und damit die Aufführung rettet, ist sie überglücklich und sieht ein, dass man Ballett nicht an einem Tag lernen kann. Was Clowns alles können: Zoé, Carla und Finn spielen mit Spielzeugautos. Aber Finns Auto scheint kaputt zu sein, seine Räder drehen sich nicht mehr. Die Kinder wollen herausfinden, woran das liegt. Doch zuerst ist es Zeit für Zoés Kleiderschrank, der heute für die Kinder lustige Clownskostüme bereithält.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/13/1773318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530084800 +0200" stop="20230530085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian aus bunten Papierschnipseln eine salatliebende Raupe. Aber auch Opa Willi freut sich auf einen frischen Salat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085000 +0200" stop="20230530090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Devine combien je t'aime (Das Schattenblatt / So gross wie du) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Schattenblatt / So gross wie du»Das Schattenblatt: Der kleine braune Hase und die kleine Feldmaus würden gerne auf der Wiese spielen, doch die Sonne scheint viel zu heiss vom Himmel. Also überlegen sie im kühlen Schatten eines Baums, wie sie den Schatten wohl überall hin mitnehmen könnten. Da weiss das kleine Grauhörnchen Rat. Es hat ein wunderschönes grosses Blatt gefunden, das man als Sonnenschirm benutzen kann. Als der kleine Hase sagt, dass er auch gerne so ein Blatt hätte, gibt ihm das kleine Grauhörnchen sein Blatt. Als es dann zu regnen anfängt und das Eichhörnchen unter seinem neuen löchrigen Blatt ganz nass wird, will es sein grosses Blatt zurückhaben. Doch darf man ein Geschenk zurückfordern? So gross wie du: Der kleine braune Hase möchte auch endlich ein grosser Hase sein. Und mutig! Denn der grosse braune Hase weiss so viel und kann so viel. Und er hat nie Angst.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/11/2197040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530090900 +0200" stop="20230530091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt sind Artur und Kikaninchen zu Gast in einem echten Gespensterschloss. Huhuuuu! Und was machen sie da? Natürlich tanzen - mit den Gespenstern! Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530091000 +0200" stop="20230530091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mascha und der Bär - Die Kinderlieder (Die Räder vom Bus) (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Die Räder vom Bus»Die Räder vom Bus: Mascha entdeckt so viele spannende Dinge auf der Busfahrt zu Bärs Vater! Sie stellt sich vor, wie die Räder sich immerzu drehen und die Scheibenwischer wischen. Kann sie das Schweinebaby beruhigen, das im Sitz neben ihr weint? Noch besser, sie kann ein Lied singen, um diese Fahrt unvergesslich zu machen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/00/2133586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530091500 +0200" stop="20230530092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Bei ENE MENE BU tun Kinder das, was ihnen Spass macht. Sie basteln, malen, entdecken, spielen und erfinden Geschichten. Im Museum gibt es tolle Basteleien und Bilder von Kindern zu sehen. Aber sie stehen und hängen nicht einfach nur still herum. Da kommen zum Beispiel Eulen angeflogen, Kängurus hüpfen vorbei und Dinos stampfen umher. In jeder Folge zeigen Dir Kinder, welches Tier du als nächstes basteln oder welches Bild du malen kannst. Mach doch auch mit und schick uns dein Kunstwerk. ENE MENE BU!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092500 +0200" stop="20230530093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ich bin Ich</title>
<desc lang="fr">Emily geht ihren Weg: Emily ist 7 Jahre alt. Sie spielt gerne mit ihren Katzen und ihrer Mama. Sie turnt und tanzt gerne und hat sogar schon einmal bei KiKA-Tanzalarm mitgemacht. Ihren Rollstuhl braucht Emily, weil sie ihre Knie nicht so einfach beugen und strecken kann. Das war schon immer so. Seit Emily ein Baby ist, wird sie immer wieder operiert und muss viel üben, damit sie gehen und stehen kann. Aber Emily ist tapfer und fleissig und mit ihren neuen angepassten Orthesen kann sie nun auch endlich wieder mit dem Training starten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/12/2197043_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530093500 +0200" stop="20230530101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Improvisieren / Mission: Schluckauf / Mission: Tortentransport) (27/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Improvisieren / Mission: Schluckauf / Mission: Tortentransport»Mission: Improvisieren: Das Tüftler-Team nimmt zum ersten Mal am alljährlichen Doozer-Luftschiff-Rennen teil und dabei geht einiges schief. Erst sind sie zu langsam, dann zu schnell, dann können sie nicht wenden, verlie-ren den Anschluss und bleiben letztlich im Baum stecken. Jetzt hilft nur noch Improvisieren. Dank Daisys Düsenrucksack können die Tüftler ihr Luftschiff befreien. Den Sieg können sie nun völlig ver-gessen. Aber das ist ihnen egal. Professor Gimbal steckt nämlich in Schwierigkeiten und da ist es wichtiger, eine rettende Idee zur Hand zur haben. Mission: Schluckauf: Mollys Papa hat einen furchtbaren Schluckauf, weil er versehentlich statt Backpulver, Hüpfbohnen-Pulver in seinen neuen pikanten Rettichkuchen gemengt hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/00/2144782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530101000 +0200" stop="20230530101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf dem grossen Geschichtenkissen erzählt Christian diesmal von Philippa und ihrer Freundin Lilly. Beim Versteckspiel muss Philippa plötzlich ganz dringend Pipi. Selbstbewusst macht sie sich auf die Suche nach dem Badezimmer. Die Botschaft lautet: &quot;Ich bin schon gross. Ich schaff das ganz alleine.&quot; : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530101500 +0200" stop="20230530110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz / Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Wunscherfüllkiste / Ritter Sockenherz / Piraten Ahoi! / Haltet den Dieb»Die Wunscherfüllkiste: Socke hat Eddis Geburtstag vergessen und erfindet spontan eine &quot;Wunscherfüllkiste&quot; als Geschenk. Doch nun muss er Eddi beweisen, dass die leere Kiste wirklich jeden Wunsch erfüllen kann. Anfangs gelingt es ihm leicht, Eddis Wünsche unbemerkt in die Kiste zu schmuggeln, doch mit der Zeit werden Eddis Wünsche immer ausgefallener ... Ritter Sockenherz: Socke will mit den Biberbrüdern Ritter spielen, doch die lassen ihre Schwester Fritzi nicht mitmachen. Damit stellen sie Socke vor eine schwere Entscheidung: hält er zu Fritzi oder spielt er Ritter? Socke redet sich raus indem er Fritzi erklärt, dass Ritter spielen nun mal eine Jungenangelegenheit sei.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/48/1981295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530110000 +0200" stop="20230530111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/53/1992237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530111500 +0200" stop="20230530122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Jim und die MMG / Reckham, der rote Rächer / Ein dummer Streit / Barbarossas Schatz / Meuterei im Klassenzimmer / Goldstück, die Meerjungfrauen-Jägerin) (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Jim und die MMG / Reckham, der rote Rächer / Ein dummer Streit / Barbarossas Schatz / Meuterei im Klassenzimmer / Goldstück, die Meerjungfrauen-Jägerin»Jim und die MMG: Brents Papa lädt alle Kinder auf einen Segelausflug ein. Matilda muss zuhause bleiben, denn ihre Grosstante ist zu Besuch. Piratenjunge Jim aber fährt begeistert mit. Die vielen Regeln an Bord von Herrn Sieger sind ihm dann doch zu bunt und er möchte so schnell wie möglich runter vom Schiff. Und überhaupt können ihm die MMG, die &quot;mannhaften Marine-Gesellen&quot;, wie Herr Sieger seine Crew nennt, gestohlen bleiben! Das soll cool sein? Nein, Danke! Doch bevor Jim sich aus dem Staub machen kann, zieht ein Unwetter auf. Wer bringt das Schiff nun in den sicheren Hafen? Und wie kann Matilda vom Festland aus helfen? Reckham, der rote Rächer: Jim hält in der Schule ein Referat über seine Familie und erzählt von seinem Urahn Rackham, dem roten Rächer. Da entdeckt die Lehrerin Frau Grün einen Eintrag in der Stadtchronik.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2146227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530122000 +0200" stop="20230530130000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Lacher vom Band / Der Fluch der Katzenpriesterin / Die Preisverleihung) S3 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Lacher vom Band / Der Fluch der Katzenpriesterin / Die Preisverleihung»Lacher vom Band: Garfield ist irritiert. Auf einmal hört er Lachen und Applaus von irgendwo herkommen. Er unterbricht den Dreh an dieser Episode und läuft schnurstracks in das Büro seines Produzenten. Der eröffnet ihm, dass in der &quot;Garfield-Show&quot; seit neuestem Lachen und Applaus vom Band eingesetzt werden. Er glaubt, die Sendung würde dadurch besser ankommen. Garfield zeigt sich wenig begeistert. Er lernt Rosie kennen, die dafür zuständig ist, Lachkonserven, Applaus und Soundeffekte zur Show hinzuzufügen. Garfield findet sich notgedrungen mit der Neuerung ab, besteht aber darauf, dass er die meisten Lacher und den grössten Applaus bekommt. Doch es erweist sich, dass die Nervensäge Nermal der eigentliche Publikumsliebling ist. Auch Rosie ist ein Fan von Nermal - und dementsprechend gut lässt sie ihn mit ihrer Arbeit dastehen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/08/2073122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530130000 +0200" stop="20230530132000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Arbeiten wie eine Ameise / Spinnen fressen keine Fliegen, oder?) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Arbeiten wie eine Ameise / Spinnen fressen keine Fliegen, oder?»Arbeiten wie eine Ameise: Floyds Mutter Gina ist unzufrieden mit Floyds Mitarbeit im Haushalt. Als die Ameisenkönigin mit einer fleissigen Arbeitsameise zu Besuch kommt, behauptet Floyd, er könne genauso hart arbeiten. So nimmt die Ameisenkönigin Floyd mit zur Kolonie, während die Arbeitsameise bei Gina bleibt. Doch alles, was Floyd im Bau erledigen soll, endet im Chaos. Da schickt ihn die Königin wieder heim. Zu Floyds Überraschung freut sich seine Familie, ihn wieder bei sich zu haben. Spinnen fressen keine Fliegen, oder?: PB kann nicht glauben, dass Spinnen wirklich Fliegen fressen. Floyd will es ihr beweisen, indem er ihr ein echtes Spinnennetz zeigt. Aber wider Erwarten freundet sich die Spinne mit PB an. Floyd ist entsetzt, und er traut dem Frieden nicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/12/2197046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530132000 +0200" stop="20230530134500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course de Big Moe) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«La course de Big Moe»Das Schiff von Big Chief Moe geht vor Anker. Big Moe verbietet Mouse, weiter als Mechanix für Team Tiki zu arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1867318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530134500 +0200" stop="20230530141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ECHT (Buh) S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Buh»Buh: Zerda kämpft mit ihrem schlechten Gewissen Mia gegenüber. Sie und Leyla sind verantwortlich für die Lügengeschichten. Zerda will sich zur Halloweenparty mit Mia versöhnen. Liebevoll backt sie Mias Lieblingsmuffins. Leyla und ihre Mädchen-Clique begleiten Zerda. Nichtsahnend akzeptiert Mia Zerdas leckeres Freundschaftsangebot. Halloween ist Prank-Zeit und ohne weitere Absprachen wird Mia angeschmiert. ECHT, das neue Web-Drama erzählt auf authentische Weise die Achterbahnfahrt jugendlicher Gefühle rund um das Thema Freundschaft!</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/44/1873338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530141000 +0200" stop="20230530150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S19 (3/26)</title>
<desc lang="fr">Kathi sieht sich selbst als Retterin von Einstein und nervt damit Pippi. Henk und Finn sind sich nicht darüber bewusst, welchen besonderen Fund sie auf dem Dachboden gemacht haben. Lejla fühlt sich von Jannis zurückgewiesen. Kathi fühlt sich als Retterin des Internats. Ohne sie hätte schliesslich niemand das Potenzial des alten Theaters gesehen. Damit geht sie Pippi ziemlich auf den Geist, denn schliesslich war es Pippi, die sowohl Direktor Berger, Frau Rottbach und auch die Eltern von dem alten Theater überzeugt hat. Zwischen den beiden brodelt es erneut gewaltig. Und mit der Auslosung der neuen Zimmeraufteilung wartet eine böse Überraschung auf Kathi und Pippi. Die Einsteiner können ihr Glück nicht fassen. Das alte Theater eignet sich hervorragend als Internat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/34/1896251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530150000 +0200" stop="20230530155500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jamie Johnson (Das Ende? / Zweite Chance) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Das Ende? / Zweite Chance»Das Ende?: Mit aller Kraft versucht Jack, Trainer Hansard zu überzeugen, sie auf der Mittelfeldposition spielen zu lassen, doch der lässt Michel an ihrer Stelle spielen. Als der auch noch ein gegnerisches Tor verursacht, ist Jack ausser sich vor Wut. Wird die Mannschaft trotzdem noch gewinnen können? Zweite Chance: Boggy deckt einen Regel-Fehler während des vergangenen Spiels auf, was zu einem Wiederholungsspiel führt. Kingsmount gewinnt. Dennoch nutzt Teamkamerad Jethro das Video von Boggy, um Dillon zu erpressen. Der soll das Finale schmeissen oder er würde das Video einem Trainer der Hawkstone-Academy zeigen, was für Dillon den sicheren Rausschmiss bedeuten würde.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/30/2197049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530155500 +0200" stop="20230530162000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Wilden Kerle (Der Verräter) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Verräter»Markus träumt davon, ein der allerbeste Torwart überhaupt zu werden. Als er in einem Spiel grandios hält, wird er von einem Talentscout für den 1. FC angesprochen. Leider verpasst er den richtigen Zeitpunkt, mit seinen Freunden darüber zu sprechen und die Wilden Kerlen erwischen ihn beim Probetraining mit der gegnerischen Mannschaft. Sie fühlen sich hintergangen und verbannen Markus für immer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1751764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530162000 +0200" stop="20230530164500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">4 amigos y medio (Verseuchte Erde) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Verseuchte Erde»Herr Schlüter und Frau Stratmann beteiligen sich mit ihren Klassen an einem Umweltwettbewerb.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/05/2146205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530164500 +0200" stop="20230530171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Papa rasiert sie alle / Wer anderen einen Schatz vergräbt) (80/104)</title>
<desc lang="fr">«Papa rasiert sie alle / Wer anderen einen Schatz vergräbt»Papa rasiert sie alle: Wendy trainiert eifrig für eine Tanzbattle mit Erzfeindin Rachel während ihr Papa in seinem Arbeitszimmer verzweifelt, weil ihm für einen Comic über Jugendliche nichts einfällt. Wendy und Marine raten ihm, sich genau daran zu erinnern, wie es damals bei ihm war. Zum Entsetzen der Mädchen kramt er seine alten Klamotten raus und macht einen auf 80er Jahre. Als Wendy sich dann auch noch verletzt und nicht tanzen kann, trifft es sich gut, dass Papa William gerade so popmässig drauf ist. Wer anderen einen Schatz vergräbt: Es sind Ferien, und die beiden Mädchen sitzen den ganzen Tag vor dem Fernseher. Das können die Eltern nicht mit ansehen. Papa William spielt ihnen eine echt aussehende Schatzkarte zu und Marine und Wendy ziehen los auf der Suche nach dem Schatz.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530171000 +0200" stop="20230530174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tib &amp; Tumtum (Säbelzahn / Der Tornado / Lads fauler Trick) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Säbelzahn / Der Tornado / Lads fauler Trick»Säbelzahn: Weil eine grosse Dürre herrscht, nähern sich wilde Tiere dem Fluss. Als die Kinder baden, taucht plötzlich Säbelzahn auf. Tumtum versucht, Tib zu beschützen. Auch die Männer des Clans eilen zu Hilfe. Ihre Pfeile treffen versehentlich Tumtum, der verletzt in den Wald flieht. Trotz Verbot schleicht Tib sich mit Arons heilender Tinktur in den Wald. Er will Tumtum versorgen, aber plötzlich werden die zwei erneut von Säbelzahn angegriffen. Der Tornado: Ein Tornado nähert sich dem Dorf. Aron rät allen, Schutz in seiner Höhle zu suchen. Tib will Tumtum sagen, dass er in Sicherheit ist, doch Tumtum trägt ihn zum Schutz in den Wald. Kori folgt ihnen. Daraufhin sucht Tara mit Lad, Zac und Nob nach ihr. Als der Tornado kommt, sind alle Kinder im Wald.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/1652938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530174500 +0200" stop="20230530181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir trainieren für die Feuerwehr / Wir gehen auf Schnitzeljagd) S2 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Wir trainieren für die Feuerwehr / Wir gehen auf Schnitzeljagd»Wir trainieren für die Feuerwehr: Petja lernt für die Prüfung bei der Jugendfeuerwehr. Tara sieht darin kein Problem. Was da abgefragt würde, das sei kinderleicht. Petja will beweisen, dass sich die Schwester gründlich irrt. Aus diesem Grund stellt er ihr ein paar Prüfungsfragen. Anfänglich kann Tara die auch noch beantworten. Doch dann wird aus der Prüfung ein richtiges Abenteuer: Herr Voisin alarmiert den Krankenwagen, Maus klemmt sich im Zaun ein, und Tara kommt an ihre Grenzen. Wir gehen auf Schnitzeljagd: Zum Sommerfest hat sich Opa Kleefeld eine Schnitzeljagd zum Thema &quot;Wer kennt den Möwenweg am besten?&quot; ausgedacht. Zweiergruppen werden ausgelost, um die gestellten Aufgaben zu lösen. Doch die Gruppen haben es in sich. Tara zum Beispiel ist ausgerechnet mit Zita-Sybil unterwegs und Maus mit Herrn Voisin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/31/2197053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530181000 +0200" stop="20230530183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Harmonie in der Wiese / Der rote Rosso und seine Bande) (50/129)</title>
<desc lang="fr">«Harmonie in der Wiese / Der rote Rosso und seine Bande»Auf Flips Geige reisst eine Saite. Zum Glück weiss Flip, wer ihm eine neue Geigensaite aufziehen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/01/2124447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530183500 +0200" stop="20230530184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Pech gehabt / Inspektor Federkleids Feder) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Pech gehabt / Inspektor Federkleids Feder»Pech gehabt: Odo hat heute nur Pech. Alles geht schief. Zum Essen kommt er zu spät und bekommt keine Körner mehr ab, sein selbstgebautes Modellboot geht kaputt, er fällt hin und auch sonst will ihm nichts gelingen. Doodle macht den Vorschlag, ein vierblättriges Kleeblatt zu suchen, damit Odo wieder Glück hat. Nach langer Suche finden sie endlich ein Kleeblatt - verirren sich aber dabei. Auch mit Kleeblatt finden sie nicht zurück ins Camp. Inspektor Federkleids Feder: Odo ist in Sammellaune. Er will ein Album erstellen mit einer Feder von jedem Vogel im Wald. Aber eine Feder fehlt ihm noch, die vom Steinadler. Odo kennt nur ein Steinadler und das ist Inspektorin Federkleid, vor der jeder Angst hat. Odo ist dennoch fest entschlossen sie zu fragen. Aber er stammelt nur dummes Zeug, als er schliesslich vor ihr steht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/31/2197054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530184700 +0200" stop="20230530185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Schlemmerstube: Kräutersalz: Aus getrockneten Frühlingskräutern kann man ein würziges Kräutersalz herstellen. Singa probiert das aus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530185000 +0200" stop="20230530190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Meine Schmusedecke: &quot;Der Koala&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Meine Schmusedecke: &quot;Der Koala&quot;»Meine Schmusedecke: Der Koala: Der Koala auf meiner Schmusedecke hat ein Problem: er ist so hungrig! Werden seine Freunde eine Lösung finden und ihm helfen können?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/32/2197057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530190000 +0200" stop="20230530192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Tanzende Lichter) S4 (11/14)</title>
<desc lang="fr">«Tanzende Lichter»Tanzende Lichter: Mia und Mattis verbringen viel Zeit mit dem Hund Rabbit in dem alten Haus. Mia möchte Tierärztin Carina von Rabbit erzählen, aber Mattis befürchtet, dass der Hund dann in ein Tierheim muss. Das Orakel führt Mia und ihre Freunde in Centopia in die &quot;Verbotene Zone&quot; auf der Insel Seeland. Von dort sollen sie ein bestimmtes Moos holen. Als Yuko in Treibsand unterzugehen droht, scheint die ganze Mission in Gefahr. Und dann taucht auch noch Gargona auf. Während Mia, Mo, Riok und Onchao versuchen, Yuko aus dem Treibsand zu retten, gelingt es Gargona kurz, den &quot;Glüh-Stock&quot; zu erbeuten. Doch schon bald bekommen die Freunde ihn wieder und schlagen Gargona in die Flucht. Nun gilt es noch, das leuchtende Moos zu finden. Da erscheint plötzlich das Einhorn des Lichts vor ihnen in der unwirtlichen &quot;Verbotenen Zone&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/13/2197058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530192500 +0200" stop="20230530195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+ S10</title>
<desc lang="fr">In der Geisterbahn Leute erschrecken, beim Autoscooter perfekt einparken, Technikcheck auf dem höchsten Karussell der Welt - &quot;pur+&quot;-Moderator Eric Mayer als Praktikant auf dem Mega-Rummel. Das Volksfest &quot;Hamburger Dom&quot; ist mit über 250 Schaustellern das Event in Hamburg. Damit sich vier Millionen Besucher amüsieren können, müssen die Schausteller hart arbeiten. &quot;pur+&quot;-Moderator Eric Mayer taucht für einen Tag in das Leben der Schausteller ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530195000 +0200" stop="20230530200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200000 +0200" stop="20230530201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2198969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530201000 +0200" stop="20230530203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Premier jour (La révélation) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«La révélation»Als Hannah von Jasmine zu einer Übernachtungsparty eingeladen wird, versucht sie mit einer Notlüge ihre Transgender-Identität zu verbergen. Doch Olivia spürt, dass etwas nicht stimmt. Schliesslich offenbart Hannah Olivia ihre Identität als Transgender-Mädchen. Zu Hannahs Erstaunen reagiert Olivia offen und unterstützt sie. Doch dann machen Gerüchte über Hannahs Geschlechtsidentität im Klassenchat die Runde. Isabella gerät unter Verdacht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2154803_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530203500 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (10/16)</title>
<desc lang="fr">Häschen hüpf? Die Jungs sind fit!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/14/2197061_A.jpg" />
</programme>