<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508060500 +0200" stop="20230508062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Musiker / Auf dem Bauernhof / Die Spinne) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Musiker / Auf dem Bauernhof / Die Spinne»Die Musiker: Molang und Piu Piu bummeln durch die Savanne, als ganz plötzlich ein Vulkan anfängt zu grummeln. Überzeugt davon, dass der Vulkan gleich ausbrechen wird, versuchen die beiden die Tiere zu warnen. Die sind sich aber der Gefahr gar nicht bewusst und wollen nicht auf Molang und Piu Piu hören. Auf dem Bauernhof: Molang und Piu Piu besuchen einen Freund auf dem Bauernhof. Sie helfen ihm dabei eines seiner Kühe für einen Wettbewerb vorzubereiten. Es stellt sich heraus, dass Molangs und Piu Pius ungewöhnliche Ideen dabei ziemlich nützlich sind... Die Spinne: Es ist ein &quot;Monster&quot; im Haus! Molang und Piu Piu entdecken eine winzige Spinne und bekommen sofort Panik. Sie tun alles, was sie können, um den Eindringling davon zu jagen. Aber es gelingt ihnen nicht und so übernachten sie in einem Zelt im Garten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/36/2178601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508062000 +0200" stop="20230508063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Shaun und die Aliens / Abrakadabra) S1 (40/40)</title>
<desc lang="fr">«Shaun und die Aliens / Abrakadabra»Shaun und die Aliens: Es landet wieder ein Ufo auf der Schafweide. Diesmal handelt es sich um eine Miniatur-Ausgabe, die Einiges auf der Farm anrempelt, bevor sie mit Gepolter zum Stillstand kommt. Die Schafe und Bitzer sind neugierig und begrüssen zwei winzige einäugige Ausserirdische, die sich sofort auf Kosten von Shaun und Bitzer amüsieren. Als ihnen das zu langweilig wird, verschwinden sie ins Farmhaus. Bitzer, Shaun &amp; Co.müssen was unternehmen. Die flinken Aliens einzufangen stellt sich als schwierig heraus. Vom Farmhaus aus geht die Verfolgungsjagd im Kornfeld weiter bis das Feld plötzlich von einem Scheinwerfer erhellt wird, ein zweites, viel grösseres Ufo landet. Die Crew sind zwei grosse Aliens, die Eltern der frechen Kleinen. Die kriegen eins hinter die Ohren und müssen zurück ins Raumschiff.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/47/1963522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508063000 +0200" stop="20230508063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich viele bunte Frühlingsblumen. Also nichts wie los in die Schnipselwelt, um sie dort mit Christian zu pflanzen. Da finden die beiden Freunde den schnarchenden Bären Schnubi und wecken ihn aus seinem Winterschlaf. Er will doch bestimmt nicht den ganzen Frühling verschlafen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508063500 +0200" stop="20230508065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norman sieht Gespenster / Die Feuerwand) S11 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Norman sieht Gespenster / Die Feuerwand»Norman sieht Gespenster: Norman guckt sich einen Zombiefilm an. Der ist so gruselig, dass er in Panik wegläuft. In der Stadt trifft er zufällig James. Der sieht schlimm aus und kann kaum sprechen, weil ihn eine schlimme Erkältung erwischt hat. Doch Norman ist fest überzeugt, dass James sich in einen Pontypandy Zombie verwandelt hat. Da offenbar auch Hannah und dann auch noch Mandy befallen zu sein scheinen, steht für Norman eine Invasion der Zombies bevor. Die Feuerwand: Joe Sparkes möchte mit seiner Tochter im Grünen picknicken und hat dafür einen solarbetriebenen Grill gebaut. Hannah ist aber keineswegs von seiner Tüftelei begeistert. Sie schämt sich für ihren Dad. Zum Glück taucht Trevor mit den anderen und vor allem mit einem schönen, altmodischen Grill auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/11/1764894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508065500 +0200" stop="20230508071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Kleine Schneckenbabys: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. Lach- und Sachgeschichten, heute voller Wunder. Aus einem Elefanten wird auf wundersame Weise ein Krokodil. Anke Lepanke, Zauberin aus Leidenschaft, zaubert einen Ball herbei. Kleine Schneckenbabys schlüpfen aus ihren Eiern - ob sie schon ein Häuschen auf dem Rücken tragen? Bobo ist mit Opa Siebenschläfer auf dem Kinderbauernhof und wird von einer hungrigen Ziege verfolgt. Und Onkel Eduard stellt mit seinem langen Bart wunderbare Dinge an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/37/1990927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508071900 +0200" stop="20230508072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Dieses Mal stellt sie eine ganz besondere Kommode vor, in der es raschelt, zwitschert und hämmert. Was mag nur in den Schubladen sein? Kikaninchen rätselt fleissig mit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508072000 +0200" stop="20230508074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Die Flamingo-Fotosafari / Torten-Trip nach Paris) (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Flamingo-Fotosafari / Torten-Trip nach Paris»Die Flamingo-Fotosafari: Tante Schnurr hat ihren Neffen Ollie zum nächsten Treffen des Entdecker-Clubs eingeladen. Dafür soll er einen Vortrag über ein rosafarbenes Foto-Motiv halten, das er selbst wählen kann. Ollie wählt den rosafarbenen Retba-See im Senegal, und fliegt mit Moon in das afrikanische Land. Doch es ist gar nicht so einfach, ein perfektes Foto zu schiessen, wenn permanent etwas Unerwartetes vor die Linse gerät. Torten-Trip nach Paris: Moon möchte unbedingt bei einem Backwettbewerb in Paris teilnehmen. Doch vorher soll sie mit Ollie eine Torte für den Konditor Christophe ausliefern, einem Freund von Stanley. Da Moon sich bereits erwachsen fühlt, will sie alles allein bewerkstelligen und sich nicht von Ollie helfen lassen. Doch dass ist leichter gesagt als getan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/43/1997024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508074500 +0200" stop="20230508081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Der Supersauger: Grobi richtet als Vertreter für Putzutensilien in der gerade erst aufgeräumten Wohnung des Blauen Chaos an. In einer Sesamstrasse-Märchenparodie sind Ernie und Bert Hänsel und Gretel. Bei &quot;Kinder und Tiere&quot; stellt uns Joelina (10) ihr Pony Krümel vor. Ausserdem entdecken Wisch und Mop einen Handmixer für sich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508081000 +0200" stop="20230508082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte trickst den Hund aus / Lieselotte und der Wackelzahn) (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte trickst den Hund aus / Lieselotte und der Wackelzahn»Lieselotte trickst den Hund aus: Lieselotte darf zum ersten Mal alleine das letzte Paket zustellen. Voller Stolz tritt sie durchs Gartentor. Ihr Mut verlässt sie, als ihr ein kläffender, wilder Hund entgegen springt. Zusammen mit ihren Freunden, den Hühnern, heckt sie einen Plan aus. Anschleichen und ablenken, so die Devise! Egal, was sie auch tun, der junge Dalmatiner ist ihnen bellend auf den Fersen und jagt sie vom Hof. Doch Lieselotte gibt so schnell nicht auf. Lieselotte und der Wackelzahn: Lieselotte geniesst ihr schmackhaftes Kuchenstück als sie auf etwas Hartes beisst. Ihr Zahn wackelt und sie traut sich nicht, weiter zu kauen. Die Bäuerin bietet ihr an, den Zahn zu ziehen. Davon ist Lieselotte überhaupt nicht begeistert. Sie stürmt davon und sucht ein sicheres Versteck vor der Bäuerin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/42/1981579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508082500 +0200" stop="20230508085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Der Fang des Tages / Auf dem Jahrmarkt) (69/104)</title>
<desc lang="fr">«Der Fang des Tages / Auf dem Jahrmarkt»Der Fang des Tages: Nachdem ein Sturm die Meerestiere im Ozean verstreut hat, helfen die Meerjungfrauen Zoé, Lili und Tanja den Fischen, Delfinen und Krebsen Krabben wieder nach Hause zu finden. Dabei lernen Sie, dass es sinnvoll ist, Dinge zu sortieren, wenn man aufräumen möchte. Auf dem Jahrmarkt: Zoé, Carla und Finn verkaufen Eis auf dem Jahrmarkt. Einen Pinguin, der noch zu klein ist, um mit der Achterbahn fahren zu dürfen, zeigen sie, dass es Spass machen kann, auch andere Dinge auszuprobieren, wenn der eigentliche Wunsch nicht in Erfüllung gehen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/33/1899707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508085000 +0200" stop="20230508090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Die verflogene Einladung / Apfelpfutsch) S1 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Die verflogene Einladung / Apfelpfutsch»Die verflogene Einladung: Petronella verschickt aufgeregt die Einladungen für das Mittsommer-Leuchten. Es ist schliesslich das Tanzfest des Jahres! Nur Maus Hilda scheint als Einzige nicht eingeladen zu sein. Sogar der miesepetrige Schrat Dornwald ist eingeladen - und der kommt nur, wenn das Tanzfest ohne Musik stattfindet! Da braucht Petronella einen guten Einfall. Und Hilda braucht eine Extra-Einladung - und einen Tanzpartner. Apfelpfutsch: Die Apfelmännchen erschrecken eines Morgens sehr - an ihrem geliebten Apfelbaum hängen Birnen! Bei einem so schweren Fall von &quot;Apfelpfutsch&quot; ist Petronellas ganze Zauberkunst gefragt. Für die Heilung dieser schweren Baumkrankheit braucht man eigentlich eine Oberhexe - nur will Petronella diese nicht um Hilfe bitten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/11/2039550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090900 +0200" stop="20230508091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt fliegen Kikaninchen und Lena Hannah mit einem Bett aus Blumen durch die Luft. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508091000 +0200" stop="20230508091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Der Marmeladendieb) (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Marmeladendieb»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508091500 +0200" stop="20230508092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Sophie, Helena und Antonia machen Futter für die Meerschweinchen: Sophie, Helena und Antonia machen Futter für die Meerschweinchen. Dann basteln Kinder ein Steckchamäleon und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steckchamäleon zu basteln. Kinngesichter singen ein Bienenlied und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/14/1814980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508092400 +0200" stop="20230508092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht zusammen mit Affe und Elefant Sport. Sie testen, wer am höchsten werfen kann. Plötzlich bleibt der Ball im Rüssel von Elefant stecken. Eine Idee von Kikaninchen kann Elefant helfen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508092500 +0200" stop="20230508093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Schlafen) (10/20)</title>
<desc lang="fr">«Schlafen»Schlafen: Auch Tierbabys brauchen einen Platz zum Ausruhen: Viele junge Affen müssen lernen, wie man aus Blättern ein Bett macht. In Tibet polstern Streifengänse die harten Felsen mit einem flauschigen Nest aus Federn. Und Erdmännchen übernachten in Erdhöhlen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/41/2187246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508093500 +0200" stop="20230508101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Mission Vogelrettung / Der Sängerwettstreit / Das Sicherheitstraining) S3 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Mission Vogelrettung / Der Sängerwettstreit / Das Sicherheitstraining»Mission Vogelrettung: Badou und seine Freunde helfen Frau Strauss dabei zu fliegen, damit sie eine Gruppe Vogelkinder, die Frau Strauss für ihre Mutter halten, auf den Weg in den Süden begleiten kann. König Babar und Badou entdecken im Dschungel hoch auf den verkohlten Ästen eines vom Blitz zerstörten Baums ein Vogelnest mit fünf Eiern darin. Nachdem Babar und Badou sicher sind, dass die Vogeleltern nicht mehr da sind, nehmen sie das Nest mit zurück in den Palast. Dort schlüpfen schon bald fünf kleine Zwitscherammern. Die Vogelbabys halten Frau Strauss für ihre Mutter. Unter deren fachkundiger Anleitung ziehen Badou und seine Freunde die Vögel gross. Als sie endlich richtig fliegen und sich alleine Futter suchen können, steht die Monsunzeit bevor und es wird Zeit für die kleinen Vögel, in ein für sie besser geeignetes Klima zu fliegen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/42/2187247_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508101000 +0200" stop="20230508101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit Elefant, Affe und Giraffe. Die drei Freunde sind urlaubsreif und fahren ans Meer. Sie schauen den Wolken am Himmel nach und fragen sich: Wo hört der Himmel eigentlich auf? Gibt es einen Zaun? Aber das Weltall ist ja unendlich - und so soll auch diese Geschichte sein. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508101500 +0200" stop="20230508110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ach du heilige Scheibe - Die Abenteuer von Mimo und Leva (Trank mit Nebenwirkungen / Fund aus der Vergangenheit / Dorf im Nebel / Die Geister sind los / Die Räuberbande / Bezaubernder Besuch / Auf das Pferd gekommen) (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Trank mit Nebenwirkungen / Fund aus der Vergangenheit / Dorf im Nebel / Die Geister sind los / Die Räuberbande / Bezaubernder Besuch / Auf das Pferd gekommen»Trank mit Nebenwirkungen: Jado hilft der Kräuterfrau bei der Zubereitung ihres neuen Suds und muss den Kessel umrühren, was sehr langweilig ist. Während die Kräuterfrau Zutaten holt, hilft Leva beim Umrühren. Als sich Brock über sie lustig macht, schmieden Leva und Jado einen Plan. Brock wird ebenfalls zum Sudrührer und am Ende trinkt er den ganzen Kessel leer. Danach scheint Brock ein anderer zu sein. Er redet wirr und torkelt herum. Ein Gegenmittel muss her. Fund aus der Vergangenheit: Ein schweres Unwetter tobt. Alle verschanzen sich im Langhaus und lauschen den Geschichten des Jägers über Ungeheuer. Am nächsten Tag muss Mimo Lehm holen. In der Grube entdeckt er die Knochen eines Ungeheuers. Schnell holt er seine Schwester, die ihm hilft, die Knochen auszugraben und zusammenzusetzen. Leva will die anderen holen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/17/2069670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508110000 +0200" stop="20230508111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508111500 +0200" stop="20230508122500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Ritter Trenk (Gauklerspiele / Heimliche Heimkehr / Der Minnewettstreit) (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Gauklerspiele / Heimliche Heimkehr / Der Minnewettstreit»Gauklerspiele (7). Hans von Hohenlob hat eine wunderbre Idee: Er wird ein Fest zum 100-jährigen Jubiläum von Burg Hohenlob veranstalten, ein &quot;Spektakulum&quot; mit vielen Gästen. Neben dem Fürsten sind auch Wertold der Wüterich und Ritter Dietz von Durgelstein eingeladen. Letzterer schärft seinem Sohn Zink noch einmal ein, bloss nicht zu verraten, dass er mit dem Bauernjungen Trenk die Rolle getauscht hat. Stolz präsentiert der Fürst eine Überraschung: Eine Gauklergruppe soll beim Fest Theater spielen. Aller-dings hat sich Trenks Freund Momme Mumm gerade heftig am Fuss verletzt, sodass er nicht mitspielen kann. Heimlich übernimmt Thekla seine Rolle, was allerdings nach mittelalterlicher Sitte strengstens verboten ist. Frauen dürfen einfach kein Theater spielen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1751234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508122500 +0200" stop="20230508125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508125500 +0200" stop="20230508131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Die ganze Nacht wach / Das grosse Kratzen) S3 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Die ganze Nacht wach / Das grosse Kratzen»Die ganze Nacht wach: Axel, Luca und Zoe wollen in Axels Wohnzimmer übernachten. Doch als Luca längst eingeschlafen ist, bekommen Axel, Zoe und die Power Players Besuch von Madcap und seiner Bande. Madcap verkündet, dass er nicht mehr länger hinter Axels Powerbändern her ist: Er hat sich seine eigenen Powerbänder gebastelt! Allerdings braucht er dafür noch ein paar Kleinigkeiten aus Onkel Andrés Werkstatt. Und die will er sich nun mit Gewalt holen... Das grosse Kratzen: Barbärio juckt es stark am Rücken, weil sich dort ein Faden gelöst hat. Da die anderen Power Players keine Zeit haben, beschliesst er, Zoes drei Plüschkatzen mit etwas Minergie aufzuwecken, damit sie ihm den Rücken kratzen können. Aber der Plan geht nach hinten los und die drei wildgewordenen, kratzbürstigen Katzen fangen an, Onkel Andrés Werkstatt zu verwüsten...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/42/2187249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508131500 +0200" stop="20230508134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Karotte und Kanone / König Krächz) (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Karotte und Kanone / König Krächz»Karotte und Kanone: Die Piraten verhalten sich merkwürdig. Plötzlich sind sie ganz nett und sanft, und ganz und gar nicht mehr wild... Matilda wundert sich sehr. Schliesslich findet sie heraus, dass Frau Biber dahintersteckt. Sie hat Jim und seiner Familie heimlich Karottensaft ins Essen getan, und Karotten machen Piraten sanftmütig. Matilda sucht nach dem Gegenrezept und kann dabei natürlich ganz und gar nicht mit Frau Bibers Unterstützung rechnen... König Krächz: Matilda erzählt den Piraten, dass auch Tiere Rechte haben. Die Piraten lachen sich schlapp und halten solche Landrattenregeln für &quot;Warmduscherschwachsinn&quot;. Allerdings hat Piratenpapagei Krächz das Ganze mit angehört und fordert ab sofort Tierschutzrechte für sich und die anderen Tiere. Er startet eine Meuterei, gemeinsam mit den anderen Tiere in Schnarch am Deich!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/53/2187250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508134000 +0200" stop="20230508141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Vertrauensprobe) S19 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Vertrauensprobe»Vertrauensprobe: Moritz wird zufällig Zeuge, wie Leo ihr Fahrrad an einen merkwürdigen Typen vertickt und nur knapp einem Polizeieinsatz entgeht. Dummerweise wird aber Moritz selbst erwischt, ausgerechnet von seiner eigenen Mutter, Mira, die als Einsatzleiterin ebenfalls vor Ort ist. Es geht um organisierten Fahrraddiebstahl im grossen Stil, bei dem jeder Hinweis auf Täter, Komplizen und Opfer wichtig sein kann. Doch Moritz verheimlicht Mira gegenüber vehement, dass er Leo erkannt hat. Im Hauptquartier konfrontiert er sie dann mit seinen Beobachtungen, doch Leo fühlt sich in die Ecke gedrängt: Sie wollte nur das Fahrrad ihrer Mutter verkaufen und hat keine Ahnung, wer die dubiosen Händler sein könnten. Die Pfefferkörner schmieden einen riskanten Plan: Amys neues Rad soll als Köder dienen und die Fahrraddiebe in eine Falle locken.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/43/2187252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508141000 +0200" stop="20230508150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (1/26)</title>
<desc lang="fr">David kommt nach den Ferien mit einem geheimnisvollen Koffer auf Einstein an. Die Schüler erwartet am ersten Schultag eine ungewöhnliche Überraschung. Pippi entgeht, dass es ihrer Freundin Roxy nicht gut geht. David kommt nach den Ferien mit einem geheimnisvollen Koffer im Internat an. Henk, einer der neuen Schüler aus der 8. Klasse, ist sofort neugierig und auch Dominik kann sein Interesse an dem Koffer nicht leugnen. Aber David macht den Jungs klar, dass der Koffer für die beiden absolut tabu ist. Als der Inhalt des Koffers plötzlich verschwunden ist, steht für David steht fest, wer der Verantwortliche für seine missglückte Überraschung ist. Der erste Schultag beginnt für die Schüler mit einer Überraschung: In keiner Klasse ist ein Lehrer anwesend.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/43/2187254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508150000 +0200" stop="20230508155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Garwin / Deine grösste Angst) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Garwin / Deine grösste Angst»Garwin: Garwin zeigt Charlie den Grund für seine Feindschaft mit Arman. Dabei machen beide eine erstaunliche Entdeckung. Patrizia versucht ihren Ekel zu überwinden, um einen entscheidenden Tipp zu bekommen. Als Charlie klar wird, dass Garwin sie für seine Rache an Arman benutzt, ist es fast zu spät. Doch dann geschieht etwas Unfassbares. Deine grösste Angst: Garwin geht auf Spurensuche in seiner Vergangenheit und muss sich einer traurigen Erkenntnis stellen. Die Jugendlichen schmieden einen Plan, der sie an einen unheimlichen Ort führt. Um den Lilientals zu helfen, müssen alle ihrer grössten Angst ins Auge blicken. Lores Visionen wühlen sie so sehr auf, dass sie nur einen Ausweg sieht. Sie trinkt trotz aller Warnungen Ronas Trank.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/35/1940914_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508155000 +0200" stop="20230508164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Die Geisterjagd / Das verwaiste Fohlen) (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Geisterjagd / Das verwaiste Fohlen»1) Wendy und Bianca reiten durch den Wald. Da sehen sie plötzlich etwas Weisses vorbeizischen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/44/2187257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508164000 +0200" stop="20230508171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Wendyphobie/Un toutou rien que pour nous) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Wendyphobie/Un toutou rien que pour nous»Das Handy-Dilemma: Inhalt wird nachgereicht! So ein Hundeleben ohne Hund!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/25/1862342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508171000 +0200" stop="20230508174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Der Propeller / Die Sonnenfinsternis / Fuchs in der Falle) (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Propeller / Die Sonnenfinsternis / Fuchs in der Falle»Der Propeller: Nils Propeller ist sein Ein und Alles. Er dient ihm als Spielzeug und Werkzeug zugleich und hat ihm und der Schar schon aus so mancher Notsituation geholfen. Umso schlimmer ist es, als es der miesen Krähe Krobak gelingt, Nils seinen Propeller wegzunehmen und ihn dem Dunklen Elfen zu bringen. Dieser verlangt nun, dass Nils ihm beibringt den Propeller richtig zu werfen. Nur dann will der Fiesling ihn an Nils zurückgeben. Die Sonnenfinsternis: Als Nils von der anstehenden Sonnenfinsternis erfährt, hat er nur noch ein Ziel: Sie zu sehen! Äussert ungelegen, dass Akka entschieden hat in einem dichten Waldstück zu landen und Nils keine Chance hat den Himmel zu sehen. Um sich dennoch eine gute Sicht auf die Sonne zu verschaffen, fasst er einen riskanten Plan - zu riskant für Akkas Geschmack.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/25/1865700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508174500 +0200" stop="20230508181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die rollende Gräfin / Die letzten Dinosaurier) S5 (8/11)</title>
<desc lang="fr">«Die rollende Gräfin / Die letzten Dinosaurier»Die rollende Gräfin: Die Gräfin von Undzu (Ute Willing) hat sich das Bein gebrochen. Ihr motorisierter Rollstuhl macht sich auf einmal selbständig und fährt mit ihr unkontrolliert durch die Gegend. Können Jan &amp; Henry sie aufhalten und retten? Die letzten Dinosaurier: Jan &amp; Henry gehen einer Reihe von Einbrüchen nach, bei denen allen Spielzeug-Dinosauriern die Köpfe abgebrochen werden. Der Verdacht fällt sehr schnell auf Krokodella.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/44/2187258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508181000 +0200" stop="20230508183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Willis Flasche / Der Mistkugelwettbewerb) (6/129)</title>
<desc lang="fr">«Willis Flasche / Der Mistkugelwettbewerb»Maja, Willi und Ben finden im Wald eine Limonadenflasche. Neugierig untersuchen sie das süsse Ding.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/01/2123029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508183500 +0200" stop="20230508184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Die präbärhistorische Höhle) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Die präbärhistorische Höhle»Die präbärhistorische Höhle: Im Wald entdeckt Celestine eine geheime Höhle und malt Porträts von Ernest und sich an die Wände. Als Madame Tulipes Neffen die Höhle entdecken, glauben alle, es handele sich um Höhlenmalerei. Die ganze Stadt eilt herbei, um die präbärhistorischen Malereien anzuschauen. Ernests Cousin Bébert, der Mäuse nicht leiden kann, verändert die Zeichnungen, weil er überzeugt ist, dass Bären und Mäuse noch nie friedlich zusammengelebt haben. Das hat fatale Folgen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/45/2187259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508184700 +0200" stop="20230508185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">&quot;KiKA kommt zu dir! 2023&quot;: Der Aufruf: Auch dieses Jahr heisst es wieder &quot;KiKA kommt zu dir!&quot;. Singa und Juri rufen zum Mitmachen auf und sind gespannt auf viele tolle Einsendungen. Und noch mehr freuen sie sich darauf, bald einige ihrer kleinen und grossen Fans zuhause zu besuchen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508185000 +0200" stop="20230508190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Jan &amp; Henry: &quot;Das verschwundene Ampelmännchen&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Jan &amp; Henry: &quot;Das verschwundene Ampelmännchen&quot;»Jan &amp; Henry: Das verschwundene Ampelmännchen: Nicht nur ein wackelndes Bett, auch ein seltsames Geräusch hält die Erdmännchen Jan und Henry vom Schlafen ab.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/1915794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508190000 +0200" stop="20230508192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Blüte zieht aus / Ritter Schlumpfelot) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Blüte zieht aus / Ritter Schlumpfelot»Blüte zieht aus: Blüte hat Lily und Lilys Waffelwagen aus Versehen fast in den Fluss gefahren. Lily verlangt eine Entschuldigung, doch Blüte schmollt und zieht zu Wild in den Wald. Doch Wild ist wenig begeistert und möchte seine neue Mitbewohnerin schleunigst wieder loswerden. Als Blüte schliesslich ungefragt eine rauschende Party in Wilds Baumstumpf veranstaltet, hat Wild eine Idee, wie er sein Zuhause ein für alle Mal zurückerobern kann. Ritter Schlumpfelot: Nach einer Theatervorstellung beschliesst Traumi seinen Traum zu leben, und als Ritter Schlumpfelot durch die Lande zu ziehen. Poeti begleitet ihn als reimender Barde. Traumi bekämpft einen vermeintlichen Drachen und sorgt für allerlei Chaos, bis Schlaubi ihn belehrt, dass das wahre Rittertum auch Einsatz für eine holde Jungfrau erfordert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508192500 +0200" stop="20230508195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Wissen macht Ah!&quot;-Studio geht es heute um Wahrnehmung. Clarissa und Ralph zeigen, wie man einen Spiegel baut, der kein spiegelverkehrtes Bild zeigt. Sie geben eine Einführung in die Philosophie und obendrein führen sie als Meister der Wahrnehmungstäuschung einen verblüffenden Zaubertrick vor. Ausserdem gibt es die Antworten auf folgende fünf Fragen: Welche Tiere erkennen sich im Spiegel? Dass der Mensch sich im Spiegel erkennt, ist bekannt. Aber wie ist das eigentlich mit Tieren? Können die das auch? Und wenn ja, wie kann man es herausfinden? Wissenschaftler haben da lustige Tests entwickelt, um die tierische Wiedererkennung zu überprüfen. Und tatsächlich gibt es einige Tiere, die den Test bestehen und sich einwandfrei im Spiegel selber sehen können. Clarissa weiss, welche. Warum ist der Schatten nicht bunt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/10/2178336_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508195000 +0200" stop="20230508200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200000 +0200" stop="20230508201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508201000 +0200" stop="20230508203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Ihr müsst zur Kacke!) (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Ihr müsst zur Kacke!»Ihr müsst zur Kacke!: Ankunft in Leipzig: Stella, Nick, Kalid, Inga, Laura und Jakob kommen aus ganz Deutschland zusammen und sind voller Vorfreude auf ihr Praktikum im Zoo Leipzig. Gleich am ersten Tag geht es früh raus und direkt rein in den Alltag eines Tierpflegers. Die komplette Afrika-Savanne muss von Tierkacke befreit und das Futter ausgebracht werden. Hatten sie sich so den Start in ihr Traumpraktikum vorgestellt?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/45/2187262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508203500 +0200" stop="20230508210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/53/2187264_A.jpg" />
</programme>