<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419060500 +0200" stop="20230419062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (König Molang / Die Perücke / Super Molang) S3 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«König Molang / Die Perücke / Super Molang»König Molang: Auf einer einsamen Insel im Pazifik wird ein Film gedreht. Der Hauptdarsteller fordert viel von Molang und Piu Piu und schickt sie andauernd los, um für ihn Besorgungen zu machen. Erschöpft ruhen sich die beiden aus. Ein bisschen abseits vom Strand. Und dabei treffen sie lustige alte Inselbewohner. Die Perücke: Als der Kammerdiener die Perücke von Ludwig XIV aus Versehen kaputt macht, läuft er schnell zu den berühmten Perückenmachern Molang und Piu Piu. Unsere beiden Freunde geben sich grosse Mühe eine neue wunderschöne Perücke zu gestalten. Doch als der Kammerdiener sie abholt und sie dem König aufsetzen will, bemerkt er nicht, dass Piu Piu hineingefallen ist. Super Molang: In Folge einer Reihe von Ereignissen zieht Molang das Kostüm eines echten Superhelden an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2178608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419062000 +0200" stop="20230419063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Das kleine Horrorschaf / Die Apfelernte) (14/170)</title>
<desc lang="fr">«Das kleine Horrorschaf / Die Apfelernte»Das kleine Horrorschaf: Richtiges Gruselwetter: Bei Blitz und Donner genehmigt sich der Bauer einen furchterregenden Horrorfilm. Durchs Fenster nehmen sogar die Schafe an dem Schrecken teil. Nur Timmy darf nicht zugucken, denn für das Baby-Schaf ist der Streifen noch nicht freigegeben. Doch als alle gruselnd in ihren Betten liegen, schleicht sich Timmy alleine ins dunkle Bauernhaus: Die unheimliche Gute-Nacht-Geschichte will er sich auf keinen Fall entgehen lassen... Die Apfelernte: Die frechen Schweine erfreuen sich an einem mächtigen Apfelschmaus, der Apfelbaum neben ihrem Stall ist voll mit reifen, süssen Früchten. Davon hätten die Schafe auch gerne etwas ab und Shaun gibt das Anliegen höflich an die Schweine weiter. Die denken im Traum nicht daran, ihre Äpfel zu teilen. Und so muss Shaun erfinderisch werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/30/1953426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419063000 +0200" stop="20230419063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen hat jeden Tag eine neue Idee. Diesmal wird aus einem Besen ein Raketenflugbesen und Kikaninchen düst mit Christian durch das Schnipselland. Als der Motor streikt, krachen die beiden Bruchpiloten auf eine Insel. Zum Glück ist ihnen nichts passiert! Aber wie schaffen es die Freunde zurück zum Festland?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419063500 +0200" stop="20230419065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Lily ist verschwunden / Die grosse Müllsammel-Aktion) S8 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Lily ist verschwunden / Die grosse Müllsammel-Aktion»Lily ist verschwunden: Frau Chen macht mit Lily, Norman, Mandy, Sarah und James ein Picknick am Strand. Und auch die gesamte Belegschaft der Feuerwache kommt dazu. Bis auf Elvis. Er hat beim Streichholzziehen verloren und muss auf die Feuerwache aufpassen. Doch das ist nicht so wild. So kann er wenigstens seine Lieder in Ruhe aufnehmen. Am Strand ist Norman derweil genervt von der kleinen Lily. Sie stört ihn beim Sandburgenbauen. Er will sie loswerden und lockt sie deshalb auf eine Sandburg. Doch dann kommt die Flut und Lily bleibt hilflos und allein zurück. Elvis, der Schnuffi mit seinen Gesangseinlagen nicht stören möchte, zieht sich aus der Zentrale zurück. Allerdings kann er so den eingehenden Notruf nicht mehr entgegennehmen. Die grosse Müllsammel-Aktion: Jodie hat zu einer grossen Müllsammel-Aktion am Strand aufgerufen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419065500 +0200" stop="20230419071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; gibt es heute eine bunte Mischung. In einem Tierfilm geht es um eine kniffelige Frage: Wie schläft eine Giraffe? Kinder malen mit blauer Strassenkreide den Bürgersteig an. Bobo geht mit seiner Mama auf den Spielplatz. Dabei entdeckt er die Rutsche und die Schaukel und hat ganz viel Spass. Denis kommentiert Anke als Reporter. Was Anke wohl macht? Zum Schluss verabschieden sich Tanja, André und Knolle mit einem schwierigen Rätsel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180809_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419071900 +0200" stop="20230419072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen sieht ROT und tobt und faucht, da hilft nur singen, finden Anni und Christian: &quot;Du hast die Wahl, du kannst jetzt wählen, entweder weiter schreien oder ganz langsam zählen. 1, 2, 3 und die dunklen Wolken, sie ziehen vorbei!&quot; Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419072000 +0200" stop="20230419074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Mit Tempo zum Tulpenfeld / Glitschige Geburtstagsparty) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Mit Tempo zum Tulpenfeld / Glitschige Geburtstagsparty»Mit Tempo zum Tulpenfeld: Es ist Frühlig und endlich blühen Ollies Tulpen wieder. Schnecke Stanley kann nicht wiederstehen und futtert kurzerhand alle gelben auf. Als Ollie sich über deren Verschwinden wundert, traut sich Stanley nicht, seine Schuld einzugestehen. Ein Glück, dass Moon wieder mal einen Geistesblitz hat. Sie will nach Holland fliegen, denn das Land ist schliesslich für seine Tulpenfelder bekannt! Glitschige Geburtstagsparty: Stanley hat Geburtstag und Ollie und Moon wollen ihm etwas schenken, das er nicht gleich wieder kaputt macht. Eine Pinata soll es sein! Kurzerhand reisen sie nach Mexiko, denn dort kommen die mit Bonbons gefüllten Pappfiguren ursprünglich her. Doch als Ollie und Moon vor Ort eine kaufen, stellt sich diese als so widerstandsfähig heraus, dass sie nicht mal durch einen Presslufthammer zerstört werden kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419074500 +0200" stop="20230419081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Dino-Besuch: Bert ist verzweifelt! Ernie spricht mit einem eingebildeten Dino. Elmo findet zu Cristinas Erstaunen seltsame Fossilien in der Sesamstrasse. Ausserdem erklärt Grobi dem Blauen den Unterschied zwischen hinten und vorne, die Geschwister Elin und Enid veranstalten einen Flohmarkt und Susi erfindet einen sanften Wecker.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419081000 +0200" stop="20230419082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Überraschungsparty für Pip / Die Schweinchen und Froschi Show) (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Überraschungsparty für Pip / Die Schweinchen und Froschi Show»Überraschungsparty für Pip: Weil Pip immer so hilfsbereit ist, möchte Posy eine perfekte Überraschungsparty für ihn geben. Das gelingt nicht so ganz, aber Pip freut sich auch über eine unperfekte Party mit Posy. Zac und Jamila sollen Pip ablenken, während Posy und Frankie die perfekte Überraschungsparty vorbereiten. Aber Pip riecht den Braten und ist eigentlich froh, dass nicht alles klappt. Hauptsache er kann mit seinen Freunden gemeinsam feiern - am besten unperfekt! Die Schweinchen und Froschi Show: Pip und Posy spielen &quot;Hungriger Frosch&quot; und &quot;Chefköchin Schweinchen&quot;. Das gefällt allen so gut, dass die beiden die Schweinchen- und Froschi Show daraus machen. Aber Pip hat Lampenfieber. Pip stellt fest, dass Posy in der Show die meisten Lacher bekommt. Daraufhin möchte er nicht mehr mitmachen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/2179810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419082400 +0200" stop="20230419082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen fährt ganz allein auf den Bauernhof, um Urlaub zu machen. Doch ganz allein ist es nicht. Im Bus sitzen viele von Kikaninchens Freunde. Und wieviele Schweine gibt es auf dem Bauernhof?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419082500 +0200" stop="20230419085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Fantastisches Spielzeug / Über den Wolken) (42/104)</title>
<desc lang="fr">«Fantastisches Spielzeug / Über den Wolken»Fantastisches Spielzeug (42). Zoé und Finn haben eine ganze Stadt aus Pappkartons gebaut, um das neue Spielzeugauto mal so richtig auszuprobieren. Es fährt super und sogar ganz ohne Batterien! Bevor sich Tanja und Finn noch in die Haare kriegen, öffnet sich Zoés Zauberschrank. Heute fühlen sich Zoé und ihre Freunde wie Erfinder. Und bei ihrer Begegnung mit dem grossen Spielzeugerfinder stellt sich heraus, dass es nicht magnetische Schuhe sein müssen, die einen kopfüber an der Decke gehen lassen, auch nicht unbedingt ein fliegender Motorroller, um sich mit seinen Spielzeugen zu amüsieren. Manchmal reichen ein schlichter Stock und viel, viel Fantasie!Originaltitel: &quot;Those Wonderful Toys&quot; Über den Wolken (43). Lili und Zoé spielen, sie wären auf dem Mond. Alles geht gaaanz langsam. Nur der &quot;Weltall-Hüpf-Ball&quot; scheint für Lili unüberwindbar.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1889278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419085000 +0200" stop="20230419091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Der Spielverderber / Selfie mit Heckenschrat) (6/39)</title>
<desc lang="fr">«Der Spielverderber / Selfie mit Heckenschrat»Der Spielverderber: Nisse ist ein richtiger Spielverderber: Er stört jedes Spiel der anderen. Petronella will ihn mit einer Glitzerkugel ablenken, hat aber nicht bedacht, dass diese Kugel unsichtbar macht! Beim Versteckspiel unsichtbar zu sein, ist für einen Wichtel ein grosser Spass! Dieses Spiel gewinnt er ganz sicher. Als jedoch Nisse versehentlich in einer Höhle landet, und dort festsitzt, wäre er froh, wieder sichtbar zu sein. Selfie mit Heckenschrat: Malina und Lea fotografieren im Garten zufällig den Schrat Dornwald. Petronella muss das Handy-Foto dringend wieder löschen, bevor Malina damit das Geheimnis des Gartens verrät. Damit nicht genug: Der miesepetrige Dornwald bekommt das Handy in seine Finger und ist begeistert von dem Ding, das von ihm so lustige Fotos macht. Er will es nicht mehr hergeben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419091400 +0200" stop="20230419091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie singt ein Lied über ihre Oma. Die fährt nicht nur im Hühnerstall Motorrad, sondern ist auch sonst eine ganz famose Frau. Kikaninchen ist begeistert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419091500 +0200" stop="20230419092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Astrid malt ein Ratebild: Astrid malt ein Ratebild. Dann basteln Jona und Anna Geburtstagssteckfiguren und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Geburtstagssteckfigur zu basteln. Casper bastelt sich einen Ritterhelm und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2178951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419092500 +0200" stop="20230419093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">ENE MENE BU extraspezial - Elternurlaub</title>
<desc lang="fr">Wir verschicken Briefe: Die Kinder wollen ihren Eltern Briefe schicken. Alle malen ein Bild und überlegen, welche Nachricht ihr Erzieher Jonas noch darauf schreiben könnte. Als alle fertig sind, fahren sie mit den Rädern zum nächsten Ort, kaufen Briefmarken und werfen die Post in den Briefkasten. Auch die Kinder bekommen Briefe von Zuhause. Gemeinsam machen sie die Post auf lassen sich die Briefe von Jonas vorlesen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2178953_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419093500 +0200" stop="20230419101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Modder-Molli / Wer ist hier der Boss? / Unter Piraten) S2 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Modder-Molli / Wer ist hier der Boss? / Unter Piraten»Modder-Molli: Badou und Theo surfen im Sumpf. Dabei gerät Badou in die gefährliche Zone. Theo ruft seinen Freund voller Entsetzen zurück. Der Legende nach lebt genau dort ein fürchterliches Sumpfmonster. Badou fährt gegen einen Baumstamm und Theo glaubt, ein daraufhin herabfallender Ast sei das Modder-Monster. In Panik rast er zurück nach Hause und warnt alle Krokodile. Bei den Krokodilen bricht helle Panik aus. Selbst durch die vernünftigste Erklärung kann Badou die Angst nicht aus der Welt schaffen. Als er dem zitternden Theo anbietet, erst mal bei ihm in Celesteville zu wohnen, missverstehen die Krokodile dies als Einladung für alle. Um den Krokodilen die Rückkehr zu ermöglichen, begeben sich Babar und Badou auf eine Expedition in den Krokodil-Sumpf. Sie wollen herausfinden, ob es das Sumpfmonster überhaupt gibt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2162844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419101000 +0200" stop="20230419101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Wenn sich Kikaninchen und Christian auf das Geschichtenkissen kuscheln, ist es Zeit für eine Geschichte. Dieses Mal wünscht sich Kikaninchen eine Geschichte mit Bruno, dem Bären. Bruno besucht seine Freundin Lea, die Ente. Lea wohnt bei ihrer Mama, zusammen mit Mamas neuem Mann und seinen beiden Kindern. Das macht Lea manchmal traurig. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419101500 +0200" stop="20230419110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Die Schlosstrolle / Zurück ins All / Prinzessin Fleurs grosser Tag / Die Seifenblasen-Suche) S1 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Die Schlosstrolle / Zurück ins All / Prinzessin Fleurs grosser Tag / Die Seifenblasen-Suche»Die Schlosstrolle: Der königliche Hofmaler Bob soll ihre Pinkheit Prinzessin Fleur malen. Für das Porträt benötigt die Prinzessin unbedingt ihr funkelndes Diadem. Doch das wurde von den hinterlistigen Schlosstrollen Zip und Pop erbeutet. Es wiederzuholen gestaltet sich als schwierig, da jeder der in die Brille der Trolle blickt zur Säule erstarrt. Nachdem Fleur, Bevel und Bob dieses starre Schicksal ereilt hat, muss Bitz einen Weg finden, ihre Freunde zu retten und das Diadem zurückzuerobern. Zurück ins All: Bitz und Bob halten in der brennendheissen Sandwüste Ausschau nach ausserirdischen Raketen. Sie staunen nicht schlecht, als neben ihnen eine Rakete in den Sand stürzt. Es ist das Raumschiff der beiden Ausserirdischen Plipp und Zopp, die in einer sehr eigenartigen Sprache sprechen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2178955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110000 +0200" stop="20230419111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419111000 +0200" stop="20230419122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Sabotage bei den Bibern / Yakari und Grosser Grauer / Hilf Deinen Feinden! / Der Pfad der Bisons / Kleine Jäger, Grosser Grizzly / Die Lichtung der Geister) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Sabotage bei den Bibern / Yakari und Grosser Grauer / Hilf Deinen Feinden! / Der Pfad der Bisons / Kleine Jäger, Grosser Grizzly / Die Lichtung der Geister»Sabotage bei den Bibern: Der Biber Tausendmäuler ist ausser sich. Gerade gestern noch hat er einen Abschnitt des Dammes ausbessern lassen. Und jetzt befindet sich wieder ein grosses Loch an derselben Stelle! Mit dem Hochwasser kann dies nichts zu tun haben. Vielmehr sieht es so aus, als sei der Damm absichtlich zerstört worden. Doch wer hätte etwas davon? Schliesslich hilft der Biberdamm vielen Tieren bei der Suche nach Nahrung und Trinkwasser. Zusammen mit dem Biber Lindenbaum und dem Waschbär Schwarze Maske macht sich Yakari auf die Suche nach dem Täter. Yakari und Grosser Grauer: Das Fest der Sommersonnenwende steht bevor. Bei den Feierlichkeiten wird ein Pferderennen ausgetragen, an dem auch Regenbogen teilnehmen will.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2178956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419122000 +0200" stop="20230419123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Le jeu du chat et de la souris) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu du chat et de la souris»Katz und Maus: Mascha will ihre Plüschtiere mit Zeichentrickfilmen weiterbilden. Doch das Regenwetter macht ihr einen Strich durch die Rechnung - kein Empfang. Sie versucht es beim Bären. Der stellt gerade sein Haus auf den Kopf. Eine Maus hat sich einquartiert und lässt sich weder vom Bären, noch von der herbeigerufenen Katze einfangen. Schliesslich landen Katz und Maus im Fernseher. Für Mascha ein gelungenes Beispiel, ihren Plüschtieren die Albernheiten des Trickfilms beizubringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1773278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419123000 +0200" stop="20230419125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Geburtstags-Donuts / Superheld im Einsatz) S4 (47/54)</title>
<desc lang="fr">«Die Geburtstags-Donuts / Superheld im Einsatz»Die Geburtstags-Donuts: Jon bekommt zum Geburtstag ein Dutzend seiner Lieblings-Donuts geschenkt. Und obwohl er Garfield sogar einen davon abgibt, tut der verfressene Kater alles, um auch an die restlichen 11 heranzukommen. Als Jon merkt, dass er selbst nicht einen einzigen seiner Geburtstags-Donuts abbekommen hat, wird er sehr sauer. Wird es Garfield gelingen, ihn wieder zu besänftigen? Superheld im Einsatz: Jon ist aufgeregt, denn er soll in einem Comicladen Autogramme geben. Die Aufregung schlägt in schläfrige Enttäuschung um, als er feststellen muss, dass niemand kommt, um sich von ihm ein Autogramm zu holen. Stattdessen werden Jon, Garfield und Odie Zeuge eines dreisten Raubes. Eine Comic-Rarität, die ungefähr eine Million Dollar wert ist, wird trotz Anwesenheit eines Wachmannes geklaut. Der Besitzer des Comicladens ist verzweifelt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125500 +0200" stop="20230419131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Reingefallen! / Zoe rettet den Tag) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Reingefallen! / Zoe rettet den Tag»Reingefallen!: Weil Galileo ihnen ständig Streiche spielt, drehen Axel und die Power Players den Spiess einmal um: Sie tun so, als ob Galileo dauerhaft unsichtbar wäre. Der glaubt daraufhin, dass er auf die Strasse gehen kann, ohne sich zu verstecken. Er ahnt nicht, dass jeder ihn sehen kann! Zoe rettet den Tag: Zoe ist fest entschlossen, bei den Power Players mitzumachen. Als Madcaps Erfindung Pyrant mit seiner fliegenden Pyramidenarmee einen Angriff auf Axel und seine Freunde startet, unternimmt sie alles, um ihnen zu helfen...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/1835924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419131500 +0200" stop="20230419134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Jim, der Held / Der verfluchte Schatz) (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Jim, der Held / Der verfluchte Schatz»Jim, der Held: Piratenjunge Jim rettet Frau Biber aus Versehen das Leben. Ab sofort wird er als Held gefeiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2178957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419134000 +0200" stop="20230419141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Der Pralinenraub) S18 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Pralinenraub»Der Pralinenraub: Im Schokoladenmuseum wurde eingebrochen - und die Tochter des Museumschefs, Anouk, ist spurlos verschwunden. Gut, dass Freya mit Milan sowieso einen Termin im Museum hatte - und gut, dass Milan seinen Hund Filou heimlich eingeschleust hat, denn Filou findet Anouk eingesperrt in einem Schrank. Milan ist völlig verzaubert von der 16jährigen und setzt sich in den Kopf, ihren Fall - und den des Pralinenraubs - aufzuklären. Zu dumm, dass alle anderen Pfefferkörner gerade auf Klassenfahrt sind, aber Not macht erfinderisch: Filou wird zum Spürhund und Milan erwischt das Mädchen Reka beim Strassenverkauf der teuren Schokoladen. Reka führt sie zu einer geheimnisvollen Lagerhalle - und kurze Zeit später präsentiert sich ihnen der vermeintliche Täter.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/1999899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419141000 +0200" stop="20230419143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1041/1052)</title>
<desc lang="fr">Fabienne ist nicht begeistert, als Herr Hauser am Tag vor der grossen Wettkampf-Quali statt Siebenkampftraining ein Federballturnier veranstaltet. Ausgerechnet Massuda wählt sie als Partnerin. Nicht gerade ein Dreamteam - oder vielleicht doch? Chiara rätselt, wie sie Frau Amani helfen kann und landet ungewollt in ihrer Sprechstunde. Casper vernachlässigt seine schulischen Pflichten, um Mikka zu einer Traumnote zu verhelfen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/11/2178383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419143500 +0200" stop="20230419150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1042/1052)</title>
<desc lang="fr">Julia ist fassungslos, dass sie an einem Casting teilnehmen muss, um in Noahs Horrorfilm mitzuspielen. Um zu beweisen, dass sie die geborene Schauspielerin ist, überrascht sie Noah aus dem Nichts mit einer dramatischen Darbietung und wird bitter enttäuscht. Marlon fällt es schwer, Sirius im Rocket XPress eine Ansage zu machen, und Joyce will Noah von ihrer 1a-Idee überzeugen, doch ihre Perfomance stösst allen vor den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/07/2178960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419150000 +0200" stop="20230419155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Ausgeschlossen / Eine gute Freundin) (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Ausgeschlossen / Eine gute Freundin»Ausgeschlossen: Leigh sagt eine Verabredung mit Nyela ab, um sich mit Satori zu treffen. Enttäuscht zieht sich Nyela zurück. Als Leigh sie wegen ihres Verhaltens zur Rede stellt, kommt es zum Streit. Eine Gruppenaufgabe, bei dem die Clique gemeinsam ein Schaufenster gestalten muss, gerät zur Zerreissprobe. Nur mit Unterstützung von Lenny und Miju vertragen sich Nyela und Leigh wieder. Doch Leigh traut sich nicht zuzugeben, Satori geküsst zu haben. Eine gute Freundin: Nyela arbeitet an einer Kreation für die Halbjahres-Show. Dann taucht eine Mappe aus ihrer Modelzeit auf, in der sie als &quot;Durchschnittsmädchen&quot; bezeichnet wird. Ist ihr Entwurf gut genug? Sie befürchtet, andere könnten sie langweilig finden und sucht neue Inspiration beim Besuch eines Theaterprojekts. Doch ihr Kleid kommt bei Allie überhaupt nicht an.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/08/2178962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419155000 +0200" stop="20230419163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Selig / Die Praktikantin) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Selig / Die Praktikantin»Selig: Das grosse Rennen von Saint Lucie steht bevor. Da Samantha verletzt ist, setzt sie auf ihre beste Freundin Rachel und ihr Pferd Selig. Doch Lena fällt auf, dass sich Selig seltsam verhält. Er wird schnell aggressiv und reagiert auf jeden Reiz übersensibel. Lena gelingt es zunächst, Rachel zu überzeugen, sich um das Pferd zu kümmern. Anna ahnt, dass Medikamente hinter dem Verhalten stecken könnten. Und tatsächlich finden Lena und ihre Freunde in Seligs Stall Kräuter, die in Verdacht stehen, die Leistung der Pferde zu steigern. Dennoch will Rachel unbedingt bei dem grossen Rennen starten. Die Praktikantin: Angelo und Nico haben ohne Wissen der Mädchen eine Praktikantin auf der Ranch eingestellt. Monica soll fünf Tage aushelfen und für ihre praktische Prüfung als Pferdewirtin lernen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/2180811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163000 +0200" stop="20230419165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Bleib sauber, Sis! / Unschuldslämmer) (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Bleib sauber, Sis! / Unschuldslämmer»Partylöwinnen: Putz und Waschtag: Alle helfen mit. Marine, Wendy und Papa William jedoch haben Lieblingsstücke, die niemals in die Wäsche dürfen. Es wird die Mission der drei mit diversen Rettungsaktionen, ihre Kostbarkeiten vor einer kompromisslosen Mama zu schützen. Auch Reinlichkeit hat ihre Grenzen! Mama Sandrine fühlt sich schon wie eine Tatortreinigerin! Unschuldslämmer: Mama Sandrine und Papa William haben ein Wellnesswochenende für zwei gewonnen, aber William muss den Abgabetermin für seinen Comic einhalten und kann nicht weg. Also könnte eins der Mädchen mitfahren, doch selbstverständlich können sie sich nicht einigen, wer mitfahren soll. Sie überbieten sich in einer verbissenen Fehde, wer den Eltern den grösseren Gefallen tut, und richten dabei eine Katastrophe nach der anderen an.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419165500 +0200" stop="20230419174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Der wilde Hengst / Über den Dächern von Shibam) (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Der wilde Hengst / Über den Dächern von Shibam»Am Hafen in Qalhat im Oman galoppiert ein wilder, schwarzer Hengst Marco und seine Freunde entgegen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2029284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419174500 +0200" stop="20230419181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Das Campingabenteuer 3 / Das Campingabenteuer 4) S6 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Das Campingabenteuer 3 / Das Campingabenteuer 4»Das Campingabenteuer 3: Jan &amp; Henry finden im Urlaub keine Ruhe. Nach dem Besuch bei einer Vogelshow werden auf dem Campingplatz mehrere Diebstähle festgestellt. Hat der Vogeltrainer seinen Adler abgerichtet, um die Camper zu beklauen? Das Campingabenteuer 4: Die Erdmännchen Jan &amp; Henry machen immer noch Campingurlaub. Allerdings scheint ihr Zelt verzaubert zu sein, denn jeden Morgen hat es sie woanders hingebeamt. Können Sie den Fall noch lösen, bevor die Ferien beendet sind?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/08/2178965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419181000 +0200" stop="20230419183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Suppenzauber / Diamantenfieber) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Suppenzauber / Diamantenfieber»Suppenzauber: Socke ist frustriert. Löffel darf Suppenchef sein und er ist nur für die Zutaten zuständig. Immerhin stehen Blumen im Rezept. Das klingt lustig. Socke geht pflücken und erwischt ausgerechnet die &quot;Rühr-mich-nicht-an-Blume&quot;, die ihren Namen nicht ohne Grund trägt. Denn als Löffel daran riecht, passiert etwas Merkwürdiges mit ihm: Er denkt, er sei ein Pferd. Ob Socke und Wolle rechtzeitig ein Gegenmittel finden, bevor Frau Dachs zurückkommt? Socke reitet los ... Diamantenfieber: Den ganzen Garten umgraben?! Als Strafarbeit?! Nicht mit Socke. Schnell entwickelt er eine List, um der Mühe zu entgehen. Diamanten wären im Beet versteckt, gaukelt er seinen Freunden vor, die sofort mit dem Umgraben beginnen. Alles läuft nach Sockes Plan, bis Stulle tatsächlich eine geheimnisvolle Dose im Feld entdeckt. Sind darin die Diamanten ...?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2123036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419183500 +0200" stop="20230419184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Frau Emilys Fitnesskurs) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Frau Emilys Fitnesskurs»Frau Emilys Fitnesskurs: Frau Emily weckt die Zoobande früh, damit vor der Abfahrt alle ihren Fitnesskurs besuchen können. Keiner ist so richtig begeistert. Aber Frau Emily zieht das Programm unerbittlich durch. Auf dem Weg zum Zoo sind alle übermüdet. Balduin schläft sogar ein und verursacht dadurch ein Batterieproblem. Um rechtzeitig in den Zoo zu kommen, müssen sie nun alle zusammen die Bahn den Berg hinaufschieben - ein echtes Fitnessprogramm!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/1855215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184700 +0200" stop="20230419185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Schlemmerstube: Gurken-Fischbrot: Damit das Abendessen nicht langweilig aussieht, hat Singa einen tollen Tipp für ein gesundes Gurkenbrot.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419185000 +0200" stop="20230419190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm geht baden&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm geht baden&quot;»Dr. Brumm: Dr. Brumm geht baden: Dr. Brumm macht, was er an jedem heissen Tag macht: Mit Pottwal baden gehen. Am See treffen die Freunde auf Bauer Hackenpiep. Der hätte lieber in Ruhe geangelt und rät den beiden vom Baden ab. Er erzählt ihnen vom dreiköpfigen Zornickel, der am Grund des Sees lauern soll. Pottwal will trotzdem baden und hüpft fröhlich in seinem, auf dem Wasser treibenden, Goldfischglas herum, bis ... er daneben springt und samt Glas untergeht. Mit etlichen Schwimmhilfen ausgestattet eilt Dr. Brumm ihm zu Hilfe und muss sich unter Wasser erst einem Kampf stellen, bevor beide wieder sicher am Ufer landen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/2047692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419190000 +0200" stop="20230419192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Naturtalente / Vorsicht vor der Katze!) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Naturtalente / Vorsicht vor der Katze!»Naturtalente: Nach einem vergeigten Auftrag schickt Papa Schlumpf Dummi, Beauty und Poeti in den Wald, damit sie von Wild lernen, sich in der Natur zurecht zu finden und gegenüber Bären und Ogern zu behaupten. Doch so richtig schlau stellen sie sich nicht an. Erst, als sie Wild und Schlaubi, der die Lektionen protokolliert, aus einer von Wilds Fallen befreien und einen Bären in die Flucht schlagen können, haben sie ihre Prüfung bestanden. Vorsicht vor der Katze!: Um Fürchti von seiner Angst zu befreien, benutzen Schlumpfine und Schlaubi heimlich Papa Schlumpfs Hypnosebrille. Es klappt. Unter Hypnose hat Fürchti selbst vor einem wilden Bären keine Angst. Begeistert beschliessen die zwei, Gargamel zu hypnotisieren, damit er das Interesse an den Schlümpfen verliert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2178969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419192500 +0200" stop="20230419195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Umweltschmutz und Umweltschutz: Warum ist der Kölner Dom so dunkel? Kann man das Wasser aus dem Rhein trinken? Und woran erkenne ich, wie gut die Luft in meiner Stadt ist? Diesen Fragen gehen Lisa und Lena in dieser Folge auf den Grund. Denn diesmal dreht sich alles um Umweltschutz und eben auch Umweltschmutz. Dafür treffen Lisa und Lena Dr. Leon Barthel, der für sie das Geheimnis des dunklen Kölner Doms lüftet. Ausserdem zeigt er ihnen eine Luftmessstation, deren aktuell gemessene Werte man auch im Internet nachschauen kann. Und gemeinsam nehmen sie eine Wasserprobe vom Rhein und erkennen: Das Wasser ist sauber. Doch das war nicht immer so. Lange Zeit galt der Rhein als die &quot;Kloake Europas&quot;, auf ihm trieben Schaumkronen, Fische starben und er stank erbärmlich. Auch die Luft war in Deutschland lange Zeit viel schlechter als heute.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/1977608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419195000 +0200" stop="20230419200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419200000 +0200" stop="20230419201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Ben rettet Lebensmittel: Wertvolle Lebensmittel vor der Mülltonne zu retten - das findet Jonas aus München richtig cool. Ben begleitet ihn bei einer Rettungsaktion am Grossmarkt. Er erfährt, warum Jonas das macht und wie das Retten funktioniert. Aber es wird nicht nur gerettet: Aus den Lebensmitteln versuchen die beiden ein leckeres Gericht zu kochen, das in einer Kantine günstig an die Gäste verkauft werden kann. Ob sie aus Gemüse, das schon fast auf dem Müll war, etwas Schmackhaftes zaubern?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/2180812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201000 +0200" stop="20230419203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (7/20)</title>
<desc lang="fr">Komm, gib Gummi!: Am Strand warten zwei Katamarane und die Fünf wären nicht in der Jungs-WG, wenn sie nicht sofort eine Challenge starten würden. Ob das gut geht?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419203500 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG on Tour: Heute steht ein Camping-Ausflug an - Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy fahren an den Strand! Nachmittags ist Wasser-Sport angesagt bei den WG-Jungs - die fünf wollen Surfen lernen, und heute ist die erste Surf-Stunde.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178973_A.jpg" />
</programme>