<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512060500 +0200" stop="20230512062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Feuer / Das Marmeladenglas / Der Kondor) S4 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Feuer / Das Marmeladenglas / Der Kondor»Das Feuer: Molang und Piu Piu leben in der Steinzeit, das Feuer ist überlebenswichtig. Versehentlich löscht Molang das Feuer und nun bleibt nichts anderes übrig als ein Feuer aus dem Herzen des Vulkans zu holen. Die beiden Freunde machen sich auf den Weg. Hinter jedem Strauch lauert eine Gefahr, doch sie geben nicht auf. Das Marmeladenglas: Molang und Piu Piu kochen Marmelade und füllen sie in Gläser. Leider lässt sich am nächsten Morgen keines der Gläser mehr öffnen! Unsere zwei Freunde müssen all ihre kreativen Fähigkeiten zum Einsatz bringen, um eine Lösung zu finden... Der Kondor: Molang und Piu Piu erkunden die Berge auf dem Rücken eines Lamas. Ein grosser Kondor kehrt zu seinem Nest zurück und entdeckt, dass eines seiner Eier verschwunden ist. Die anderen beiden Eier bekommen Risse und zwei kleine Vogelbabys schlüpfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/28/2189996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512062000 +0200" stop="20230512063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Ein haariges Problem / Ein neuer Freund) (48/170)</title>
<desc lang="fr">«Ein haariges Problem / Ein neuer Freund»Ein haariges Problem: Für eine Verabredung mit einer Dame hat sich der Bauer ein Toupet besorgt, das seine Glatze verdecken soll. Doch das Teil erregt auch die Begehrlichkeiten der Tiere. Ein neuer Freund: Die Schafe entdecken einen Dudelsack, den sie für ein seltsames Tier halten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/38/1900699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512063000 +0200" stop="20230512063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchens Giesskannentrompete aus der Kramkiste ist weg! Christian schlägt vor, den Krakenkönig, &quot;den König der verlorenen Sachen&quot;, um Hilfe zu bitten. In seinem Reich findet man all seine verlorenen Dinge wieder. Der Krakenkönig hat allerdings sein Telefon verloren und ist untröstlich. Kikaninchen und Christian starten eine Suchaktion. Ob sie fündig werden?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512063500 +0200" stop="20230512065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norman, der Starreporter / Verirrt in den Pontypandy Bergen) S12 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Norman, der Starreporter / Verirrt in den Pontypandy Bergen»Norman, der Starreporter: Norman möchte der tollste Starreporter aller Zeiten werden. Aber Sarah und Mandy scheinen noch sensationellere Meldungen für die Website von &quot;Pontypandy Planet&quot; zu finden. Norman scheut sich nicht ein bisschen nachzuhelfen, um die Geschichten seiner Freundinnen zu überbieten. Da kommt ihm der neue, raketengetriebene &quot;Pogomaster 2000&quot; von Joe gerade recht. Doch der Pogo-Stick ist schwieriger zu handhaben, als Starreproter Norman zunächst dachte. Verirrt in den Pontypandy Bergen: Moose unternimmt mit den &quot;Stein-Freunden&quot; eine Exkursion in die Pontypandy Berge. Sarah und Lily interessieren sich aber viel mehr für das kleine, zutrauliche Lämmchen. Ganz auf das Schäfchen konzentriert, verlieren die beiden ihre Gruppe und verirren sich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/33/2135391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512065500 +0200" stop="20230512071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie finden Waschbären den Weg nach Hause?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten gibt es heute viel zu entdecken. Tanja und André gehen der Frage nach, was auf Wasser schwimmt und was untergeht. Wamba, der Waschbär untersucht mit seinem Bruder heimlich einen Traktor. Old Mac Donald sammelt mit dem Trecker alle seine Tiere ein. Ein Feuerwehrauto duscht sich mit Farbe, bevor es losbrausen kann. Und noch ein weiteres Fahrzeug gibt es zu entdecken. Welches, das wird noch nicht verraten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/45/1997571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512071900 +0200" stop="20230512072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Er zeigt in seinem Gedicht, wie man Sterne fangen kann. Ganz wichtig ist es jedoch, sie auch wieder frei zu lassen. Nur so können Wünsche in Erfüllung gehen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512072000 +0200" stop="20230512074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Der Katzen-Karneval / Ärger in Arizona) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Katzen-Karneval / Ärger in Arizona»Der Katzen-Karneval: Moon möchte unbedingt tanzen. Ollie hingegen zieht es vor, einen ruhigen Tag mit Lesen zu verbringen. Damit beide etwas gemeinsam unternehmen können, fliegen sie nach Rio de Janeiro. Hier kann sich Ollie an den Strand setzen und schmökern, während Moon für die Karneval-Parada einen Tanz einübt. Doch für Ollie ist die Idylle schnell vorbei. Denn Moons Tanz wird so schlagartig erfolgreich, dass sie eine Menge Fans bekommt. Und die wollen, dass Ollie mittanzt.... Ärger in Arizona: Moon hat ein neues Lasso. Als sie es ausprobiert, zerstört sie dabei Ollies wertvolle Original-Karte, die den Grand Canyon in den USA zeigt. Statt ihm zu gestehen, was passiert ist, fährt sie kurzerhand mit ihm in die Vereinigten Staaten, um dort heimlich eine neue Karte für ihn zu kaufen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/44/1998771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512074500 +0200" stop="20230512081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Stürmische Zeiten: Abby singt über die Jahreszeiten, bei Elmo und Pferd regnet es und bei Grobi ist es mal warm und mal kalt. Ausserdem stört Ernie Bert beim Lesen und Kiwi und Strit fahren Rad.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/35/1807356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512081000 +0200" stop="20230512082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte übernachtet bei einem Freund / Lieselotte will gewinnen) (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte übernachtet bei einem Freund / Lieselotte will gewinnen»Lieselotte übernachtet bei einem Freund: Die Kuh Lieselotte findet es aufregend, dass der Hofhund bei einem Freund übernachtet. So eine Übernachtung woanders möchte Lieselotte auch. Nur bei wem soll sie übernachten? Lieselotte beschliesst, beim Postboten zu übernachten. Der staunt zunächst nicht schlecht, als zu nächtlicher Stunde die Kuh in seinem Haus steht. Aber schliesslich baut der Postbote der Kuh ein Bett auf. Doch dann bekommt Lieselotte Heimweh. Lieselotte will gewinnen: Lieselotte wird von der Bäuerin angespornt, Sport zu treiben. Aber sie will nicht nur Sport machen, sie will auch gewinnen. Leider läuft es nicht gut für die Kuh bei der Hofolympiade. Drei Wettbewerbe nacheinander verliert die Kuh Lieselotte. Aber dann passiert ein Unfall - ein Huhn wird in einem Baum eingeklemmt!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/43/2002783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512082500 +0200" stop="20230512085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Ein Riesen Problem / Indische Freunde) (76/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein Riesen Problem / Indische Freunde»Ein Riesen Problem: Zoè will heute mit QuackQuack ein Puppentheater aufführen. Aber vorher muss sie gemeinsam mit ihren Freunden noch ein riesiges Problem lösen. Denn ein paar Igel, mit denen sie Fussball spielen wollen, werden dauernd von einem Riesen gestört, der den ganzen Fussballplatz kaputt trampelt. Doch der Riese macht das nicht mit Absicht, er sieht und hört die Igel einfach nicht, weil er so gross ist. Doch Zoé hat die Lösung! Wenn alle zusammen ganz laut singen, kann der Riese sie vielleicht doch hören! Indische Freunde: Zoé, QuackQuack, Lili und Max erleben heute ein spannendes Abenteuer in Indien. Sie lernen dort einen Elefanten kennen, der ihnen vieles zeigt und am allerliebsten gleich mit jedem spielt, der ihm über den Weg läuft.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2189998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512085000 +0200" stop="20230512090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Diebesjagd! / Hexische Beförderung) S1 (38/39)</title>
<desc lang="fr">«Diebesjagd! / Hexische Beförderung»Diebesjagd!: In Petronellas Garten scheint ein Dieb alles Mögliche zu klauen. Pizzateig, Werkzeuge und sogar ein Apfelmännchen verschwinden spurlos. Das ist doch wie verhext! Detektiv Luis hat sofort die wildesten Theorien zu diesem &quot;Kriminalfall&quot;. Aber Petronella und Lea mögen nicht so recht an das Werk eines Diebes glauben. Am Ende der Diebesjagd ist aber die Verblüffung bei allen gross. Hexische Beförderung: Pestilla möchte Petronella mit einem Trick zur Hexe eines anderen Obstgartens befördern. Als Petronellas Freunde dieses Spiel durchschauen, unternehmen sie alles, um ihre Hexe zu behalten. Und obwohl Lea und Luis und alle Freunde sich mächtig anstrengen, Pestilla die Tour zu vermasseln, soll Petronella am Ende in einen anderen Garten umziehen. Die Trauer könnte nicht grösser sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/08/2052886_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512090900 +0200" stop="20230512091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Rotkäppchen Lena und Kikaninchen jagen dem Wolf einen Riesenschreck ein. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512091000 +0200" stop="20230512091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Die grosse Hitze) (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Die grosse Hitze»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512091500 +0200" stop="20230512092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Maria verschönert ihre Schuhe: Maria verschönert ihre Schuhe. Dann malt Adele ein Zoobild und lädt die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Zoobild zu malen. Emil und Louis bauen Boote und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/42/2005929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512092400 +0200" stop="20230512092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen fährt mit einem Floss und spielt dabei auf der Flöte. Doch wer antwortet denn da musikalisch? Es ist eine Ziege mit einem Alphorn!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512092500 +0200" stop="20230512093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Fliegen) (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Fliegen»Fliegen: Auch Fliegen will gelernt sein: In der Antarktis müssen Wanderalbatros-Küken lernen, ihre riesigen Flügel zu beherrschen. Weisshandgibbons schwingen sich durch den Regenwald und scheinen zu fliegen. Und Grosse Graueulen-Küken springen von der Spitze riesiger Bäume.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/19/2190001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512093500 +0200" stop="20230512101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Ayla / Kunstvoll gelöst / Im geheimen Tal) S3 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Ayla / Kunstvoll gelöst / Im geheimen Tal»Ayla: Badou und Babar entdecken ein seit Jahrhunderten verstecktes Tal, in dem ein Stamm grüner Elefanten lebt. Badou, König Babar und Munroe erkunden eine Höhle, die Heldopotamus vor kurzem entdeckt hat. Dort finden sie eine alte Horntröte. Badou beginnt auf ihr zu spielen und löst so eine Falle aus. Die Entdecker entkommen um Haaresbreite und nehmen die kostbare Horn-tröte mit in den Palast. In der Nacht schleicht sich ein Dieb in Badous Zimmer. Aber Badou wacht auf, als der Dieb sich mit der Horntröte davonschleichen will. Trotz Alarms kann die Diebin, ein kleines grünes Elefantenmädchen namens Ayla, entwischen. Kurz darauf können König Babar, Munroe und Badou sie vor einem Leoparden retten und erfahren, dass die Horntröte eigentlich eine Pfortenpfeife ist, die eine Geheimtür zu Aylas verborgen lebendem Stamm öffnet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/29/2190002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512101000 +0200" stop="20230512101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Auf dem Geschichtenkissen wünscht sich Kikaninchen von Christian eine Geschichte mit einem flaschenförmigen Schnipsel. Der Schnipsel ähnelt Mucki Muskel, dem stärksten Mann der Welt. Mucki hat unglaublich viel Kraft, aber eine Sache schafft er einfach nicht. Oder vielleicht doch? : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512101500 +0200" stop="20230512110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Der Traktor-Trick / Mäusejagd / Eine stachelige Freundschaft / Findus und das eigene Fahrrad) S3 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Traktor-Trick / Mäusejagd / Eine stachelige Freundschaft / Findus und das eigene Fahrrad»Der Traktor-Trick: Es ist heiss - wirklich sehr heiss! Ausgerechnet in dieser Hitze schwatzt Gustavsson dem alten Pettersson auch noch einen grossen Bottich zum sofortigen Selbstabholen auf. Während alle auf dem Hof schwitzen und am liebsten gar nichts tun, muss Pettersson also zunächst seinen uralten, seit einiger Zeit ausgemusterten Traktor flott machen. Mit Findus organisiert er dann den Transport des Riesenteils auf den eigenen Hof. Mäusejagd: Das Selbstbewusstsein von Findus gerät in eine ernste Krise: Die Hennen werfen ihm vor, dass er keine echte Katze sein kann, weil er nun mal keine Mäuse jagt. Ein komischer Vorwurf, findet er. Denn Findus mag Mäuse eigentlich und verspürt gar keinen Grund für eine Jagd. Um aber nicht weiter aufgezogen zu werden, versucht er, den Vorstellungen der Hühner zu entsprechen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/37/1893283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512110000 +0200" stop="20230512111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512111500 +0200" stop="20230512122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Der Kreislauf des Lebens / Verloren im Nebel / Auf der Suche nach Simo) (64/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Kreislauf des Lebens / Verloren im Nebel / Auf der Suche nach Simo»Der Kreislauf des Lebens: Mia und Fabio möchten Sara überreden, wieder mit dem Hip-Hop Tanzen anzufangen. Für Gleichgewichtsübungen hat Fabio eine Slackline mitgebracht. Sara zögert erst, macht dann aber mit. Als Mia in Centopia eintrifft, wird sie von Mo und Yuko etwas ratlos empfangen. Das kleine Einhorn Kyara ist heute nervös und unruhig. Mia findet heraus, dass Kyara unbedingt ihre Grossmutter Landa besuchen will. Doch dazu müssen Dax und Gargona abgelenkt werden. Verloren im Nebel: Mia und Sara machen sich auf den Weg, um Kräuter für die Ziege Suzanna zu sammeln. Auf einer Bergwiese erzählt Mia Sara endlich von ihrem Geheimnis. Doch Sara hält das für einen Scherz. In Centopia entdecken Mia und Mo Yukos Geheimnis. Seit längerem übt sie heimlich ihre Gesangskünste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/03/2141416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512122000 +0200" stop="20230512123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Der Wolf, der ein Musiker sein wollte) (28/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Wolf, der ein Musiker sein wollte»Der Wolf, der ein Musiker sein wollte: Als Wolf sieht, wie Wolfine mit ihrem Flötenspiel die kleinen Tiere des Waldes bezaubert, steht es für ihn fest: Er will ein Musiker sein und die anderen mit seiner Musik glücklich machen. Wolf kramt seine alte E-Gitarre aus dem Schuppen hervor und legt sofort mit dem Üben los. Er plant eine grosse Konzerttournee durch den Wald. Doch Wolfs Gitarrenmusik macht niemanden glücklich. Ganz im Gegenteil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/08/2014925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512123000 +0200" stop="20230512125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Die Mutter hat einen Vogel / Der klügste Hund der Welt) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Mutter hat einen Vogel / Der klügste Hund der Welt»Die Mutter hat einen Vogel: Jon ist furchtbar aufgeregt, weil die Eltern von Liz zu Besuch kommen. Er will natürlich einen guten Eindruck machen, deshalb müssen die Tiere sich vorbildlich benehmen. Das tun sie natürlich nicht, und Garfield möchte am liebsten Mrs. Wilsons Liebling, den Kanarienvogel Petey fressen. Jon verliert alle Hoffnung, den Eltern seiner angebeteten Liz zu gefallen. Als der Vogel schliesslich durchs offene Fenster entwischt, sieht Jon sich am Ende. Aber im Gegenteil: Mr. Wilson ist begeistert, dass er den verhassten Vogel seiner Frau endlich los ist, und Garfield wird unfreiwillig zum Helden. Der klügste Hund der Welt: Die Hexe Cauldron verwandelt Odie in den klügsten Hund überhaupt. Doch bald schon hat Odie keine Ruhe mehr, denn jeder sucht seinen Rat.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/32/1694226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512125500 +0200" stop="20230512131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Geben, nicht nehmen / Entscheidung im Dschungel) (64/78)</title>
<desc lang="fr">«Geben, nicht nehmen / Entscheidung im Dschungel»Geben, nicht nehmen: Axels Onkel will ihm ein neues Spielzeug schenken, wenn er ihm am nächsten Tag bei einer Wohltätigkeitsaktion hilft. Doch Axel hält es nicht so lange aus und schleicht sich nachts zusammen mit den Power Players in Onkel Andrés Laden. Dort gehen allerdings merkwürdige Dinge vor sich. Wird Axel noch rechtzeitig erkennen, dass Geben doch seliger ist als Nehmen? Entscheidung im Dschungel: Axel macht sich Sorgen, weil Barbärio verschwunden ist. Als er ihn endlich im Garten findet, verhält der sich äusserst aggressiv. Schlimmer noch: Er scheint gemeinsame Sache mit Oranguzank zu machen! Da die anderen Power Players gerade mit Zoe unterwegs sind, ermitteln Axel und Masko alleine. Sie finden heraus, dass Dr. Nautilus seine Finger im Spiel hat. Er kontrolliert Barbärio und Oranguzank mit einem Gas, das die Sinne vernebelt ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/20/2190005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512131500 +0200" stop="20230512134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Droners (La course Looping) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Looping»Das Achterbahnrennen: Während des Probelaufs geht der Aqua-Booster in der Drohne der Tikis kaputt. Corto beschafft einen Piloten-Handschuh, der unsagbare Kräfte besitzt. Damit ist sie sich sicher, auch gegen das Favoriten-Team der Tao-Twins zu siegen. Aber Enki findet heraus, dass dieser Handschuh gefährlich für Oro werden kann. Corto geht das Risiko ein. Und plötzlich steht der Parcours in Flammen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/12/1859458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512134000 +0200" stop="20230512141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Alles nur Fake) S19 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Alles nur Fake»Alles nur Fake: Leo bekommt das Angebot, teure Designerjacken an ihrer Schule zu verkaufen. Als die Pfefferkörner herausfinden, dass es sich bei den Jacken um Fälschungen handelt, weiss Leo nicht, was sie tun soll. Sie braucht dringend das Geld und hat den Freunden nicht die ganze Wahrheit über sich und ihre Familie gesagt. Als die Lüge auffliegt, sind die Pfefferkörner, allen voran Jasina, so enttäuscht, dass sie nichts mehr mit Leo zu tun haben wollen. Doch gerade jetzt braucht Leo dringend ihre Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1744348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512141000 +0200" stop="20230512150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (10/26)</title>
<desc lang="fr">Folge 827: Raphael und Dominik wollen verhindern, dass Alex nach Afrika geht. Während Orkan sich als Fussballstar feiern lässt, hat Friedrich Probleme, seinen Verpflichtungen nachzukommen. Frau Rottbach möchte Roxy aus ihrer Einsamkeit helfen. Um Alex Fischer an seinem Weggang zu hindern, faken Dominik und Raphael einen Brief vom Ministerium, der eine Absage des geplanten Afrika-Aufenthaltes enthält. Der Brief kommt jedoch nicht bei Alex an und der Abschied von ihrem Lieblingsbetreuer rückt immer näher. Ob die Jungs es noch schaffen, Alex Fischer daran zu hindern, sie und das Einstein zu verlassen? Orkan wird von seinen Mitschülern als neuer Fussballstar gefeiert. Währenddessen versucht Friedrich sein Training geheim zu halten, was ihm immer schwerer fällt. Vor allem, als er seine Mitschüler auch noch versetzen muss.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/44/1990477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512150000 +0200" stop="20230512155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Sag mir, dass ich träume / Der Geist des alten Tals) S2 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Sag mir, dass ich träume / Der Geist des alten Tals»Sag mir, dass ich träume: Charlie, Arman und Tarik sind im verwunschenen alten Tal angekommen, nichtsahnend, dass Milena ihnen gefolgt ist. Jenny will den anderen unbedingt auch hinterher reiten und zwingt Dimitri, sie zu begleiten. Als Charlie droht, einen Abhang herunterzustürzen, eilen ihr alle zu Hilfe. Dabei passiert etwas Unglaubliches. Der Geist des alten Tals: Charlie und ihre Freunde treffen auf ein geheimnisvolles Waldmädchen. Doch wer ist diese Lena, die sich so gut im alten Tal auskennt? Arman misstraut ihr und gerät darüber mit Charlie in Streit. Zornig geht Charlie weg und macht dabei eine unglaubliche Entdeckung! In Köln sind Patrizia und Nils immer noch auf der Suche nach ihren verschwundenen Freunden, als sie plötzlich einen entscheidenden Hinweis bekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/32/1672555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512155000 +0200" stop="20230512164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Fiese Tricks / Unter Dopingverdacht) (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Fiese Tricks / Unter Dopingverdacht»Fiese Tricks (23). Kai, der Sohn eines Studienfreundes von Herrn Thorsteeg, kommt nach Rosenborg. Er muss Sozialstunden ableisten, da er ein Gebäude mit Graffiti besprüht hat. Kai und Wendy sind sich von Anfang an sehr sympathisch und verbringen Zeit miteinander. Darauf reagiert Jerry mit Eifersucht, und Vanessa schürt zusammen mit Christian Vorurteile gegen Kai.Sie wissen nicht, warum er wirklich nach Rosenborg gekommen ist und halten ihn für einen Dieb. Ihr Misstrauen ist so gross, dass sie ihn loswerden möchten. Als sich die Gelegenheit ergibt, schieben sie ihm einen Diebstahl in die Schuhe. Wendy ist von Kais Unschuld überzeugt. Doch Gunnar will die Polizei einschalten. Da beschliesst Kai, Rosenborg zu verlassen aus Angst, dass er ins Gefängnis muss, wenn die Polizei kommt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/08/2158386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512164000 +0200" stop="20230512171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Drei Bengel für Wendy / Meine supercoole Familie) (55/104)</title>
<desc lang="fr">«Drei Bengel für Wendy / Meine supercoole Familie»Drei Bengel für Wendy: Wendy und Marine haben unverhofft schulfrei und ihre Eltern sind auswärts. Marine ist extrem begeistert, weil sie nun den ganzen Tag mit ihrer Schwester allein verbringen kann. Wendy dagegen ist extrem verzweifelt, weil sie nun den ganzen schönen Tag mit ihrer Schwester verbringen muss, statt wie verabredet mit Max. Noch verzweifelter aber wird Wendy, als sie erfährt, dass sie auch noch Marines Freundinnen Natalie und Lulu an der Backe hat. Meine supercoole Familie: Marine hat ihre Familie bei einer Reality TV-Show angemeldet. Sie und Wendy tun ihr Bestes, um den Publikumspreis zu gewinnen. Sie sind so freundlich wie nie und können sich auch jede Gemeinheit erlauben, da ihr Opfer trotzdem publikumswirksam edelmütig reagieren muss. Auch ihre Eltern versuchen supercool und nett zu sein, was furchtbar anstrengend wird.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/20/2190007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512171000 +0200" stop="20230512174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Der Glücksbringer / Der Stein der Entscheidung / Leitgans gesucht) (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Glücksbringer / Der Stein der Entscheidung / Leitgans gesucht»Der Glücksbringer: Martin hat einen schlechten Tag und wirft mit falschen Verdächtigungen um sich. Nils und Goldauge finden, dass er lernen sollte, wie schlimm es sich anfühlt für etwas beschuldigt zu werden, das man nicht getan hat. Sie hecken einen Plan aus und werfen Martin vor, den wertvollen Glücksbringer der Schar gegen ein paar Äpfel eingetauscht zu haben. Martin weiss zwar, dass das nicht stimmt, dennoch macht er sich Vorwürfe, den wertvollen Anhänger verloren zu haben. Eilig zieht er los, um ihn zu finden. Doch inzwischen ist der hölzerne Gänsefuss in einem Adlernest gelandet. Der Stein der Entscheidung: Nils ist nicht immer von Akkas Entscheidungen überzeugt, vor allem wenn die dazu führen, dass Martin sich den Hals verrenkt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/21/2190009_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512174500 +0200" stop="20230512181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Flussverschmutzung / Der Hausaufgabenschwindel) S6 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Flussverschmutzung / Der Hausaufgabenschwindel»Flussverschmutzung: Die Erdmännchen Jan &amp; Henry machen einen Ausflug in der Natur und stossen dabei auf einen mysteriösen Fall von Umweltverschmutzung. Direkt mehrere Personen geraten unter Verdacht: War es der Biber oder die Familie Mistkäfer? Der Hausaufgabenschwindel: Ein neu eröffneter Hausaufgabenservice verkauft Schülern die Lösungen für ihre Matheaufgaben. Jan &amp; Henry vermuten, dass dort jemand versucht, krumme Geschäfte zu machen und erleben bei ihren Ermittlungen eine grosse Überraschung.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/10/2096485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512181000 +0200" stop="20230512183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Walter schleimt sich ein / Falscher Alarm) (14/129)</title>
<desc lang="fr">«Walter schleimt sich ein / Falscher Alarm»In einem unbekannten Land, vor gar nicht allzu langer Zeit, war eine Biene sehr bekannt, von der sprachen alle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/34/1823763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512183500 +0200" stop="20230512184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Die verschwundene Musik) S2 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Die verschwundene Musik»Die verschwundene Musik: Ernest hat seine einzige Schallplatte mit Musik aus Scharabska wiedergefunden und hört sie ohne Unterbrechung an. Celestine und die Neffen von Madame Tulipe können es nicht mehr hören. Kurzerhand klauen die Bärenjungen ihm die Platte. Beim Versuch, sie wieder zu beschaffen, fällt Ernest auf den Kopf und verliert sein ganzes Gefühl für die Musik. Für einen Vollblutmusiker ist das natürlich eine &quot;Katastroff&quot;!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512184700 +0200" stop="20230512185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Gutscheine zum Muttertag: Auch wenn die Mamas eigentlich jeden Tag ein Dankeschön verdient haben, so sollen sie doch am Mutertag ein besonders schönes bekommen. Juri hat eine Idee für eine Gutschein-Überraschung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512185000 +0200" stop="20230512190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kalle Kuchenzahn: &quot;Schatz da&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Kalle Kuchenzahn: &quot;Schatz da&quot;»Kalle Kuchenzahn: Schatz da: Kalle Kuchenzahn muss aufräumen. Doch so richtig Lust hat der kleine Drachen dazu nicht. Die Erinnerung an seinen Opa und die Abenteuergeschichten eines Piraten helfen dem Drachenjungen, spielerisch in eine Phantasiewelt einzutauchen und dabei verschwundene Sachen, sogar seinen Kumpel Olsen wiederzufinden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/33/1798931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512190000 +0200" stop="20230512192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Vergiss-dein-nicht / Die Schlumpfboarder) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Vergiss-dein-nicht / Die Schlumpfboarder»Vergiss-dein-nicht: Gargamel verliert sein Gedächtnis und wird zu einem friedlichen, alten Kauz, als Schlaubi ihm den Blütenstaub der Vergiss-dein-nicht-Blume ins Gesicht wedelt. Schlaubi hat ein schlechtes Gewissen und hilft Gargamel, sein Haus zu finden und auf Vordermann zu bringen. Als Jokey eine Horde Schlümpfe zu Gargamels Behausung lotst, um dort eine Party zu feiern, droht alles ausser Kontrolle zu geraten. Die Schlumpfboarder: Jokey und Beauty lassen sich von Handy zwei Schlumpfboards bauen und brettern damit nun in Höchstgeschwindigkeit durch Schlumpfhausen. Sehr zum Unmut von Schlaubi, der die zwei für ein Sicherheitsrisiko hält. Nachdem er Papa Schlumpf darüber informiert hat, erhält er von ihm den Auftrag, den beiden Fahrunterricht zu geben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/22/2190012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512192500 +0200" stop="20230512193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512193000 +0200" stop="20230512203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die beste Klasse Deutschlands S17</title>
<desc lang="fr">Berlin / Bremen / Frensdorf / Ulm: In der zweiten Runde bei &quot;Die beste Klasse Deutschlands&quot; wird heute ein weiterer Wochensieger in einem packenden Vierkampf gekürt. Wem können Clarissa und Tobi das Ticket für das Superfinale überreichen? Aus den nördlichen Stadtstaaten, der 6.3 aus Berlin oder der 6C aus Bremen oder aus dem Süden Deutschlands, der 6. Klasse aus Frensdorf in Bayern oder der 6G aus Ulm in Baden-Württemberg? Wer spielt am cleversten und tritt nochmal gegen die anderen drei Wochensieger an? www.die-beste-klasse-deutschlands.de.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512203500 +0200" stop="20230512210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Gute Besserung!: Ist eine Pfanne &quot;unkaputtbar&quot;? Für diesen Test braucht es sogar einen Schaufelbagger. Und wie man Krankheiten vortäuschen kann, testen Tommy, Felix und Kenneth. Gute Besserung! Im Wettkampf Mädchen gegen Jungs müssen die Teams zu zweit ein Fahrrad fahren, ein Tablett mit Getränken während einer Autofahrt im LKW balancieren und auf einer Wippe in grosser Höhe Stromkabel verlegen, um eine Lampe zum Leuchten zu bringen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176690_A.jpg" />
</programme>