<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426060000 +0200" stop="20230426060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426060500 +0200" stop="20230426062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Fotografie / Die Neue Welt / Die Freunde aus dem Weltall) S4 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Fotografie / Die Neue Welt / Die Freunde aus dem Weltall»Fotografie: 1840. Molang besitzt eine der ersten Kameras dieser Zeit. Mit viel Begeisterung fotografiert er alles, was ihm vor die Linse kommt. Aber wegen der hohen Belichtungszeit der Kamera ruiniert Molang alle Bilder. Zum Glück hilft Piu Piu. Die Neue Welt: Das Jahr 1492. Molang und Piu Piu spazieren einen Hafen entlang. Dort treffen sie einen jungen Kapitän, der eine Mannschaft für sein Schiff sucht, um unbekannte Länder zu entdecken. Diese Idee gefällt den beiden und Molang und Piu Piu gehen an Bord und sofort auf See. Als sie die Schiffskarte verlieren, ist der Kapitän verzweifelt, doch Molang und Piu finden immer einen Weg. Die Freunde aus dem Weltall: Sehr ernste Aliens beobachten Molang und Piu Piu aus dem All. Sie sind verwundert, dass die beiden so viel lachen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/13/2182662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426062000 +0200" stop="20230426063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Schluckauf / Waschtag) (24/170)</title>
<desc lang="fr">«Schluckauf / Waschtag»Schluckauf: Hicks! Das dicke Schaf Shirley hat einen mordsmässig lauten Schluckauf bei dem die ganze Weide bebt. Kein Schock, kein Kopfstand und kein noch so langes Luftanhalten hilft dagegen. Doch als sich der nackte Bauer am offenen Badezimmerfenster bückt, erschrickt das dicke Schaf so sehr, dass sein Schluckauf wie weggeblasen ist. Dumm nur, dass nun der Rest der Herde damit anfängt... Waschtag: Die Schafe spielen mit der Wäsche des Bauern auf dem Wäscheständer und müssen sie nachher wieder sauber bekommen, wobei allerdings einiges zerstört wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1957031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426063000 +0200" stop="20230426063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Von wegen Nudelsieb! Für Kikaninchen ist das ein Ritterhelm. Und schon verteidigen Anni und Kikaninchen als schwarze Ritter ohne Angst vor dem Gewitter die Ritterburg in der Schnipselwelt. Diesmal treibt sich ein frecher Eierdieb auf dem Markt herum. Kikaninchen und Anni verfolgen die Spur zum Übeltäter!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426063500 +0200" stop="20230426065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (SOS auf Pontypandy Eiland / Die Jungen Retter in Gefahr) S9 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«SOS auf Pontypandy Eiland / Die Jungen Retter in Gefahr»SOS auf Pontypandy Eiland: Die Pontypandy Pfadfinder machen mit Trevor einen Ausflug nach Pontypandy-Eiland. Alle wetteifern darum der beste Entdecker zu sein. Und so fällt niemandem auf, dass ihr Segelboot auf See hinaustreibt und ein Feuer ausbricht. Zum Glück kann Küstenwächter Ben die SOS-Rauchzeichen lesen. Die Jungen Retter in Gefahr: Die Jungen Retter haben ihren Trainingstag. Dass dieses Mal Ellie den Ausflug leitet, findet James gar nicht gut. Denn er hat viel mehr Vertrauen zu Feuerwehrmann Sam. Ständig ruft er auf der Exkursion seinen Onkel über das Handy an, um sicher zu gehen, dass Ellie alles richtig macht. Aber bei der Suche nach ausreichendem Empfang entfernt sich James zu weit von der Gruppe. Er bringt damit zuerst sich selbst und später die ganze Gruppe in Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/14/2182664_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426065500 +0200" stop="20230426072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie viele Blätter hat eine Blume?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute um Gefühle. Nulli und Priesemut wollen beim Waldfest auftreten und ein tolles Freundschaftslied singen. Aber wer von den beiden darf singen? Leon und Fiona zählen nach, ob alle Blüten gleich viele Blütenblätter haben. Anke versucht mit einem Blumentrick herauszufinden, ob Leander sie heiraten möchte. Händchen unterhält sich mit Sophie über ihre kleine Schwester. Bernd Kohlhepp lässt in einem Fingerspiel einen kleinen Vogel fliegen. Bei dem Lied &quot;Die Vogelhochzeit&quot; können alle mitsingen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/29/1903782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426072000 +0200" stop="20230426074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Weltraum-Wahnsinn in Florida / Beschwingt auf Borneo) (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Weltraum-Wahnsinn in Florida / Beschwingt auf Borneo»Weltraum-Wahnsinn in Florida: Ollie will seine Ruhe haben, Moon schlägt ein neues Spiel vor: &quot;Wahrheit oder Abenteuer&quot;. Ollie wählt &quot;Abenteuer&quot; und Moon verschleppt ihn nach Florida zur grössten Achterbahn der Welt. Ollie traut sich nicht mitzufahren. Lieber geht er mit Scout zum nahe gelegenen Astronauten-Camp. Doch dort erwartet ihn nur noch mehr Aufregung. Beschwingt auf Borneo: Tante Schnurr reist am nächsten Tag zum Mond. Damit sie kein Heimweh bekommt, soll Ollie ein Musikvideo drehen. Darin soll er für seine Tante den gemeinsam Spezialtanz aufführt. Moon schlägt vor, dafür auf die Insel Borneo zu fahren, der schönen Kulisse wegen. Doch die Drehversuche werden ständig unterbrochen, weil der Orang-Utan Osman laut mit Kokosnüssen herumklopft.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426074500 +0200" stop="20230426080600 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Krümelmonster will einen Keksbaum pflanzen, Ernie singt über die Wunder der Natur und Grobi nervt den Blauen als Barista. Ausserdem schützen Lino und sein Bruder Matteo die Natur und Susi Schraube erfindet eine Maschine, die Mücken vertreibt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/22/1770996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426080600 +0200" stop="20230426081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Zeit zu Schnipseln! Das Glühwürmchen ist krank und kann nicht mehr leuchten. Aber Kikaninchen und Christian helfen ihm dabei, sein Leuchten wieder zu finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426081000 +0200" stop="20230426082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte lauert / Lieselotte versteckt sich) (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte lauert / Lieselotte versteckt sich»Lieselotte lauert: Lieselotte ist eine aussergewöhnliche Kuh und die Heldin eines charmanten Bauernhof-Spektakels. Zu Beginn der Serie lernt die Kuh Lieselotte den Postboten kennen - und das hat Folgen. Denn Lieselotte merkt, dass der Postbote sehr schreckhaft ist. Und nun will sie jeden Morgen Erschrecken spielen. Als sich Lieselotte in ihrem Spiel auf das Fahrrad des Postboten setzt, ist das Chaos perfekt. Denn wie soll der Postbote jetzt die Briefe austragen? Lieselotte versteckt sich: Die Kuh Lieselotte spielt mit den Bauernhoftieren Verstecken. Nur ist es für eine grosse Kuh nicht leicht, sich gut zu verstecken. Doch dann findet sie das beste Versteck auf dem ganzen Hof! Lieselotte klettert auf den grossen Baum des Bauernhofes. Leider wird sie dort nicht gefunden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/32/1951524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426082500 +0200" stop="20230426084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Popstars / Ein Tag beim Film) (53/104)</title>
<desc lang="fr">«Popstars / Ein Tag beim Film»Popstars: So hatte sich das Finn nicht vorgestellt. Heute wollte er ganz allein mit Zoé spielen, aber noch bevor jemand anderes zu Besuch kommt, hat der Zauberschrank die beiden Freunde mitgenommen. Zoé und Finn erleben heute ein musikalisches Abenteuer als Popstars. Sie überlegen sich ein Lied mit dem sie auftreten könnten. Gut, dass Tanja, Yasemin und Lili vorbeikommen und bei dem Text für das Lied mithelfen. Und zu fünft in einer Band zu spielen, macht sowieso viel mehr Spass, als nur zu zweit auf der grossen Bühne zu stehen. Aber vor dem Konzert müssen unsere Freunde, genau wie richtige Stars, noch Fotos machen, tolle Kostüme anziehen und neue Frisuren bekommen. Ein Tag beim Film: Zoé, Finn und Tanja haben heute Hut-Tag. Aus Zeitungspapier versuchen sie sich passende Hüte zu basteln. Nur Tanja ist mit ihrem Hut einfach nicht zufrieden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/14/2182665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426084800 +0200" stop="20230426085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen düst auf der Suche nach einem neuen Freund durch das Weltall. Auf einem fremden Planeten findet Kikaninchen einen Roboter. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426085000 +0200" stop="20230426091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Blick in die Zukunft / Hilda in der Falle) (16/39)</title>
<desc lang="fr">«Blick in die Zukunft / Hilda in der Falle»Blick in die Zukunft: Nisse, der Wichtel, behauptet, er könne mit einer magischen &quot;Wurmel&quot; in die Zukunft blicken. Das glaubt ihm zwar Petronella nicht, dafür aber leider alle anderen... Die magische &quot;Wurmel&quot; ist eigentlich Luis' Murmel. Luis möchte sie gerne zurück - die anderen aber wollen, dass Nisse mit der &quot;Wurmel&quot; für sie in die Zukunft blickt. Da hat Petronella eine lustige Idee, wie sie Nisse überführen kann. Hilda in der Falle: Petronella und die Apfelmännchen müssen sich um eine Mausefalle kümmern, die Paul auf der Terrasse aufgestellt hat. Denn die Maus Hilda hat zu Recht panische Angst vor Mausefallen. Die Aktion geht schief und prompt sitzt Hilda in der Falle. Und wer entdeckt sie dort? Malina! Sie möchte Hilda nun als Haustier mit nach Hause nehmen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/1809485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426091000 +0200" stop="20230426091400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Dr. Brumm (Dr. Brumm der Meisterdetektiv) S2 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm der Meisterdetektiv»Dr. Brumm der Meisterdetektiv: Dr. Brumm macht das, was er immer macht, wenn Dachs ihn um Hilfe ruft: Er ist gleich zur Stelle. Dachs goldener Akkuschrauber ist verschwunden. Ein klarer Fall für Meisterdetektiv Dr. Brumm und seinen Assistenten Pottwal. Brumm ist fest davon überzeugt, den Fall im Handumdrehen zu lösen. Nach fragwürdigen Ermittlungsversuchen und Verhören mit vermeintlichen Verdächtigen, führt die Spur am Ende eher zufällig zum Täter: Dr. Brumm selbst hatte sich den Akkuschrauber ausgeliehen und schlicht verlegt. Fall gelöst!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/11/2182666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426091400 +0200" stop="20230426091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Kommt ein Vogel geflogen ...&quot; singen Ida und Kikaninchen gemeinsam für den Vogelpostboten. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426091500 +0200" stop="20230426092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Charlotte und ihr Freund Geistesblitz: Charlotte erzählt von ihrem Freund Geistesblitz. Dann basteln Ronja und Finn einen Steckschneemann. Sie laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zuwerden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln oder zu malen. Kinngesichter erzählen einen Witz vom Kannarienvogel und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/03/2077766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426092500 +0200" stop="20230426093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Zu heiss, zu kalt) (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Zu heiss, zu kalt»Zu heiss, zu kalt: Wenn Königspinguinen zu kalt ist, drängen sie sich zusammen, wenn ihnen zu warm wird, kühlen sie sich mit einem Schlammbad ab. Die japanischen Makaken nutzen die heissen Quellen, um im schneereichen Winter warm zu bleiben. Und in der Hitze des Sommers kühlt sich ein Elefant am besten im Wasser ab.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/30/1925185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426093500 +0200" stop="20230426101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Operation Kuchentausch / Wasser des Vergessens / Mit Kung und Fu) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Operation Kuchentausch / Wasser des Vergessens / Mit Kung und Fu»Operation Kuchentausch: Frau Strauss ist mit den Vorbereitungen für ein grosses Fest im Palast beschäftigt. Sie will für alle Kokosnuss-Küchlein nach ihrem Spezialrezept backen. Das ist allerdings durch eine spontane Eingebung entstanden und Frau Strauss ist nicht gerade eine grossartige Bäckerin. Der Kuchen schmeckt grauenvoll. Doch sie ist mit so viel Begeisterung bei der Sache, dass Badou, Chiku, Zawadi und Munroe es nicht wagen, ihr die Wahrheit zu sagen. Stattdessen ersinnen sie einen schlauen Plan, wie sie Frau Strauss vor der Enttäuschung bewahren können, dass alle Festbesucher ihren Kuchen eklig und ungeniessbar finden werden. Wasser des Vergessens: Zufällig geraten ein paar hochgefährliche Nüsse ins Trinkwasser von Celesteville.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/14/2182668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426101000 +0200" stop="20230426101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Diesmal wünscht sich Kikaninchen von Christian kein Märchen, sondern eine wahre Geschichte. Christian fallen sofort die unglaublichen, aber wahren Abenteuer des kleinen Regentropfens Tröpfchen ein. Nach dem Sprung von seiner dicken Wolke erlebt Tröpfchen aufregende Dinge, zum Beispiel hilft er einem Apfelbaum beim Wachsen. Aber wie kommt Tröpfchen wieder nach Hause? Er macht alles genau so wie es ihm der Baum gesagt hat und kommt wieder zurück zu seiner Wolke - der Sonne sei Dank. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426101500 +0200" stop="20230426110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Über den Dächern Werkstadts / Schiff ahoi! / Modenschau im Dschungel / Vorhang auf!) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Über den Dächern Werkstadts / Schiff ahoi! / Modenschau im Dschungel / Vorhang auf!»Über den Dächern Werkstadts: Bitz, Bob, Fleur und Zip gehen auf eine grosse Dschungel-Expedition. Sie möchten als Erste eine Dokumentation über die selten gesehene Riesen-Pop drehen. Sie finden heraus, dass Riesen-Pop gerne zu spielen scheint. Beim Fangenspielen mit Zip verliert die Riesin die Orientierung und läuft geradewegs auf Werkstadt zu. Besorgt folgt ihr das Kamerateam um sie wieder in den Dschungel zu bringen. Doch die Riesen-Pop klettert auf das Dach eines Hochhauses und traut sich nicht mehr herunter. Schiff ahoi!: Auf der Weit-weit-weg-Insel liefern sich Team Bitz und Team Bob ein Beachvolleyball-Turnier. Als Bevel seinen Super-Kreisel-Aufschlag macht, schiesst der Ball über den Spielrand hinaus und löst das Floss, mit dem die vier Freunde am Strand festgemacht haben. Es treibt auf das offene Meer hinaus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/28/1904942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426110000 +0200" stop="20230426111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426111000 +0200" stop="20230426122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Die Fährte des Pumas / Die Legende vom Weissen Raben / Der Feuerriese / Die Reise zu den heissen Quellen / Drei hungrige Kojoten / Weisse Pfote) (n°122)</title>
<desc lang="fr">«Die Fährte des Pumas / Die Legende vom Weissen Raben / Der Feuerriese / Die Reise zu den heissen Quellen / Drei hungrige Kojoten / Weisse Pfote»Die Fährte des Pumas: Yakari befreit einen Puma aus einer Falle, ohne zu ahnen, dass Stolze Wolke sie gelegt hat. Nun verlangt der Jäger Widergutmachung und fordert, dass Yakari ihm hilft, die Fährte des Pumas wiederzufinden. Yakari willigt ein, um zu verhindern, dass Stolze Wolke den Puma doch noch erlegen kann. Dazu holt er sich Hilfe von Krickrack, dem Raben, der sich bereit erklärt, die Spuren des Tiers zu verwischen. Als Stolze Wolke bei einem Sprung über einen Graben seinen Medizinbeutel verliert, entdeckt Yakari die Holzfigur eines Pumas darin. Also ist der Puma das Totem des reizbaren Jägers! Warum aber sollte Stolze Wolke ein Tier töten wollen, das ihn beschützt? Die Legende vom Weissen Raben: Ein Schwarm Raben macht die Gegend unsicher. Im Lager stehlen sie zum Trocknen aufgehängte Beeren, mit denen Schmuck gefärbt werden sollte.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/12/2182670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426122000 +0200" stop="20230426123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Masha et les Trois Mousquetaires) S3 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Masha et les Trois Mousquetaires»Mascha, Dascha, Panda und Schwein machen sich auf dem Weg zur Bärin. Das Schwein wird vom Schwarzbären gekidnappt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/58/2081977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426123000 +0200" stop="20230426125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Rollentausch / Garfields Teddy) S4 (51/54)</title>
<desc lang="fr">«Rollentausch / Garfields Teddy»Rollenwechsel: Renfrew - ein Hund aus der Nachbarschaft - geht allen mit seinen ständigen Beschwerden auf die Nerven. Besonders stört ihn, dass Katzen es angeblich besser haben als Hunde. Garfield ist irgendwann so genervt von dem andauernden Gemecker, dass er beschliesst, Renfrew ein Leben als Katze zu ermöglichen. Nach einigen Trainingseinheiten ist es dann so weit und Renfrew kann sein Leben als Katze beginnen. Aber wird ihm das Dasein als Stubentiger auch gefallen? Garfields Teddy: Bei Vito wird Jon von dem Industriellen Mr. Allwork angesprochen. Der möchte sich Garfields geliebten Teddybär Pooky ausleihen. Mr. Allworks Sohn findet Pooky nämlich ganz toll und Allwork wittert ein Geschäft. Er will Duplikate von Pooky produzieren lassen und sie weltweit verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2124638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426125500 +0200" stop="20230426131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Mitgefangen, mitgehangen / OranguZank im Wohnzimmer) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Mitgefangen, mitgehangen / OranguZank im Wohnzimmer»Mitgefangen, mitgehangen: Masko hat sich über seine Freunde geärgert und marschiert ohne die Power Players zu Madcaps Hauptquartier. Durch ein Missgeschick klemmt er plötzlich an Dynamo fest. Der tut alles, um Masko wieder abzuschütteln. Aber nichts scheint zu funktionieren... OranguZank im Wohnzimmer: Oranguzank hat sein Lager im Wohnzimmer aufgeschlagen! Action-Axel muss mit seinem gerade nicht richtig funktionierenden Anzug gegen ihn antreten - und gleichzeitig auch noch das Chaos im Zimmer beseitigen. Denn Onkel André kann jeden Moment nach Hause kommen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/26/1839006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426131500 +0200" stop="20230426134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Blinder Passagier / Opas Holzbein) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Blinder Passagier / Opas Holzbein»Matilda stellt fest, dass Jim und seine Piratenfamilie weder wissen, wie Hasen aussehen, noch wie süss sie sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/2155154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426134000 +0200" stop="20230426141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Winterquartier) S18 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Winterquartier»Winterquartier: Milan hat seine neue Wildkamera in einem leerstehenden Gebäude installiert, um nachts Fledermäuse zu fotografieren. Als er zusammen mit Pippa die Bilder sichtet, macht er eine verstörende Entdeckung: eine maskierte Person scheint das Fledermausquartier mit einer Flüssigkeit eingesprüht zu haben. Ein Besuch des Tatorts bestätigt ihre schlimmsten Befürchtungen: die Fledermäuse sind weg - und Milan findet sogar einige tote Exemplare. Klassenkamerad Leo, der gegenüber wohnt, ist ganz froh, dass die Tiere weg sind, denn er hat Angst um seine kleine Schwester, die wegen einer Spenderniere keinen Kontakt zu Tieren haben darf. Doch auch die beiden machen sich Gedanken: mussten die Tiere etwa sterben, weil sie das grosse Bauprojekt gefährden, das auf dem Gelände gestartet werden soll?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/10/2152956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426141000 +0200" stop="20230426143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1046/1052)</title>
<desc lang="fr">Nesrin und Annika geniessen &quot;erprankte&quot; Ferien, bis Joel ihnen Regel 23 aus der Regula zeigt: Es gibt keine Prank-freie Zeit. Nesrin beginnt Verdacht zu schöpfen. Casper ist eifersüchtig, dass Mikka und Reena sich so gut verstehen und grätscht dazwischen. Julia ist verzweifelt: Aus Mangel an Alternativen spielt Noah die Hauptrolle in seinem Film selbst und das funktioniert so überhaupt nicht. Müssen sie den Film abschreiben, bevor er gedreht ist?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426143500 +0200" stop="20230426150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1047/1052)</title>
<desc lang="fr">Joyce ahnt schlechtes, als sie ins Direktorat zitiert wird. Doch was sie dort erfährt, könnte ihr Leben für immer verändern. Casper geht die Muffe: Während andere Teams ihren Durchbruch feiern, kämpft sein Team mit technischen Problemen. Casper will es allen beweisen, auch wenn er dafür Grenzen überschreiten muss. Dagegen will Colin einfach seine Ruhe haben und mit Noah &quot;nichts tun&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/13/2182672_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426150000 +0200" stop="20230426155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Hammer megacoole Lexy / Das Medaillon) (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Hammer megacoole Lexy / Das Medaillon»Hammer megacoole Lexy: Nyelas Vater Ralf und ihre Schwester Lena kommen zu Besuch, und Nyela freut sich sehr darauf, ganz im Gegensatz zu Lena. Daraufhin stellt Nyela ihre Schwester zur Rede. Lena gibt zu, dass sie sich benachteiligt fühlt. Ihre Eltern scheinen nur noch von Nyela zu reden. Nyela sagt Lena, dass sie auch eifersüchtig auf sie ist: Denn sie vermisst ihre Eltern. Das Medaillon: Sam sagt ein Interview mit Lenny bei einer bekannten Vloggerin für die Band ab und zerstört versehentlich das Medaillon, dass er für einen Kurs anfertigen soll. Was ist nur los mit Sam? Sams Schwester Nancy ruft Nyela an und erzählt ihr, was Sam verschweigt: Sams Mutter Katherine hat einen bösartigen Knoten in der Brust und soll schnellstens operiert werden. Nyela will Sam beistehen und bietet ihm an, mit ihm zu seiner Mutter zu fahren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/15/2182674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426155000 +0200" stop="20230426163000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Sturm und Feuer / Das grosse Saubermachen) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Sturm und Feuer / Das grosse Saubermachen»Angelo freut sich, Shana wiederzusehen, seine beste Freundin aus Kinderzeiten. Sie gastiert mit dem Zirkus ihrer Familie in der Stadt. Doch bei den Vorbereitungen einer Artistennummer kommt es zu Problemen mit den beiden Pferden Sturm und Feuer. Lena bietet an, sich um sie zu kümmern und findet heraus, dass sie gestresst reagieren, weil ihre Besitzer Shana und ihr Freund Tedji Streit haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/15/2182676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426163000 +0200" stop="20230426165500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Piou-Piou mania/Sauvez Puduk !) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Piou-Piou mania/Sauvez Puduk !»Die Grösste: Inhalt wird nachgereicht! Mädchen für alles!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/30/1925199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426165500 +0200" stop="20230426174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Überfall vor Mosambik / Überraschung auf Madagaskar) S2 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Überfall vor Mosambik / Überraschung auf Madagaskar»Überfall vor Mosambik: Marco, Shi La und Luigi haben die Küste von Mosambik erreicht. Jetzt brauchen sie nur noch ein Schiff, das sie nach Madagaskar mitnimmt. Dort hoffen sie endlich Shi Las Mutter zu finden - entführt von Piraten. Doch alle haben Angst vor Käpt'n Haizahn und seinen Kumpanen. Nur Rudolpho, der Kapitän der Zatara, würde die Freunde mitnehmen. Doch leider ist sein Schiff ein echter Kramladen und schwimmen kann es derzeit auch nicht... Kapitän Rudolpho schuldet dem Hafenmeister ausserdem noch Geld! Kurzerhand reparieren Marco und seine Freunde das Schiff und verkaufen den ganzen Krempel, der sich auf dort angesammelt hat. Doch gerade als sie den Hafen verlassen, schlägt das Schiff auch schon Leck - und sie werden von Piraten angegriffen! Ein Tauschgeschäft mit Folgen wartet auf euch - gleich hinter dem Horizont!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/29/1908375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426174500 +0200" stop="20230426181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Die Ufo-Invasion / Völlig von den Socken) S2 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Die Ufo-Invasion / Völlig von den Socken»Die Ufo-Invasion: Mysteriöse unbekannte Flugobjekte werden über der Stadt gesichtet. Für die Erdmännchen Jan &amp; Henry ist klar: Es muss sich um eine Invasion von Aliens handeln. Kann der Kommissar (Michael Kessler) den beiden bei der Lösung des Falls helfen? Völlig von den Socken: Ein unheimlicher Sockendieb treibt sein Unwesen. Hat vielleicht die gute Freundin von Jan &amp; Henry, die Gräfin von Undzu (Ute Willing) etwas damit zu tun? Zumindest führt eine Spur genau zu ihr auf den Flohmarkt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/28/1902790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426181000 +0200" stop="20230426183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der Hypnotiseur / Der Erfinderwettbewerb) S2 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Hypnotiseur / Der Erfinderwettbewerb»Der Hypnotiseur: Für die Gartenarbeit werden Socke und seine Freunde in Teams eingeteilt. Socke und Wolle sind fürs Apfelpflücken zuständig. Das gestaltet sich mit dem überängstlichen Wolle jedoch sehr schwierig. Doch Socke weiss ein Gegenmittel gegen Wolles Angst: Hypnose. Allerdings wird Wolle dadurch so übermütig, dass er sich prompt in Gefahr bringt. Wie bekommt ihn Socke bloss sowohl aus der Gefahr als auch aus der Hypnose zurück? Der Erfinderwettbewerb: Fritzi nimmt an einem Erfinderwettbewerb teil und ist so beschäftigt, dass sie keine Zeit mehr für Socke hat. Socke schmollt. Er kann es sich aber nicht verkneifen, in Fritzis Werkstatt zu spicken, was Fritzi da so erfindet. Socke ist beeindruckt - Rollerskates mit Raketenantrieb! Ob die auch funktionieren? Socke macht eine Spritztour und im Nu hat Socke Fritzis Erfindung zerstört.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/1744249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426183500 +0200" stop="20230426184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Endlich allein) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Endlich allein»Endlich allein: Eines Morgens entdeckt Celestine, dass niemand mehr in der Stadt ist. Alle Bewohner sind verschwunden. Es stellt sich heraus, dass sie vor Ernests angeblicher Krankheit geflohen sind. Die hatte Ernest aber nur erfunden, weil er Kopfschmerzen hatte und die nervige Madame Tulipe verscheuchen wollte. Daraus wurde dann wie so oft in der kleinen Stadt ein riesengrosses Gerücht. Celestine findet ein Mittel, die Bewohner wieder zurückzulocken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426184700 +0200" stop="20230426185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Singas Sonderbare Sachen: Frosthütchen: Singa spielt wieder ihr Spiel &quot;Singas Sonderbare Sachen&quot; und zeigt diesmal ein Dings, das ein bisschen aussieht wie ein Hut und oben ein Loch hat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426185000 +0200" stop="20230426190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm macht Kung Fu&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm: &quot;Dr. Brumm macht Kung Fu&quot;»Dr. Brumm: Dr. Brumm macht Kung Fu: Dr. Brumm macht, was er immer macht, wenn ihm beim Heimwerken das passende Werkzeug fehlt: Nach einer einfachen Lösung suchen. Also versucht er ein zu langes Holzbrett mit der blossen Pfote zu kürzen. Doch dafür muss erst noch ein wenig trainiert werden. - Zuerst mit Pottwal und dann sogar mit professioneller Hilfe. Das Brett ist am Ende noch immer etwas zu lang, aber eine einfache Lösung findet Dr. Brumm trotzdem.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/22/1723296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426190000 +0200" stop="20230426192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Okey Dokey! / Schlumpfsüppchen) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Okey Dokey! / Schlumpfsüppchen»Okey Dokey!: Jokey ärgert sich darüber, dass er gleich zwei Aufgaben für das Dorf erfüllen muss, während Muffi von jeglicher Arbeit freigestellt wird, weil er überhaupt nichts mag. Aus diesem Grund besorgt Jokey sich ein Zauberspray, das Muffi gefügig macht und ihn alle Befehle ausführen lässt, die man ihm gibt. Jokey lässt ihn seine Arbeit übernehmen und treibt wie üblich auch einige Scherze mit ihm. Dummerweise gerät Muffi dadurch in Gargamels Fänge. Schlumpfsüppchen: Als Schlaubi und die Schlümpfe seine Muffins kritisieren, verlässt Koch eingeschnappt das Dorf. Prompt wird er von den Riesen Grossmaul und Eierkopf gefangen. In ihrem Turm kocht er um sein Leben. Als die Schlümpfe im Dorf den Geruch der Suppe schnuppern, folgen sie ihm bis zum Turm. Die hungrigen Oger fangen die Schlümpfe als Suppeneinlage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/34/1995390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426192500 +0200" stop="20230426195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Im Uniklinikum Münster erleben Lisa und Lena ihre allererste Operation - als Zuschauerinnen. Das linke Bein der 12-jährigen Frieda soll verlängert werden. Und Lisa und Lena sind live dabei!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/02/2042635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426195000 +0200" stop="20230426200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426200000 +0200" stop="20230426201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Sarah ist am Set von &quot;Schloss Einstein&quot; und will wissen, wer mit wem befreundet ist: Sind die BFFs in der Serie auch hinter den Kulissen ganz dicke miteinander und welche Rollen haben gerade Streit? Denn laut Tagesdrehplan lässt Julia ihren Freund Colin aus der Hängematte fliegen, Niels lässt Matti hängen und die neue Rolle Massuda will sich mit Fabs vertragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426201000 +0200" stop="20230426203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Oh là là in Nizza (11/16)</title>
<desc lang="fr">Mädchen beeindrucken mit Ballett?: Die Fünf stellen fest: Ballett ist ein echt anstrengender und komplizierter Sport, der überraschend viel Spass macht. Doch nur einer von ihnen kann mit echtem Talent punkten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426203500 +0200" stop="20230426210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/16/2182680_A.jpg" />
</programme>