<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230518060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518060500 +0200" stop="20230518062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Die Taube / Das Casting / Die Elfen) S3 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Taube / Das Casting / Die Elfen»Die Taube: Molang und Piu Piu sind die Assistenten des berühmten Leonardo da Vinci. Sie müssen eine ungehorsame Taube einfangen. Eine geniale Idee kommt von Leonardo. Das Casting: Molang und Piu Piu sind in Mollywood bei einem echten Filmcasting. Sie geben sich wirklich grosse Mühe, doch alle Versuche scheitern für einen Film ausgesucht zu werden. Aber sie lassen sich nicht entmutigen und entscheiden sich stattdessen Werbestars zu werden. Die Elfen: Molang und Piu Piu spielen Hockey in Lappland, aber der arme Piu Piu, der so viel kleiner ist als alle anderen, muss auf der Bank sitzen und zuschauen. Enttäuscht läuft Piu Piu weg und fällt in einen geheimen Tunnel, der direkt in die Werkstatt des Weihnachtsmanns führt. Aber es gibt noch eine Überraschung: Piu Piu entdeckt, dass alle Weihnachtselfen genau so aussehen wie er.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/50/1822337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518062000 +0200" stop="20230518063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Das Date / Ausverkauf) (55/170)</title>
<desc lang="fr">«Das Date / Ausverkauf»Das Date: Der Bauer veranstaltet mit seiner neuen Bekanntschaft ein Picknick auf der Wiese. Als die Schafe das viele Essen sehen, können sie sich nicht mehr zurückhalten und schlagen zu. Nur mit Mühe gelingt es dem Bauern seine Bekannte zu überreden bei ihm zu bleiben, dafür verspricht er ihr aber ein köstliches Mahl. Shaun und Bitzer lassen sich etwas einfallen ... Ausverkauf: Der Bauer hat einen kleinen Stand am Strassenrand aufgebaut, um Obst und Gemüse aus seinem Garten zu verkaufen. Als Bitzer das Geschäft für einen Tag übernehmen soll, langweilt er sich schnell. Der faule Hütehund übergibt Shaun den Stand und ruht sich erst Mal am Pool aus. Shaun stellt umgehend sein Verkaufstalent unter Beweis: Gemeinsam mit der Herde bringt er fast den gesamten Hausstand des Bauern unters Volk ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/45/1751251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518063000 +0200" stop="20230518063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni und Kikaninchen sind Piraten auf einem Piratenschiff. Und sie haben Hunger. Da hilft nur angeln, doch was holen sie denn da aus dem Meer? Kann man das essen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518063500 +0200" stop="20230518065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier : Le grand feu de Pontypandy S12 (5/13)</title>
<desc lang="fr">Eine zündende Werbung: Norman will eine Zaubershow aufführen und hängt überall Plakate auf. Genau wie Mike, der ausgerechnet am selben Abend eine Trommelshow veranstalten will. Die beiden Streithähne bleiben stur und können sich nicht auf eine vernünftige Lösung einigen. Stattdessen versuchen sie, sich mit immer spektakuläreren Werbeaktionen zu überbieten. Das führt schliesslich zu einer brennenden, rollenden Werbetafel, die ganz Pontypandy in grösste Gefahr bringt. Eine explosive Mischung: Mandy möchte ihrer Mutter eine Freude machen und ihren Garten in den besten Garten in ganz Pontypandy umgestalten. Dabei schiesst sie nicht nur mit dem neuen Brunnen übers Ziel hinaus, die ganze Aktion wird auch noch brandgefährlich, als der Rasenmäher Feuer fängt.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/53/1820522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518065500 +0200" stop="20230518071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Heute gibt's in den Lach- und Sachgeschichten viel Obst und Gemüse. Kinder stapeln Gemüse auf ihren Köpfen. Olivia sammelt Kräuter und mixt sie zu einem Smoothie: Ob der lecker schmeckt? Punkt, Punkt, Komma, Strich: Aus einer Möhre wird ein Tiergesicht. Anke führt ihr Tischlein deck dich vor: Welche Rolle Denis dabei wohl spielt? André will wissen, wie der Apfel in den Supermarkt kommt. Aus einer Salatgurke wird ein lustiges Tier. Mitraten erwünscht. Und zum Schluss wippen Tanja und André auf einer Melonenscheibe.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/37/2192106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518071900 +0200" stop="20230518072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Es macht pfft und es macht zisch und alle verschwinden unter'm Tisch. Das ist die Pupspolka&quot;. Bei der Pupspolka von Kikaninchen, Anni und Christian sind gute Laune und Bewegung garantiert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518072000 +0200" stop="20230518074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Schneckensport / Katze, Kunst &amp; Krise) (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Schneckensport / Katze, Kunst &amp; Krise»Schneckensport: Wie jedes Jahr wird Schnecke Stanley zum Familientreffen nach Kanada eingeladen. Aus der ganzen Welt kommen seine Verwandten zusammen, um sich in verschiedenen Wettbewerben miteinander zu messen. Doch Stanley hat noch kein einziges Mal gewonnen. In jedem der Wettbewerbe gibt es jemanden, der besser ist als er. Ollie und Moon wollen ihm helfen und verordnen ihm ein hartes Training. Doch Sport ist nichts für jede Schnecke. Katze, Kunst &amp; Krise: Ollie und Moon haben Unmengen an Ton gekauft, um Statuen von sich daraus zu formen. Während Moon bereits eine schöne Statue von Ollie modelliert hat, hat Ollie noch nicht einmal angefangen. Ihm ist es wichtig, dass in der Skulptur die Besonderheit des Gezeigten herauskommt. So wie bei den berühmten Statuen auf der Osterinsel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/04/2000938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518074500 +0200" stop="20230518081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Die heimliche Mitbewohnerin: Elmo wundert sich über Geräusche unter seinem Bett und Krümelmonster erklärt den Begriff &quot;wichtig&quot;. Ausserdem weiss Abby nicht, was sie spielen soll, weil Ihr Zauberstab in der Reparatur ist und Kiwi spielt auf seine ganz eigene Art Fussball.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518081000 +0200" stop="20230518082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und das traumhafte Geschenk / Lieselotte trifft ins Tor) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und das traumhafte Geschenk / Lieselotte trifft ins Tor»Lieselotte und das traumhafte Geschenk: Lieselotte ist bestürzt. Sie hat den Geburtstag der Bäuerin am nächsten Tag vergessen. Was soll sie ihr bloss schenken? Alles, was ihr einfällt, haben bereits andere geplant. Lieselotte will der lieben Bäuerin unbedingt etwas Besonderes schenken. Als diese müde erwähnt, dass sie wenigstens ein einziges Mal morgens ausschlafen möchte, kommt Lieselotte auf eine phänomenale Idee. Lieselotte trifft ins Tor: Lieselotte ist im Fussballfieber. Den ganzen Tag schiesst sie den Ball auf alles, was nach einem Tor aussieht, denn ein richtiges Fussballtor fehlt der Kuh leider im Bauernhof-Stadion! Die Bäuerin beschliesst kurzerhand, ihrer Kuh als Überraschung ein kleines Fussballtor zu schenken. Nur leider bemerkt Lieselotte das grosse Paket auf dem Hof und wirft einen Blick hinein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/16/1777295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518082400 +0200" stop="20230518082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Anni singt und tanzt als Prinzessin Dann und Wann. Sie hat ein Schloss aus Marzipan und ist die Schönste von Allen, sie wird uns gefallen! Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518082500 +0200" stop="20230518084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Ein Gaucho mit Flügeln / Die Famosen Fliegenden Vier) (84/104)</title>
<desc lang="fr">«Ein Gaucho mit Flügeln / Die Famosen Fliegenden Vier»Ein Gaucho mit Flügeln: Zoé, Tanja und Hamid besuchen in Argentinien eine Gaucho-Schule. Auch die Vogeldame Rhea will eine Goucha werden, aber sie kann nicht reiten. Schliesslich zeigt sie, dass man Dinge auch auf eine andere Art machen kann, als die, die von anderen erwartet wird. Die Famosen Fliegenden Vier: Zoé, Tanja, Carla und Yasemin werden als Artistinnen für eine Show engagiert. Als sich alle beteiligten Künstler nicht einigen können, wer die Show eröffnen darf, kommt Zoé auf die Idee, dass alle zusammen auftreten können. Gemeinsam spielen macht eben mehr Spass.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/58/1903789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518084500 +0200" stop="20230518085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518085000 +0200" stop="20230518095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier : les feux de la rampe</title>
<desc lang="fr">Sam übernimmt die Hauptrolle in einem Kinofilm. Die Filmcrew in Pontypandy stellt alles auf den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/53/1820563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518095000 +0200" stop="20230518110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ein Dieb unter uns / Talent gesucht / Mamis Meisterstück / Sag Schlumpf für die Kamera / Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2) S2 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Dieb unter uns / Talent gesucht / Mamis Meisterstück / Sag Schlumpf für die Kamera / Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2»Ein Dieb unter uns: Die Schlümpfe sind geschockt, ein Dieb schleicht nachts im Dorf herum und stiehlt wertvolle Dinge. Schlaubi versucht, ihm eine Falle zu stellen. Dummerweise schläft er dabei ein, sodass der Dieb unerkannt entkommen kann. Schliesslich stellt sich heraus, dass es Fürchti ist, der schlafwandelt und nicht weiss, was er tut. Als Fürchti im Schlaf zu Gargamels Hütte wandelt, stürmen die Schlümpfe sofort los, um ihn vor einem Unglück zu bewahren. Talent gesucht: Blättchen ist mal wieder zu Besuch in Schlumpfhausen. Dort begegnet sie einem Schlumpf, der traurig wirkt. Es stellt sich heraus, dass er seine Berufung noch nicht gefunden hat und von sich glaubt, dass er in nichts wirklich gut ist. Blättchen ermutigt ihn, auf die Suche zu gehen, denn für jeden müsse es etwas geben, dass er besonders gut kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2181516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518110000 +0200" stop="20230518120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Abenteuer Japan: Auf seiner Suche nach einem Ninja besucht Julian nicht nur die japanische mega Metropole Tokio mit ihren 38 Millionen Einwohnern, er sucht auch am Fusse des Fuji, in der Region Yamanashi, nach seinem Ninja-Meister. In einem buddhistischen Tempel lernt er von einem echten Mönch das Meditieren und erfährt, wer Buddha, der Begründer des Buddhismus, war. Ausserdem besucht Julian eine japanische Familie und findet heraus wie japanische Kinder leben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518120000 +0200" stop="20230518121000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zeig mir Feiertage! (Zeig mir Himmelfahrt!)</title>
<desc lang="fr">«Zeig mir Himmelfahrt!»Zeig mir Himmelfahrt!: Jedes Jahr ist schulfrei an Himmelfahrt. Aber was wird da gefeiert? Eine Fahrt in den Himmel? Eine Astronauten-Reise? Das klingt wahnsinnig spannend. Was aber verbirgt sich wirklich hinter dem Feiertag, der jedes Jahr von vielen Christinnen und Christen gefeiert wird? Unsere Feiertags-Reporterin Soraya macht sich auf die Suche nach Antworten. Dafür besucht sie Maja in Wolfsburg. Gemeinsam gehen sie dem Fest auf die Spur. Und dabei sind die beiden auch selbst dem Himmel ein Stück näher gekommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/38/2192108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518121000 +0200" stop="20230518133500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Familienchaos - All Inclusive</title>
<desc lang="fr">Sönke erlebt mit seiner Familie im All-inclusive-Hotel in Griechenland eine Katastrophe nach der anderen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/2192110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518133500 +0200" stop="20230518142500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein &amp; Die Pfefferkörner - Auf Gangsterjagd (1/7)</title>
<desc lang="fr">Die Schülerinnen Io und Joyce sind in den Ferien heimlich im Internat geblieben. Eines nachts stossen auf Gangster.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/01/2157768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518142500 +0200" stop="20230518153500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lassie *2014 (Harveys Reise / Das Geburtstagsgeschenk / Der Blaubeerkuchen-Wettbewerb) (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Harveys Reise / Das Geburtstagsgeschenk / Der Blaubeerkuchen-Wettbewerb»Harveys Reise: Harvey fühlt sich am Vatertag, an dem alle Väter für ihre Kinder da sind, einsam und verlassen. Er macht sich heimlich auf einen gefährlichen Weg in die Berge, um ihm nahe zu sein. Dort ist der Vater als Bergretter vor vielen Jahren verunglückt. Doch der Aufstieg ist viel zu schwer für Harvey. Zum Glück sind seine Mutter, Zoé und Lassie bereits auf der Suche nach ihm. Wird es Harvey mit ihrer Hilfe bis zum Lieblingsplatz seines Vaters schaffen? Das Geburtstagsgeschenk: Zum Geburtstag bekommt Harvey einen Flug mit einem Heissluftballon geschenkt. Seine beste Freundin Zoé soll ihn begleiten. Doch, was Harvey nicht weiss, Zoé hat eine Riesenangst davor. Als der Flug starten soll, läuft sie weg. Dann aber macht Lassie Zoé darauf aufmerksam, dass ein Sturm aufzieht. Harvey ist in Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/13/2192111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518153500 +0200" stop="20230518162500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Das Geheimnis der Hütte / Paradies in Gefahr / Sehnsucht nach Mama / Immer den Sternen nach) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Hütte / Paradies in Gefahr / Sehnsucht nach Mama / Immer den Sternen nach»Das Geheimnis der Hütte: Ausgerechnet an seinem Geburtstag erfährt Sebastian, dass die Hütte, in der er geboren wurde, abgerissen werden soll. Adèle heckt mit Belle einen Plan aus, um das zu verhindern. Bürgermeisterin Helena hat grosse Pläne. Sie will auf dem Grundstück der Hütte ein Hotel errichten. Als ihre Tochter Adèle davon erfährt, hilft sie heimlich Sebastian. Sie versucht Helena mit Belles Hilfe in die Hütte zu lotsen, wo sie auf Sebastian treffen soll. Paradies in Gefahr: Im &quot;Tierparadies&quot; hat sich ein Inspektor angemeldet. Abby soll alles in Ordnung bringen, sonst wird die Tierklinik geschlossen. Sebastian und seine Freunde helfen ihr bei den Reparaturen. Sie tun was sie können, um innerhalb von wenigen Tagen die kleine Tierklinik in den Bergen auf Vordermann zu bringen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2128986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518162500 +0200" stop="20230518171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Prinz John und die Wunderlampe / Fauler Zauber / Der Kartoffelprinz / Doppeltes Spiel) S3 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Prinz John und die Wunderlampe / Fauler Zauber / Der Kartoffelprinz / Doppeltes Spiel»Prinz John und die Wunderlampe: Prinz John hat eine Wunderlampe gefunden und erhofft sich, durch den Geist der Lampe endlich König werden zu können. Doch der Wächter der Lampe ist schon unterwegs, um sie zurückzuholen. Als Prinz John dem Wächter eine Falle stellt, wollen Robin und seine Freunde diesem beistehen, aber der Wächter lehnt das ab. Der böse Geist der Lampe könnte gefährlich werden. Als Prinz John und der Wächter schliesslich in Gefahr geraten, greift Robins Bande ein. Fauler Zauber: Der durchtriebene Illusionist Landrin ist mal wieder im Dorf und versucht die Dorfbewohner zu bestehlen. Doch Robin erwischt ihn und bringt ihn zum Sheriff, der ihn ins Gefängnis steckt. Aber der geschickte Landrin entkommt. Er ist nun hinter Marians Zauberbuch und ihrem Zauberstab her.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2180324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518171000 +0200" stop="20230518174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Die gute Krähe / Im Biberdorf / Der verschmutzte Strand) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Die gute Krähe / Im Biberdorf / Der verschmutzte Strand»Die gute Krähe: Die Schar hört Schreie von einem Vogel in Not und landet, um zu helfen. Nils traut seinen Augen nicht als er den Hilfsbedürftigen sieht. Es ist Krobak, die rechte Hand des Dunklen Elfen. Er sagt, er sei von seinem Herrscher verstossen und verjagt worden. Nils traut ihm nicht über den Weg. Doch Akka und die Gänse glauben der geschundenen Krähe ihre Geschichte und nehmen Krobak in die Schar auf. Im Biberdorf: Ein Sturm zieht auf und die Gänse müssen dringend landen. Auf ihrer Suche nach Unterschlupf stossen sie auf eine besonders schöne Hütte. Wer wohl hier wohnt? Es sind Biber und die finden es gar nicht lustig, dass sich die Gänse einfach in ihrem Zuhause eingenistet haben. Obwohl es einigen Bibern überhaupt nicht passt, erlaubt ihre Anführerin den Gänsen zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/14/2192113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518174500 +0200" stop="20230518181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wir Kinder aus dem Möwenweg (Wir fahren zum Badesee / Wir machen einen Sponsored Run) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Wir fahren zum Badesee / Wir machen einen Sponsored Run»Wir fahren zum Badesee: Der Badesee ist nicht weit entfernt. Also beschliessen die Kinder, ihm mit ihren Fahrrädern einen Besuch abzustatten. Hoffentlich werden sich Mädchen und Jungen dabei vertragen. Denn bei einem Ausflug gibt es natürlich immer unterschiedliche Vorlieben unter den Beteiligten. Das ist normal. Doch dass die Jungs plötzlich verschwunden sind und die Mädchen nicht mehr wissen, wo sie noch suchen sollen, ist alles andere als normal. Es ist Sommer, und die Kinder haben ihre Fahrräder mit Proviantkörben beladen. Papa Michael fährt vorneweg und die ganze Rasselbande folgt. Ein Pony auf einer Koppel bietet eine prima Gelegenheit zur Rast, bevor es endlich über Stock und Stein weiter zum ersehnten Badesee geht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/55/1868235_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518181000 +0200" stop="20230518183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Mutter Willi / Majas Kuchenrezept) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Mutter Willi / Majas Kuchenrezept»Mutter Willi (25). Inhalt wird nachgereicht! Majas Kuchenrezept (26). Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/30/1943988_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518183500 +0200" stop="20230518184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Odo (Foulspiel / Der Stellvertreter) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Foulspiel / Der Stellvertreter»Foulspiel: Für das Waldcamp soll eine Fussballmannschaft aufgestellt werden, der 1. FC Ahorn. Nur die besten Spieler werden sich dafür qualifizieren. Beim Auswahlspiel schiesst Odo ein Tor. Trotzdem wird er nicht gewählt, denn Schwan Anna stellt nur grosse Vögel auf. Odo gründet daraufhin eine zweite Mannschaft, Eintracht Eiche. Ein Spiel beider Mannschaften gegeneinander soll darüber entscheiden, welches Team zukünftig das Waldcamp vertritt. Der Stellvertreter: Die Campleiterin hat eine Besprechung mit Inspektorin Federkleid, und möchte für diese Zeit einen Stellvertreter benennen. Sofort gibt es einige Bewerber. Aber die Campleiterin hat auch eine genaue Vorstellung, welche Eigenschaften ihr Stellvertreter für diese Aufgabe mitbringen muss. Er soll fix, fair und hilfsbereit sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/39/2192114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518184700 +0200" stop="20230518185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Vatertag: Den Vatertag hätte Fidi fast verpasst. Gut, dass die Fledermaus-Papas tagsüber schlafen. Dann kann Fidi ihrem Papa noch eine Freude machen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518185000 +0200" stop="20230518190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Schlaf bei mir&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Schlaf bei mir&quot;»Der kleine König: Schlaf bei mir: Heute wird Grete beim kleinen König übernachten. Zwar ist das Lieblingspferd des kleinen Königs ziemlich gross, aber dafür braucht der kleine König ja nicht so viel Platz. Das wird schon gehen! Nach einer ungemütlichen Nacht will der kleine König aber nicht gleich aufgeben. Man kann nämlich überall übernachten, wenn mans richtig macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/37/1914185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518190000 +0200" stop="20230518192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ihr seid gefeuert! / Wahre Poesie) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Ihr seid gefeuert! / Wahre Poesie»Ihr seid gefeuert!: Als wieder einmal ein Feurwehreinsatz komplett schief geht, sind die beiden Feuerwehrleute Clumsy und Dummi so sauer aufeinander, dass sie nicht mehr Feuerwehr sein wollen. Also wird Schlumpfine mit dem Posten beauftragt, die wie dafür geboren zu sein scheint. Als die beiden Ex-Feuerwehrschlümpfe bemerken, wie gut sie ihre Arbeit macht, werden sie neidisch, und überlegen, wie sie Schlumpfine den Job wieder abspenstig machen können ... Wahre Poesie: Wie jedes Jahr findet in Schlumpfhausen der Dichterwettbewerb statt. Als Schlumpfine entdeckt, dass Lily ein ausserordentliches Talent zum Reimen besitzt, wird der diesjährige Wettbewerb zu einem ganz besonderen Ereignis, denn zum ersten Mal ist Poeti nicht der einzige Teilnehmer. Und beide Teilnehmer wollen das Duell unter allen Umständen für sich entscheiden!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/15/2192117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518192500 +0200" stop="20230518195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Kräuter - Der Beschützer der Brennnesseln: David aus Fritz' Nachbargarten wird rabiat: Alle Kräuter will er vernichten. Nichts darf seinen Steingarten stören. Fritz überlegt fieberhaft wie er seine Wildkräuter schützen kann. Doch David lässt sich weder von leckerem Essen aus Kräutern, noch von deren medizinischem Nutzen überzeugen. Auch dass sie ein prima Biotop für die Schmetterlinge von Su sind, interessiert ihn nicht. Unverhofft bekommt Fritz Hilfe direkt aus der Natur. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/16/2192119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518195000 +0200" stop="20230518200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518200000 +0200" stop="20230518201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: KiKA LIVE Home WM 2023 / 4: Was macht der Eimer auf dem Kopf? Das Finale der KiKA LIVE Home WM hat es in sich! Die Stars im Promi-Loft geben alles, um sich die letzten Punkte zu sichern. Die TikToker Marco Strecker und Maria Ziffey, die Schauspieler Nevio Wendt und Laila Ziegler und die Sänger Malik Harris und Luana Knöll zeigen auf der Zielgeraden wie gut sie sich einschätzen im Spiel &quot;Wer bietet mehr?&quot;. Welches Team hält besser zusammen, holt sich die letzten Punkte und damit den heissbegehrten Titel?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518201000 +0200" stop="20230518203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Viele Hände, schnelles Ende) (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Viele Hände, schnelles Ende»Viele Hände, schnelles Ende: Im Gondwanaland soll heute das grosse Becken der Riesenottern von Algen und Schmutz befreit werden und jede helfende Hand wird gebraucht. Die Begeisterung der Jugendlichen hält sich in Grenzen, denn es ist heiss! Doch Kalid und Inga können die Gruppe aufheitern - und abkühlen!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518203500 +0200" stop="20230518210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG - Abenteuer Lissabon (4/20)</title>
<desc lang="fr">Mädchenschwarm? Alle fliegen nur auf einen!: Leute kennenlernen - das haben sich die fünf Jungs für ihre Zeit in Lissabon vorgenommen und direkt umgesetzt. Ein paar hübsche Mädels sind auch dabei. Wer hat da wohl die besten Chancen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/03/1973826_A.jpg" />
</programme>