<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324060500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324060500 +0100" stop="20230324062000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die beste Medizin / Quartett in Schrott-Dur) (67/78)</title>
<desc lang="fr">«Die beste Medizin / Quartett in Schrott-Dur»Die beste Medizin: Der Pinguin kommt zu Besuch und zeigt dem Bären stolz sein Flaschenschiff, das Mascha sofort aus der Flasche holt. Der Bär steuert sein Segelschiffmodell bei, und sofort lassen Mascha und der Pinguin die Schiffe zu Wasser. Da treibt Mascha auf einer Eisscholle ab. Der Bär und der Pinguin retten sie. Erkältet verweigert Mascha Tee und Marmelade. Da hat der Bär eine Idee!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1818304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324062000 +0100" stop="20230324063000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Bricolage / Le lapin) S4 (8/30)</title>
<desc lang="fr">«Bricolage / Le lapin»Shaun und seine Freunde leben auf der Weide eines idyllisch gelegenen Bauernhofs. Er ist zwar noch jung, etwas naiv und unerfahren. Doch Shaun verfügt über einen ausgesprochenen &quot;Schaf-Sinn&quot; und findet auch für die vertracktesten Situationen eine Lösung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/1924713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324063000 +0100" stop="20230324063500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Tatütata, die Polizei ist da! Kikaninchen und Christian sind als Polizeikommissare in der Schnipselwelt unterwegs. Diesmal verfolgen sie einen affigen Verkehrsrowdy, der am Steuer auch noch Bananen isst! Kikaninchen und Christian lösen den Fall.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324063500 +0100" stop="20230324065500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Ein Schal für den Schneemann / Der Pizza-Wettbewerb) (55/180)</title>
<desc lang="fr">«Ein Schal für den Schneemann / Der Pizza-Wettbewerb»Ein Schal für den Schneemann: Norman und Mandy bauen einen Schneemann. Und weil dieser besonders schön aussehen soll, stibitzt Norman heimlich Dilys Lieblingsschal. Doch damit nicht genug. Im Eifer des Spiels wird der Schal ein wenig schmutzig. Normans gute Absichten, den Schal zu waschen und zu trocken, schlagen allerdings fehl, als er den nassen Schal zum Trocknen in den Ofen schiebt und dabei die Zeit vergisst. Der Pizza-Wettbewerb: Im Pontypandy-Park findet die &quot;Pizza-Fiesta&quot; statt - ein Wettstreit um den Titel des besten Pizza-Bäcker-Teams der Stadt -, geleitet von Sergeant Rose Ravani. Die Teams haben jeweils ihre ganze eigene Art, die beste Pizza zu backen: im Holzofen, im Gasofen oder auch in der Mikrowelle. Dabei fangen die Scheite von Charlies Holzofen Feuer und der Brand breitet sich schnell aus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/51/2101042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324065500 +0100" stop="20230324072000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Aus Steinen werden Abenteurer: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten geht es heute um Ritter, Kerle und Kuscheltiere. Fünf Ritter erleben ein spannendes Abenteuer: an Bernd Kohlhepps Hand. Tanja und André basteln aus Steinen lustige Kerlchen. Bo stellt Händchen sein Kuscheltier vor. Lola hat Angst, dass sie irgendwo im nirgendwo verloren gehen könnte. Zum Glück weiss Charlie einen Trick, wie man immer wieder den Weg zurück findet. In einem Bilderrätsel befindet sich etwas in einer Waschmaschine. Und zum Schluss spielen Tanja und André ein Fühlspiel mit ihren Füssen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324072000 +0100" stop="20230324074500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Der perfekte Bruder / Die Kühe sind los) (90/104)</title>
<desc lang="fr">«Der perfekte Bruder / Die Kühe sind los»(a) Balduins Zwillingsbruder Frederik kommt zu Besuch auf die Insel. Er ist ein ganz anderer Typ. als Balduin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1986980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324074500 +0100" stop="20230324081000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Fröhlich oder traurig?: Ernie sorgt sich ums Quietscheentchen, Grobi erklärt den Unterschied zwischen fröhlich und traurig und Krümel ist Harry Potter. Ausserdem begibt sich Elmo auf eine Nachtwanderung durch die Sesamstrasse und Fiona baut mit ihrem Opa eine Bank.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/42/1890351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324081000 +0100" stop="20230324082400 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Pünktchen Käferchen / Ein Entenbild) (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Pünktchen Käferchen / Ein Entenbild»Pünktchen Käferchen: Posy hat einen Marienkäfer entdeckt und will ihn unbedingt behalten. Als sie ihn in eine Flasche sperrt, ist Pip nicht einverstanden. Schliesslich rettet Tierfreundin Jamila die Lage. Sie zeigt Posy ein geheimes Marienkäferversteck voller Käfer. Hier wird sich sicher auch Posys Käfer Pünktchen wohlfühlen. Allerdings hat sich Pünktchen unterdessen davon gemacht und alle müssen ihn suchen. Sie entdecken ihn schliesslich im Käfergewimmel. Hurra! Ein Entenbild: Pip malt Enten im Park. Ganz natürlich sollen sie aussehen. Als es anfängt zu regnen, lädt ihn Posy ein, bei ihr zuhause weiter zu malen. Dort vermischt sie die Farben und Pip ärgert sich. Posy hingegen malt grüne Enten und lässt ihrer Fantasie freien Lauf. Das findet Pip gar nicht lustig. Zum Glück erfindet Posy den &quot;Gluggertrick&quot; und bringt Pip damit zum Lachen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/1911504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324082400 +0100" stop="20230324082500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Er zeigt in seinem Gedicht, wie man Sterne fangen kann. Ganz wichtig ist es jedoch, sie auch wieder frei zu lassen. Nur so können Wünsche in Erfüllung gehen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324082500 +0100" stop="20230324084800 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Dschungelsafari / Das grosse Autorennen) (7/104)</title>
<desc lang="fr">«Dschungelsafari / Das grosse Autorennen»Dschungelsafari: In einer Talentshow in Zoés Kinderzimmer zeigen Zoé und Tanja, wie gut sie Witze erzählen und Purzelbäume schlagen können. Nur Finn ist geknickt, denn er glaubt, für nichts begabt zu sein. Er kann nicht singen, kein Instrument spielen und vor allen Dingen: Er kann nicht tanzen! Da meldet sich der Zauberschrank und schon sind die Kinder unterwegs im Dschungel auf Safari. Dort begegnen ihnen viele lustige Tiere, Papageien, Elefanten und drei quirlige Affen, die ihnen die Tropenhelme klauen und sie zum Tanzen auffordern. Doch wie kann Finn dazu ermutigt werden mitzutanzen. Das grosse Autorennen: Gerade führt Zoé im Puppentheater das Märchen vom Pustewolf und den drei kleinen Schweinchen auf, da kommen Finn und Tanja zu Besuch. Tanja möchte gleich die Rolle einer Feenprinzessin übernehmen, da ruft der Zauberschrank.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/53/2138835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324084800 +0100" stop="20230324085000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Und so basteln Kikaninchen und Christian aus bunten Papierschnipseln ein Schaf, das mit seinen Freunden ein ganz besonderes Konzert veranstaltet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324085000 +0100" stop="20230324091500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Ernte mit Hindernissen / Professor Micki) (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Ernte mit Hindernissen / Professor Micki»Ernte mit Hindernissen: Ein Sturm weht mit aller Macht. Und es ist keine Besserung in Sicht - dabei muss dringend der Holunderpollen geerntet werden! Der einzige sichere Weg führt an den Plagegeistern vorbei. Und diese Passage will sich Sphynx gut bezahlen lassen, zumal ihm das ständige Gesumme der Sammelbienen vor seiner Haustür den Schlaf raubt. Als Micki und Incognito den &quot;Wegegeld-Betrag&quot; immer weiter in die Höhe treiben, überlegen sich Gregor und Heini einen Plan! Professor Micki: Gregor soll den Unterricht für die Babybienen übernehmen. Leider kann er viele bienenspezifische Fragen nicht beantworten. Doch Micki Mücke ist in der Nähe und versucht, den Kleinen den Super-Looping beizubringen. Sehr zum Missfallen von Mickis Boss Sphynx. Der möchte nicht, dass dieses Wissen weitergegeben wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1751891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324091500 +0100" stop="20230324092400 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Kinder spielen Stille Post: Kinder spielen Stille Post. Dann basteln Bernhard und Lotte einen Steckvogel und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch einen Steckvogel zu basteln. Paul und Timo bauen eine Deckenhöhle und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder gemalt oder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/11/2157753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324092400 +0100" stop="20230324092500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen macht ein Picknick. Nachdem der Teller leer gegessen ist, kann man ihn super im Wasser springen lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324092500 +0100" stop="20230324093300 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und die brummende Königin: Auf einer Tour durch den Wald begegnet Keks Hortensia, der Königin der Hornissen. Sie sucht Futter und ist auf dem Weg zurück zu ihrem Staat. Spannend, findet Keks und begleitet Hortensia. Keks sieht zum ersten Mal ein Hornissen-Nest aus der Nähe und ist begeistert: Einige Hornissen haben aus Holzbrei Waben gebaut, andere kümmern sich um den Nachwuchs. Hortensia will sich bei ihrem fleissigen Volk bedanken - da hat Keks eine gute Idee.! Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/1843423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324093300 +0100" stop="20230324093500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden die Geschichte von der Wolke, die den Weg zum See nicht findet. Doch der Frosch und die Fische brauchen dringend Wasser! Die Maus weiss Rat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324093500 +0100" stop="20230324101000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Botschafter der guten Tat / Stosszahnprobleme / Flüssiges Gold) (59/130)</title>
<desc lang="fr">«Botschafter der guten Tat / Stosszahnprobleme / Flüssiges Gold»Botschafter der guten Tat: Botschafter Krokodilus ist wie ausgewechselt: Plötzlich ist er hilfsbereit, höflich und zuvorkommend und überschüttet seine Umgebung mit Liebenswürdigkeiten. Sogar seine Neffen Theo und Dieter hält er zu gutem Benehmen an. Selbstverständlich sind alle von dieser Kehrtwende sehr überrascht - wenn auch angenehm. Doch Badou misstraut dem Botschafter. Denn bislang hatte der in der Regel nur Übles im Sinn. König Babar scheint weniger misstrauisch zu sein und nimmt erfreut die Einladung zu einem Empfang des Botschafters an. Ebenso erfreut scheint er über das Geschenk zu sein, das ihm der Botschafter im Namen der Sumpfbevölkerung überreicht - einen riesigen Elefanten aus Gold.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1969788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324101000 +0100" stop="20230324101500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324101500 +0100" stop="20230324110000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Boule et Bill (Die Geschichte mit dem Knochen / Konkurrenz für Bill / Die schildkrötengrüne Brille / Lecker!) (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte mit dem Knochen / Konkurrenz für Bill / Die schildkrötengrüne Brille / Lecker!»Die Geschichte mit dem Knochen: Bill hat einen dicken Knochen gefunden, und der verzweifelte Museumswärter hat einen verloren. Der verschwundene Saurierknochen ist sehr wertvoll. Deswegen soll Bill seinen Knochen rausrücken, denn alle glauben, dass es sich um den Ausstellungsknochen handelt. Doch leider geht auf dem Weg zum Museum einiges schief. Am Ende sind die Freunde und der Museumswärter zufrieden, am glücklichsten aber ist Bill, obwohl er seinen Knochen abgeben musste... Konkurrenz für Bill: Bobby hat ein Videospiel von seinem Onkel geschenkt bekommen, in dem er die &quot;dusselige Dogge Daphne&quot; erziehen muss. Bill ist ab sofort Luft für sein Herrchen und kämpft mit allen Tricks darum, endlich wieder Bobbys Aufmerksamkeit zu gewinnen. Doch der sieht nur die Videospiel-Dogge statt seinen echten Freund Bill.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324110000 +0100" stop="20230324111500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324111500 +0100" stop="20230324122500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Marcus Level (Das völlig durchgeknallte Kartrennen / Ahoi Piraten! / Mega-Marcus / Das Band der Freundschaft / Super-Limomo / Mission Jahrhundertraub) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Das völlig durchgeknallte Kartrennen / Ahoi Piraten! / Mega-Marcus / Das Band der Freundschaft / Super-Limomo / Mission Jahrhundertraub»Das völlig durchgeknallte Kartrennen: Ein Kartrennen steht an. Selbstsicher wählt Marcus den Modus &quot;Knallkarre&quot; und ahnt nicht, für welche Turbulenzen die verrückten Boni sorgen werden, die sein Team auf der Piste einsammelt. Bei Marcus zuhause spielt Gorbar mit Marcus' Spielzeug - ohne Pause und bis zur Erschöpfung. Ahoi Piraten!: Käpt'n Marcus und seine wackeren Matrosen Ephi und Ratrick stechen mit ihrem Segelschiff in See. Im Kampf gegen den berüchtigten Käpt'n Doppelhaken erweisen sie sich als echte Piraten. Bei Marcus zuhause geht Gorbar im Garten auf Schatzsuche. Mega-Marcus: Auf einer Kampfplattform tritt jeder gegen jeden an. Marcus scheitert mit seiner Mega-Gorbar-Technik. Erst als er in seiner Spezialunterhose den Mega-Marcus gibt, hat er Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/46/1952124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324122500 +0100" stop="20230324123000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Loup (Le loup qui voulait voler) S1 (14/78)</title>
<desc lang="fr">«Le loup qui voulait voler»Der Wolf, der fliegen wollte: Joshua will Piepling in die Freiheit entlassen. Er hatte den kleinen Vogel, dessen Flügel verletzt war, gesund gepflegt. Diesen feierlichen Augenblick wollen sich Wolf, Wolfine, Valentin und Gross-Ludwig natürlich nicht entgehen lassen. Als Piepling putzmunter davonfliegt, ist Wolf so beeindruckt, dass er auch fliegen will. Wölfe haben weder Flügel noch Federn. Also muss Wolf mit der Hilfe seiner Freunde ein wenig nachhelfen. Ob das gutgeht?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/1625656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324123000 +0100" stop="20230324125500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Der Tunnelgräber / Die Spassbremse) (101/210)</title>
<desc lang="fr">«Der Tunnelgräber / Die Spassbremse»Der Tunnelgräber (101). Die Hundefänger Pete und Al treiben mal wieder ihr Unwesen im Viertel. Diesmal haben sie es auch auf streunende Katzen abgesehen. Garfields Freunde bitten ihn um Hilfe, aber Garfield hat ganz andere Sorgen. Ein Maulwurf hat Jons Garten unterhöhlt. Das führt dazu, dass Jons Grill mitsamt Garfields Mittagessen im Erdreich verschwindet. Als auch noch die Eichhörnchen, mit denen Odie so gern spielt, ankündigen, dass sie wegen des Maulwurfs umziehen müssen, greift Garfield ein. Natürlich ist es kein Problem für ihn, einen wie blöde vor sich hin grabenden Maulwurf für seine Zwecke einzusetzen _Originaltitel: &quot;The mole express&quot; Die Spassbremse (102). Jons Chef muss ins Ausland reisen und gibt seinen Papagei namens Paxton bei Jon in Pflege.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/47/1957045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324125500 +0100" stop="20230324131500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Briser la glace) S1 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Briser la glace»Ein eiskalter Frühlingstag: Eis-Crusher, eine neue Spielzeugfigur, die Madcap zum Leben erweckt hat, fordert unsere Freunde zu einem Hockeyspiel heraus. Wenn sie sich weigern, gegen ihn anzutreten, will er die ganze Stadt mit Eis überziehen! Das Problem ist: Unsere Freunde haben keine Ahnung, wie man Eishockey spielt... Das Wrestling-Match: Maskos Freunde kritisieren ihn, weil er nie ernst ist und immer Spass haben möchte. Daraufhin beschliesst Masko, sich grundlegend zu ändern. Allerdings übertreibt er es und macht sich ganz allein auf den Weg, um Madcap zu einem Zweikampf herauszufordern! Dabei verlässt er sich nicht mehr auf seine Stärken...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2126205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324131500 +0100" stop="20230324134000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Reckham, der rote Rächer / Ein dummer Streit) (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Reckham, der rote Rächer / Ein dummer Streit»Jim hält in der Schule ein Referat über seine Familie und erzählt von seinem Urahn Rackham, dem roten Rächer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/07/2156843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324134000 +0100" stop="20230324141000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Wahlkampf) S17 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Wahlkampf»Wahlkampf: Am Astrid-Lindgren-Gymnasium steht die Wahl des Schulsprecherteams an - und auch Pippa stellt sich, gemeinsam mit ihren älteren Mitschülern Paula und Fritz, zur Wahl. Das ONE WORLD TEAM setzt auf Ökologie: verstärkten Klimaschutz und weniger Verpackungsmüll am Schulkiosk. Ihr grösster Konkurrent ist das DIGITAL FUTURE TEAM, und als nach und nach Pippa, Paula und Fritz auf immer perfidere Art öffentlich verleumdet werden, liegt der Verdacht nah, dass die Schuld beim Konkurrenzteam liegt. Jonny erfährt unterdessen, dass seine Mutter als Lehrerin ausgerechnet an seiner Schule anfängt - und zu allem Überfluss scheint sich Lou von den DIGITAL FUTURE Jungs beeindrucken zu lassen. Aus Frust begeht er einen schweren Fehler - und bringt damit nicht nur die Ermittlungen der Pfefferkörner durcheinander...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2145035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324141000 +0100" stop="20230324150000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1025/1026)</title>
<desc lang="fr">Hermann schmiedet Pläne fürs Ausland. Dabei hat er ganz andere Ziele im Sinn als Opa Zech. Sein grosser Traum für Hermann: Italien! Der Enkel kommt in Erklärungsnot. Annika setzt mit einem Prank Badus Abschlussprüfung aufs Spiel, was den Sportler auf die Palme bringt. Doch seine kleine Schwester überrascht ihn mit einem ungewöhnlichen Versöhnungsversuch. Nesrin steckt sich in Fabs Training neue Ziele, wird aber schwer von ihr enttäuscht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/1976927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324150000 +0100" stop="20230324155000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Ein Sturm zieht auf / Verdächtige Machenschaften) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein Sturm zieht auf / Verdächtige Machenschaften»Ein Sturm zieht auf: Wegen eines Sturms übernachtet die Clique im Reitstall. Natasha geht gegenüber Dan ein Risiko ein. Und Issie findet die Wahrheit über Hexronn heraus. Die Gruppe startet eine Kampagne! Issie hat eine Vision, in der die Wildpferde auf der Flucht vor Hexronns Wasserbohrer sind. Die Gruppe beschliesst, die Machenschaften des Konzerns aufzudecken und ins Internet zu stellen. Doch Natasha will Issies Anschuldigungen keinen Glauben schenken. Verdächtige Machenschaften: Als Issie und die Gruppe ihre Anti-Hexronn-Kampagne verstärken, schlägt der Konzern zurück. Issies schwierige Vergangenheit wird öffentlich bekannt und Familiengeheimnisse werden enthüllt. Die Jugendlichen bekommen Ärger wegen ihrer Website. Hexronn-Chefin Julia verlangt von Sam, eine Gemeindeversammlung einzuberufen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/12/2157757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324155000 +0100" stop="20230324163500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Gefährliche Ehre / Angelos 1. Auftrag) (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Gefährliche Ehre / Angelos 1. Auftrag»Gefährliche Ehre (8). Lena wird zur Patin des Stadtfestes ernannt, zu dem auch ein stattlicher Stierumzug stattfindet. Samantha ist sauer, weil bisher sie diese Ehre innehatte. Es kommt zu einigen geheimnisvollen Anschlägen, die Lena beim Bürgermeister in Misskredit bringen. Die Freunde verdächtigen Samantha, können aber nichts beweisen, bis Nico zufällig mit der Videokamera Samanthas Angriff auf Mistral beim Umzug filmt. Angelos 1. Auftrag (9). Angelo bekommt seinen ersten Auftrag als Viehhüter. Er soll eine Stierherde zu einem etwa zwei Tage entfernen Dorf treiben. Die Freunde helfen ihm, och es tauchen Probleme auf: Angelo spielt unter dem Druck den Boss.; Samantha sabotiert die Viehwanderung, weil sie selbst gerne die Aufgabe übernommen hätte- und dann wird in der Gegend auch noch ein Wolf gemeldet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324163500 +0100" stop="20230324171000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Auf Geisterjagd / Signal aus der Tiefe / Um die Wette fischen) (88/104)</title>
<desc lang="fr">«Auf Geisterjagd / Signal aus der Tiefe / Um die Wette fischen»Auf Geisterjagd: Die Nacht der Ahnengeister, der Tupapaus, steht bevor. Auru bricht aus Versehen ein Tabu, als er den verbotenen Namen eines Tupapaus ausspricht, und löst damit einen Fluch aus. Prompt verschwinden in der Nacht vor dem Fest der gesamte Fischvorrat und eine heilige Muschel. Auru und Timeti fahren sofort los, um neue Fische für das Fest zu fangen und Zoom und Yann machen sich auf die Suche nach Taohere, dem wütenden Tupapau. Signal aus der Tiefe: Yann und seinen Freunden fallen rote Schlieren im Tiefseegraben auf. Sie informieren Onkel Patrick über dieses ungewöhnliche Phänomen, der sich das sofort persönlich ansehen will. Ramana warnt ihn vor einer Fahrt in den Tiefseegraben, weil dort die Ponaturis, unheimliche Unterwasserwesen, zu Hause sind. Doch Onkel Patrick macht sich mit Yann und Timeti auf den Weg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/33/2021306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324171000 +0100" stop="20230324175500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Auf der Suche nach Nineveh / Der Dieb von Bagdad) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Auf der Suche nach Nineveh / Der Dieb von Bagdad»Auf der Suche nach Nineveh (7). Leere Seiten im Tagebuch von Marcos Vater und ein geheimnisvolles Symbol! Was hat es damit auf sich? Bei der Suche nach der Lösung treffen Marco Polo, Luigi und Shi La auf das Mädchen Hasinah und die führt sie direkt auf die Spur der versunkenen Stadt Nineveh. Als ein kräftiger Schamal-Wind einen Zugang in der Wüste frei weht, finden sich die Freunde selbst in der Sagen umwobenen Stadt wieder. Die ist voller Hindernisse und Gefahren. Luigis Glücks-Amulett rettet sie vor spitzen Dornen. Und schliesslich finden sie das grösste Geheimnis Ninivehs - die Goldene Statue. Aber die bringt sie erst recht in grosse Bedrängnis. Der Dieb von Bagdad (8). Ein Dieb wird gejagt in Bagdad. Marco, Luigi und Shi La helfen ihm und müssen mit flüchten. Der Dieb verteilt an die Armen, was er im Palast stiehlt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/13/2157761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324175500 +0100" stop="20230324181500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Schwein bleibt Schwein / Der Briefträgerschreck / Drachenalarm) (146/170)</title>
<desc lang="fr">«Schwein bleibt Schwein / Der Briefträgerschreck / Drachenalarm»Schwein bleibt Schwein: Das arme Schwein! Nur weil es Timmy seinen Ball zurückgegeben hat, wird es von seinen Kumpels verstossen. Shaun hat Mitleid und lädt den Ausgestossenen in die Scheune ein. Bald wird klar: Bitzer und Shaun müssen dem Schwein erst einmal Benehmen beibringen. Schnell macht der Gast Fortschritte. Allzu schnell... Der Briefträgerschreck: Der arme Briefträger: Jeden Morgen jagt ihm Bitzer mit seinem schrecklichen Gebell einen riesigen Schrecken ein. Zur Strafe wird Bitzer vom Farmer in seine Hundehütte geschickt. Dort muss er ausharren, bis Shaun beschliesst, seinem Freund zu helfen. Irgendwie muss Bitzer doch von seinem Jagdinstinkt geheilt werden können. Aber die &quot;Therapie&quot; hat Nebenwirkungen. Drachenalarm: Shaun liest Timmy ein Buch über Drachen vor. Plötzlich ertönt ein Brüllen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/19/1863633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324181500 +0100" stop="20230324184000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Das Schlossgespenst / Pinocchio und die Wunderlampe) (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Schlossgespenst / Pinocchio und die Wunderlampe»Das Schlossgespenst: Frau Fuchs möchte, dass die Hexe ein günstiges Gespenst als Attraktion für die Schlossruine besorgt. Doch das &quot;Sonderangebot&quot; ist wirklich nicht furchteinflössend und tollpatschig. Pinocchio, Luzio und Betulla freunden sich mit dem Gespenst an und helfen ihm, selbstbewusster zu werden, damit es die Leute doch noch das Gruseln lehrt und nicht von der Hexe gegen ein anderes ausgetauscht wird. Denn das ist seine letzte Chance als Gespenst. Pinocchio und die Wunderlampe: Pinocchio findet eine Wunderlampe bei Ali Baba. In ihr wohnt ein Geist, der Wünsche erfüllt. Pinocchio möchte Betulla einen Wunsch erfüllen, doch der Geist entpuppt sich als schwerhörig. Zunächst wünscht sich Pinocchio zur Probe, dass seine Nase beim Lügen nicht mehr länger wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2160837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324184000 +0100" stop="20230324184700 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Der rätselhafte Rupert) S2 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Der rätselhafte Rupert»Tilda erwartet Rupert zum Frühstück, doch der Igel kommt nicht. Edna sagt, dass Rupert ins Dorf gegangen ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/13/2157763_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324184700 +0100" stop="20230324185000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Heuschnupfen: Im Frühling blüht es überall wunderschön - aber manche Menschen finden das gar nicht schön. Denn sie haben Heuschnupfen und müssen bei den vielen Blüten ganz oft niesen. Singa erzählt, wie man die Nieserei vielleicht verringern kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/14/2157764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324185000 +0100" stop="20230324190000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Liedergeschichten: &quot;Der Eierbecher&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Liedergeschichten: &quot;Der Eierbecher&quot;»Liedergeschichten: Der Eierbecher: Ein Eierbecher, der noch nie ein Ei gesehen hat? Gibt's denn so was? Ja, gibt es und genau hiervon handelt dieses Lied.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/1779466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324190000 +0100" stop="20230324192500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Wahre Poesie / Der Liebestrank) (77/98)</title>
<desc lang="fr">«Wahre Poesie / Der Liebestrank»Wahre Poesie: Arthur ist eifersüchtig auf Tristan, der Guinevere mit seinen Gedichten bezaubert. Also leiht er sich von Merlin eine Feder und ein Stück Pergament, um seine eigene Ode an die Prinzessin zu schreiben. Doch Arthur ahnt nicht, dass die Feder verzaubert ist und alles Geschriebene wahr macht. Als Arthur Guinevere in seinem Gedicht, mit einem Schmetterling vergleicht, verwandelt sich die Prinzessin tatsächlich. Der Liebestrank: Igraine hat einen neuen Plan, um auf den Thron von Camelot zu gelangen: Sie will König Uther verführen! Mit einer List bringt sie Morgan dazu, ihr einen Liebestrank zu brauen. Doch nicht Uther, sondern Ulfin trinkt versehentlich das Elixier. Nun wird sich Ulfin unsterblich in die erste Frau verlieben, die ihm über den Weg läuft.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/14/2157766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324192500 +0100" stop="20230324193000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324193000 +0100" stop="20230324202500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein &amp; Die Pfefferkörner - Auf Gangsterjagd (1/7)</title>
<desc lang="fr">Die Schülerinnen Io und Joyce sind in den Ferien heimlich im Internat geblieben. Eines nachts stossen auf Gangster.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2157768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324202500 +0100" stop="20230324203500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324203500 +0100" stop="20230324210000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Reunion in Hamburg - Die Pfefferkörner und Schloss Einstein</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752963_A.jpg" />
</programme>