<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330060500 +0200" stop="20230330062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Um die Welt in einem Lied / Schon wieder Hafergrütze?) (77/91)</title>
<desc lang="fr">«Um die Welt in einem Lied / Schon wieder Hafergrütze?»Um die Welt in einem Lied: Dem Bären fällt das Gewinnlos für eine Kreuzfahrt in die Hand, doch geht es noch heute los. Als er die Koffer packt, rasen Mascha und der Hase vorbei, und das Gewinnlos segelt davon. Mascha schickt den Hasen, das Los zu finden, während sie den Bären beruhigt. Doch die Mission des Hasen gestaltet sich schwierig. Mascha bringt dem immer verzweifelteren Bären mit einem Lied bei, in vielen Sprachen Bitte und Danke zu sagen. Wird der Bär diese neugewonnenen Erkenntnisse am Ende doch noch nutzen können? Schon wieder Hafergrütze?: Jeder hat seine Lieblingsspeise. Doch Hafergrütze zum Frühstück? Das geht überhaupt nicht. Mascha lässt sich vom Bären nicht überzeugen und ist auch mit Zwiebelsuppe nicht einverstanden. Sie macht sich auf den Weg und probiert, was ihre Freunde im Wald und auf dem Hof alles so essen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/44/2160840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330062000 +0200" stop="20230330063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Le documentaire animalier / Le pélican) S4 (15/30)</title>
<desc lang="fr">«Le documentaire animalier / Le pélican»1. Ein Fernsehteam besucht den Bauernhof und macht eine interessante Entdeckung: Schafe, die Cricket spielen!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2044094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330063000 +0200" stop="20230330063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen und Anni sind zur Elefantenparty eingeladen! Zusammen mit seinen Freunden spielen sie Verstecken. Wer sucht sich wohl das beste Versteck und wird als Letztes gefunden?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330063500 +0200" stop="20230330065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Norris, das Meerschweinchen / Der neue Polizeihubschrauber) (59/180)</title>
<desc lang="fr">«Norris, das Meerschweinchen / Der neue Polizeihubschrauber»Norris, das Meerschweinchen: Sarah und James haben ein Meerschweinchen geschenkt bekommen. Weil es die beiden sehr an Hauptfeuerwehrmann Steele erinnert, wird es kurzerhand Norris getauft. Das ist nämlich der Vorname von Hauptfeuerwehrmann Steele. Leider büxt Norris aus seinem Käfig aus und versteckt sich irgendwo. Die Kinder fragen Elvis, ob er ihnen helfen kann, das Meerschweinchen zu suchen. Er soll eigentlich die Ausrüstungsgegenstände in der Feuerwache kontrollieren, erklärt sich aber natürlich sofort bereit, Sarah und James zu helfen. Wird es den Dreien gelingen, Norris wiederzufinden? Der neue Polizeihubschrauber: Hannah will mit ihrem Vater eine Ballonfahrt machen, aber leider herrscht Windstille. Praktischerweise hat Joe seine neue Erfindung dabei: Einen Düsenantrieb, der es in sich hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/55/2103769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330065500 +0200" stop="20230330072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie funktioniert ein Abschleppwagen?: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. Brrrum...durch die &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; fahren heute viele Fahrzeuge. Ein Reifen begibt sich auf eine abenteuerliche Reise. Charlie und Lola spielen &quot;Meine kleine Stadt&quot; und fliegen mit einem Raumschiff in den Zoo. Bernd Kohlhepps Finger sausen als Rennfahrer davon. Teddy und Biene beobachten, wie ihr Auto abgeschleppt wird. Anke und Denis spielen ein Ratespiel, bei dem es auch um fahrbare Untersätze geht: Mitraten erwünscht! Und zum Schluss verabschieden sich Tanja und André mit einem unsinnigen Gedicht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2160114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330072000 +0200" stop="20230330074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Drache Kokosnuss (Falsche Freunde / Ich krieg dich!) (97/104)</title>
<desc lang="fr">«Falsche Freunde / Ich krieg dich!»Kokosnuss, Matilda und Oskar besuchen Wokki, den Wasserdrachen. Sie bemerken, dass die anderen Wasserdrachen Wokki schlecht behandeln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/46/1738051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330074500 +0200" stop="20230330081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Ernie probiert Haferbrei, Elmo würzt Berts Suppe und Abby besingt den leckeren Brokkoli. Ausserdem wird Krümelmonsters Geduld in einer &quot;When Harry met Sally&quot;-Parodie auf eine harte Probe gestellt. Und Olivia kocht mit ihrer Oma Marmelade.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/22/1959386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330081000 +0200" stop="20230330082400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Wo ist Froschi? / Bob, der Ballon) (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Wo ist Froschi? / Bob, der Ballon»Wo ist Froschi?: Auf dem Spielplatz stellt Posy mit Schrecken fest, dass Froschi verschwunden ist. Sie hatte ihn ganz bestimmt mitgenommen. Alle helfen mit bei der Suche, aber ohne Erfolg. An keinem der Plätze an denen Posy an diesem Tag gewesen ist, findet sich der kleine Frosch. Die Kinder verteilen Poster mit einem Bild von Froschi. Erst als Pip etwas aus Posys Zimmer holen will, entdeckt er Froschi auf dem Bett, wo er den ganzen Tag gesessen hat. Bob, der Ballon: Ein roter Luftballon landet in Pips Garten. Posy malt ihm ein Gesicht und Pip tauft ihn auf den Namen Bob. Man kann toll mit Bob spielen - so gut, dass sich Pip und Posy um Bob streiten. Das Ende vom Lied ist, dass der Ballon zerplatzt. Bob hat übrigens Jamila gehört, aber die ist gar nicht traurig und will Bob in die Mülltonne werfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/28/2160116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330082400 +0200" stop="20230330082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie singt ein Lied über ihre Oma. Die fährt nicht nur im Hühnerstall Motorrad, sondern ist auch sonst eine ganz famose Frau. Kikaninchen ist begeistert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330082500 +0200" stop="20230330084800 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Die Schnitzeljagdband / Lila Fischlein) (14/104)</title>
<desc lang="fr">«Die Schnitzeljagdband / Lila Fischlein»Die Schnitzeljagdband (14). Zoé und Hamid haben aus den unterschiedlichsten Gegenständen einen Bauernhof mit Wollschafen gebaut. Da kommt Tanja und kann gar nicht verstehen, wie Wattebäusche Schafe darstellen können. Schon ruft der Zauberschrank und die Kinder landen in einer tropischen Inselwelt. Im Dschungel treffen sie den lustigen Affen Mike, der auf einer Schnitzeljagd unterschiedlichste Dinge zusammensammeln soll. Zunächst helfen ihm die Kinder, Macadamianüsse und Kokosnüsse zu finden, die von hoch oben von Bäumen und Palmen geholt werden. Zu guter Letzt entdecken sie auch noch kleine Stücke Bambusrohr hinter einem Busch. Doch wofür sollen all diese gefundenen Sachen gut sein?Originaltitel: &quot;Hey Hey He's A Monkey&quot; Lila Fischlein (15).</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2148604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330084800 +0200" stop="20230330085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Ein Schnipsel, viele Ideen. Kikaninchen und Anni basteln aus bunten Papierschnipseln ein Chamäleon, das einen hungrigen Fuchs geschickt austrickst.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330085000 +0200" stop="20230330091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Apollon le grillon et les drôles de petites bêtes (Das Hütchenspiel / Die Hornissen-Garde) (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Hütchenspiel / Die Hornissen-Garde»Micki und Incognito legen die Gartenbewohner mit einem fiesen Trick beim Hütchenspiel herein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2160117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330091500 +0200" stop="20230330092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Leni und Sevi basteln Sparschweine: Leni und Sevi basteln aus Klopapierrollen Sparschweine. Dann basteln Ronja und Finn einen Steckschneemann. Sie fordern die Zuschauerkinder dazu auf selbst kreativ zu werden und auch etwas zum Thema Weihnachten zu basteln oder zu malen. Kinder erzählen das Märchen von Hänsel und Gretel. In der Poststation sind Basteleien und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinderkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/29/2160119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330092400 +0200" stop="20230330092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen hopst auf Riesenblumen und entdeckt dabei, wie eine Hummel ihm helfen kann. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330092500 +0200" stop="20230330093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzähnchen - Eine Schnüffelnase auf Entdeckungstour</title>
<desc lang="fr">Keks und die schlaue Rettung: Hund Keks hört verzweifelte Hilferufe. Er macht sich sofort auf die Suche und findet Emil Entenküken in einem Loch, aus dem er alleine nicht mehr herauskommt. Zum Glück hat Keks eine Idee! Die kleine Ente ist wieder frei - aber wo ist eigentlich Emils Familie? Zusammen machen sich Keks und Emil auf die Suche. Keks wundert sich, dass Enten den ganzen Tag im Wasser sein können, ohne zu frieren. Und dann frisst Emil auch noch unter Wasser ... Verkekst! Info: &quot;Löwenzähnchen&quot; ist ein Spross der Sendung &quot;Löwenzahn&quot; und bietet Witziges und Wissenswertes über Tiere vor der Haustür. Die Sendung spricht besonders Vorschulkinder an. Mit Hund Keks können sie die Natur erkunden. In jeder Folge begegnet der abenteuerlustige Hund vom Bauwagen neuen Tieren und findet neue Freunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/29/2160121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330093500 +0200" stop="20230330101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Kranke Krokodile / Vertrauen gegen Vertrauen / Eine Frage der Ehre) (72/130)</title>
<desc lang="fr">«Kranke Krokodile / Vertrauen gegen Vertrauen / Eine Frage der Ehre»Kranke Krokodile: Im Krokodilsumpf ist eine Epidemie ausgebrochen und Botschafter Krokodilus kehrt pickelig und völlig verschnupft von seiner Reise aus den Sümpfen zurück. In Celesteville steckt er sofort seinen Neffen Dieter an. König Babar rät Theo, lieber auf Abstand zu bleiben, damit er sich nicht ebenfalls ansteckt. Er beruhigt Badou und Munroe, dass die Krokodileritis nur Krokodile befällt. Nun macht sich Theo jedoch grosse Sorgen um seine Mama, die in den Sümpfen lebt. Aber auch da weiss König Babar Rat. Er kennt eine sehr wirksame Medizin: Die seltenen Rülpsbeeren. König Babar bietet sich sofort an, diese Beeren für die Krokodile zu besorgen. Allerdings gerät die gemeinsame Rülpsbeerensuche schnell ausser Kontrolle und Badou muss sich mit Theo allein durchschlagen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/56/1895082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330101000 +0200" stop="20230330101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Geschichtenzeit! Diesmal wünscht sich Kikaninchen von Christian eine neue Geschichte mit Philippa. Den Wunsch erfüllt Christian prompt: Philippa übernachtet zum ersten Mal bei ihren Grosseltern und kann vor lauter Aufregung nicht einschlafen! Selbst das Schlaflied, das Kikaninchen und Christian singen, verfehlt seinen Zweck. Und ihr Einschlafkrokodil hat sie zu Hause vergessen! Zum Glück hat ihre Oma eine sehr kuschelige Idee. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330101500 +0200" stop="20230330110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Frau Dachs macht Urlaub / Der falsche Pilz / Rette sich wer kann / Ein Tanzkleid für Frau Dachs) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Frau Dachs macht Urlaub / Der falsche Pilz / Rette sich wer kann / Ein Tanzkleid für Frau Dachs»Frau Dachs macht Urlaub: Frau Dachs hat genug vom ewigen Stress mit den Kindern und macht Urlaub auf dem Bauernhof. Herr Hund will in der Zeit für sie auf die Kinder aufpassen. Aber mit Herrn Hund haben Socke und seine Freunde gar keinen Spass. Ständig bekommen sie neue Pflichten und Arbeiten übertragen. Da gibt's nur eins. Frau Dachs muss wieder zurückkommen. Socke hat schon einen listigen Plan, wie er sie dazu &quot;überredet&quot; ... Der falsche Pilz: Wer Herrn Hund am schnellsten einen Korb mit den seltenen Leckerpilzen bringt, bekommt einen grossen Berg Schokolade. Für Socke ist nichts leichter als das. Mit etwas brauner Farbe sieht jeder Pilz wie ein Leckerpilz aus und so sichert er sich die Belohnung. Zu dumm, dass Socke im Nachhinein herausfindet, dass die Pilzattrappen giftig sind.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1985410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330110000 +0200" stop="20230330111500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330111500 +0200" stop="20230330123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Unter Dopingverdacht / Fest im Sattel / Beste Freunde) (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Unter Dopingverdacht / Fest im Sattel / Beste Freunde»Unter Dopingverdacht: Wendy wird von Christians Eltern zu einem mehrtägigen Elite-Turnier eingeladen, auf dem auch die Trainerin der Jugend-Olympiamannschaft nach neuen Talenten Ausschau halten will. Als Christian von Wendys Teilnahme erfährt, ist er alles andere als begeistert. Und dann taucht noch ein ernst zu nehmender Konkurrent auf dem Turnier auf: Luca, ein alter Klassenkamerad von Christian. Den konnte Christian schon früher nicht leiden. Doch Luca zeigt sich von seiner besten Seite und gewinnt mit seinem Charme das Vertrauen von Wendys Freundin Bianca. Als die beiden unter sich sind, lässt er sie sein Pferd mit den heiss geliebten &quot;Pferdemints&quot; füttern und gibt ihr auch noch ein paar Mints für Wendys Pferd Penny mit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2160123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330123000 +0200" stop="20230330125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Das Kätzchen-Gesetz / Die Vertauschten) (108/210)</title>
<desc lang="fr">«Das Kätzchen-Gesetz / Die Vertauschten»Das Kätzchen-Gesetz (107). Der korrupte Bürgermeister Grafton steht im Kreuzfeuer der Kritik. Die Medien werfen ihm - völlig zu Recht - kriminelle Machenschaften vor. Zu seinem Glück bringt ihn Garfields Freund Vito, der Pizzabäcker, auf eine Idee. Der Bürgermeister erlässt ein Gesetz, das vorschreibt, dass die Leute nett zu Kätzchen sein müssen. Das finden alle gut und der Bürgermeister erfreut sich neuer Beliebtheit. Der verrückte Professor Bonkers entwickelt Roboter, die die Einhaltung des Gesetzes über-wachen und bei Verstössen Strafzettel verteilen. Für Garfield, der das neue Gesetz natürlich geschickt ausnutzt, scheinen paradiesische Zeiten anzubrechen. Doch schon bald zeigt sich, dass die Sache einen Haken hat _Originaltitel: &quot;Kind to Kittens&quot; Die Vertauschten (108).</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/40/2082889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330125500 +0200" stop="20230330131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Hauptsache Spass! / Auf Zehenspitzen) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Hauptsache Spass! / Auf Zehenspitzen»Hauptsache Spass!: Axel gerät zwischen die Fronten von Zoe und Cleo auf der einen Seite, und Madcap und Prinzessin Bittersüss auf der anderen. Während sich die beiden Mädchen darüber streiten, wer Axel Völkerballtricks beibringt, streiten sich die bösen Spielzeuge darüber, wer von ihnen beiden gemeiner ist... Auf Zehenspitzen: Stachelponk wurde in Axels Garten gesichtet. Die Power Players beschliessen, ihn zu suchen, um herauszufinden, was er vor hat. Überraschenderweise zieht Käpt'n Charge es vor, im Hauptquartier zurück zu bleiben. Er bittet Axel und seine anderen Freunde, die Gegend gründlich abzusuchen. Ohne ihn...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/00/1965149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330131500 +0200" stop="20230330134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Ein Traumjob / Rotznasen-Alarm) (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Traumjob / Rotznasen-Alarm»Ein Traumjob: Lehrerin Frau Grün gibt den Kindern eine besondere Aufgabe: Jeder soll einen Tag lang einen Erwachsenen in seinem Beruf begleiten. Matilda geht natürlich zu Opa Rogers, dem alten Piratenkapitän. Und Jim denkt sich, so als Polizist, das muss spannend sein! Aber es kommt alles ganz anders, als die beiden dachten... Rotznasen-Alarm: Jim ist krank! Halb so schlimm eigentlich, aber als echter Pirat meint er, hilft nur eine Beinamputation - ein Holzbein muss her! Matilda traut ihren Ohren nicht. Normalerweise lässt man sich doch von einem Doktor untersuchen; aber für die Piraten scheint das eine irre Vorstellung zu sein. Noch niemand von ihnen hat sich je von einem Arzt ansehen lassen. Und entsprechend schwierig wird es, Jim davon zu überzeugen, einfach mal ein paar Vitamine zu sich zu nehmen...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2160124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330134000 +0200" stop="20230330141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Giftige Fässer) S17 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Giftige Fässer»Giftige Fässer: Endlich Ferien! Tarun ist mit seiner Mutter und Freundin Hannah auf Fahrradtour, als sie auf einem Campingplatz an der Elbe tote Fische am Strand finden. Was stimmt hier nicht? Eine Urlauberin hat Juckreiz, das Mädchen Matilda einen Asthmaanfall - und auch bei anderen Besuchern stellen sich gesundheitliche Probleme ein. Tarun und Hannah glauben nicht an einen Zufall, doch Campingplatzbesitzer Sascha blockt ihre Fragen ab. Weiss er wirklich von nichts? Tarun überredet seine Mutter, Wasserproben zu nehmen und mit ihm ins Labor nach Hamburg zu fahren, Hannah folgt Sascha zu einer alten Industrieruine. Noch ahnen die Freunde nicht, in welcher Gefahr Mensch und Umwelt sind...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2160125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330141000 +0200" stop="20230330143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1029/1052)</title>
<desc lang="fr">Fabienne ist maximal genervt: Seit Massuda in ihrem Zimmer wohnt, regiert das Chaos und bei dem Wort &quot;Abrissparty&quot; klingeln bei Fabienne alle Alarmglocken. Joyce zwingt indes Noah zu einem Karatekampf, doch er nimmt sie kein bisschen ernst. Kann Joyce diesen Kampf gewinnen? Währenddessen struggelt Reena mit ihrer Fernbeziehung zu Gustav. Chiaras gut gemeinte Ablenkungsversuche begeistern sie wenig.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/06/2159742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330143500 +0200" stop="20230330150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1030/1052)</title>
<desc lang="fr">Mit Sport ist es für Leon vorerst vorbei. Warum, ist ein Geheimnis. Seit der Zukunftswettbewerb gestartet ist, hat er ohnehin andere Dinge im Kopf, vielleicht ist mitmachen doch eine gute Idee. Für gute Ideen braucht Mikka Snacks. Die will Casper ihm besorgen, muss dafür aber zuerst Frau Schiller überlisten. Und Marlon? Der hat verpennt, sich in ein neues Modul einzuschreiben. Nun droht ihm Herr Hausers Waldlaufmodul. Ob er da wieder rauskommt?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/31/2160127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330150000 +0200" stop="20230330155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mystic (Gute Gastgeber / Aus Angst wird Mut) S2 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Gute Gastgeber / Aus Angst wird Mut»Gute Gastgeber: Das Team von Dulmoth Park ist im Kauri Point Stall untergekommen. Die Streitereien zwischen den beiden Teams nehmen zu, obwohl Issie und ihre Clique sich Mühe geben, gute Gastgeber zu sein. Als ein erneuter Streit zwischen Bianca und Issie eskaliert, soll ein Pferderennen zwischen Nicole und Caroline entscheiden, wer in Zukunft die Sattelkammer als Gemeinschaftsraum nutzen darf. Parallel taucht der Milliardär Alex, Gabes Bruder, in Kauri Point auf. Alex ist neu zugezogen und wohnt in einer prächtigen Villa. Die Begegnung mit einem vermeintlich wilden Pferd und einige Gespräche über die Maori Kultur begeistern ihn von der Wildnis, in die es ihn verschlagen hat. Er erklärt sich bereit, in Kauri Points Infrastruktur zu investieren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2160129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330155000 +0200" stop="20230330163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Stuntfrau für einen Tag / Gefährlicher Regen) (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Stuntfrau für einen Tag / Gefährlicher Regen»Stuntfrau für einen Tag: Cindy, ein reitendes Filmstarlet, ist zu Dreharbeiten in der Gegend. Sie sucht die Nähe zu den vier Freunden, weil sie trotz ihres Erfolges und ihrer vielen Talente insgeheim durch den Filmstress und ihren despotischen Vater nicht besonders glücklich ist. Bei einem Unfall mit Mistral verletzt sie sich. Um die Dreharbeiten zu retten, springt Lena als Stuntreiterin ein. Gefährlicher Regen: Gewitter liegen über der Camargue. Es regnet stark. Ein paar Stiere der Cavalettis gehen durch und verjagen Karamell. Angelo und Romano suchen die Stiere, während Lena, Nico und Anna Karamell suchen. Das Pferd wird schon bald von den Überschwemmungen eingeschlossen, auch Nico und Lena sitzen fest. Angelo gelingt es, zunächst die Stiere einzufangen, dann hilft er den Freunden und versucht Karamell zu retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/32/2160130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330163500 +0200" stop="20230330171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Oum le dauphin blanc (Wassermusik / Die Sonne berühren / Gesichter der Ahnen) (100/104)</title>
<desc lang="fr">«Wassermusik / Die Sonne berühren / Gesichter der Ahnen»Wassermusik: Vor der Insel Maotou hat ein Hurrikan getobt und seitdem sind dort im Meer viele Fische verschwunden. Dafür entdeckt Yann unter Wasser eine Vielzahl von gefrässigen Rotfeuerfischen. Mit einem traditionellen Gesang bitten Ramana, Timeti, Maeva und Faratina den Wassergott um Hilfe, werden dabei aber von Auru und Marina gestört. Den beiden tut das sehr leid und sie versuchen alles, um ihren Fehler wieder gut zu machen. Die Sonne berühren: Die Inseln Maotou und Hawutai feiern ein Fest der Freundschaft. Jeder der beiden Söhne der Dorfvorsteher soll zu diesem Anlass vor den Inselbewohnern etwas Besonderes vorführen. Auru hat einen traditionellen Tanz vorbereitet. Naones Sohn Keanu aber führt sein neues Flyboard vor und gewinnt mit seinem coolen Auftritt das Herz von Clarissa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/37/2063502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330171000 +0200" stop="20230330180000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Wilde Reiterspiele in Termiz / Die Sonnendiebe von Turkestan) (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Wilde Reiterspiele in Termiz / Die Sonnendiebe von Turkestan»Wilde Reiterspiele in Termiz (15). Ein Königreich für ein Pferd! Marco und Luigi müssen sich zu zweit den Sattel teilen, während Shi La allein vorneweg galoppiert. Bei einem Reiterwettkampf in Termiz, beim Buzkashi, winkt als Preis ein Pferd. Die drei Freunde lassen sich auf ein schmerzhaftes Vorbereitungstraining und schliesslich sogar auf den halsbrecherischen Wettstreit ein. &quot;Alle für einen&quot;, das ist ihre Stärke. Aber kann auch &quot;einer für alle&quot; gewinnen? Luigi mit seinem verfressenen Gaul &quot;Trantute&quot; entscheidet am Ende über Sieg und Niederlage. Die Sonnendiebe von Turkestan (16). Marco wird von Schafen überrannt. Krachende Blitze und ein rauchschwarzer Himmel haben eine Herde in der Steppe Zentralasiens in Panik versetzt. Ein Hirte pflegt den verletzten Marco und nimmt Shi La und Luigi bei sich auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/54/1896863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330180000 +0200" stop="20230330181500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Der Superheld / Besuch im Streichelzoo) (160/160)</title>
<desc lang="fr">«Der Superheld / Besuch im Streichelzoo»Der Superheld: Immer wieder werden die Schafe von den Schweinen drangsaliert. So kann das nicht weitergehen! Da taucht aus heiterem Himmel ein fliegender Superheld auf, der die Schafe vor den Angriffen der Schweine beschützt. Die Herde atmet auf - und ist voller Bewunderung für ihren furchtlosen Retter. Doch wer steckt in dem Superheldenkostüm? Dummerweise bekommen die Schweine heraus, wer der Held ist. Und wo er sein Kostüm versteckt. Besuch im Streichelzoo: Um seine klamme Kasse aufzubessern, hat der Farmer die Idee: Sein Hof wird ein Streichelzoo! Als die ersten Familien kommen, spielen die Tiere noch gutmütig mit. Doch dann werden die Kinder und Erwachsenen immer rücksichtloser, und der Farmer verliert die Kontrolle über die Situation. Jetzt haben die Tiere genug! Doch wie werden sie die zahlenden Gäste wieder los?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/52/1869481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330181500 +0200" stop="20230330183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Ein Tag voller Albträume / Ziemlich allerbeste Freunde) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein Tag voller Albträume / Ziemlich allerbeste Freunde»Ein Tag voller Albträume: Ein gemeiner Kobold treibt im Zauberdorf sein Unwesen. Er entlockt den Bewohnern ihre schlimmsten Alpträume und lässt sie mithilfe magischer Kristallkugeln wahr werden. Ein Albtraum! Zuerst erwischt es Volpek, der von nun an zum eifrigen Diener wird. Dann ist Pinocchio an der Reihe, der sich in eine unbewegliche Holzmarionette verwandelt. Gut, dass Betulla dem fiesen Kobold auf die Schliche kommt. Doch es wird nicht einfach, ihn zu überlisten. Ziemlich allerbeste Freunde: Korat und Volpek sind die allerbesten Freunde, doch Volpek würde das natürlich nie zugeben. Und genau das führt zu einem grossen Streit, bei dem sich Korat enttäuscht von Volpek abwendet. Pinocchio will vermitteln und tut vor Volpek so, als wäre Korat nun sein bester Freund.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/2129828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330183500 +0200" stop="20230330184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Das Geburtstagslied) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geburtstagslied»Das Geburtstagslied: Toni will seinen Vater mit einem Geburtstagslied überraschen. Die gesamte Besatzung der Zoobahn ist das Orchester. Dirigent und Sänger Toni nimmt sie beim Üben hart ran. Natürlich drängt wieder die Zeit. Gut, dass Zacki den neuen Turbomat eingebaut hat, der vielseitig verwendbar ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2141036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330184700 +0200" stop="20230330185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Die &quot;Wie lange noch&quot;-Girlande: Nur noch 10 Mal schlafen, dann ist Ostern. Singa kann es kaum erwarten, endlich auf Ostereiersuche zu gehen. Und damit ihr das Warten nicht zu lang wird, hat sie sich eine &quot;Wie lange noch&quot;-Girlande gebastelt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330185000 +0200" stop="20230330190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Der kleine König: &quot;Vor Ostern&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine König: &quot;Vor Ostern&quot;»Kleine König: Vor Ostern: Ausgerechnet vor Ostern haben die Hühner keine Eier gelegt. Wie bitteschön soll der kleine König da den Ostertisch decken? Ob er sich wenigstens auf den Osterhasen verlassen kann?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/28/2086085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330190000 +0200" stop="20230330192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Die erschlichene Magd / Der Zauber der Höflichkeit) (84/98)</title>
<desc lang="fr">«Die erschlichene Magd / Der Zauber der Höflichkeit»Die erschlichene Magd: Die junge Dorfbewohnerin Lisette wird von Horsa beschuldigt, seinen Dolch gestohlen zu haben. König Uther glaubt Horsa und verurteilt Lisette, den Dolch zu ersetzen. Dem mittellosen Mädchen bleibt nichts, als die Schulden als Magd von Horsa abzuleisten. Doch Guinevere geht der Sache nach und findet heraus, dass der angeblich gestohlene Dolch nie existiert hat. Sie schmiedet einen Plan, Horsa mit seinen eigenen Waffen zu schlagen. Der Zauber der Höflichkeit : Gawains plötzliche Höflichkeit macht die Freunde der Tafelrunde stutzig. Das passt einfach nicht zu dem forschen Ritterschüler. Sie kommen dahinter, dass Gawain von Horsas Leuten mit einem Medaillon hypnotisiert wurde. Horsas Plan ist, auch Uther zu hypnotisieren, damit dieser ihm den Thron überlässt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2160133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330192500 +0200" stop="20230330195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Safari - Ab in die Wildnis: Südafrika und seine traumhafte Tierwelt, Fritz ist begeistert. Er besucht Kira und ihre Tochter auf einer Farm in der Wildnis. Doch die Idylle ist in Gefahr. Ständig gibt es unerklärliche Schäden. Die Touristen bleiben aus. Doch Tierärztin Kira braucht sie, um das einmalige Reservat zu unterhalten. Was hat der dubiose Nachbar Tyron damit zu tun? Fritz will erst abreisen, wenn er den wahren Grund aufgedeckt hat. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/33/2160135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330195000 +0200" stop="20230330200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330200000 +0200" stop="20230330201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Reich in die Pause / Oranienschule Wiesbaden 7d: Mit Schnelligkeit und Wissen zu 1.000 Euro für die Klassenkasse - das machen Sarah und Ben möglich! Bei KiKA LIVE &quot;Reich in die Pause&quot; entern die beiden einen Klassenraum der Oranienschule in Wiesbaden und machen ein wildes Quiz mit der 7d. Bei jeder richtigen Antwort gibt es einen Geldschein für die Klassenkasse. Wie viele Hundert Euro schaffen sie zu erspielen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330201000 +0200" stop="20230330210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Durch die Wildnis S5 (11/20)</title>
<desc lang="fr">(1) Am elften Tag des Wildnisabenteuers überraschen die Mädchen die Jungs mit einem Luxusfrühstück.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/34/2160137_A.jpg" />
</programme>