<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060500 +0200" stop="20230414062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Luftfahrtpioniere / DJ Molang / Die Kirmes) S4 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Luftfahrtpioniere / DJ Molang / Die Kirmes»Luftfahrtpioniere: Piu Piu träumt, dass er fliegen kann. Was, wenn dieser Traum wahr würde? Molang und Piu Piu setzen alles daran, um ihn wahr zu machen und werden so zu Pionieren der Luftfahrt. DJ Molang: Als Molang und Piu Piu eine alte Schallplatte finden, bekommen sie riesige Lust darauf einmal Dj zu sein, zum Ärger ihrer Nachbarn. Sie beschliessen deshalb, draussen auf dem Land ein Konzert zu geben. Aber ihre Musik hat eine seltsame Wirkung auf die Hühner der Nachbarfarm. Die Kirmes: Molang und Piu Piu schlendern über einen kleinen Jahrmarkt und Molang entdeckt ein hübsches Kuscheltier: ein pinkes Einhorn. Piu Piu probiert mehrere Spiele aus, um es für Molang zu gewinnen, wie zum Beispiel Dosenwerfen, Enten fischen und Hau den Lukas - aber alles ohne Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/48/1851816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414062000 +0200" stop="20230414063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Abspecken mit Shaun / Summen der Bienen) (8/170)</title>
<desc lang="fr">«Abspecken mit Shaun / Summen der Bienen»Abspecken mit Shaun: Jetzt ist es passiert: Das grosse, dicke Schaf hat viel zu viel gefressen und ist dabei so fett geworden, dass es sich kaum noch bewegen kann. Selbst durch die Stalltür passt es nicht mehr hindurch. Shaun ernennt sich zum &quot;Personal Trainer&quot; und gibt alles, um aus dem grossen, dicken Schaf ein schlankes, sportliches Normalschaf zu machen. Das gelingt ihm sogar, doch das Training zeigt nur kurzen Erfolg... Summen der Bienen: Der Frieden auf der Weide ist hinüber! Der neue Bienenstock geht mit seinem Gesumme allen Schafen gehörig auf die Nerven. Als die Bienen es auch noch auf Bitzers Sandwich abgesehen haben, beginnt ein wilder Kampf um den Pausensnack. Sogar den Bauern nehmen die wilden Insekten ins Visier! Erst in letzter Sekunde gelingt es Shaun und Bitzer, die Bienen zu bändigen...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/39/2059158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414063000 +0200" stop="20230414063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Von wegen Nudelsieb! Für Kikaninchen ist das ein Ritterhelm. Und schon verteidigen Anni und Kikaninchen als schwarze Ritter ohne Angst vor dem Gewitter die Ritterburg in der Schnipselwelt. Diesmal jagt ein feuerspuckender Drache den Burgbewohnern einen grossen Schrecken ein. Anni und Kikaninchen rüsten sich zum Kitzelangriff.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414063500 +0200" stop="20230414065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Babysitter in Not / Das grosse Reifenrollen) S8 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Babysitter in Not / Das grosse Reifenrollen»Babysitter in Not: Mandy ist ganz aufgeregt. Sie wird heute Abend auf die kleine Lily aufpassen und hat dafür schon ihre liebsten Spielsachen zusammengesucht. Frau Chen, Helen und Penny wollen heute nämlich einen Frauenabend veranstalten. Die Feuerwehrmänner und Mike verbringen derweil ihren Abend auf der Feuerwache. Nur haben die Männer weniger kreative Ideen, was sie mit ihrem Abend anfangen sollen, als die Frauen. Derweil verzweifelt Mandy langsam an Lily. Immer wenn die Kleine etwas anstellt, gibt Frau Chen Mandy die Schuld. Leider sind die Frauen auch zu sehr mit sich selbst beschäftigt, dass sie keine Augen mehr für den heissen Lockenstab haben, der auf die Kissen gefallen ist. Nur gut, dass die Feuerwehr nicht weit entfernt ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/43/1624899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414065500 +0200" stop="20230414071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Essen aus verschiedenen Ländern: Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder. In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es auch heute wieder um die unterschiedlichen Kinder, die alle in Deutschland leben. Nadja und ihre Familie kommen aus Ghana. Mit ihrer Schwester singt sie ihr Lieblingslied, erst auf Deutsch und dann auf Twi. Mary und Knolle singen auch ein afrikanisches Lied: &quot;Sya Hamba&quot;. Henry und Jack essen zusammen chinesische Maultaschen, natürlich mit Stäbchen. Kinder zeigen, was man mit Nudeln sonst noch alles machen kann. Das ist ganz schön lustig. Anke liebt Origami. Ob man auf diese Weise auch ein T-Shirt basteln kann? Und zum Schluss hat Mary ein Quiz für Knolle.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/22/2170275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414071900 +0200" stop="20230414072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen, Anni und Christian spielen Karten und erfinden die Geschichte von einer Maus, die was erleben will und sich verläuft. Zum Glück kommt das Wollknäuel vorbei und hilft ihr. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414072000 +0200" stop="20230414074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Modisch in Mailand / Freundschaftstag in der Schweiz) (74/104)</title>
<desc lang="fr">«Modisch in Mailand / Freundschaftstag in der Schweiz»Modisch in Mailand: Als Ollie erfährt, dass alle sein Outfit langweilig finden, lässt er sich von Stanley zu einem Besuch bei dessen Freundin Marcella in Mailand überreden. Das von Marcella entworfene Outfit soll Ollie bei einer Modenschau in der Mailänder Scala vorführen. Doch Ollie fühlt sich nicht wohl. Also macht er sich heimlich aus dem Staub. Die Generalprobe geht gründlich schief. Stanley springt ein, taugt aber nicht zum Laufsteg-Model. Ollie ist nur bereit bei Marcellas Modenschau aufzutreten, wenn er das in seinem Style machen darf. Damit sorgt er für einen angesagten neuen Modetrend. Freundschaftstag in der Schweiz: Es ist Freundschaftstag. Während Ollie ein tolles Geschenk besorgt hat, hat Moon den Tag vergessen und redet sich mit einem Überraschungsgeschenk raus. Ollies Geschenk soll köstlicher Käse sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/15/2143327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414074500 +0200" stop="20230414080500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Gute Besserung!: Ernie unterbricht Bert immer, der verletzte Elmo langweilt sich alleine zu Hause und Grobi erklärt den Unterschied zwischen krank und gesund. Ausserdem erklärt Krümel, welche Lebensmittel man nur manchmal essen sollte, die Geschwister Kassandra und Damian gehen einkaufen und Susi Schraube erfindet eine vollautomatische Krankenschwester.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2179783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080500 +0200" stop="20230414081900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pip et Posy (Robo Posy / Jamila-Tag) (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Robo Posy / Jamila-Tag»Robo Posy: Posy hat sich ein Roboter Kostüm gebastelt und Frankie einen Strand zum Spielen. Pip drückt bei Robo Posy ein paar Knöpfe und Posy spielt verrückt. Leider geht dabei Frankies Strand kaputt. Frankie ist sauer auf Posy und gibt ihr die alleinige Schuld an der Zerstörung des Strandes. Das findet Posy nicht gerecht, denn schliesslich hatte Pip sie angestachelt den verrückten Roboter zu spielen. Pip sieht das ein und die drei bauen gemeinsam einen neuen Strand. Jamila-Tag: Pip und Posy haben das Gefühl, dass Jamila sehr einsam ist, weil sie ganz alleine spielt. Sie organisieren den Jamila-Tag, in dem sich alles um Jamila dreht. Nur Jamila möchte das gar nicht. Pip und Posy haben viele Ideen, um Jamila einen schönen Tag zu bereiten. Sie tanzen, singen und hüpfen gemeinsam, aber Jamila beteiligt sich nur halbherzig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2161614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414081900 +0200" stop="20230414082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Christian! Mit einem Schirm in der Hand erzählt Christian die Geschichte von Regenmacher Frank. Frank lässt es aus seiner grossen, grauen Wolke ordentlich regnen und alles wird pitschnass. Perfekt zum Pfützenhüpfen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414082000 +0200" stop="20230414084500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Bei der Feuerwehr / Hopp, hopp, hopp im Galopp) (36/104)</title>
<desc lang="fr">«Bei der Feuerwehr / Hopp, hopp, hopp im Galopp»Bei der Feuerwehr (35). Heute geht es ums Aufräumen. Tanja möchte lieber spielen, als die bereits benutzten Sachen wegzuräumen. Resultat: Zoé stolpert, fällt hin und tut sich weh. Der lehrreiche Zauberschrank hält für die Kinder ein Abenteuer bei der Feuerwehr bereit. Gemeinsam fahren die Feuerwehrleute Finn, Tanja und Zoé aufregende Rettungseinsätze. Zunächst befreien sie einen Biber samt Drachen aus einem Baum. Dann muss ein Elefant befreit werden, der seinen Rüssel zwischen Zaunstreben verknotetet hat und schliesslich gibt es einen richtigen Feueralarm.Originaltitel: &quot; Smoke Alarmed&quot; Hopp, hopp, hopp im Galopp (36). Tanja kann schon sehr gut mit Zoés Hilfe über Bausteine balancieren. Doch es allein zu versuchen, das traut sich Tanja nicht. Der Zauberschrank hat diesmal die Mädchen als Reiterinnen auf einen Reiterhof mitgenommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/37/2023532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414084500 +0200" stop="20230414085500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Friedrich und Jakob malen ein Auto mit verbundenen Augen: Friedrich und Jakob malen ein Auto mit verbundenen Augen. Dann basteln Friedrich und Ella ein Steckeinhorn und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch ein Steckeinhorn zu basteln. Kinngesichter brauen einen Kuhtrunk und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414085500 +0200" stop="20230414090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit Elefant, Affe und Giraffe. Die drei Freunde sind urlaubsreif und fahren ans Meer. Beim Tauchen begegnet der Elefant einem Tintenfisch. Aber wieso heisst der Tintenfisch eigentlich Tintenfisch? Kikaninchen und Christian haben da so ihre ganz eigenen Ideen. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414090000 +0200" stop="20230414092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und der wilde Wald (Ein Wolf namens Wolfi) (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Ein Wolf namens Wolfi»Tierreporterin Anna begibt sich im Bayerischen Wald auf die Suche nach dem Wolf. Seit einigen Jahren werden die scheuen Raubtiere dort nämlich wieder gesichtet. Doch statt auf den Wolf trifft Anna auf den Woife, einen echten Naturburschen. An seinem Bauwagen päppelt der Tierschützer gerade die Steinmarder &quot;Seppi&quot; und &quot;Beppi&quot; auf. Kurzerhand schliessen die beiden einen Pakt: Anna hilft dem Woife beim Aufpäppeln seiner Schützlinge und im Gegenzug zeigt der Woife ihr den Wald und seine tierischen Bewohner wie Rehe, Hirsche, Biber und Waldvögel. So beginnt für Anna ein spannendes Abenteuer im wilden Wald. Bei der Suche nach dem Wolf bekommt Anna tatkräftige Unterstützung von Förster Marco. Zusammen stellen sie Kamerafallen auf. Mit etwas Glück gelingen den Tierdetektiven tolle Aufnahmen der scheuen Raubtiere.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414092500 +0200" stop="20230414095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">La vallée des Moomins (Petite Mu déménage) S2 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Petite Mu déménage»Nach einem Vorfall ist Mumintroll auf Mü so sauer, dass er Mümmla bittet, die kleine Mü abzuholen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/43/2118394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414095000 +0200" stop="20230414104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Das singende springende Löweneckerchen / Die drei Federn) (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Das singende springende Löweneckerchen / Die drei Federn»Auf dem Heimweg entdeckt ein Mann ein singendes Löweneckerchen, und weil er seiner jüngsten Tochter versprochen hat, ihr einen solchen Vogel mit zu bringen, fängt er es ein, um es mit nach Hause zu nehmen. Doch da steht plötzlich ein Löwe vor ihm, dem das Vögelchen gehörte, und er fordert von dem Mann, dass er im Gegenzug das erste Lebewesen, das ihm zu Hause begegnen würde, ihm überlassen müsse.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414104000 +0200" stop="20230414112500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Leo da Vinci (Leo und das Motorboot / Leo und der gläserne Käfig / Leo und der Schlangenbeschwörer / Leo und der mysteriöse Verschwörer) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Leo und das Motorboot / Leo und der gläserne Käfig / Leo und der Schlangenbeschwörer / Leo und der mysteriöse Verschwörer»Leo und das Motorboot: Lollo hat es endgültig satt, immer nur das Versuchskaninchen für die neuen Erfindungen seines Freundes Leo zu spielen. Als er das neuartige &quot;Motorboot&quot; Leos per Muskelkraft betätigen muss, während sich Leo mit Lorenzo de Medici bei der Fahrt auf dem Fluss amüsiert, reicht es ihm. Er kündigt Leo die Freundschaft. Doch dann erkennt er, dass Leo und Lollo in eine Falle geraten, wenn er nichts unternimmt... Leo und der gläserne Käfig: Längst haben die gestrandeten Piraten genug von dem mysteriösen Mann mit der Kapuze, der mit seinem Gleiter durch die Luft fliegt und immer wieder ihre Pläne vereitelt. Also legen sie sich auf die Lauer. Dummerweise wagt sich ausgerechnet Lollo zu diesem Zeitpunkt das erste Mal mit dem Gleiter in die Lüfte. Und wird prompt von den Piraten in die städtische Kanalisation entführt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/54/1976940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414112500 +0200" stop="20230414124000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mees Kees langs de lijn</title>
<desc lang="fr">Bei einem Schulfussballturnier stürzt die Mutter von Herrn Kees von der Tribüne und bricht sich die Hüfte.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/23/2170278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414124000 +0200" stop="20230414134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Bellen unerwünscht / Maus TV / Die Bulldogge des Bösen / Mutter Eule / Trautes Heim, Glück allein) S4 (38/54)</title>
<desc lang="fr">«Bellen unerwünscht / Maus TV / Die Bulldogge des Bösen / Mutter Eule / Trautes Heim, Glück allein»Bellen unerwünscht: Garfield hat genug von Odies ständigem Gebell und bestellt im Internet ein Halsband, das ihm das Kläffen abgewöhnen soll. Als Garfield es sich zu Testzwecken selbst umlegt, kann er den Verschluss dummerweise nicht mehr lösen und wird von nun an jedes Mal bestraft, wenn irgendwo ein Hund bellt. Verzweifelt versucht er, vor jedweden Hundelauten zu fliehen. Aber das ist gar nicht so einfach. Wird es unserem dicken Kater gelingen, das Halsband wieder loszuwerden und endlich wieder ein ruhiges Leben vor dem Fernseher zu führen? Maus TV: Artie und Norvell - zwei Mäuse, die im Haus von Garfield wohnen - stehen jede Nacht auf, um sich einen ganz speziellen Nagetier-Sender im Fernsehen anzuschauen. Dort erfahren sie, wie gefährlich Katzen für Mäuse sein können und kriegen mit einem Mal schreckliche Angst vor Garfield.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/50/1906565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414134000 +0200" stop="20230414141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Bienenmord) S18 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Bienenmord»Bienenmord: Pippa engagiert sich in der Bienen-AG der Schule - und ist entsetzt, als nach einem brutalen Brandanschlag elf ganze Bienenvölker so gut wie ausgerottet sind. Die Pfefferkörner verdächtigen zunächst Mitschülerin Elif, die nach einer Panikattacke aus der Bienen-AG ausgeschlossen wurde und mit Konsequenzen gedroht hatte. Allerdings könnten auch zwei freche Zehnjährige dahinter stecken, die im Park randalieren und Rafa und Jet die Fahrradreifen zerstochen haben. Oder hat es jemand auf den Imker Choi abgesehen? Der aktive Klimaschützer wird im Netz immer wieder angefeindet. Die Pfefferkörner ermitteln in alle Richtungen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2155573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414141000 +0200" stop="20230414143500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1038/1052)</title>
<desc lang="fr">Die Prototypenpräsentation steht kurz bevor. Joyce und Io haben den Durchbruch geschafft, doch zuerst muss Joyce noch ein Duell mit Noah austragen. Währenddessen ist Nesrin von Joels Konzept einer Prank AG alles andere als überzeugt, doch Annika ist anderer Meinung. Und schon haben sie ihren ersten Auftrag. Massuda durchgeht für den Besuch ihrer Eltern eine wahre Metamorphose. Blöd nur, dass diese ausgerechnet zuerst auf Fabienne treffen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/20/2168864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414143500 +0200" stop="20230414150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein (1039/1052)</title>
<desc lang="fr">Der Tag der Prototypenpräsentation: Io gibt alles, doch ein Missgeschick folgt dem nächsten und Leons Rettungsaktion scheint es nur schlimmer zu machen. Bei Reena ist es nicht besser. Ein essenzieller Teil ihrer Präsentation fehlt und Gustav hat sie offenbar vergessen. Das Projekt von Joel und Colin ist ein Erfolg. Doch dafür scheint vor allem Noahs Kurzfilm zu sorgen. Das kann Joel nicht auf sich sitzen lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/24/2170280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414150000 +0200" stop="20230414155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Athena, en mode création (Die Präsentation / Wenn man jemanden mag) (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Präsentation / Wenn man jemanden mag»Die Präsentation: Jamie und Naomi versuchen Nyela immer häufiger zu attackieren. Als Neisha davon Wind bekommt, beschliesst sie, deren College-Präsentation für den Designwettbewerb zu sabotieren. Aufgrund der Sabotage gewinnen Nyela und Neisha im Wettbewerb den ersten Preis. Als Nyela schweren Herzens der Dozentin Allie die Wahrheit sagt, werden Jamie und Naomi zu Gewinnern erklärt. Auf Nyela und Neisha hagelt ein heftiger Shitstorm ein. Wenn man jemanden mag: Nyela ist hin- und hergerissen, ob sie zur Athena Halloween-Party gehen soll. Obwohl sie es nicht möchte, ist ihr Selbstvertrauen durch Jamie und Naomis Mobbingattacken angekratzt. Sam möchte Nyela endlich sagen, wie sehr er sie mag. Aber dann taucht seine Ex-Freundin Satori zu einem Aufnahmegespräch im Athena auf.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2180783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414155000 +0200" stop="20230414163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le ranch (Gedächtnisverlust / Das Poloturnier) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Gedächtnisverlust / Das Poloturnier»Gedächtnisverlust: Bei einem Ausritt schreckt Mistral vor einer Schlange zurück und geht durch. Lena stürzt und verliert das Bewusstsein. Als sie im Krankenhaus wieder zu sich kommt, erkennt sie ihre Freunde nicht wieder. Der Arzt diagnostiziert zeitweiligen Gedächtnisverlust. Ihr Vater Bruno macht Mistral für den Unfall verantwortlich und will ihn Lena wegnehmen. Doch ihre Freunde sind sich sicher, dass gerade Mistral Lena helfen wird, sich wieder an alles zu erinnern. Als sie ihn wiedersieht, spürt er allerdings ihre Angst, und lässt sie nicht an sich heran. Das Poloturnier: Auf dem Hofgut der Cavalettis findet ein Poloturnier statt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414163500 +0200" stop="20230414170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Le Nanimal de Loulou/Cadeau connection) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Nanimal de Loulou/Cadeau connection»Ohne mich!: Marine passt heimlich auf das Haustier von Nat auf: Ausser ihr ahnt niemand, dass es sich um eine Riesenschlange handelt. Als die Schlange entkommt, ist nicht nur das Nachbarschaftsfest in Gefahr. Auch Mama Sandrine läuft Gefahr in dem Kuchen-Duell mit Nachbarin Plückhahn zu scheitern. Marine ist die einzige, die einen kühlen Kopf bewahrt, weil sie ein &quot;Rettet die Tiere&quot;-Gehirn hat. Lebenskünsterinnen!: Marine und Wendy brauchen dringend ein Muttertagsgeschenk. Selbstgebastelt soll es sein. Weil sie sich übertreffen wollen, werden die Geschenke grösser und grösser. Leider wird auch das Ausmass der Verwüstung in dem Zweikampf immer grösser.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/1943457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414170000 +0200" stop="20230414175000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Abenteuer des jungen Marco Polo - Reise nach Madagaskar (Der Windmacher / Die Diebe von Burma) (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Windmacher / Die Diebe von Burma»Der Windmacher: Flaute auf der ganzen Linie. Marco und seine Freunde sitzen fest - mitten auf dem Meer. Es weht nicht das kleinste Lüftchen und ihr Schiff bewegt sich keinen Zentimeter von der Stelle. Zu der Flaute gesellt sich auch noch gähnende Langeweile. Nur Luigi lässt sich die Laune nicht verderben. Flugs baut er sich einen kleinen Windapparat und fächelt sich mit Fu Fus Hilfe eine angenehme Brise ins Gesicht. Da kommt Marco eine Mega-Idee. Wie wäre es denn, sich den eigenen Wind für sein Schiff zu machen?! Alle sind guter Dinge - bis sie plötzlich hinter sich schauen. Dunkle Wolken verheissen nichts Gutes. Doch es kommt noch schlimmer: Piraten lauern ihnen auf! Aber zum Glück haben Marco, Luigi und Shi La die richtige Idee, was man mit Kokosnüssen und Gewürzen alles so machen kann. Achtung - geht in Deckung!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2166656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414175000 +0200" stop="20230414181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Non-Non (In meinem Kühlschrank spukt es! / Ich will Regenschirme sammeln! / Ich bin eifersüchtig!) (36/52)</title>
<desc lang="fr">«In meinem Kühlschrank spukt es! / Ich will Regenschirme sammeln! / Ich bin eifersüchtig!»In meinem Kühlschrank spukt es!: Nö-Nö kann nicht schlafen. Etwas stimmt nicht mit seinem Kühlschrank. Was sind das für eigenartige Töne, die aus dem Inneren zu kommen scheinen? Ich will Regenschirme sammeln!: Nö-Nö möchte eine so schöne Sammlung haben wie Marilu mit ihren Kaugummis und beschliesst, von nun an Regenschirme zu sammeln. Ich bin eifersüchtig!: Karli bekommt Besuch von seinem Cousin Magnum. Gemeinsam wollen sich die beiden beim Heckenschneiden messen und &quot;Zwick mich&quot; spielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1745605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414181000 +0200" stop="20230414183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Frau Dachs macht Urlaub / Der falsche Pilz) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Frau Dachs macht Urlaub / Der falsche Pilz»Frau Dachs macht Urlaub: Frau Dachs hat genug vom ewigen Stress mit den Kindern und macht Urlaub auf dem Bauernhof. Herr Hund will in der Zeit für sie auf die Kinder aufpassen. Aber mit Herrn Hund haben Socke und seine Freunde gar keinen Spass. Ständig bekommen sie neue Pflichten und Arbeiten übertragen. Da gibt's nur eins. Frau Dachs muss wieder zurückkommen. Socke hat schon einen listigen Plan, wie er sie dazu &quot;überredet&quot; ... Der falsche Pilz: Wer Herrn Hund am schnellsten einen Korb mit den seltenen Leckerpilzen bringt, bekommt einen grossen Berg Schokolade. Für Socke ist nichts leichter als das. Mit etwas brauner Farbe sieht jeder Pilz wie ein Leckerpilz aus und so sichert er sich die Belohnung. Zu dumm, dass Socke im Nachhinein herausfindet, dass die Pilzattrappen giftig sind.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/40/1984410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414183500 +0200" stop="20230414184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ziggy en de Zootram (Lausalarm) S1 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Lausalarm»Lausalarm: Inspektionstag für die Pfadfinder, Herr Timmer wird sie kontrollieren. Doch ausgerechnet heute haben die drei Pinguine Läuse. Was Lionel zu strengen Bemerkungen über das Waschen veranlasst. Doch obwohl Frau Emily die Pinguine auf der Fahrt zum Zoo entlaust, breiten sich die Läuse unter den Fell- und Federträgern weiter aus und verschonen auch Lionel nicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/51/2124479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414184700 +0200" stop="20230414185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Schlemmerstube: Radieschen-Mäuse: Singa hat Radieschen gekauft und schneidet sie so, dass sie aussehen wie kleine Mäuse. Auf dem Abendbrotsteller sehen sie super aus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414185000 +0200" stop="20230414190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Die Musifanten: Rummelplatz)</title>
<desc lang="fr">«Die Musifanten: Rummelplatz»Die Musifanten: Rummelplatz : Charlie und Opa Günter entdecken direkt vor ihrem Zirkuswagen einen Jahrmarkt. Sie verbringen einen wunderbaren Tag mit Kettenkarussell, Dosen werfen und Riesenrad bis am Abend die Sterne über dem Waldhimmel funkeln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/2104335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414190000 +0200" stop="20230414192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schlumpfige Manieren / Der Gast, der nicht gehen wollte) S2 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Schlumpfige Manieren / Der Gast, der nicht gehen wollte»Schlumpfige Manieren: Papa Schlumpf weist alle Schlümpfe im Dorf an aufzuräumen, denn Blättchen, die neu ernannte Naturfee, ist im Anmarsch. Damit nicht wieder ein einmonatiger Strafschnee auf das Dorf niedergeht, verlangt er von allen, sich gut zu benehmen und einen guten Eindruck auf Blättchen zu machen. Da das von allein nicht klappt, engagiert er Blüte und Sturm als Benimmlehrerinnen. Doch auch das fruchtet nicht. Papa Schlumpf befürchtet das Schlimmste. Der Gast, der nicht gehen wollte: Beim Eicheln sammeln im Wald verletzt sich Wild den Knöchel. Damit dieser heilen kann, soll er sich eine Weile in das Bett von Papa Schlumpf legen, der sich auf dem Magierkongress befindet. Anfangs sträubt sich Wild heftig dagegen. Doch schon bald erkennt er die Vorzüge des Gepflegtwerdens und will das Bett nicht mehr verlassen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/25/2170284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414192500 +0200" stop="20230414193000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414193000 +0200" stop="20230414210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Mamis Meisterstück / Talent gesucht / Blüte zieht aus / Gargaschneck / Eingeschlumpft! / Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2 / Das magische Duell) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Mamis Meisterstück / Talent gesucht / Blüte zieht aus / Gargaschneck / Eingeschlumpft! / Ogerliebe Teil 1 / Ogerliebe Teil 2 / Das magische Duell»Mamis Meisterstück: Toulousi will früh am Morgen ein Bild von Schlumpfine, Muffi, Hefty und Fauli zeichnen. Doch die sind müde und haben keine Lust, stundenlang zu posieren. Als Gargamels Mutter auftaucht, ergreifen Toulousis Models die Flucht. Entzückt engagiert die Gargis Mami ihn als Portraitzeichner und nimmt ihn mit zu Gargamels Hütte. Der Zauberer will den Schlumpf für sich und Toulousi schwebt in Gefahr. Doch die Schlümpfe machen sich auf, ihn zu befreien. Talent gesucht: Blättchen ist mal wieder zu Besuch in Schlumpfhausen. Dort begegnet sie einem Schlumpf, der traurig wirkt. Es stellt sich heraus, dass er seine Berufung noch nicht gefunden hat und von sich glaubt, dass er in nichts wirklich gut ist. Blättchen ermutigt ihn, auf die Suche zu gehen, denn für jeden müsse es etwas geben, dass er besonders gut kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170286_A.jpg" />
</programme>