<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430061000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430061000 +0200" stop="20230430064500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mouk (Die Kunst ein Yak zu melken / Kreuzfahrt auf dem Nil / Wallabie Rock) S1 (32/62)</title>
<desc lang="fr">«Die Kunst ein Yak zu melken / Kreuzfahrt auf dem Nil / Wallabie Rock»Die Kunst ein Yak zu melken: Mouk und Chavapa besuchen ihre Freundin Pasang auf der Hochebene von Tibet. Pasang hat heute aber keine Zeit die Freunde herumzuführen. Sie muss ihr Yak melken und die Milch zu ihrem Onkel Dawa ins nächste Dorf bringen. Nach einer aufregenden Wanderung dorthin, erfahren sie, dass aus der Yakmilch Butter gemacht wird, die dann von Pasangs Tante Indira zu Skulpturen verarbeitet wird. Mouk, Chavapa und Pasang dürfen auch ihr Glück versuchen und aus Yakbutter Butterfiguren herstellen. Kreuzfahrt auf dem Nil: Mouk und Chavapa sind in Ägypten. Zur Erholung haben sie sich zu einer Sightseeing-Bootstour zu den antiken Tempeln angemeldet. Was die beiden nicht wussten: Sie müssen das Boot selbst segeln!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430064500 +0200" stop="20230430071500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Doki (Feuer im Regenwald? / Ein Song für Australien / Colorado Cowboy) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Feuer im Regenwald? / Ein Song für Australien / Colorado Cowboy»Feuer im Regenwald?: Rico nutzt eine grosse Plane als Hängematte, findet aber keinen geeigneten Baum, um sie aufzuhängen. Daraufhin fliegt Team Doki nach Kalifornien, denn dort stehen im Redwood Nationalpark die grössten Bäume der Welt, die sogenannte Mammutbäume. Als Doki und seine Freunde dort ankommen, entdecken sie dichten Rauch und glauben zunächst, dass ein Feuer ausgebrochen ist. Doch die Wildhüterin Rita klärt sie auf: es handelt sich nur um dichten Nebel, der dort an der Küste üblich ist. Ein Song für Australien: Gabi veranstaltet in Australien ein Benefizkonzert zur Erhaltung des Great Barrier Reef. Das grosse Riff an der australischen Küste ist bekannt für seine Vielfalt an Meerestieren und - pflanzen. Rico möchte bei dem Konzert auftreten, doch dazu will er noch ein Lied komponieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430071500 +0200" stop="20230430074000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les sauvenature (Das Lied der Wale / Der Kampf der Pinguine) (n°35)</title>
<desc lang="fr">«Das Lied der Wale / Der Kampf der Pinguine»In dieser Abenteuerkomödie jagen die drei Geschwister Claire, Julian und Thomas die Green Squad einmal um die Welt. Mit Hilfe eines weltweit tätigen Blogger-Netzwerks decken sie dabei die Bedrohungen der am meisten gefährdeten Tier-und Pflanzenarten auf, aber auch die Bedrohungen unseres Planeten Erde insgesamt. Vom tiefsten Dschungel in Borneo bis zu den kathedralenähnlichen Gebilden des Grand Canyon entdecken die Green Squad und ihr treuer Freund, das Frettchen Wifi, eine Welt voll spannender und actiongeladener Abenteuer. Autoren: Stéphane Melchior-Durand, Thierry Gaudin, Catherine Leroux, Eric Rondeaux, Frédéric Martin, Peter Saisselin, Sébastien Oursel, Guillaume Mautalent, Delphine Dubos, Francis Magnenot, Rémi Gourrierec, Anaël Verdier, François Deon, Yves Coulon, Clélia Constantine, Marc Perrier, Claire Bataille, Alain Serluppus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/54/1895110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430074000 +0200" stop="20230430081500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Mein bester Freund Marlon (Die Schwimmstunde / Der Ladendieb / Übernachtungsbesuch) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Die Schwimmstunde / Der Ladendieb / Übernachtungsbesuch»Die Schwimmstunde: Auf dem Weg zum Schwimmunterricht gibt Sander mit seinen Sprüngen vom 10-Meter-Turm an, doch Hugo glaubt ihm nicht. Während alle Kinder sich so schnell wie möglich umziehen und ins Wasser springen, bleibt Sander zurück. Er gibt Marlon gegenüber zu, gar nicht schwimmen zu können. Marlon rät ihm, die Badehose zu verstecken und so zu tun, als hätte er sie vergessen. Der Ladendieb: Marlon begleitet Hugo und seine Mutter ins Einkaufszentrum. Eine Sonderaktion im Sportgeschäft bringt Marlon auf die Idee, sich nach einem Taekwondo-Gürtel für Sander umzusehen. Als er Sander entdeckt, läuft er mit einem Gürtel in der Hand aus dem Laden, doch Sander ist bereits verschwunden. Dafür wird nun im Einkaufszentrum nun nach einem Dieb gesucht. Übernachtungsbesuch: Marlon freut sich darauf, wieder einmal bei Hugo übernachten zu dürfen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2184531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430081500 +0200" stop="20230430082000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Hope Works - Projekt Hoffnung</title>
<desc lang="fr">Der Cupcake-Chor: Eine Reihe von 12 Kurzfilmen, die Werte wie Freundlichkeit, Toleranz und Verständnis bei Kindern auf der ganzen Welt widerspiegeln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/27/1883013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430082000 +0200" stop="20230430083500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Erde an Zukunft</title>
<desc lang="fr">Autonome Fahrzeuge: Mobilität für jedermann?: Autonome, selbstfahrende Fahrzeuge - weit entfernte Zukunft, oder schon bald alltägliche Realität? Können sich Menschen schon bald von ihrem Auto herumkutschieren lassen? Das könnte viele Vorteile haben: Weniger Unfälle - und Menschen, die bisher vom automobilen Strassenverkehr ausgeschlossen sind, hätten dann die Chance auch ohne Begleitung unterwegs zu sein: Etwa blinde Menschen - oder Kinder und Jugendliche, die noch keinen Führerschein besitzen. Das AutoNOmobil - Verkehrsmittel der Zukunft für jedermann?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/20/2184533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430083500 +0200" stop="20230430085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Filmwissen, Fussball und Switch Sports: &quot;Wie lange dauert es, einen Film zu drehen?&quot; das möchte Team Timster Zuschauer Jakob wissen. Tim kennt die Antwort. Caio und Milan testen &quot;Switch Sports&quot;. Buchtester Leo stellt zwei Bücher vor: &quot;Tims geheimes Fussballtagebuch - Elf Freunde und ich&quot; von Ocke Bandixen und &quot;Hallo, Hej und Marhaba&quot; von Birgit Hasselbusch. Janathan darf seinen Traumberuf - Fussballkommentator - ausprobieren und das kleine Mädchen präsentiert seine selbsterfundene &quot;Gassi-geh-App&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/25/2184001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430085000 +0200" stop="20230430090000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Am 23. April 1993 wurde eine der bahnbrechendsten Technologien der Menschheit für die ganze Welt zugänglich gemacht: das Internet. Seitdem hat sich das Geburtstagskind rasant entwickelt: Wir surfen heutzutage im Durchschnitt rund tausendmal schneller durchs Netz als in seinen Anfangszeiten. Und das ist nichts im Vergleich zu den Geschwindigkeiten, die in Zukunft noch möglich sein werden, wenn wir überall in Deutschland über superschnelle Glasfaserkabel mit dem Internet verbunden sein werden. Tessniem schaut sich an, wie Glasfaserkabel verlegt werden und besucht ausserdem einen hochmodernen Forschungs-OP! Wie Chirurginnen und Chirurgen dank schneller Datenübertragung Hand in Hand mit Robotern operieren können? Ob Daten wirklich mit Lichtgeschwindigkeit reisen können? Und wie superschnelles Internet unsere Welt verändern wird?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/11/2186154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430090000 +0200" stop="20230430092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Tobi</title>
<desc lang="fr">Von nun an gibt es zwei Checker: den Checker Can und ausserdem noch den Checker Tobi! Keine Angst, das bewährte Checker-Konzept bleibt erhalten: Tobi stellt sich und seinen Zuschauern zu Beginn jeder Folge coole Checkerfragen: Warum kippt ein Kran nicht um? Wie funktioniert ein Steinzeitfeuerzeug? Wie kommt der Ton ins Ohr?... Diese und viele weitere Fragen beantwortet Tobi in lustigen Reportagen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430092500 +0200" stop="20230430095000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">De spierketiers (Die Geisterstunde / Echte Freunde) (22/45)</title>
<desc lang="fr">«Die Geisterstunde / Echte Freunde»Die Geisterstunde: Der fiese Ratterich braucht einen neuen Unterschlupf. Er kapert das Museumsschiff und verbündet sich mit Kater Cäsar, um sich durch ihn die ungeliebten Muskeltiere vom Leib zu halten. Die Muskeltiere können nicht dulden, dass die Ratte zu ihrem eigenen Vorteil den alten Käptn Kuddel vertrieben hat. Um gegen den Kater anzukommen, braucht es eine Menge Beistand durch andere Nager und eine Idee, die Schiffsbesetzer gründlich zu erschrecken. Echte Freunde: Picandou hadert damit, sein ruhiges Leben aufgegeben zu haben. Dass man nun zu viert zusammenlebt, um täglich ein Muskeltier zu sein, scheint ihm zu anstrengend und viel zu gefährlich. Derweil rücken seine Mitstreiter aus, um Ratterich zu hindern, sein Unwesen zu treiben. Leider laufen sie dabei ihrem ärgsten Feind in die Falle und sind auf Hilfe angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/50/1856081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430095000 +0200" stop="20230430101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ritter Rost (Das grosse Rennen / Der Geheimnisvolle) (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Das grosse Rennen / Der Geheimnisvolle»Rösti will unbedingt das Schrottland-Derby gewinnen und geht mit einem hochgezüchteten Superpferd ins Rennen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/51/1868225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430101500 +0200" stop="20230430103500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Tilda malt ein Schaf / Tilda macht Geschenke / Das Drinnen-Picknick) (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Tilda malt ein Schaf / Tilda macht Geschenke / Das Drinnen-Picknick»Tilda malt ein Schaf: Der Frühling ist da, und Tilda will unbedingt ein weisses Schaf auf einer grünen Wiese malen. Sie schnappt sich ihre Staffelei und zieht los. Zwar haben ihre Freunde viele andere Vorschläge, was Tilda statt eines Schafes malen könnte, doch sie lässt sich nicht irritieren. Ihr Freund Patrick, das Schaf, stellt sich allerdings als schwieriges Modell heraus: Er steht einfach nicht still. Und dann verlangt auch noch der Rest der Schafherde, gemalt zu werden. Tilda will niemanden enttäuschen, und malt die ganze Herde. Nun sieht man zwar vor lauter Schafen keine grüne Wiese mehr, aber Tildas Freunden gefällt das Bild trotzdem sehr. Tilda macht Geschenke: Als Molly Tilda besucht, ist ihre Freundin auf der Suche nach einem Geburtstagsgeschenk für Rupert. Schliesslich entscheidet Tilda sich für einen blauen Schal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/01/2149674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430103500 +0200" stop="20230430104000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Animanimals (Känguru) (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Känguru»Känguru: Das Känguru wird von allen bewundert, weil es die tollsten Sachen in seinem Beutel hat. Das ändert sich, als die anderen Kängurus Kinder bekommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/38/2184537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430104000 +0200" stop="20230430110500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Siebenstein (Hände weg von Töffte!) S22 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Hände weg von Töffte!»Hände weg von Töffte!: Siebenstein steht vor einem Rätsel. Sie will den alten Staubsauger des Nachbarn reparieren. Doch dieses Gerät vom Typ &quot;Töffte 2000&quot; scheint einen eigenen Willen zu haben. Wenn jemand in sein Inneres schauen möchte, kann Töffte sogar richtig garstig werden. Dann spuckt er mit Öl und Schmutz um sich! Rabe Rudi beschliesst, sich um den vermutlich schwerkranken Staubsauger zu kümmern. Allmählich gewinnt er Töfftes Vertrauen und findet heraus, was ihm Spass macht: Verstecken spielen, Bälle spucken, mit Rudi huckepack durch den Laden sausen. Wird Töffte seinem neuen Freund Rudi das grosse Geheimnis verraten, das er in sich bewahrt? Der Koffer bei den Wikingern Im Jahre 921, tief im Süden des heutigen Schweden. Der arme Wikingerjunge Ari hat am Ostseestrand jede Menge Bernstein gefunden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430110500 +0200" stop="20230430113000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Libelle - Das glitzernde Geheimnis: Fritz fahndet nach einem Schurken, der heimlich Libellen an den Bärstädter Seen fängt. Offenbar hat er es auf sehr seltene und geschützte Arten abgesehen. Fritz will ihm eine Falle stellen. Nebenan recherchiert Journalistin Marla für einen Artikel über die berühmte Modeschöpferin Karla Lagerlöf. Dabei stösst sie auf ein Geheimnis. Als Fritz und Marla sich austauschen, wird klar: Sie forschen an derselben Story und müssen schnell handeln. Alle Folgen und mehr Information zur Sendung auf www.zdftivi.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/1963495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430113000 +0200" stop="20230430120000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht! Die Maus im Internet: www.die-maus.de E-Mail-Adresse: maus@wdr.de.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430120000 +0200" stop="20230430133000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Zwerg Nase</title>
<desc lang="fr">Der Held ist Jakob, ein hübscher, verträumter, behüteter Junge. Statt dem Vater in der Schusterwerkstatt zu helfen, geht der Zwölfjährige lieber seiner Mutter an ihrem Gemüsestand auf dem Markt zur Hand. Eines Tages erscheint dort eine hässliche alte Frau. Es ist die Fee Kräuterweis, die den Knaben mit einer List von seinen Eltern weg- und in ihr Haus lockt. Hier beginnt für ihn eine siebenjährige harte Lehrzeit, an deren Ende sich Jakob zu einem wahren Meister der Kochkunst entwickelt. Als er aus seinem vermeintlichen Traum erwacht und endlich fliehen kann, sieht Jakob sich in einen missgestalteten Zwerg mit langer Nase verwandelt. Von seinen Eltern, die ihn nicht wiedererkennen, entsetzt zurückgestossen und von den Mitbürgern wegen seines Aussehens verspottet, gelangt der Unglückliche schliesslich an den Hof des Herzogs.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430133000 +0200" stop="20230430145500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le petit fantôme</title>
<desc lang="fr">Einmal selbst über das KiKA-Programm bestimmen! Zum 20. Sendergeburtstag ist das für die jungen Zuschauer und ihre Familien möglich. Bei &quot;Dein Wunschfilm in LOLLYWOOD&quot; werden sie selbst zu Programmmachern. Sie entscheiden, welcher Film auf dem LOLLYWOOD-Sendeplatz um 19:30 Uhr bei KiKA gezeigt wird. Zur Auswahl stehen Klassiker und Neuverfilmungen. &quot;Dein Wunschfilm in LOLLYWOOD&quot; bietet Unterhaltung für die ganze Familie und macht den Freitagabend zu einem gemeinsamen Event: Für Kinder gibt es aktuelle Filmhits, Eltern finden Filmklassiker aus ihrer eigenen Kindheit wieder. Jeweils drei Filme gehen unter einem gemeinsamen Thema gegeneinander ins Rennen. Das Voting findet ab dem 14. Juli auf kika.de statt. Der Gewinner-Film wird am Tag der Ausstrahlung ab 12:00 Uhr online bekannt gegeben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430145500 +0200" stop="20230430152000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Der grosse Wettkampf) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Der grosse Wettkampf»Der grosse Wettkampf: Verfolgen Sie die Abenteuer der 12-jährigen Darrell Rivers, während sie zum ersten Mal fern von zu Hause ist, um ein Internat für Mädchen zu besuchen, das in den 1940er Jahren auf den sonnenverwöhnten Klippen der Küste von Cornwall eingerichtet wurde. Tauchen sie mit ab in eine nostalgische Welt von Mitternachtsfesten, Lacrosse, Streichen und dauerhafte Freundschaften.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430152000 +0200" stop="20230430161000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Belle et Sébastien *2017 (Die erste Begegnung (1+2) / Das Referat / Auf dem Gipfel) (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Die erste Begegnung (1+2) / Das Referat / Auf dem Gipfel»Die erste Begegnung: Heute ist der Jahrestag von Belle und Sebastians Freundschaft. Alle bereiten ein Überraschungsfest vor. Sören kennt die Geschichte nicht und Sebastian beginnt zu erzählen, wie alles begann. Eines Tages streifte Sebastian bedrückt von Hänseleien durch die Berge. Plötzlich taucht vor ihm ein wunderschöner weisser Hund auf, der von einem Wilderer verfolgt wird. Sebastian kann ihn warnen, aber der schöne Hund bleibt sehr misstrauisch und scheu. Die erste Begegnung: Sebastian wird immer wieder unterbrochen in seiner Erzählung, wie er und Belle sich kennengelernt haben. Doch Sören lässt nicht locker. Er will endlich die ganze Geschichte wissen. Als Belle sich langsam mit Sebastian anfreundet, sind die Dorfbewohner ausser sich. Die &quot;Bestie&quot;, wie Belle genannt wird, darf nicht ins Dorf.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/50/1852759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430161000 +0200" stop="20230430163500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le monde de Simsala Grimm (Les trois petits cochons) S2 (6/26)</title>
<desc lang="fr">«Les trois petits cochons»Die drei kleinen Schweinchen verärgern den Wolf dermassen, dass dieser droht, ihre Häuser wegzupusten.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/55/1904985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430163500 +0200" stop="20230430170000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pia und die wilden Tiere (Zecken - gruselige Superhelden?) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Zecken - gruselige Superhelden?»Pia macht sich mit dem Zeckenforscher Gerhard auf die Suche nach Zecken, den gruseligen Superhelden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/02/2019636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430170000 +0200" stop="20230430172500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Südafrika: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Strohhut und Sonnenbrille aufsetzen: Bei &quot;1, 2 oder 3&quot; geht es heute in die Sonne Südafrikas! Wir finden heraus, welche besonderen Seiten das Land zu bieten hat. Zu Gast im Studio ist das Trio Ikhwesi Gumboots. Das besteht aus Thabiso Serobanyane, Thando Walbaum und Hinrich Dagefoer. Sie werden uns den berühmten Gummistiefeltanz zeigen. Aber warum braucht man ausgerechnet Gummistiefel für den Tanz? Reporterkind Juli trainiert bei ihrem Rugby-Trainer Stefan Schmitt und zeigt, wie man diese Sportart trotz Abstandsregeln trainieren kann.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/38/2184545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430172500 +0200" stop="20230430174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Rico &amp; Oskar (Ganz oben / Eselsbrücken / Alles Banane!) (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Ganz oben / Eselsbrücken / Alles Banane!»Ganz oben: Die Gang picknickt im Park. Als die Getränke ausgehen, machen sich Rico und Lawottny auf, um Nachschub zu besorgen. Auf ihrem Weg entdecken sie eine Katze, die auf einen Baum flüchtet und nicht wieder runterkommen will. Um sie zu retten, klettern Rico und Lawottny hinterher. Und können prompt selbst nicht mehr hinab. Eselsbrücken: Alte Kleidungsstücke nicht wegzuschmeissen, sondern neue daraus zu entwerfen, das nennt man &quot;Upcycling&quot;. Am Abend findet ein Wettbewerb zu dem Thema statt, an dem Rico, Oskar und die Spielplatzgang teilnehmen wollen. Doch vorher müssen sie aus ihren abgetragenen Klamotten erst einmal neue nähen. Dumm nur, dass Sarah den Zugangscode zum Atelier vergessen hat. Hätte sie sich doch nur eine Eselsbrücke ausgedacht, um sich die Kombination zu merken!</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2184547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174500 +0200" stop="20230430181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Der verzauberte Minigolfplatz / Alles in Ordnung) S4 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Der verzauberte Minigolfplatz / Alles in Ordnung»Der verzauberte Minigolfplatz: Gräfin von Undzu trainiert für einen Minigolfwettkampf gegen ihren Erzfeind Graf von Wegen. Alles läuft perfekt bis es plötzlich auf dem Minigolfplatz zu spuken beginnt. Können Jan &amp; Henry den Geist schnappen? Alles in Ordnung: Eine merkwürdige Einbruchwelle rollt durch die Stadt. Der Täter klaut nichts, sondern repariert alles, was kaputt ist und räumt auf. Steckt vielleicht der ordnungsliebende Kommissar dahinter?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/03/2091444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430181000 +0200" stop="20230430183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Der kleine Rabe Socke (Der Laden der allertollsten Dinge / Freundschaft mit Hindernissen) S2 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Laden der allertollsten Dinge / Freundschaft mit Hindernissen»Der Laden der allertollsten Dinge: Löffel ist wahnsinnig stolz. Er darf auf den Laden von Herrn Hund aufpassen. Das wurmt Socke, und er eröffnet direkt daneben ein eigenes Geschäft. Aber zunächst will niemand Sockes alte Spielsachen kaufen, denn die Artikel von Herrn Hunds Laden sind viel interessanter. Socke muss sich etwas einfallen lassen, wie er dennoch zum besseren Verkäufer wird - und dafür sind ihm alle Mittel Recht. Freundschaft mit Hindernissen: Socke lässt sich auf einen Hinderniswettlauf gegen die Biber ein. Dafür braucht er einen Partner und spannt kurzerhand Eddi ein. Aber Eddi verliert schnell die Lust, sich von Socke trainieren zu lassen, weil dieser ihn nur rumkommandiert. Ausserdem hat er gerade einen Kuchen verdrückt und mit vollem Bauch trainiert es sich schlecht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/08/1995365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430183500 +0200" stop="20230430184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Operation Diebesgut) S2 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Operation Diebesgut»Operation Diebesgut: Geheimnisvolle Diebstähle ereignen sich in der Stadt. Der Verdacht richtet sich gegen die Mäuse. Fest entschlossen, den wahren Schuldigen zu finden, nimmt Celestine die Ermittlungen auf. Wieder mal hat die berühmte Grüne Maus alle möglichen Sachen &quot;gefunden&quot; und mit nach Hause genommen. Für das unauffällige Zurückgeben der Gegenstände an die Bewohner müssen sich Ernest und Celestine einige Tricks ausdenken. Denn das ist gar nicht so einfach.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/39/2184549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430184700 +0200" stop="20230430185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Tanz in den Mai: Im Monat Mai wird an vielen Orten in Deutschland in den Mai getanzt. Auch Fidi und Singa tanzen gern, und Fidi zeigt Singa einen besonders lustigen Tanz, den sie sich bei Menschen abgeguckt hat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430185000 +0200" stop="20230430190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Kallis Gute-Nacht-Geschichten: Kalli-Teddy)</title>
<desc lang="fr">«Kallis Gute-Nacht-Geschichten: Kalli-Teddy»Kallis Gute-Nacht-Geschichten: Kalli-Teddy: Kalli hat den ganzen Tag mit seiner Freundin Maraike gespielt. Leider ist der Tag mit Maraike schon zu Ende. Wäre er allerdings Maraikes Teddy, könnte er noch ein bisschen bei ihr sein. Kalli wird Maraikes Teddy und landet neben vielen anderen Kuscheltieren in ihrem Zimmer. Nun entbrennt ein Kampf, welches Kuscheltier mit im Bett von Maraike liegen kann, denn für alle ist kein Platz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1644971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430190000 +0200" stop="20230430192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Baby Sensei / Fürchti, der Fürchterliche) S2 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Baby Sensei / Fürchti, der Fürchterliche»Baby Sensei: Als Schlumpfine mit ihren Schülern meditiert, um ein Zeichen zum Weg der Erleuchtung zu erhalten, offenbart sich ihr in einer Vision die ersehnte Stimme der Weisheit in Form von Baby, den Schlumpfine nun für einen Schlumpf-Fu-Meister hält. So folgen Schlumpfine und ihre Schüler ihrem neuen Sensei Baby und stellen sich auf dem Weg zur Erleuchtung mancher Prüfung, bis sie die letzte Belastungsprobe meistern sollen: Einen Kampf mit einem Bären. Fürchti, der Fürchterliche: Halloween. Fürchti soll ein paar gefährliche Elixiere zu Papa Schlumpf bringen. Von Jokey erschreckt, flüchtet Fürchti in Handys Haus, wo die wertvolle Fracht zu Bruch geht. Sogleich wird einen Zauber ausgelöst, der die Gegenstände in Handys Haus zu einem riesigen Monster verbindet, in dem Fürchti gefangen ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430192500 +0200" stop="20230430195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Schlagfertigkeit!: Mal wieder keine passende Antwort auf eine doofe Anmache parat? &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer trainiert, wie man auch in schwierigen Situationen spontan und schlagfertig sein kann. Jeder kennt Situationen im Alltag, in denen man sich wünscht, schlagfertiger zu sein und nicht wie ein Trottel da zu stehen. Eric muss versuchen, bei seinem Auftritt im Improvisationstheater die Vorstellung ohne Blackout über die Bühne zu kriegen. Dazu lernt er vorher verschiedene Techniken, die ihm helfen spontan zu reagieren und etwas cooles zu sagen, wann immer es die Situation erfordert. Ausserdem macht eine Schulklasse ein Schlagfertigkeitstraining. Einige Antwortsprüche kann man sogar auswendig lernen, dann hat man immer was parat. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer. Mehr wissen macht nix!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/43/1741442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430195000 +0200" stop="20230430200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430200000 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Team Timster</title>
<desc lang="fr">Wie geht Action im Film?: Tim liebt Actionfilme! Rasante Verfolgungsjagden, unlösbare Aufgaben, die Welt retten mit wilden Kämpfen! Das ist der Stoff, aus dem &quot;Action&quot; ist. Aber wie macht man das eigentlich? Wie drehen FilmemacherInnen solche Szenen - ohne dass jemand zu Schaden kommt? Team Timster besucht den aktuellen Drehort der Krimiserie &quot;Nord bei Nordwest&quot; und geht der Sache mit dem Schiessen auf den Grund. Tim wird von der Stuntfrau Marie Mouroum trainiert und lernt von der Action-Expertin sogar ein paar Tricks. Er trifft die jungen Talente der Filmfabrik Dulsberg in Hamburg. Die Filmemacher haben es mit ihrem Film auf das Nachwuchsfilmfestival &quot;Abgedreht&quot; geschafft.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190509_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430203000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Stark!</title>
<desc lang="fr">Rune - Ein spitzen Tänzer: Bei &quot;stark! jetzt erzähle ich&quot; schildern Kinder, wie sie ihre Ziele erreichen, Träume verfolgen und persönliche Herausforderungen meistern. Die Dokumentationen bilden das Leben von 10 14 Jährigen konsequent aus Kinderperspektive ab. Die preisgekrönte Doku-Reihe zeigt, dass Kinder auf unterschiedlichste Weise stark sein können. Das macht Mut und hat Vorbildcharakter. Runes grosser Traum: Er will professioneller Ballett-Tänzer werden. Dafür muss er die Aufnahmeprüfung beim Royal Ballet of Flanders bestehen. Ist er gut genug? Seine Nerven liegen blank. Schliesslich ist es die renommierteste Ballettschule in Belgien. Doch der Zwölfjährige überzeugt die Jury und wird aufgenommen. Sein Leben verändert sich grundlegend: Umzug ins Internat, hartes Training. Aber er trifft auch sein Idol, Startänzer Alain Honorez.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430203000 +0200" stop="20230430210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Passe me voir ! (Linus, der Wasserspringer ...auf dem Weg zur Meisterschaft)</title>
<desc lang="fr">«Linus, der Wasserspringer ...auf dem Weg zur Meisterschaft»Linus, der Wasserspringer ...auf dem Weg zur Meisterschaft: Linus liebt es, vom Turm zu springen, durch die Luft zu fliegen und ins Wasser einzutauchen. Das macht er täglich viele Male - immer und immer wieder. Die Eintauchphase liebt er besonders. Also den Moment, wo er von der Luft ins Wasser eintaucht. Linus ist Wasserspringer, 11 Jahre alt und lebt in Berlin. Zur Zeit trainiert er für seine ersten Deutschen Meisterschaften. Zum ersten Mal wird er sich mit Anderen in seiner Altersgruppe deutschlandweit messen! Dafür muss er hart trainieren und er ist auch schon ein wenig aufgeregt. Da Linus auf einer speziellen Sportschule ist, wird der Trainingsalltag mit der Schule kombiniert und an manchen Tagen geht er morgens statt zur Schule in die Sprunghalle.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/40/2184557_A.jpg" />
</programme>