<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510060500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">&quot;Komm, lass uns spielen! Heute ist ein schöner Tag. Einer von ganz vielen. Ein Tag, den ich mag!&quot; Kikaninchen startet mit seinen Freunden von ARD und ZDF gut gelaunt in einen neuen Tag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060500 +0200" stop="20230510062000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Molang (Das Ei aus Holz / Regentag / Elektro Molang) S4 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Ei aus Holz / Regentag / Elektro Molang»Das Ei aus Holz: Molang, Piu Piu und 2 Freunde sind in Seenot geraten. Sie haben Glück und stranden auf einer wunderschönen Insel. Sie entdecken eine Festung auf der ganz viele Küken leben. Piu Piu wird überschwänglich begrüsst und gefeiert, nicht aber Molang oder die anderen Freunde, die sie als Feinde ansehen. Regentag: Molang und Piu Piu fahren in die Ferien zum Angeln. Aber gerade als sie dort ankommen, fängt es an zu regnen. Wie schade! Molang versucht trotzdem zu angeln, in dem er die Angel aus dem Fenster hält. Am Ende merken sie, wie lustig es ist, im Regen zu tanzen. Elektro Molang: Molang und Piu Piu bekommen grosse Angst, als ein Sturm hereinbricht. Ein Blitz schlägt ein und plötzlich fühlt Molang eine seltsame Kraft: Wenn er auf seinen Bauch drückt, leuchtet der wie eine Glühlampe!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/35/1667943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510062000 +0200" stop="20230510063000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Schlaflose Nacht / Das Hüpfschaf) (44/170)</title>
<desc lang="fr">«Schlaflose Nacht / Das Hüpfschaf»Schlaflose Nacht: Strömender Regen, tiefe Nacht, und ausgerechnet jetzt wird das Scheunendach undicht. Schnell müssen die Schafe bei ihren Erzrivalen im Schlamm Unterschlupf finden. Doch die Schweine sind auch in der Not eher fies als gastfreundlich. Bald tobt eine wilde Kissenschlacht. Bis Shaun einen Geistesblitz hat, bei dem er die Schweine ganz schön im Regen stehen lässt. Das Hüpfschaf: Beim Stöbern im Müllhaufen verklemmt sich Timmy in eine dort liegende Sprungfeder und hüpft fortan wild durch die Gegend. Um ihn wieder einzufangen, rüsten die anderen Schafe sich auch mit Sprungfedern aus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/30/1825505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510063000 +0200" stop="20230510063500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Tatütata, die Polizei ist da! Kikaninchen und Christian sind als Polizisten in der Schnipselwelt unterwegs. Diesmal müssen sie einen Entführungsfall lösen. Der Fuchs hat die Gans gestohlen. Hoffentlich ist die Polizei schnell genug vor Ort.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510063500 +0200" stop="20230510065500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sam le pompier (Hauptfeuerwehrmann Steele führt Regie / Mandy und die Seeschildkröte) S11 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Hauptfeuerwehrmann Steele führt Regie / Mandy und die Seeschildkröte»Hauptfeuerwehrmann Steele führt Regie: Hauptfeuerwehrmann Steele inszeniert ein Musical, dass den grossen Brand in der Kohlenlagerhalle von Pontypandy zum Thema hat. Steele hatte dieses Inferno als Kind selbst erlebt. Durch eine geschickte Lüge, sorgt Norman dafür, dass er die Rolle des jungen Steele spielt. Aber er hat für seine Vorstellungen viel zu wenig Text in der Show. Und der Scheinwerfer, den James bedient, ist auch nicht permanent auf ihn gerichtet. Mandy und die Seeschildkröte: Vor Pontypandy wird eine Seeschildkröte gesichtet, an der Ben und Sam eine Kamera anbringen wollen, um ihre Lebensgewohnheiten zu erforschen. Mandys Lieblingstiere sind Schildkröten, und sie will mit auf See fahren, um hautnah dabei zu sein. Aber Norman trödelt herum und sie verpassen die Abfahrt des Bootes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2162750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510065500 +0200" stop="20230510071900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. Die Lach- und Sachgeschichten sind heute kunterbunt. Tanja und André spielen mit farbenfrohen Murmeln. Kinder schneiden wilde Grimassen. Ein exotischer Vogel trinkt Nektar aus einer duftenden Blüte. Twiek vertreibt die schlechte Laune seines Freundes Lenny. Und Herr Gelb und Frau Blau sind unsterblich ineinander verliebt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/48/1995360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510071900 +0200" stop="20230510072000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Solo für Anni! Sie singt ein Lied über ihre Oma. Die fährt nicht nur im Hühnerstall Motorrad, sondern ist auch sonst eine ganz famose Frau. Kikaninchen ist begeistert!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510072000 +0200" stop="20230510074500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ollie et Moon (Zwei Katzen am Kap / Expedition Ägypten) (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Zwei Katzen am Kap / Expedition Ägypten»Zwei Katzen am Kap: Ollie ist traurig, als seine Blumen verblühen. Um ihn aufzuheitern, will Moon ihm eine Überraschung bereiten. Ohne ihm zu sagen, wohin es geht, reist sie mit ihm nach Südafrika. Dort soll es an der Garten-Route ein Meer voller Blumen geben. Doch als sie ankommen, ist Moon alles andere als vorbereitet. Sie vergisst den Proviant und kann noch nicht mal sagen, wann die Blumen blühen werden. Moons Überraschung droht ins Wasser zu fallen. Expedition Ägypten: Ollie bekommt eine Postkarte von seiner Tante Schnurr, die in Ägypten Ausgrabungen durchführen lässt. Sie ist auf der Suche nach dem Juwelen-Schatz eines Pharaos. Prompt fliegt Moon mit Ollie zu ihr, um bei der Schatzsuche zu helfen. Schnurr hat inzwischen ein paar Zeichen entdeckt, die den Weg zu dem Schatz weisen könnten. Und Moon interpretiert sie richtig.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/25/2189068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510074500 +0200" stop="20230510081000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Sesamstrasse</title>
<desc lang="fr">Berts verschwundene Büroklammern: Das gibt Ärger! Ernie hat sich aus Berts Büroklammern eine Kette gebastelt. Elmo entdeckt seine sportlichen Talente. Ausserdem erklärt Abby, was &quot;öffnen&quot; und &quot;schliessen&quot; bedeutet und Krümelmonster betätigt sich als Keks-Maler.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/38/1799842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510081000 +0200" stop="20230510082500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und die sieben Luftballons / Lieselotte gibt den Takt an) (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und die sieben Luftballons / Lieselotte gibt den Takt an»Lieselotte und die sieben Luftballons: Der Postbote schenkt Lieselotte und ihren Freunden bunte Luftballons, damit er in Ruhe mit der Bäuerin picknicken kann. Ob der Plan des Postboten aufgeht? Aber den Tieren zerplatzt ein Ballon nach dem anderen, und der letzte Ballon fliegt dann noch hoch in einen Baum. Bei all diesem Tohuwabohu wird natürlich auch das Picknick von Bäuerin und Postboten gestört. Zum Glück hat die Bäuerin eine gute Idee. Lieselotte gibt den Takt an: Die Kuh Lieselotte möchte gerne wie die musikalischen Hühner ein Instrument spielen. Wenn aber eine grosse Kuh auf kleinen Hühnerinstrumenten spielt, kommt nur Tohuwabohu heraus. Als Lieselotte auf den Küchenutensilien der Bäuerin Musik machen will, hat die Bäuerin verständlicherweise etwas dagegen, womit soll sie backen und kochen?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2145581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510082500 +0200" stop="20230510085000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Der Schatz des Sprechenden Berges / Schildkröten angeln) (73/104)</title>
<desc lang="fr">«Der Schatz des Sprechenden Berges / Schildkröten angeln»Der Schatz des Sprechenden Berges: Zoé, Hamid und Finn suchen im Wilden Westen einen Schatz, der auf dem sprechenden Berg versteckt sein soll. Sie entdecken, dass andere Leute Dinge manchmal aus Versehen kaputtmachen, dass man sich dafür verzeihen kann und dass Wasser ein wertvoller Schatz ist. Schildkröten angeln: Zoé, QuackQuack, Carla und Hamid erleben heute ein spannendes Abenteuer bei einem Angelausflug. Sie sind perfekt ausgerüstet, aber sie wollen mit ihren Angelruten keine Fische fangen, sondern die Fische füttern. Plötzlich hören sie eine verzweifelte Schildkrötenmutter, die ihre neun Babys sucht, die aus ihrem Nest verschwunden sind. Mit der Hilfe von QuackQuack, einem Fisch und einem Schmetterling können sie alle neun Schildkrötenbabys finden und ihr tolles Lager in Zoés Zimmer fertigbauen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/42/1900705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510085000 +0200" stop="20230510090900 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Petronella Apfelmus (Eine abenteuerliche Nacht / Der komische Cousin) S1 (34/39)</title>
<desc lang="fr">«Eine abenteuerliche Nacht / Der komische Cousin»Eine abenteuerliche Nacht: Malina will Lea und Luis zeigen, was sie im Kurs &quot;Überleben in der Wildnis&quot; gelernt hat. Und das in Petronellas Garten! Ob die Gartenbewohner Malinas Überlebensübung überleben? Mit jeder Menge Zauberei bringt Petronella all die Dinge wieder in Ordnung, die Malina unwissentlich im Garten durcheinander bringt. Nur als Malina den kleinen Moosling entdeckt, hilft keine Zauberei mehr. Der komische Cousin: Der Hirschkäfer Lucius bekommt Besuch von seinem Cousin Lars. Nicht nur, dass dieser komische Witze erzählt, er scheint auch sonst ein bisschen komisch zu sein. Der Cousin Lars erzählt, dass er unterwegs zu Onkel Ludwig ist, um diesem im Haushalt zu helfen. Aber anders als Lucius scheint Lars für Aufgaben im Haushalt gänzlich ungeeignet. Über Nacht wird Lars urplötzlich krank. Ob Petronella helfen kann?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/07/2044114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510090900 +0200" stop="20230510091000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">In der Schnipselwelt sind Nane und Kikaninchen als Riesen im Winzigland unterwegs und treffen auf drei kleine Elefanten. Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510091000 +0200" stop="20230510091500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Moppi und MiWau (Das Lieblingsbild) (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Lieblingsbild»: Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/2186192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510091500 +0200" stop="20230510092400 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Mika verschönert einen Bilderrahmen: Mika verschönert einen Bilderrahmen. Dann basteln Kinder ein Stecknashorn und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auchStecknashorn zu basteln. Kinngesichter erzählen einen Kaugummiwitz und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/2141405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510092400 +0200" stop="20230510092500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen taucht zu einem versunkenen Schiff. Aber auf dem Schiff ist niemand. Oder doch? Dibedibedab!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510092500 +0200" stop="20230510093500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tierbabys mit der Ente (Trinken) (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Trinken»Trinken: Trinken ist für Tierkinder genauso wichtig wie für Menschenkinder: Sandhuhn-Küken in Namibia sind auf ihren Papa angewiesen: Seine Federn sind wie ein Schwamm! Ein Elefantenkalb muss lernen, mit einem Rüssel zu trinken. Und Straussen-Küken folgen Mama und Papa, um Wasser in der Wüste zu finden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/26/2189072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510093500 +0200" stop="20230510101000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Babar : les aventures de Badou (Im Dunst versunken / Doppelter Betrug / Piratenerinnerungen) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Im Dunst versunken / Doppelter Betrug / Piratenerinnerungen»Im Dunst versunken: Badou will seinen Opa mit einer neuen Blume überraschen und sorgt dadurch dafür, dass sich überall um den Palast herum schrecklich stinkende Blumen massenhaft vermehren. Badou und Chiku machen mit Frau Strauss einen Ausflug in den Sumpf. Dort entdeckt Badou eine wunderschön blühende Blume. Die er für seinen Opa, einen grossen Blumenliebhaber, mitnehmen möchte. Doch Frau Strauss warnt Badou davor, die Blume mitzunehmen. Es kann problematisch sein, eine Pflanzenart ausserhalb ihrer natürlichen Umgebung anzupflanzen. Aber Badou steckt trotzdem heimlich ein Samenkorn ein und sät es im Palastgarten aus. Sehr schnell wächst daraus eine wunderschöne Blume. Doch diese Blume hat es in sich. Sie verströmt einen fauligen Dunst, der nicht nur unerträglich stinkt, sondern die Elefanten schrecklich niesen lässt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/27/2189073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510101000 +0200" stop="20230510101500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKANiNCHEN</title>
<desc lang="fr">Kikaninchen wünscht sich von Christian eine Geschichte mit einer Mäusefamilie. Rennmausjunge Mika muss mit seiner Familie vor dem bösen Wüstenfuchs fliehen. Unter einem Blaubeerbusch finden sie ein neues Zuhause. Dort gefällt es Mika richtig gut. Aber all die anderen sprechen eine ganz fremde Sprache und er traut sich nicht mitzuspielen. Aber seine Freunde Maulwurf und Hamster helfen Mika, sich zurecht zu finden. : &quot;Ich sage jetzt AUFWIEDERSEHN, ich würde dich gern wieder sehn, die Welt die wird sich weiterdrehn, doch wir, wir bleiben Freunde!&quot; Kikaninchen verabschiedet sich mit seinen Freunden für den heutigen Tag und wünscht allen einen wunderschönen Tag. Dibedibedab! Damit verabschieden sich Anni, Jule, Christian und Kikaninchen für heute.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2161530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510101500 +0200" stop="20230510110000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Bitz et Bob (Die Torten-Katastrophe / Mission Ententeich / Bitz' Strandparty / Bevel und die Wunderlampe) S2 (5/21)</title>
<desc lang="fr">«Die Torten-Katastrophe / Mission Ententeich / Bitz' Strandparty / Bevel und die Wunderlampe»Die Torten-Katastrophe: Bitz hat eine einmalig-erdbeerige, traumhaft-sahnige, glatt glasierte, backtastische Torte kreiert, die so lecker ist, dass Bob vorschlägt, sie zu verkaufen. Schnell ist die Küche des Dschungelcafés in eine Backstube verwandelt, die ersten Bestellungen kommen rein und die Tortenproduktion beginnt. Doch die Torten sehen alle unterschiedlich aus und die vielen Konditoren stehen sich gegenseitig im Weg. Wie soll so professionell gebacken werden? Mission Ententeich: In Bitz' Schloss hat sich eine Entenfamilie eingenistet. Die Freunde sind sofort von den niedlichen Entchen begeistert. Da es im Schlosshof kein Wasser gibt, beschliessen sie der Familie den Weg zum Teich zu zeigen. Der ist aber so weit weg, dass Mama-Ente und ihren Küken nicht jeden Tag vom Schloss zum Teich und zurück zu watscheln können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/39/1835887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510110000 +0200" stop="20230510111000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510111000 +0200" stop="20230510122000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Yakari (Der Sonnenbaum / Yakari und Silberfell / Die Suche nach dem Türkis / Die sprechenden Steine / Rauchzeichen / Das widerborstige Stachelschwein) S5 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Sonnenbaum / Yakari und Silberfell / Die Suche nach dem Türkis / Die sprechenden Steine / Rauchzeichen / Das widerborstige Stachelschwein»Der Sonnenbaum: Durch ein besonderes Ritual erfährt der Schamane Der-der-alles-weiss jedes Jahr von neuem, wo die Jäger des Stammes die Bisonherden finden. Doch dieses Jahr gelingt es ihm nicht, den Geist der Bisons zu beschwören. Er scheint seine Gabe verloren zu haben, die er einst in den Bergen von einem seltsamen Baum mit sonnenglänzenden Blättern empfangen hatte. Ohne die Bisons kann der Stamm nicht überleben, und so macht sich Yakari auf die Suche nach dem Sonnenbaum. Yakari und Silberfell: Yakari und Kleiner Donner werden von dem Wolf Fletschzahn bedroht, als sie in sein Revier eindringen. Doch dann bekommen sie unerwartete Hilfe von dem Fuchs Silberfell, der den Wolf durch einen Trick weglocken kann. Yakari zeigt sich dankbar und willigt ein, mit dem Fuchs zu spielen. Den ganzen Tag weicht Silberfell nicht von seiner Seite.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/40/1849805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510122000 +0200" stop="20230510123000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Masha et Michka (Die Quadratur des Balls) (72/91)</title>
<desc lang="fr">«Die Quadratur des Balls»Die Quadratur des Balls: Mascha und der Hase tauschen im Haus des Bären Zahlenwürfel gegen Billiardkugeln, ohne zu ahnen, dass der Bär und der Tiger ein Billiardturnier mit den anderen Tieren planen. Als das Turnier beginnt, staunen die Spieler zwar über die Würfel, spielen aber dennoch. Am Ende gewinnt das Schwein. Als in diesem Moment Mascha und der Hase die Kugeln zurückbringen, kriegt der Macho-Bär einen Wutanfall.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/39/1818761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510123000 +0200" stop="20230510125500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Garfield &amp; Cie (Jeder braucht einen Freund / Unsichtbare Geister) S3 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«Jeder braucht einen Freund / Unsichtbare Geister»Jeder braucht einen Freund: Pooky muss in die Waschmaschine und soll nachts auf der Wäscheleine trocknen. Am anderen Morgen ist er weg. Um Garfield zu trösten, schenkt Jon ihm einen Roboter-Teddybär. Aber Garfield will Pooky wiederhaben. Schliesslich entdeckt er ihn in den Fängen von Hercules, einem kleinen, aber bösen Wachhund. Er versucht einiges, um Pooky wiederzukriegen. Schliesslich schafft er es mithilfe des Roboterteddybären. Unsichtbare Geister: Nachbarsjunge Nathan gelingt es, sich unsichtbar zu machen. Als Geist lehrt er Garfield das Fürchten und zerstört obendrein noch Jons Haus.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/36/1751853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125500 +0200" stop="20230510131500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Power Players (Hol das Stöckchen! / Der Doppelagent) S3 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Hol das Stöckchen! / Der Doppelagent»Hol das Stöckchen!: Axel wünscht sich so sehr einen Hund, dass Slobot sich für ihn in einen Robo-Hund umprogrammiert. Aber dadurch verliert er die Kontrolle über sich und handelt nun wie ein echter Hund. Als Axel ein Stöckchen für ihn wirft, rast er los und landet ausgerechnet in Madcaps Hauptquartier. Dort schnappt er sich kurzer Hand den Zauberstab von Prinzessin Bittersüss und rennt damit los! Die ist nicht begeistert... Der Doppelagent: Madcap versucht Joyride mit einem Trick für eine besondere Mission anzuheuern: Er soll für ihn Axels Powerbänder an sich bringen. Als Joyride die Power Players aufsucht, schlagen die ihm ahnungslos vor, für sie Madcaps Team auszuspionieren. Joyride möchte als Vertrauensbeweis zum Schein Axels Powerbänder mit zu Madcap nehmen und Axel geht auf den Vorschlag ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/29/2189076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510131500 +0200" stop="20230510134000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Ein höllischer Lärm! / Königin Matilda) (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein höllischer Lärm! / Königin Matilda»Matilda, Alexa und Max proben mit dem Chor die Hymne der Stadt. Als Jim ihren Gesang hört, missfällt ihm das.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/29/2189077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510134000 +0200" stop="20230510141000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Pfefferkörner (Nachbars Garten) S19 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Nachbars Garten»Nachbars Garten: In der grossen Pause läuft der 17-jährige Joscha planlos vor ein Auto. Zum Glück ist er nur leicht verletzt, doch schnell ist klar, dass er unter dem Einfluss von Drogen gestanden haben muss. Jasina beobachtet, wie ein anderer Schüler, Tom, etwas aus Joschas Rucksack nimmt und im Mülleimer entsorgt: Cannabis! Die Pfefferkörner analysieren die Substanz und stellen fest, dass die Droge mit extrem schädlichen Zusatzstoffen versetzt ist. Sie folgen Tom nach der Schule bis zu einer Kleingartenkolonie. Wird hier wirklich in grossem Stil Cannabis angebaut? Ausser freundlichen Senioren und einem verschrobenen Rocker entdecken die Pfefferkörner zunächst nichts. Bis Amy, die im Alleingang unterwegs ist, plötzlich verschwindet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1879837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510141000 +0200" stop="20230510150000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schloss Einstein S18 (6/26)</title>
<desc lang="fr">Hedda ist fest entschlossen, den Saboteur von Miriams Versteigerung zur Verantwortung zu ziehen. David gerät einmal mehr mit Hubertus aneinander. Pippi ist ratlos wegen Constanze. Hedda ist fest entschlossen herauszufinden, wer für Miriams verpatzte Auktion verantwortlich ist. Bei ihren Recherchen stösst Hedda immer wieder auf Kathi, die scheinbar diverse Schüler davon abgehalten hat, zur Auktion zu kommen. Als Miriam und Hedda Kathi schliesslich zur Rede stellen, behauptet die, dass sie lediglich im Auftrag von Henk gehandelt hat. Eine Beschattung von Henk soll endlich Klarheit bringen. Um seine Freundin Pippi aufzumuntern, lässt ihr David ein Gedicht zukommen, was ausgerechnet Hubertus in die Hände bekommt. Der stellt David damit vor versammelter Klasse bloss.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/46/1988841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510150000 +0200" stop="20230510155000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le secret d'Arman (Das Herz / Warum sind wir hier?) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Herz / Warum sind wir hier?»Das Herz: Garwin ist auf den Hof der Lilientals eingedrungen und glaubt sich am Ziel. Als Charlie, Nils, Patrizia, Tarik und Dajana zurückkommen, scheint es fast zu spät zu sein - bis ein ungeahnter Helfer auftaucht, der das Blatt in letzter Sekunde wenden könnte. Warum sind wir hier?: Charlie und Tarik werden auf mysteriöse Weise nach Namra zurückgeholt. Dort treffen sie auf die vorlaute Jenny und das Wunderkind Dimitri, die den Sommer bei Rona, Lore und Tami auf dem Lilientalhof verbringen sollen. Aber warum sind Nils und Patrizia nicht dabei? Als die geheimnisvolle Milena ein Kristallfläschchen mit schwarzer Flüssigkeit aus einem dunklen Raum holt, verbreitet sich in der Nähe des Lilientalhofes plötzlich ein böser Schattenzauber.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/30/2189079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510155000 +0200" stop="20230510164000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Wendy (Angst vor Wasser / Hart verdientes Geld) (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Angst vor Wasser / Hart verdientes Geld»1) Christian trainiert für das Roselund-Turnier. Alles läuft gut, bis Sultan vor dem Wassergraben zurückschreckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/01/2122981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510164000 +0200" stop="20230510171000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Sisters (Merci pour les bêtises/La plus pire des deux) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Merci pour les bêtises/La plus pire des deux»Inspiration oder Unfug?: Inhalt wird nachgereicht! Brav geht anders!: Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/41/1863655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510171000 +0200" stop="20230510174500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nils Holgersson (Das Zauberlicht / Das verlorene Gedächtnis / Vorsicht Jäger) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Zauberlicht / Das verlorene Gedächtnis / Vorsicht Jäger»Das Zauberlicht: Geduld ist nicht gerade Nils Stärke. Wenn etwas nicht gleich so klappt, wie er es sich wünscht, verliert er schnell die Lust am Weitermachen. So auch beim Spielen mit den Gänsen. Anders ist das bei der Elfe Luxi, die Nils und Martin treffen. Sie kann mit ihrem magischen Stab wunderbare Lichtbälle zaubern. Und wenn es ihr einmal nicht gelingt, dann übt und probiert sie so lange bis es klappt. Nils ist schwer beeindruckt von Luxis Ausdauer und Können. Ebenso wie der Dunkle Elf. Der will sich Luxis Lichtstab schnappen. Umso schlimmer, dass Luxi ihren Stab im Wald verliert. Ob Nils und Martin ihn finden bevor der Dunkle Elf es tut? Das verlorene Gedächtnis: Nach einer Sturzlandung hat Gorgo sein Gedächtnis verloren. Der Adler kann sich nicht mehr an sein Leben als Wildgans erinnern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/2189080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510174500 +0200" stop="20230510181000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Gräfin Krokodella / Der Vulkanausbruch) S6 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Gräfin Krokodella / Der Vulkanausbruch»Gräfin Krokodella: Die Gräfin von Undzu präsentiert den Erdmännchen ihren Familien-Stammbaum und muss dabei überraschend feststellen, dass sie mit Krokodella verwandt ist. Jan &amp; Henry vermuten sofort, dass es sich hier um einen Schwindel handelt. Der Vulkanausbruch: Die Erdmännchen geraten in Panik. Es hat den Anschein, dass in ihrer Höhle ein Vulkan kurz vor dem Ausbruch steht. Vielleicht hat der Kommissar mit seiner Brille einen besseren Blick auf die Situation und kann ihnen helfen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/32/2189082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510181000 +0200" stop="20230510183500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Der Schmetterlingsball / Max und die Vogelhochzeit) (9/78)</title>
<desc lang="fr">«Der Schmetterlingsball / Max und die Vogelhochzeit»Beatrix, der Schmetterling, kann es kaum erwarten zum ersten Mal auf einen Schmetterlingsball zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/04/2135392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510183500 +0200" stop="20230510184700 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ernest et Célestine (Die Übernachtungsparty) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Übernachtungsparty»Die Übernachtungsparty: Zum ersten Mal lädt Celestine ihre Freundin Mandarine über Nacht ein. Damit es perfekt wird, bittet sie sowohl Ernest als auch Mandarine, sich gegenseitig einen tollen Abend zu machen. Die beiden geben ihr Bestes, um Celestine diesen Gefallen zu tun. Sie lachen zusammen und spielen ausgelassen miteinander. Doch irgendwann hat Celestine das Gefühl, mutterseelenallein zu sein. Was hat sie sich da bloss eingebrockt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/1918852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510184700 +0200" stop="20230510185000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Ratet wo ich war: Erlebnisbad: Singa war an einem besonderen Ort. Es war dort trocken und nass zugleich. Ausserdem hatte es etwas mit Sport zu tun. Und mit Spass. Und Nudeln gab es da auch, aber keine zum Essen Wo könnte sie gewesen sein?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510185000 +0200" stop="20230510190000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Dr. Brumm fotografiert)</title>
<desc lang="fr">«Dr. Brumm fotografiert»Dr. Brumm: Dr. Brumm fotografiert: Dr. Brumm macht das, was er immer macht, wenn er sich an schöne Momente mit seinen Freunden erinnern möchte: Ern blättert das dicke Fotoalbum durch. Mit Bibi und Pottwal schaut er sich alte Fotos an, als Bibi auffällt, dass es gar kein Foto mit ihr gibt. Das geht natürlich gar nicht. Also muss ein gemeinsames Foto her. Gesagt getan. Doch es geht einfach immer schief mit dem Selfie, egal, mit welchen Hilfsmitteln sie es versuchen. 99 Fotos und auf keinem ist Bibi richtig zu sehen. Mit dem letzten Bild klappt es dann endlich, wenn auch auf abenteuerliche Weise mit Hilfe eines ferngesteuerten Hubschraubers und gegen Anstrengungen einer diebischen Krähe. Nun ist das Fotoalbum komplett.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/09/2182378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510190000 +0200" stop="20230510192500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Gargaschlumpf 1 / Gargaschlumpf 2) (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Gargaschlumpf 1 / Gargaschlumpf 2»Gargaschlumpf 1: Gargamel entwickelt ein Zaubermittel, das ihn in einen Schlumpf verwandeln und ihm Zugang zum Schlumpfdorf verschaffen soll. Zufällig erfährt Schlaubi davon und hat eine Idee: Jeder Schlumpf muss ihm sein grösstes Geheimnis verraten, damit er und Sturmi Gargamel so enttarnen können. Leider bleiben die Geheimnisse nicht lange geheim. Schlaubi und Sturmi fliehen vor den aufgebrachten Schlümpfen aus dem Dorf und laufen prompt Gargamel über den Weg. Gargaschlumpf 2: Während Schlaubi Gargamel in die Hände fällt, gelingt es Sturmi, zu entkommen. Als sie kurze Zeit später wieder auf Schlaubi trifft, erkennt sie nicht, dass es sich in Wirklichkeit um Gargamel handelt. Nichtsahnend führt sie ihn zum Dorf. Erneut gelingt es Sturmi zu entkommen. Auch Schlaubi kann Dank Gargamels Mutter fliehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/50/1998741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510192500 +0200" stop="20230510195000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TickTack Zeitreise mit Lisa &amp; Lena</title>
<desc lang="fr">Eine aufgebrochene Tür, zerwühlte Schränke und ein gestohlenes Tablet: In dieser Folge gibt es ein - nicht ganz echtes - Verbrechen aufzuklären. Der Tatort ist eine Wohnung der rheinland-pfälzischen Polizeihochschule. Die Verdächtigen sind die &quot;Tick Tack&quot;-Hosts Lisa und Lena. Eine der beiden hat den Einbruch im Dienst der Wissensvermittlung begangen. Welche, soll das Team der Kriminalpolizei herausfinden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189086_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510195000 +0200" stop="20230510200000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510200000 +0200" stop="20230510201000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: : Jess und Ben sind für dich unterwegs und spüren die neusten Trends in den Bereichen Mode, Musik und Lifestyle auf. Sie treffen Stars und berichten über alles, was dich interessiert. In den &quot;KiKA LIVE&quot;-Shows erwarten dich tolle Kandidaten und ungewöhnliche Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/2161531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201000 +0200" stop="20230510203500 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Elefant, Tiger &amp; Kids (Auf die Äpfel, fertig los!) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Auf die Äpfel, fertig los!»Auf die Äpfel, fertig los!: Die Kids wiegen, vermessen und fotografieren die Strahlenschildkröten und erleben dabei ungeahnte Überraschungen. Möglichst viele kleine Apfelstücke gilt es für die unzähligen exotischen Vögel im Gondwanaland zurecht zuschneiden. Beim Baustart ihres XXL-Insektenhotels für den Zoo gibt es plötzlich Streit und auch beim Grillen im Hostel herrscht Uneinigkeit. Wird sich das Team zusammenraufen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510203500 +0200" stop="20230510210000 +0200" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Die Jungs-WG S5</title>
<desc lang="fr">Die Jungs-WG in einer der coolsten Städte der Welt: In einer Traum-Villa mit Blick auf Barcelona treffen Chinedu, Jamie, Justus, Ole und Timmy zum ersten Mal aufeinander. Schon nach wenigen Stunden ist aus den fünf Jungs ein richtiges Team geworden und der erste tolle Tag in der Villa wird mit einem gemeinsam gekochten Essen gefeiert. Der erste Urlaub ohne Eltern - und nur das tun, worauf man wirklich Lust hat, ohne Rücksicht auf die Erwachsenen! Auch in diesem Jahr geht dieser Traum für fünf Jungs in Erfüllung. In der Jungs-WG testen sie einen Monat lang das Leben ohne Eltern.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/19/2189089_A.jpg" />
</programme>