<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230325061000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325061000 +0100" stop="20230325064000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Les Doozers (Mission: Ärger im Tunnel / Mission: Tanz auf dem Eis / Mission: Forschungsreise) (37/72)</title>
<desc lang="fr">«Mission: Ärger im Tunnel / Mission: Tanz auf dem Eis / Mission: Forschungsreise»Mission: Ärger im Tunnel: Chief Doozer besucht mit den Tüftlern heute Doozer Dwight, den Fahrer der Doozer-Tunnelbahn. Für Spike ist das ein grosses Abenteuer und er ist sehr aufgeregt. Doch die spannende Reise hat eben erst begonnen, als plötzlich etwas die Gleise blockiert. Es ist ein Geröll von Steinen, vor denen Fuss- und Kratzspuren eines Tieres zu sehen sind. Chief Doozer wagt sich mit den vier Tüftlern in den Tunnel, der sich vor ihnen geöffnet hat, um herauszufinden, um welches Tier es sich handelt. Schnell stellen sie fest, dass es ein Maulwurf war, der versuchte, sich einen Weg nach oben zu graben. Weil der Doozertunnel so steinig ist, schafft er es nicht. Zum Glück sind die vier Tüftler vor Ort und bauen ihm einen eigenen Tunnel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/18/2003524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325064000 +0100" stop="20230325071500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Chloé Magique (Im Krikelkrakelland / Reise ins Märchenland / Die Jagd nach dem Ei) (24/104)</title>
<desc lang="fr">«Im Krikelkrakelland / Reise ins Märchenland / Die Jagd nach dem Ei»Im Krikelkrakelland: Lehrerin Zoé will ihren Schülern das Zählen beibringen. Leider wirft der kleine Max alle Zahlen durcheinander. Schon nimmt der Zauberschrank die Kinder mit. Zoé und ihre Freunde Finn, Lili und Max sind Kunstmaler in einer bunt gezeichneten Welt. Bald stellen die Kinder mit Begeisterung fest, dass alles, was sie malen, sofort lebendig wird. Zoé braucht dringend einen Partner zum Wippen, da QuackQuack viel zu leicht ist. So zeichnet QuackQuack ein Strichmännchen. Das Strichmännchen will zwar gern spielen, doch alles geht ihm daneben. Es fällt von der Wippe und sogar von der Schaukel. Warum nur? Reise ins Märchenland: Finn baut gerade eine Hundehütte für Wuff, als der Zauberschrank sich meldet. Diesmal erlebt er mit Zoé und QuackQuack ein Abenteuer im Märchenland.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2158326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325071500 +0100" stop="20230325074500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Plouf Olly Plouf ! (Fast ein Held / Skid, der Held / Ranger Bills Geheimnis) (36/104)</title>
<desc lang="fr">«Fast ein Held / Skid, der Held / Ranger Bills Geheimnis»Fast ein Held: Ein schlimmer Nebel zieht auf. Suzie muss auf dem Meer notlanden und kann nicht weiter. Timmy und Bess sind zu Hause und lesen gerade das Kapitel über Schlechtwetter-Manöver, als der Notruf von Suzie bei Ihnen eingeht. Timmy fährt voller Tatendrang los, um sie zu retten. Auf Bess' Einwände, dass er für so eine Rettungsaktion noch nicht ausgebildet sei, will er nicht hören. Er möchte unbedingt ein Held sein, so wie sein berühmtes Vorbild U-Boot D. Weil er aber die Regeln für die Schlechtwetterrettung noch nicht kennt, macht Timmy tatsächlich alles falsch. Zum Glück kommt zufällig U-Boot D vorbei und greift Timmy unter die Arme. Als Timmy sich wegen seines Scheiterns grämt, erzählt sein grosses Vorbild ihm zu seinem grossen Erstaunen, dass auch er als Anfänger viele Fehler gemacht hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/09/2158328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325074500 +0100" stop="20230325081000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ein Fall für die Erdmännchen (Streifenfrei / Die Schwester ist immer dabei) S2 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Streifenfrei / Die Schwester ist immer dabei»Streifenfrei: Jan &amp; Henry staunen nicht schlecht: Nach einem Zoobesuch vermissen mehrere Leute ihre gestreiften Kleidungsstücke. Steckt der angeberische Tiger dahinter? Oder war es doch der streifenhassende Tierpfleger? Die Schwester ist immer dabei: Die neuesten Ermittlungen der Erdmännchen-Detektive Jan &amp; Henry verlaufen unter erschwerten Bedingungen: Der Kommissar (Michael Kessler) hat Besuch von seiner Schwester (Petra Nadolny) und die ständigen Streitereien der beiden führen zu grossen Verwirrungen im Fall einer verschwundenen Uhr.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/09/2158329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325081000 +0100" stop="20230325084500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Jean-Michel super caribou (Das peinliche Foto / Der Angelausflug / Streit um Bernhard) (n°36)</title>
<desc lang="fr">«Das peinliche Foto / Der Angelausflug / Streit um Bernhard»Das peinliche Foto: Durch eine Kleinigkeit gekränkt, beschliesst Bürgermeister Magnus zu schmollen und schliesst sich im Rathaus ein. Sofort wird der Plan &quot;Grosses Schmollen&quot; aktiviert. Super-Edgar und die Einwohner versuchen, den Bürgermeister davon zu überzeugen, das Gespräch wieder aufzunehmen und appellieren an ihn, er möge doch wieder herauskommen. Aber nichts zu machen: Magnus schmollt und der Notfallplan scheint schon fast gescheitert... Der Angelausflug: Super-Edgar, Magnus und Albert verabreden sich zu einem Angelausflug mit Drachen steigen lassen. Doch sie können sich nicht auf eine Uhrzeit für das Treffen einigen. Daraufhin gibt ihnen Frank seine neueste Erfindung: Die Synchronuhr. Bei dieser Uhr reicht es, den Zeiger zu berühren, damit es früher oder später wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/10/1918501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325084500 +0100" stop="20230325091500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Becca et sa bande (Der Ausserirdische / Die grösste Nuss / Der Nachbarschafts-Preis) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Ausserirdische / Die grösste Nuss / Der Nachbarschafts-Preis»Der Ausserirdische: Beccas Bande beobachtet wie ein Ausserirdischer aus einem Ufo steigt und im Wuselwald verschwindet. Becca und ihre Freunde suchen den Ausserirdischen und wollen den Fremden freundlich willkommen heissen. Während Pedro sich nicht sicher ist, ob der Besuch aus dem Weltall friedliche Absichten hat, übt Becca schon einmal eine Willkommensrede. Schliesslich soll sich im Weltraum nicht rumsprechen, dass man im Wuselwald Besuchern gegenüber nicht freundlich ist. Die Bande singt sogar ein Lied für den Ausserirdischen. Als sie ihn finden, erleben sie eine grosse Überraschung. Die grösste Nuss: Beccas Bande stellt entsetzt fest: Für Emils Geburtstag haben die Freunde alles vorbereitet, doch das Wichtigste, das Geschenk, fehlt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1857032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325091500 +0100" stop="20230325094000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Edmund und Luzie (Der Fuchs und das Huhn / Der Feuerstein) (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Fuchs und das Huhn / Der Feuerstein»Der Fuchs und das Huhn: Edmund und Luzie spielen weitentfernt vom Kastanienbaum mit Huhn Mathilde ein Drachenspiel. Doch plötzlich ist Mathilde verschwunden. Wo kann sie bloss sein? Als Mathilde auch am nächsten Morgen nicht zu Hause ist, machen sich Edmund und Luzie auf die Suche nach ihr. Hoffentlich hat sie sich nicht der Fuchs geschnappt. Der Feuerstein: Edmund hat eine wunderschöne Feuerstein-Speerspitze gefunden, sie wäre genau das Richtige für Luzie, die gerade Ritterin spielt und gegen einen Drachen kämpft. Doch Edmund möchte sie nur gegen etwas Besonderes tauschen. Ob Luzie wohl etwas findet, dass Edmund gefällt?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/50/2102312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325094000 +0100" stop="20230325095000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ene Mene Bu - und dran bist du</title>
<desc lang="fr">Miles bastelt einen Fisch: Miles zeigt seinen Fisch. Dann basteln Cleo und Cyra eine Steckbiene und laden die Zuschauerkinder dazu ein, selbst kreativ zu werden und auch eine Steckbiene zu basteln. Astrid malt ein Ratebild und in der Poststation sind Steckfiguren und Bilder zu sehen, die Zuschauerkinder gemalt oder gebastelt und an ENE MENE BU geschickt haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2158332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325095000 +0100" stop="20230325100500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Anna und die Haustiere</title>
<desc lang="fr">Shire Horse: Shire Horses gelten als die grössten Pferde der Welt. Diese Riesen will Anna natürlich persönlich kennenlernen und besucht Shire-Horse-Züchterin Karin auf ihrem Hof. Hier trifft sie das Fohlen Artos und den grossen Ivan, auf dem Anna sogar reiten darf. Beim Aufsteigen muss allerdings etwas nachgeholfen werden: Ohne Leiter kommt Anna nicht in den Sattel. Nach dem Ritt haben sich alle eine Stärkung verdient.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2160838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325100500 +0100" stop="20230325102000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Das Tierschutzteam (Tierheim Koblenz) (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Tierheim Koblenz»Tierheim Koblenz: Katzendame Sissi war selbst noch ein Kind, als sie trächtig im Tierheim landete - jetzt tollt sie mit ihren süssen Kitten durch das Tierheim Koblenz, genau wie eine Horde junger Mischlingshunde, die eine lange Reise aus Rumänien hinter sich hat. Sie alle haben etwas gemeinsam: Sie suchen neue Besitzer*innen und freuen sich wahnsinnig über den Besuch von Verena und Tyler. Für &quot;Das Tierschutzteam&quot; gibt es hier jede Menge zu tun: Zusammen mit Hunde-Opa Hänschen gründen sie eine coole Gassi-Gang, andere Hunde wollen lieber Fussballspielen. Ausserdem wird Tyler ungewollt zum Vorkoster für Kaninchen-Futter. Und dann sind da auch noch die Häufchen im Freigehege, die sich nicht von selbst einsammeln.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2158336_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325102000 +0100" stop="20230325103500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">SingAlarm</title>
<desc lang="fr">In meinem Garten: Bei SingAlarm wird es heute &quot;gartengrün&quot;. Singa und das SingDing pflanzen Gemüse und Super-Gärtner Johannes Stankowski gibt in seinem Song &quot;In unserm Garten&quot; Tipps, wie das am besten geht. Wasser sparen funktioniert überall - selbst im Garten! Daran erinnern ICH &amp; HERR MEYER in ihrem Song &quot;Viva Wasser&quot;. Und was in ihrem Garten neben Kakteen und Bibern noch alles zu finden ist, berichten die PapperlaPapis in &quot;In unserm Garten&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325103500 +0100" stop="20230325104500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">TanzAlarm</title>
<desc lang="fr">Rasen auf den Strassen: Wieder einmal ist der Tanztapir in der Stadt unterwegs. Am Strassenrand entdeckt er eine Schnecke, die gerade im Begriff ist, über die stark befahrene Strasse zu kriechen. Um ihr, freundlich wie er ist, diesen Weg zu ebnen, sperrt er kurzerhand die Strasse einfach ab. Der Verkehr kommt zum Stehen. Die Verkehrsteilnehmer rasten aus. Was erlaubt sich dieses Ding? Aber da empfiehlt Alex &quot;Rasen auf den Strassen&quot;, die TanzAlarm-Kids sind sich sicher &quot;Du machst mich nicht zur Schnecke.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/24/2158339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325104500 +0100" stop="20230325114500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tigerenten Club</title>
<desc lang="fr">Thema: : Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2162739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325114500 +0100" stop="20230325120000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Schmecksplosion</title>
<desc lang="fr">Inhalt wird nachgereicht!: Genug eingekauft, jetzt wird gekocht! In unserer neuen Sendung &quot;Schmecksplosion&quot; dürfen zwei Freunde, deren Familien ursprünglich aus unterschiedlichen Ländern kommen, jeweils ihr Lieblingsgericht aus ihrem Land für Familie und Freunde zu Hause kochen. Sossenspritzer überall, eine Wolke aus Mehl, überschäumende Milch auf dem Herd, Eier auf dem Fussboden, angebranntes Brot im Ofen und vor allem: jede Menge Spass. In der Koch-Doku &quot;Schmecksplosion&quot; stürzen sich in jeder Folge zwei beste Freunde in ein wildes Kochabenteuer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1754249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325120000 +0100" stop="20230325132500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tom Sawyer (Wie Tom von Amy erpresst wurde / Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte / Wie Tom zu Indianer Joes Komplizen wurde / Wie Tom als Verbrecher gejagt wurde) (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Wie Tom von Amy erpresst wurde / Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte / Wie Tom zu Indianer Joes Komplizen wurde / Wie Tom als Verbrecher gejagt wurde»Wie Tom von Amy erpresst wurde: Amy bekommt zufällig mit, wie sich Tom und Becky über ihre zickige Art lustig machen, und sinnt auf Rache. Sie veranstaltet eine Tee-Party genau zur gleichen Zeit wie Becky. Und als sie erfährt, dass Tom heimlich eine Brosche von seiner Tante Polly entwendet hat, erpresst sie ihn damit. Tom soll nicht nur an ihrer Tee-Party teilnehmen, sondern auch noch dafür sorgen, dass kein anderer zu Beckys Party kommt. Doch Tom geht zum Gegenangriff über. Wie Ben für immer Pech zu haben glaubte: Ben glaubt, auf ewig verflucht zu sein und sein Leben lang Pech zu haben, weil er ein altes Hufeisen zerbrochen hat. Um andere mit seinem Pech nicht anzustecken, hält er sich von seinen Freunden fern. Doch gerade jetzt könnten Tom, Huck und die anderen seine Hilfe gut gebrauchen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/1847601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325132500 +0100" stop="20230325144500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Ma folle semaine avec Tess</title>
<desc lang="fr">Sam begegnet der eigensinnigen Tess, die einen genialen Plan hat, um endlich ihren Vater kennenzulernen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/40/2025951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325144500 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KUMMERKASTEN: Fühlst du es? - Die Welt der Gefühle mit Soraya und Simon (Angst) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Angst»Angst: &quot;Was, wenn wieder jemand stirbt&quot;? Seit Johan seinen besten Freund und seinen Opa an Krebs verloren hat, hat er grosse Angst, dass so etwas wieder passiert. Simon trifft Johan. Zuhause beim Zocken. Die Konsole hat Johan von seinem verstorbenen Freund bekommen. Simon und Johan sind sich schnell einig: Jemanden zu verlieren, ist eine besonders grosse Angst. Das fühlt sich gar nicht gut an. Mit seiner Verlustangst hat auch das mulmige Gefühl zu tun, das hochkommt, wenn Johann mit seinem kleinen Bruder auf einer gefährlich hohen Brücke steht. Dann schrillt in seinem Körper eine kleine Alarmglocke. Eigentlich auch gut so, erkennen die beiden. Mit Feuerwehrfrau Wiebke erkunden beide dann eine Wache. Und tauschen sich aus. Nicht übers Löschen. Sondern darüber, wie man mit Ängsten umgehen kann.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325162500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Nos voisins les pirates (Glänzende Zähne / Muttertag / Matilda die Grausame / Die rote Linie / Der Wunschbrunnen / Die Piratenstadt / Der verrückte Tätowierer / Frau Biber ausser Rand und Band) (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Glänzende Zähne / Muttertag / Matilda die Grausame / Die rote Linie / Der Wunschbrunnen / Die Piratenstadt / Der verrückte Tätowierer / Frau Biber ausser Rand und Band»Glänzende Zähne: Brent hat eine Zahnspange bekommen, und das ist ihm furchtbar peinlich. Aber Piratenjunge Jim ist total neidisch auf Brent: cool, glitzerndes Metall im Mund, so was möchte er auch haben! Matilda ist ratlos. Und Brent kommt auf die gemeine Idee, Jim seine Zahnspange anzubieten im Tausch gegen alle Schätze der Piratenfamilie... Muttertag: Matilda bastelt ihrer Mutter zum Muttertag eine hübsche Kette aus Nudeln. Jim ist davon überzeugt, dass seine Mutter keinen Wert auf solche Landratten-Traditionen legt. Von wegen! Die Piratenmama ist richtig traurig, weil sie selbst noch nie ein Muttertagsgeschenk erhielt. Jim und seine kleine Schwester Goldstück machen sich sofort an die Arbeit - natürlich auf Piratenart.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/2164829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325162500 +0100" stop="20230325175500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Kämpferin für Gerechtigkeit / Der Trottel / Falscher Verdacht / Räuberspiele / Kopfgeldjäger / Held Prinz John / Die Ballade von Robin Hood / Kinderspiel) (39/104)</title>
<desc lang="fr">«Kämpferin für Gerechtigkeit / Der Trottel / Falscher Verdacht / Räuberspiele / Kopfgeldjäger / Held Prinz John / Die Ballade von Robin Hood / Kinderspiel»Kämpferin für Gerechtigkeit: Prinz John verliebt sich und will für seine Angebetete zum Abenteurer werden. Dazu nimmt er Unterricht bei Robin. Der Trottel: Ein selbsternannter Hüter des Gesetzes will sich Robin und seiner Bande anschliessen, aber er hat ein Talent, sich selbst in Schwierigkeiten zu bringen. Falscher Verdacht: Robin und Little John wollen auf dem Markt ein Geburtstagsgeschenk für Marian besorgen. Sie werden Zeuge, wie der Sheriff Lubin verhaftet. Angeblich soll er eine Ladung Holz gestohlen haben. Robin und Little John können das nicht glauben. Sie befreien Lubin und machen sich auf die Suche nach den wahren Tätern. Räuberspiele: Arnold, Lubin und seine Schwester wollen eine Bande wie die von Robin Hood werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2092786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325175500 +0100" stop="20230325181500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Shaun le mouton (Grosses Kino / Hokus, Pokus, Mäh! / Die neue Trillerpfeife) (150/170)</title>
<desc lang="fr">«Grosses Kino / Hokus, Pokus, Mäh! / Die neue Trillerpfeife»Grosses Kino: Eine Filmcrew hat den Bauernhof als Kulisse für einen Kostümfilm entdeckt. Die Schafe sind fasziniert von den spannenden Vorbereitungen, der Technik und den Kostümen. Bald ist die erste Einstellung im Kasten und die Crew verschwindet im Wohnwagen zum Mittagessen. Auch die Ziege hat Hunger - und futtert das gerade abgedrehte Filmmaterial auf. Jetzt ist Shaun gefragt. Wird es dieser grossartige Film trotzdem auf die Leinwand schaffen? Hokus, Pokus, Mäh!: Timmy hat einen neuen Zauberstab. Als der Farmer die Schafe ärgert, verwandelt Timmy ihn zur Überraschung aller in ein rothaariges Schaf mit Gummistiefeln. Nun ist ihr Chef plötzlich einer von ihnen und geht allen schrecklich auf die Nerven. Aber wie lässt er sich zurückverwandeln?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/08/1871528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325181500 +0100" stop="20230325184000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der Liebesbrief / Fridos grosser Traum) (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Liebesbrief / Fridos grosser Traum»Der Liebesbrief: Luzio hat einen Liebesbrief für Sophia gebastelt. Pinocchio bestärkt ihn darin, ihn Sophia auch zu übergeben. Roxana und Daphne bekommen das Ganze mit und hecken einen fiesen Plan aus. Als Luzio den Brief vor Sophias Haus ablegt, nehmen sie ihn mit und legen ihn vor Pinocchios Tür. Sie unterzeichnen ihn mit Sophias Namen. Pinocchio denkt nun, dass Sophia in ihn verliebt ist. Eine Verkettung von Missverständnissen nimmt ihren Lauf. Fridos grosser Traum: Farfalla hat für Frido einen Brief. Pinocchio will ihn überbringen, doch auf dem Weg macht er ihn neugierig auf. Frido will wohl auf eine Eliteschule gehen. Das passt Pinocchio gar nicht. Ohne Fridos Unterstützung wird für ihn das Leben in der Schule schrecklich. So lässt er den Brief kurzerhand verschwinden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2160599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184000 +0100" stop="20230325184700 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Tilda Apfelkern (Pension Apfelkern) S2 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Pension Apfelkern»Tilda will eine Pension eröffnen, damit auch Leute von ausserhalb Zeit im schönen Heckenrosenweg verbringen können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/25/2158344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184700 +0100" stop="20230325185000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Baumhaus</title>
<desc lang="fr">Earth Hour: Juri bereitet sich auf die Earth Hour vor und hat das Baumhaus abgedunkelt. Fidi wundert sich, wieso es so dunkel ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/1879381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325185000 +0100" stop="20230325190000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Unser Sandmännchen (Raketenflieger Timmi: &quot;Der Riesenplanet&quot;)</title>
<desc lang="fr">«Raketenflieger Timmi: &quot;Der Riesenplanet&quot;»Raketenflieger Timmi: Riesenplanet: Timmi und Teddynaut fliegen zu einem Planeten, der zuerst ganz klein, dann normal, dann riesig erscheint - und das auch ist. Sie sind auf dem Riesenplaneten gelandet. Von unten sehen die Riesen noch viel riesiger aus. Timmi ruft und winkt und springt in die Höhe, um sich bemerkbar zu machen- aber die Riesen bemerken ihn nicht. Schliesslich greift ihn ein kleines Riesenmädchen und sie spielen miteinander. Trotzdem ist Timmi sehr froh, als das Mädchen zu seiner Raketen zurückkehrt und er weiterfliegen kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/14/1969291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325190000 +0100" stop="20230325192500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Arthur et les enfants de la Table ronde (Der Weg nach Cameliard / Drachenei zum Frühstück) (79/98)</title>
<desc lang="fr">«Der Weg nach Cameliard / Drachenei zum Frühstück»Der Weg nach Cameliard: Es geht das Gerücht um, König Uther habe Prinzessin Guinevere entführen lassen. Um das Gerücht zu widerlegen, brechen die Freunde der Tafelrunde gemeinsam mit Guinevere auf nach Cameliard. Sie wollen Guineveres Eltern zeigen, dass ihre Tochter frei und wohlbehalten ist. Doch je länger sie unterwegs sind, desto mehr Streit bricht unter ihnen aus. Drachenei zum Frühstück: Uther hat sich in den Kopf gesetzt, ein Omelett aus Drachenei zu essen. Er schickt Jehanne, die Tochter seines Kochs, auf die gefährliche Mission, ihm das Ei eines Lindwurms zu besorgen. Nur sie ist klein genug, um durch das Tor zur magischen Welt der Drachen zu schlüpfen. Arthur und Sagramor begleiten Jehanne, die es zur Verwunderung der beiden Ritterschüler gar nicht erwarten kann, sich in das Abenteuer zu stürzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/33/2158346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325192500 +0100" stop="20230325195000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Der Allergie-Check: Was passiert eigentlich bei einer Allergie im Körper und wie kann man sie loswerden? Checker Julian findet es raus! Dafür trifft er Josi. Sie hat eine Bienengift-Allergie und bekommt grade eine spezielle Behandlung gegen ihre Allergie. Und er trifft Nele und Tom. Beide haben eine lebensbedrohliche Nuss-Allergie. Damit sie bloss keine Lebensmittel mit Nüssen essen, erschnüffelt ihr Hund Jack, ob sich Nüsse darin befinden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/52/2158348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325195000 +0100" stop="20230325200000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">logo!</title>
<desc lang="fr">Der Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier gibt zwei Tage lang der Kinderreporterin Lotte Einblick in sein Leben. Er zeigt, wie es in seinem Amtsitz aussieht, lässt sie an Terminen und Dienstreisen teilnehmen und stellt sich ihren Fragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/1914099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325200000 +0100" stop="20230325201000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">KiKA Live</title>
<desc lang="fr">Thema: Dein Hobby: Wasserball: Eine Mischung aus Handball, Schwimmen und Ringen - Wasserball ist eine der härtesten Sportarten der Welt. Denn bei Fabios Hobby muss man sich ununterbrochen über Wasser halten und sich in wilden Zweikämpfen gegen den Gegner durchsetzen. Ben trifft das Wasserball-Talent zum Training. Er lernt den Ball einhändig zu fangen und ihn mit voller Kraft im Tor zu versenken. Schafft es Ben im Freiwurf-Battle zu bestehen und am Ende sein Team zum Sieg zu führen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2158350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325201000 +0100" stop="20230325203500 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Checkpoint</title>
<desc lang="fr">Bremsversagen, Spiegelgefängnis und Sturzregen: Horror Bremsversagen: &quot;Checkpoint&quot; testet, wie Mülltonnen, Sonnenschirme oder Schuhe ein Auto stoppen können. Wasserdampf hilft Mädchen und Jungs bei der Flucht aus einem Spiegelgefängnis. Wenn es mal wieder schnell gehen muss: Tommy und das Testteam versuchen mit Dynamit Blumen zu giessen. Mithilfe von Spiegeln probieren sie Drohnen zu steuern und Feuer zu löschen - eine unerwartete Herausforderung, wenn die Sinne getäuscht werden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/26/2158352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325203500 +0100" stop="20230325210000 +0100" channel="KIKA.de">
<title lang="fr">Princess of Science S2</title>
<desc lang="fr">Akrobatik und Moves: Wissenschaft mit vollem Körpereinsatz! Linh zeigt, welche physikalischen Kräfte beim Rhönradfahren eine Rolle spielen und warum wir nach hartem Training Muskelkater bekommen. Die drei Forscherinnen nehmen den Aufbau von Muskeln unter die Lupe und finden bei einem Experiment heraus, wie das Gehirn mit den Muskeln kommuniziert. Beim Jonglieren erfahren wir, warum man damit sein ganzes Gehirn trainieren kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/2042434_A.jpg" />
</programme>