<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419075000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le réveil de Tipik</title>
<desc lang="fr">Réveillez-vous tous les matins de avec Marco Hélo et François et la team du morning, qui relève le défi de offrir une matinée de 6h à 9h dans la joie et bonne humeur, parce qu'on en a tous besoin ! Participez également vous-même à cette matinale encore plus intéractive avec au programme, des sujets de notre quotidien, sans filtre et sans pression, mais également des chroniques d'humour, plein de jeux, et le tout accompagné par le meilleur de la playlist Tipik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/1914702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419075000 +0200" stop="20230419083600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Bones (La raison et le coeur) S3 (13/15)</title>
<desc lang="fr">«La raison et le coeur»Le procès du père de Brennan commence. Tout le personnel de l'institut est convoqué à la barre, mais Angela refuse de témoigner par amitié pour Brennan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2126938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419083600 +0200" stop="20230419092500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Bones (Mélodie pour un meurtre) S3 (14/15)</title>
<desc lang="fr">«Mélodie pour un meurtre»La police retrouve la dépouille décapitée de Tommy Sour, un jeune chanteur au talent prometteur. Brennan et Booth s'intéressent de près au voisin du défunt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2126941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419092500 +0200" stop="20230419105500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le pacte des tricheuses</title>
<desc lang="fr">Une jeune fille accepte de passer les examens d'évaluation à la place de sa meilleure amie, moyennant finances. Mais la situation ne tarde pas à déraper.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/21/1818453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419105500 +0200" stop="20230419124300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La Flèche Wallonne féminine</title>
<desc lang="fr">Après les sept victoires consécutives de la Néerlandaise Anna van der Breggen, qui a depuis pris sa retraite sportive, c'est l'Italienne Marta Cavalli qui s'était imposée, l'an dernier, dans la Flèche Wallonne. Elle avait alors devancé deux Néerlandaises, Annemiek van Vleuten et Demi Vollering. Pour cette 26e édition, le peloton s'élancera de Huy pour un total de 131,5 kilomètres. Les coureuses devront grimper huit difficultés, dont deux fois la côte de Cherave et trois fois le Mur de Huy où l'arrivée sera jugée.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/1989226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419124300 +0200" stop="20230419130000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Fais-le</title>
<desc lang="fr">Dans le garage de Domi, Amandine récupère des vieilles valises en carton qu'elle transforme en table d'appoint. Apprends étape par étape comment faire pareil chez toi. Et écris-nous si tu veux qu'Amandine vienne chez toi. Chaque mois, Amandine te propose de récupérer du brol chez toi et de le retaper pour lui donner une nouvelle vie. Retrouve-la chaque jour sur le compte Instagram DIY @faislertbf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/1729750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419130000 +0200" stop="20230419172300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La Flèche Wallonne</title>
<desc lang="fr">87e édition de la Flèche Wallone sur le circuit tracé autour de Huy. Au menu du peloton, la côte d'Ereffe et la côte de Cherave, avant la remontée vers le Mur de Huy. Ce circuit sera couvert à trois reprises. Après la victoire de Dylan Teuns en 2022, devant Alejandro Valverde et Aleksandr Vlasov, qui s'imposera cette année dans la classique ardennaise ?</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/03/2178303_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419172300 +0200" stop="20230419175400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1130)</title>
<desc lang="fr">Eve est au bout du rouleau, à la fois lâchée par Manu et par l'Education nationale. Thaïs et Kira rusent pour parvenir à acheter la valise Tip Green.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2168849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419175400 +0200" stop="20230419182600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok' accompagn's par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o' parviendront-ils ' grimper dans l''chelle des gains, qui va jusqu'' 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/00/2121331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419182600 +0200" stop="20230419190200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaok' accompagn's par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'o' parviendront-ils ' grimper dans l''chelle des gains, qui va jusqu'' 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/00/2121331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419190200 +0200" stop="20230419192600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le barbier de Springfield) S19 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Le barbier de Springfield»Hospitalisé pour un mal de dos, Homer se découvre une magnifique voix de chanteur d'opéra, mais seulement lorsqu'il est en position horizontale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419192600 +0200" stop="20230419195000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le cowboy des rues) S19 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Le cowboy des rues»Homer travaille pour la fourrière et montre beaucoup de zèle. Pendant ce temps, Marge s'inscrit à un programme destiné à rendre ses enfants plus indépendants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419195000 +0200" stop="20230419195400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">FA SI LA Payer</title>
<desc lang="fr">Un magazine qui diffuse les actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/39/1936574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419195400 +0200" stop="20230419200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Vews</title>
<desc lang="fr">Vews propose des vidéos d'actualité destinées au web. Elles apportent un regard différent sur l'info avec un ton direct et authentique. L'expérience se prolonge sous la forme d'un JT basé sur les vidéos de la journée, enrichies avec des directs, du décryptage et de la découverte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2121334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419200500 +0200" stop="20230419214100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Carnage chez les puppets</title>
<desc lang="fr">Les marionnettes vedettes d'une émission très populaire des années 1980 sont assassinées l'une après l'autre. Un policier déchu enquête sur l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/02/11/11/1874033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214100 +0200" stop="20230419214500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tirage Lotto-Joker</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les tirages du Joker et du Lotto.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214500 +0200" stop="20230419224200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Culture Club</title>
<desc lang="fr">Game show déjanté, enregistré en public qui reproduit une soirée dans un &quot; night club &quot;. Chaque semaine, on retrouvera des sociétaires (parmi lesquels Karen de Paduwa, David Greuse, Lara Bellerose, Shauna Dewit, Beba Storm, Maxi, Vincent Billaroch, Doudi, Farah, Daisy super Bitch, Émilie Mazoyer) et un invité spécial en promo. Les participants seront challengés par équipes de deux personnes sur leurs connaissances en matière de ciné, de séries, de musique, de BD et de phénomènes cultes et kitchs de ces 4 dernières décennies. Chaque émission sera articulée autour de mini-jeux, de blind tests, de jeux d'action et de rapidité ou encore des petites mises en scène entrecoupées de séquences décalées.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/19/2067603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419224200 +0200" stop="20230420000800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Deep Fear</title>
<desc lang="fr">A Paris, dans les années 90, des étudiants célèbrent leur diplômes par une virée dans les catacombes. Hélas, l'aventure tourne au pire cauchemar.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420000800 +0200" stop="20230420001600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Vews</title>
<desc lang="fr">Vews propose des vidéos d'actualité destinées au web. Elles apportent un regard différent sur l'info avec un ton direct et authentique. L'expérience se prolonge sous la forme d'un JT basé sur les vidéos de la journée, enrichies avec des directs, du décryptage et de la découverte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2121334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420001600 +0200" stop="20230420004300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Stress en cuisine</title>
<desc lang="fr">Chaque semaine, Bénédicte Deprez et le Chef Florian Barbarot accueillent deux cuisiniers qui se connaissent et qui sont prêts à tout pour se défier. Le duo va s'affronter en tentant de reproduire une recette et savoir lequel des deux est le meilleur ! Mais c'est sans compter sur les bâtons dans les roues qui seront mis dans leur cuisine, où un buzzer peut se déclencher à tout moment. Les réflexes seront mis à rude épreuve pour buzzer le plus rapidement possible et remporter une aide ou lancer une attaque contre son adversaire. A la clé, un set d'électroménagers d'une valeur de 500?. Stress en cuisine, c'est la compétition culinaire où tout peut arriver ! Cette émission a été enregistrée dans le respect strict des mesures sanitaires.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/23/1730435_A.jpg" />
</programme>