<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416073700 +0200" stop="20230416083000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Sous le soleil (Haine filiale) S10 (30/44)</title>
<desc lang="fr">«Haine filiale»Caroline vit au haras avec Yannis et Rebecca. Bertrand tente de la convaincre qu'elle a été abusée par Rebecca. Mais Caroline refuse de l'écouter, jusqu'à ce que la jeune femme enlève Yannis...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1818922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416083000 +0200" stop="20230416092400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Sous le soleil (Deux papas et un bébé) S10 (31/44)</title>
<desc lang="fr">«Deux papas et un bébé»Alors que Valentine et Olivier s'occupent de Louise en harmonie, la relation d'Olivier avec le père biologique n'est pas au beau fixe et entraine des disputes.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2162518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416092400 +0200" stop="20230416102000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Sous le soleil (Traîtrise) S10 (32/44)</title>
<desc lang="fr">«Traîtrise»Accaparée par ses fonctions de maire, Jessica doit repousser les attaques du chef de l'opposition, Jean-Pierre Marbalot. De plus, le secrétaire de mairie tombe malade et Jessica doit lui trouver un remplaçant. Elle propose alors le poste à Alain, pour le dépanner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2013801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416102000 +0200" stop="20230416104900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Orthodoxie</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416104900 +0200" stop="20230416111100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Les Aqua-tics à mer !) S18 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Les Aqua-tics à mer !»Homer emmène Marge à Barnacle Bay, où elle avait l'habitude de passer ses vacances étant enfant. Mais l'endroit a bien changé. Homer décide d'y remédier.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416111100 +0200" stop="20230416113400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La vengeance est un plat qui se mange trois fois) S18 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance est un plat qui se mange trois fois»Mis hors de lui par un Texan qui lui a fait une queue de poisson, Homer veut se venger. Sa famille tente de le raisonner en lui racontant des histoires.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/42/1930318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416113400 +0200" stop="20230416115600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Tous les huit ans) S18 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Tous les huit ans»L'évolution de la vie de plusieurs habitants de Springfield filmés tous les huit ans pour voir ce qu'ils deviennent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/10/1975205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416115600 +0200" stop="20230416122000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La chorale des péquenots) S18 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«La chorale des péquenots»Parce qu'il a fait une mauvaise blague de trop, Bart se retrouve en thérapie. Pendant ce temps, Lisa doit s'occuper des sept enfants de Cletus.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/12/1975840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416122000 +0200" stop="20230416124300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Mariage plus vieux, mariage heureux) S18 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Mariage plus vieux, mariage heureux»Homer a aménagé sa cave en salle de jeu. Or, cet investissement s'avère beaucoup trop coûteux pour lui. Il cherche une idée pour ne pas payer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416124300 +0200" stop="20230416130600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homerazzi) S18 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Homerazzi»Homer devient un paparazzi célèbre et entame une chasse aux scandales. Mais bientôt, les célébrités de la ville décident de lui faire payer ses indiscrétions.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1934475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416130600 +0200" stop="20230416133000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Marge piégée par le net) S18 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Marge piégée par le net»Pendant que Marge essaie de se familiariser avec le monde virtuel d'Internet, Lisa rejoint une équipe de football féminine et Homer s'improvise arbitre.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/18/2170450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416133000 +0200" stop="20230416135800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (L'équipe des nuls) S18 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«L'équipe des nuls»Bart devient la personne la plus détestée de Springfield après avoir ruiné un match de base-ball. Pendant ce temps, son père commence un nouveau travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416135800 +0200" stop="20230416162800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Amstel Gold Race féminine</title>
<desc lang="fr">9e édition de l'Amstel Gold Race féminine et 12e épreuve de l'UCI World Tour féminin cette année. L'an dernier, l'Italienne Marta Cavalli s'était imposée, avec 4 secondes d'avance sur la Néerlandaise Demi Vollering et l'Allemande Liane Lippert. Le parcours de 155,8 km a été légèrement modifié, le début de la course allant plus au nord que par le passé en atteignant Sittard. La course se conclut par quatre tours d'un circuit autour de Fauquemont. Et si le Cauberg n'est pas escaladé dans le dernier tour, 20 côtes au total sont répertoriées.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/1989226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416162800 +0200" stop="20230416181900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le lagon bleu</title>
<desc lang="fr">Victimes d'un naufrage, deux enfants se retrouvent seuls sur une île du Pacifique. Au fil des années, ils éprouvent un amour grandissant l'un pour l'autre.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2177103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416181900 +0200" stop="20230416183000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Vews</title>
<desc lang="fr">Vews propose des vidéos d'actualité destinées au web. Elles apportent un regard différent sur l'info avec un ton direct et authentique. L'expérience se prolonge sous la forme d'un JT basé sur les vidéos de la journée, enrichies avec des directs, du décryptage et de la découverte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2121334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416183000 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">100% Sport</title>
<desc lang="fr">Ce magazine dominical développe l'actualité sportive de la semaine avec Jérémie Baise et ses coéquipiers, d'horizons différents mais qui partagent une même passion du sport. Plusieurs experts de la rédaction interviennent aussi en plateau pour commenter les moments forts de la semaine à travers des séquences récurrentes.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1864909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416204400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Grand Prix des Amériques</title>
<desc lang="fr">A seulement 18 ans, l'Espagnol Pedro Acosta continue de faire parler de lui. Champion du monde Moto 3 en 2021, il a remporté le premier Grand Prix Moto 2 de la saison au Portugal, devant son compatriote Arón Canet et l'Italien Tony Arbolino. Le Namurois Barry Baltus, 18 ans lui aussi, s'est classé à la 12e place en Algarve. 9e en 2022, Acosta décrochera-t-il le titre mondial en Moto 2 cette année ?</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2177109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416204400 +0200" stop="20230416221300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Grand Prix des Amériques</title>
<desc lang="fr">Le champion du monde Moto GP en titre, l'Italien Francesco Bagnaia (Ducati), a parfaitement débuté la saison en remportant à la fois le sprint et la course, lors du premier Grand Prix de la saison au Portugal. Derrière lui, la concurrence est venue de l'Espagnol Maverick Viñales (Aprilia), de l'Italien Marco Bezzecchi (Ducati), de l'Australien Jack Miller (KTM) et du Français Johann Zarco (Ducati). Le tout premier Grand Prix de la saison 2023 de Moto GP a été marqué par une véritable hécatombe qui a contraint à plusieurs pilotes à l'abandon, dont Pol Espargaró et Enea Bastianini, mais aussi Marc Márquez qui a occasionné un accident avec Miguel Oliveira. Le Circuit des Amériques, au Texas, avait vu la victoire l'an dernier de Bastianini.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/13/2178520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416221300 +0200" stop="20230417000700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Mortal Kombat</title>
<desc lang="fr">Un combattant de MMA est recherché par un mystérieux guerrier venu d'un autre monde afin de le tuer. Il part alors à la recherche de ses origines.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/08/2167231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417000700 +0200" stop="20230417003100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Schitt's Creek (Pancartes électorales) S2 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Pancartes électorales»Lorsque certains des panneaux de campagne de Moira disparaissent mystérieusement, Johnny accuse Roland d'être déloyal. David se retrouve au chômage.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/16/2181065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417003100 +0200" stop="20230417005800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Schitt's Creek (Joyeux anniversaire) S2 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux anniversaire»Pour leur anniversaire de mariage, Johnny et Moira sortent dans un restaurant luxueux. Lors de la fête de Mutt, David et Stevie se disputent le même garçon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/2177113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417005800 +0200" stop="20230417010700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Vews</title>
<desc lang="fr">Vews propose des vidéos d'actualité destinées au web. Elles apportent un regard différent sur l'info avec un ton direct et authentique. L'expérience se prolonge sous la forme d'un JT basé sur les vidéos de la journée, enrichies avec des directs, du décryptage et de la découverte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/00/2121334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417010700 +0200" stop="20230417014100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">100% Sport</title>
<desc lang="fr">Ce magazine dominical développe l'actualité sportive de la semaine avec Jérémie Baise et ses coéquipiers, d'horizons différents mais qui partagent une même passion du sport. Plusieurs experts de la rédaction interviennent aussi en plateau pour commenter les moments forts de la semaine à travers des séquences récurrentes.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1864909_A.jpg" />
</programme>