<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602080400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le réveil de Tipik</title>
<desc lang="fr">Réveillez-vous tous les matins de avec Marco Hélo et François et la team du morning, qui relève le défi de offrir une matinée de 6h à 9h dans la joie et bonne humeur, parce qu'on en a tous besoin ! Participez également vous-même à cette matinale encore plus intéractive avec au programme, des sujets de notre quotidien, sans filtre et sans pression, mais également des chroniques d'humour, plein de jeux, et le tout accompagné par le meilleur de la playlist Tipik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080400 +0200" stop="20230602082900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Rendre livre à la bibliothèque) S1 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Rendre livre à la bibliothèque»Pour oublier ses soucis, Aless se noie dans la fête. Mais c'est cette nuit-là que sa mère fait une fugue, et c'est Lucas qui doit partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602082900 +0200" stop="20230602085700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Sorry) S1 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Sorry»Charlotte, la fille de Vince et Sophie, vit mal la situation tendue entre ses parents. Elle se confie à Sarah, qui veut rétablir la communication familiale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602085700 +0200" stop="20230602092300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Enzo - 4 ans déjà) S1 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Enzo - 4 ans déjà»Lucas prépare avec difficulté un discours pour commémorer la mort d'Enzo au cimetière, avec la famille et les amis. Cela risque d'être un moment difficile.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602092300 +0200" stop="20230602095800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (La bande s'agrandit) S1 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La bande s'agrandit»Aless et Sophie prennent le temps de prendre un verre pour remettre les choses à plat et se pardonner. Aless conseille à Sophie de se remettre avec Vince.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602095800 +0200" stop="20230602102700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1161)</title>
<desc lang="fr">Alors que la police fait la lumière sur les derniers événements, Chloé règle ses comptes, mais elle est aussi forcée de faire un choix. Victor intrigue ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102700 +0200" stop="20230602110000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1162)</title>
<desc lang="fr">Johanna a une mauvaise surprise, mais elle n'a pas d'autre choix que de prendre sur elle. En parallèle, Yann est chargé d'une nouvelle enquête.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110000 +0200" stop="20230602160100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Suivez les matchs de Roland-Garros, un des plus prestigieux tournois de tennis. Le tournoi de Roland-Garros a été créé en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/15/2198019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160100 +0200" stop="20230602193800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Du côté des Belges, les meilleures chances sont représentées cette année par David Goffin (ATP-95), Elise Mertens (WTA-29), Maryna Zanevska (WTA-75) et Ysaline Bonaventure (WTA-84). Ces joueurs et joueuses seront-ils encore présents dans leur tableau respectif au terme de la première semaine de compétition ? David Goffin semble en mesure de passer l'écueil des premiers tours mais cela dépendra aussi de la difficulté de sa partie de tableau.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193800 +0200" stop="20230602200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le malheur est dans le prêt) S20 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Le malheur est dans le prêt»Homer organise une fête qu'il finance en vendant sa maison. Flanders, toujours bienveillant, rachète la demeure et propose aux Simpson de devenir locataires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/45/2198492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200500 +0200" stop="20230602215000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Non élucidé S7</title>
<desc lang="fr">Trois mois après sa disparition, le corps d'Anaïs est découvert au bord de la RN 66. La fillette est habillée comme le jour de sa disparition mais ne porte ni chaussures, ni manteau. L'autopsie révèle qu'elle est morte par asphyxie. Le père d'Anaïs va tout faire pour obtenir la réouverture du dossier. D'autant qu'un mystérieux corbeau n'a cessé de revendiquer l'enlèvement d'Anaïs en envoyant des lettres à des journalistes et à des animateurs télé.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2174280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602215000 +0200" stop="20230602224700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">HPI (Tonnerre !) S3 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Tonnerre !»Serge a été blessé par balle à la jambe. Il révèle qu'il doit de l'argent à un groupe de motards. Morgane l'empêche de perdre davantage de sang.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/18/2198456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602224700 +0200" stop="20230602234900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">HPI (Kikeriki) S3 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Kikeriki»Le propriétaire d'un magasin de bijoux est retrouvé mort à la suite d'une attaque à la perceuse. Sur les lieux, Morgane reconnaît les bijoux que Serge a volés.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/15/2197983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602234900 +0200" stop="20230603002400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Inside</title>
<desc lang="fr">A quoi ressemblera la RTBF du futur ? En 2026, les équipes de la RTBF vont emménager dans un bâtiment flambant neuf sur le site de Reyers. Les images tournées dans les coulisses révèlent l'ampleur de ce chantier colossal. C'est l'occasion également de s'intéresser aux outils du futur dans l'audiovisuel. Avec l'avènement de l'intelligence artificielle ou encore de robots présentateurs de journaux, de nombreux défis attendent les métiers de l'information.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2121395_A.jpg" />
</programme>