<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601075100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le réveil de Tipik</title>
<desc lang="fr">Réveillez-vous tous les matins de avec Marco Hélo et François et la team du morning, qui relève le défi de offrir une matinée de 6h à 9h dans la joie et bonne humeur, parce qu'on en a tous besoin ! Participez également vous-même à cette matinale encore plus intéractive avec au programme, des sujets de notre quotidien, sans filtre et sans pression, mais également des chroniques d'humour, plein de jeux, et le tout accompagné par le meilleur de la playlist Tipik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601075100 +0200" stop="20230601092700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le prix de la loyauté</title>
<desc lang="fr">Une capitaine de police, doit innocenter l'un de ses collègues, accusé d'avoir assassiné un chirurgien esthétique, qui n'est autre que l'époux de sa maîtresse.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2139838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601092700 +0200" stop="20230601095800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (La bande s'agrandit) S1 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La bande s'agrandit»Aless et Sophie prennent le temps de prendre un verre pour remettre les choses à plat et se pardonner. Aless conseille à Sophie de se remettre avec Vince.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601095800 +0200" stop="20230601102700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1160)</title>
<desc lang="fr">Hélène convainc Alix de la suivre dans une nouvelle idée, mais lui cache ses véritables intentions. Pendant ce temps, la pression monte pour Laurine.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601102700 +0200" stop="20230601110000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1161)</title>
<desc lang="fr">Alors que la police fait la lumière sur les derniers événements, Chloé règle ses comptes, mais elle est aussi forcée de faire un choix. Victor intrigue ses proches.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601110000 +0200" stop="20230601154700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Suivez les matchs de Roland-Garros, un des plus prestigieux tournois de tennis. Le tournoi de Roland-Garros a été créé en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601154700 +0200" stop="20230601193800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Il est attendu et redouté : l'Espagnol Carlos Alcaraz est celui vers qui tous les regards se tournent quand on évoque un favori pour cette édition 2023 de Roland-Garros. Titré cette année à Indian Wells et Barcelone, Alcaraz possède toutes les qualités pour dominer le tennis à très court terme. Il sait écraser ses adversaires et gérer la pression. Son jeu en puissance est sans doute aussi son meilleur atout.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601193800 +0200" stop="20230601200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La conquête du test) S20 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«La conquête du test»Bart et les autres cancres de l'école se retrouvent dans un bus devant les emmener à Capital City après un faux examen. Le périple est mouvementé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/00/2150363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200500 +0200" stop="20230601210600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Comme à la maison</title>
<desc lang="fr">GuiHome accueille les caméras chez lui avec ses colocataires : Kody, Lisa Delmoitiez, Fanny Ruwet, Nicolas Lacroix, Dena, Dan Gagnon et Pablo Andres. A tour de rôle, ceux-ci doivent pêcher un papier dans le saladier de la coloc et se retrouvent à faire leur sketch tout en devant parler avec l'accent du bled, jouer nu accroché à un lustre, à 2, à 4, ou encore placer un titre de la Compagnie créole. Vont-ils s'en sortir brillamment ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/20/2112027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601210600 +0200" stop="20230601223400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Comme à la maison</title>
<desc lang="fr">Ce soir, Zidani, Nicolas Lacroix, Fanny Ruwet, Dylhan Fat, Laetitia Mampaka et Gaetan Delferrière acceptent le jeu de la colocation avec GuiHome et se prêtent à la contrainte qu'il leur impose au moment de leur sketch. Celui qui s'en sortira le mieux au sein de cette colocation complètement déjantée sera élu pour son bonheur le colocataire de la soirée ! Rori sera aussi de la partie pour interpréter l'un de ses titres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/06/2186417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601223400 +0200" stop="20230601231900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">L'Internet Show</title>
<desc lang="fr">L'émission de décryptage du web est de retour avec une approche 100% magazine. Chaque émission analyse en profondeur un sujet propre au monde parallèle qu'est Internet. Avec une grande variété de séquences, les sujets sont décortiqués dans l'humour et la bonne humeur en compagnie de deux présentateurs débordants d'enthousiasme.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/22/1653674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601231900 +0200" stop="20230602000000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Inside</title>
<desc lang="fr">A quoi ressemblera la RTBF du futur ? En 2026, les équipes de la RTBF vont emménager dans un bâtiment flambant neuf sur le site de Reyers. Les images tournées dans les coulisses révèlent l'ampleur de ce chantier colossal. C'est l'occasion également de s'intéresser aux outils du futur dans l'audiovisuel. Avec l'avènement de l'intelligence artificielle ou encore de robots présentateurs de journaux, de nombreux défis attendent les métiers de l'information.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2121395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602000000 +0200" stop="20230602003000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (La bande s'agrandit) S1 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La bande s'agrandit»Aless et Sophie prennent le temps de prendre un verre pour remettre les choses à plat et se pardonner. Aless conseille à Sophie de se remettre avec Vince.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602003000 +0200" stop="20230602005500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Stress en cuisine</title>
<desc lang="fr">Amaury et Kevin vont s'affronter pour reproduire une recette au fromage de Chaource du chef Florian Barbarot, seul aux commandes de &quot;Stress en cuisine&quot;. Pour célébrer la journée internationale contre l'homophobie, les deux amis vont tout donner. Le but : faire gagner 500 euros à une association de leur choix qui défend la cause. Plus déterminés que jamais, les deux candidats devront tester leur sang-froid et leur amitié. Cette émission a été enregistrée dans le respect strict des mesures sanitaires.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/23/1730435_A.jpg" />
</programme>