<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521073100 +0200" stop="20230521090500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Non élucidé S6</title>
<desc lang="fr">En 2000, Suzanne Viguier a disparu de son domicile. Une perquisition révèle que le matelas sur lequel dormait Suzanne Viguier s'est volatilisé. Jacques Viguier dit l'avoir jeté dans une décharge quelques jours après la disparition de son épouse. Il est vite soupçonné d'avoir tué sa femme puis d'avoir fait disparaître son corps. Jacques Viguier est mis en examen pour l'assassinat de son épouse. Il sera finalement acquitté à deux reprises en avril 2009 puis en mars 2010. Pendant le second procès, la baby-sitter des Viguier a révélé que l'amant de la victime lui avait demandé de faire un faux témoignage pour cacher qu'il s'était introduit dans la maison familiale quelques jours après la disparition. Aujourd'hui encore, personne ne sait ce qui est arrivé à Suzanne Viguier.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/01/2138297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090500 +0200" stop="20230521092800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (C comme crétin) S19 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«C comme crétin»Pendant que Marge tente de mettre Homer au régime, Lisa et Bart doivent affronter leur conscience depuis qu'ils pensent avoir tué accidentellement Martin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521092800 +0200" stop="20230521095200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Une histoire fumeuse) S19 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire fumeuse»Une école de danse classique s'installe à Springfield, réveillant chez Marge un rêve d'enfant, devenir ballerine. Elle se confie à Lisa, qui l'encourage à le réaliser. Homer et Bart connaissent quelques déboires : des ratons laveurs leur ont volé la viande de boeuf séchée de leur entreprise secrète...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2125359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521095200 +0200" stop="20230521101500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Colonel Homer) S19 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Colonel Homer»Pour renflouer les comptes de Springfield, le maire suit une idée d'Homer : faire croire au gouvernement que la ville a été dévastée par un ouragan.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/01/2125360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521101500 +0200" stop="20230521103900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Tragédie bovine) S19 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Tragédie bovine»Bart apprend les rudiments de l'agriculture et s'entiche d'une vache prénommée Lou. Lorsqu'il apprend qu'elle est promise à l'abattoir, il décide de la confier à Mary...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2125369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521103900 +0200" stop="20230521110300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Lisa fait son festival) S19 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Lisa fait son festival»En filmant sa famille par désoeuvrement, Lisa attire l'attention de Skinner, qui lui propose de réaliser un film pour le présenter au festival de Sundance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521110300 +0200" stop="20230521112900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Mona de l'au-delà) S19 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Mona de l'au-delà»La mère d'Homer meurt chez les Simpson. Après son incinération, Homer va disperser ses cendres du haut d'une montagne et fait une découverte surprenante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521112900 +0200" stop="20230521123700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Bûcheron : un métier à hauts risques (Bûcherons sous haute tension) S2 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Bûcherons sous haute tension»Dans les Ardennes françaises, Eddy et Quentin Tarte, père et fils, vont devoir affronter des conditions météorologiques déplorables et des pannes imprévues.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/06/2166031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521123700 +0200" stop="20230521143100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le Grand Cactus</title>
<desc lang="fr">Tic, tac, tic, tac, ... En ce début d'année 2023, les aiguilles de l'horloge de l'apocalypse (Doomsday Clock) viennent d'être réglées et indiquent désormais minuit moins 90 secondes, ce qui signifie que la fin du monde n'a jamais été aussi proche. Pour en parler, Jérôme de Warzée recevra Nostradamus, célèbre pour son livre &quot; Les prophéties &quot; dans lequel certains croient lire des prédictions avérées. Harley-Davidson fête ses 120 ans en 2023. Le légendaire constructeur américain a prévu plusieurs événements pour célébrer ce cap important. Deux bikers et fans invétérés des célèbres motos, les Brèle's Angels, viendront parler de cet anniversaire sur le plateau du Grand Cactus ! &quot; Astérix et Obélix : l'empire du milieu &quot; est enfin sorti au cinéma ! Malgré une critique très sévère, le film rencontre un véritable succès au box-office.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1914701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521143100 +0200" stop="20230521145500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le Warm-up</title>
<desc lang="fr">Retransmission du Grand Prix d'Emilie-Romagne, une épreuve du championnat du monde de Formule 1. Apparu en 2020 au calendrier et en pleine crise sanitaire mondiale, ce grand prix se déroule sur le circuit Enzo et Dino Ferrari d'Imola, déjà utilisé de 1981 jusqu'en 2006 pour le défunt Grand Prix de St Marin. Cette course constitue le troisième grand prix disputé en Italie pour la saison 2021 également, avec les Grands Prix d'Italie et de Toscane. En 2022, le contrat a été prolongé jusqu'à 2025.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2168621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521145500 +0200" stop="20230521170200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Grand Prix d'Emilie-Romagne</title>
<desc lang="fr">Vainqueur des éditions 2021 et 2022 du Grand Prix d'Emilie-Romagne, le Néerlandais Max Verstappen aimerait ajouter une 3e victoire de suite à son palmarès lors de l'épreuve 2023. Le pilote de la Red Bull Racing, actuellement en tête du classement du championnat du monde, sera sans nul doute l'homme à battre sur le circuit situé à proximité de la ville d'Imola en Italie.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2168621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521170200 +0200" stop="20230521183000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Comme à la maison</title>
<desc lang="fr">Ce soir, Zidani, Nicolas Lacroix, Fanny Ruwet, Dylhan Fat, Laetitia Mampaka et Gaetan Delferrière acceptent le jeu de la colocation avec GuiHome et se prêtent à la contrainte qu'il leur impose au moment de leur sketch. Celui qui s'en sortira le mieux au sein de cette colocation complètement déjantée sera élu pour son bonheur le colocataire de la soirée ! Rori sera aussi de la partie pour interpréter l'un de ses titres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/06/2186417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521183000 +0200" stop="20230521192400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">100% Sport</title>
<desc lang="fr">Ce magazine dominical développe l'actualité sportive de la semaine avec Jérémie Baise et ses coéquipiers, d'horizons différents mais qui partagent une même passion du sport. Plusieurs experts de la rédaction interviennent aussi en plateau pour commenter les moments forts de la semaine à travers des séquences récurrentes.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1864909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521192400 +0200" stop="20230521193400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Destination sport</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521193400 +0200" stop="20230521200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Riding Zone S12</title>
<desc lang="fr">Surf, skate, snow, bodyboard, wingsuit, BMX, kitesurf, freeride... Riding Zone, le magazine dédié aux sports extrêmes !</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521200500 +0200" stop="20230521202800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (N'oublie pas : RDV chez le psy) S1 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«N'oublie pas : RDV chez le psy»Malik voudrait donner une nouvelle chance à son couple avec Sarah. Mais leurs sentiments ont changé. Karim accompagne Max chez un psychologue.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521202800 +0200" stop="20230521205700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Annif Lucas) S1 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Annif Lucas»Max voudrait organiser une fête pour l'anniversaire de Lucas. Mais Vince n'est pas certain que ce soit une bonne idée de réunir tout le groupe.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521205700 +0200" stop="20230521212500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Achats rentrée des classes) S1 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Achats rentrée des classes»Une fois de plus, Max trouve une excuse pour éviter de faire l'exercice préconisé par le psychologue. Karim en a assez que Max botte en touche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521212500 +0200" stop="20230521215800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Note à moi-même: tout finit par se savoir) S1 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Note à moi-même: tout finit par se savoir»Aless surprend sa mère avec un cadeau : un encadrement de la photo qu'elle avait prise d'elle. Mais c'est un échec, sa mère n'apprécie pas du tout.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521215800 +0200" stop="20230521235200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Aussi profond que l'océan</title>
<desc lang="fr">Un garçonnet, disparu dans le hall d'un hôtel, refait surface dix ans plus tard au domicile familial. Une nouvelle enquête est ouverte pour élucider le mystère.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/08/2193520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521235200 +0200" stop="20230522004300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Sports extrêmes : FISE Montpellier</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2015103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522004300 +0200" stop="20230522011500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Opinions, PTB</title>
<desc lang="fr">Votre magazine d'actualités politique belge.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1978629_A.jpg" />
</programme>