<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529072500 +0200" stop="20230529085500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Face aux mensonges de ma soeur</title>
<desc lang="fr">Un couple attend avec impatience son premier enfant lorsque la mort du père du mari change tout. Les questions de succession ne tardent pas à compliquer la donne.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/38/2008659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529085500 +0200" stop="20230529093000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Ici tout commence S3 (200/263)</title>
<desc lang="fr">A l'Institut, Hortense s'enfonce dans le mensonge. Lisandro a une surprise inattendue pour David et Deva. Samia fait ses adieux à l'Institut.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/07/2197982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529093000 +0200" stop="20230529095700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Rendre livre à la bibliothèque) S1 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Rendre livre à la bibliothèque»Pour oublier ses soucis, Aless se noie dans la fête. Mais c'est cette nuit-là que sa mère fait une fugue, et c'est Lucas qui doit partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529095700 +0200" stop="20230529102800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1157)</title>
<desc lang="fr">Evan est convoqué par la police. Comment réagira-il quand il découvrira que son épouse a porté plainte contre lui ? De son côté, Kira fait un aveu à Louis.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529102800 +0200" stop="20230529110000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1158)</title>
<desc lang="fr">Evan est dans un état grave et Chloé le soutient plus que jamais. Quant à Hélène, elle décide d'enterrer la hache de guerre avec Christian, du moins en apparence.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529110000 +0200" stop="20230529163300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Suivez les matchs de Roland-Garros, un des plus prestigieux tournois de tennis. Le tournoi de Roland-Garros a été créé en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529163300 +0200" stop="20230529200200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">En 2022, l'Espagnol Rafael Nadal a réussi un authentique exploit en remportant le tournoi de Roland-Garros pour la 14e fois, faisant de lui une véritable légende du tournoi. Le natif de Manacor a battu en finale le Norvégien Casper Ruud. En 2023, Nadal, blessé depuis des mois, a déclaré forfait car son corps n'était pas en mesure de supporter l'intensité du haut niveau. Cela change la donne dans le tableau masculin et laisse la porte ouverte aux autres joueurs !</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200200 +0200" stop="20230529203000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Lisa la reine du drame) S20 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Lisa la reine du drame»Homer entraîne Bart et Lisa dans un centre de loisirs. Lors d'un cours de peinture, Lisa fait la connaissance de Juliette, avec qui elle se lie d'amitié...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/2149835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529203000 +0200" stop="20230529223500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La tribune</title>
<desc lang="fr">Benjamin Deceuninck, entouré de ses chroniqueurs, revient sur l'actualité footballistique de ce week-end. L'émission est à suivre, à commenter en direct et à revoir sur notre site RTBF SPORT. Retrouvez toute l'équipe de La Tribune tous les lundis sur Tipik.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529223500 +0200" stop="20230529234500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Vintage Mecanic (Peugeot 204) S6 (12/15)</title>
<desc lang="fr">«Peugeot 204»François a décidé de se lancer dans la restauration d'une voiture française populaire qui a marqué l'histoire automobile : la pépite des seventies, la Peugeot 204.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/39/2196380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529234500 +0200" stop="20230530001300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le résumé</title>
<desc lang="fr">Diffusion du Grand Prix de Monaco, une des manches du championnat du monde de Formule 1. C'est une des plus prestigieuses et anciennes courses au monde, disputée sur un circuit urbain dans les rues de Monte-Carlo depuis la première saison de la Formule 1 en 1950. Aujourd'hui le Grand Prix de Monaco se dispute sur le plus court circuit du championnat, long seulement de 3,337 km. C'est la légende brésilienne Ayrton Senna qui détient le record de victoires sur ce circuit qu'il a remporté six fois en dix participations.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530001300 +0200" stop="20230530003700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Rendre livre à la bibliothèque) S1 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Rendre livre à la bibliothèque»Pour oublier ses soucis, Aless se noie dans la fête. Mais c'est cette nuit-là que sa mère fait une fugue, et c'est Lucas qui doit partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>