<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502024600 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La tribune</title>
<desc lang="fr">Benjamin Deceuninck, entouré de ses chroniqueurs, revient sur l'actualité footballistique de ce week-end. L'émission est à suivre, à commenter en direct et à revoir sur notre site RTBF SPORT. Retrouvez toute l'équipe de La Tribune tous les lundis sur Tipik.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/38/2162865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502080100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le réveil de Tipik</title>
<desc lang="fr">Réveillez-vous tous les matins de avec Marco Hélo et François et la team du morning, qui relève le défi de offrir une matinée de 6h à 9h dans la joie et bonne humeur, parce qu'on en a tous besoin ! Participez également vous-même à cette matinale encore plus intéractive avec au programme, des sujets de notre quotidien, sans filtre et sans pression, mais également des chroniques d'humour, plein de jeux, et le tout accompagné par le meilleur de la playlist Tipik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/1914702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502080100 +0200" stop="20230502084500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Bones (Elle est lui) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Elle est lui»Booth et Brennan peinent pour identifier une victime, dont le torse a été repêché dans la baie de Chesapeake. Leur enquête les mène dans le Maryland.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/13/2136191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502084500 +0200" stop="20230502093400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Bones (Art en scène) S4 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Art en scène»Booth et Brennan enquêtent sur la mort plus que suspecte d'un artiste dépressif, dont les restes ont été retrouvés dans la carcasse d'une voiture.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2136199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502093400 +0200" stop="20230502110200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La folie en héritage</title>
<desc lang="fr">Une femme d'affaires, a priori atteinte d'une démence précoce, se met à douter de tout : et si elle n'était pas vraiment malade ? Elle cherche à comprendre.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/59/1820894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502110200 +0200" stop="20230502112900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Riding Zone S13</title>
<desc lang="fr">La pétillante animatrice Tiga est sur le spot de la Gravière à Hossegor, au coeur de l'unique étape hexagonale du Championship Tour (CT) de la World Surf League (WSL). L'élite mondiale du surf se retrouve sur la côte aquitaine pour y disputer le Quiksilver et le Roxy Pro France. Reportage : Les Français, rois du VTT Cette année, les Français ont tout raflé en VTT ; que ce soit en Descente, en Enduro, en Trial ou même en Slopestyle. Si la France est devenue une nation forte dans le milieu du vélo tout terrain, comment s'explique une telle suprématie ? Riding Zone a mené sa petite enquête. Défi : Lancer un boomerang en montgolfière Pour le défi de la semaine, Riding Zone a associé deux choses qui n'ont rien en commun, le boomerang et la montgolfière.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502112900 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaoké accompagnés par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'où parviendront-ils à grimper dans l'échelle des gains, qui va jusqu'à 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1879325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502123300 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaoké accompagnés par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'où parviendront-ils à grimper dans l'échelle des gains, qui va jusqu'à 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1879325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123300 +0200" stop="20230502133900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le zapping au mètre</title>
<desc lang="fr">Le zapping au mètre 22/04 : Le Zapping F EPI5 (prog).</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1648032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502133900 +0200" stop="20230502150400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Innocence volée</title>
<desc lang="fr">Un adolescent noue une liaison passionnelle avec une femme de 25 ans son aînée. Quand sa mère s'arrange pour qu'il rompe cette relation, tout bascule.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/14/1850018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502150400 +0200" stop="20230502153000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1138)</title>
<desc lang="fr">Séquestrés par Sauzet, Eve et Virgile sont en danger de mort. Pendant ce temps, le mensonge s'installe au sein du couple formé par Chloé et Evan.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2168849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502153000 +0200" stop="20230502173100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tour d'Espagne féminin</title>
<desc lang="fr">Retransmission du Tour d'Espagne féminin de cyclisme, appelé La Vuelta Feminina. Il est organisé chaque année par l'UCI World Tour féminin et a été inauguré en 2015. Initialement, il s'agissait d'une course se déroulant sur une journée avant de passer à un tour par étapes à partir de 2018.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1769950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502173100 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1139)</title>
<desc lang="fr">La banque accepte de financer le projet d'Evan mais à une condition qui pourrait ne pas du tout convenir à Chloé. Au commissariat, Fred Sauzet est interrogé.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2168849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502182700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Vince, n'oublie pas le RDV don de sang !) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Vince, n'oublie pas le RDV don de sang !»C'est au tour de Max d'organiser le dîner mensuel de toute la bande. Mais avant de lancer les invitations, il veut d'abord que chacun effectue un don du sang.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502182700 +0200" stop="20230502190000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaoké accompagnés par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'où parviendront-ils à grimper dans l'échelle des gains, qui va jusqu'à 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1879325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502190000 +0200" stop="20230502193500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">N'oubliez pas les paroles</title>
<desc lang="fr">Quand les mots s'effacent, les candidats, qui chantent en karaoké accompagnés par un orchestre, doivent retrouver les bonnes paroles. Jusqu'où parviendront-ils à grimper dans l'échelle des gains, qui va jusqu'à 20.000 euros par manche ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1879325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502193500 +0200" stop="20230502200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Naruto (Les rivaux !) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Les rivaux !»Naruto, Sasuke et Sakura s'inscrivent à l'examen de sélection des Chûnin. Pour y participer, les trois ninjas doivent former une équipe indivisible.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/2165383_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200500 +0200" stop="20230502205400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">My King Charles</title>
<desc lang="fr">Un portrait intime du nouveau souverain d'Angleterre, à travers le prisme de témoignages d'amis de jeunesse, d'anciennes petites amies ou de biographes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/07/2185485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502205400 +0200" stop="20230502215600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Doc Shot</title>
<desc lang="fr">Avec la mort de la Reine Elizabeth II, le Royaume-Uni tourne une page de son histoire. Pour le nouveau souverain Charles III, les enjeux sont inédits. Car la situation économique et sociale est plus critique que jamais. Alors que le pays affiche un taux de chômage historiquement bas de 3,6%, la pauvreté bat tous les records. Aujourd'hui, dix-sept millions de Britanniques sont considérés comme pauvres. C'est près du quart de la population. En cause, une inflation galopante et l'explosion des coûts de l'énergie ces derniers mois. Ils ont quasiment doublé, avant que la Première ministre Liz Truss ne soit contrainte d'annoncer un gel des prix sous peine de catastrophe humanitaire cet hiver.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/05/1673642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502215600 +0200" stop="20230502232700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">La Story Elton John</title>
<desc lang="fr">Pianiste virtuose et chanteur de talent, Elton John a fait danser toutes les générations. Son style extravagant, ses compositions ont fait de lui une superstar.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/12/2185487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502232700 +0200" stop="20230503000700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Inside</title>
<desc lang="fr">&quot; Des infos fraîches au saut du lit, une idée précise de ce qui vous attend sur la route du travail..., tous ces services, vous les devez à ces dizaines de collaborateurs RTBf qui sont sur le pont dès l'aube et, parfois, pendant la nuit. Ce mois-ci, Inside, le magazine d'éducation aux médias, va à la rencontre de ces travailleurs et de ces travailleuses aux horaires &quot; décalés &quot;. Vous y découvrirez, notamment, comment Sarah de Paduwa prépare son 6-8 quand la plupart d'entre nous somme encore lovés dans les bras de Morphée. Pour la première fois, Inside vous fera aussi découvrir les coulisses du centre Perex, à Namur, où travaillent les équipes des infos trafic... &quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/02/2121395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503000700 +0200" stop="20230503003100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Vince, n'oublie pas le RDV don de sang !) S1 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Vince, n'oublie pas le RDV don de sang !»C'est au tour de Max d'organiser le dîner mensuel de toute la bande. Mais avant de lancer les invitations, il veut d'abord que chacun effectue un don du sang.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/14/2186415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503003100 +0200" stop="20230503012600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Culture Club</title>
<desc lang="fr">Game show déjanté, enregistré en public qui reproduit une soirée dans un &quot; night club &quot;! Chaque semaine, on retrouvera des sociétaires (parmi lesquels Karen de Paduwa, David Greuse, Lara Bellerose, Shauna Dewit, Beba Storm, Maxi, Vincent Billaroch, Doudi, Farah, Daisy super Bitch, Émilie Mazoyer) et un invité spécial en promo. Les participants seront challengés par équipes de deux personnes sur leurs connaissances en matière de ciné, de séries, de musique, de BD et de phénomènes cultes et kitchs de ces 4 dernières décennies. Chaque émission sera articulée autour de mini-jeux, de blind tests, de jeux d'action et de rapidité ou encore des petites mises en scène entrecoupées de séquences décalées.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/19/2067603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503012600 +0200" stop="20230503012900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Rediffusion du programme en boucle toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/1668784_A.jpg" />
</programme>