<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530080600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le réveil de Tipik</title>
<desc lang="fr">Réveillez-vous tous les matins de avec Marco Hélo et François et la team du morning, qui relève le défi de offrir une matinée de 6h à 9h dans la joie et bonne humeur, parce qu'on en a tous besoin ! Participez également vous-même à cette matinale encore plus intéractive avec au programme, des sujets de notre quotidien, sans filtre et sans pression, mais également des chroniques d'humour, plein de jeux, et le tout accompagné par le meilleur de la playlist Tipik.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530080600 +0200" stop="20230530085000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">L'Internet Show</title>
<desc lang="fr">L'émission de décryptage du web est de retour avec une approche 100% magazine. Chaque émission analyse en profondeur un sujet propre au monde parallèle qu'est Internet. Avec une grande variété de séquences, les sujets sont décortiqués dans l'humour et la bonne humeur en compagnie de deux présentateurs débordants d'enthousiasme.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/30/1914700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085000 +0200" stop="20230530085700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le zapping au mètre</title>
<desc lang="fr">Vews propose des vidéos d'actualité destinées au web. Elles apportent un regard différent sur l'info avec un ton direct et authentique. L'expérience se prolonge sous la forme d'un JT basé sur les vidéos de la journée, enrichies avec des directs, du décryptage et de la découverte.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1648032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085700 +0200" stop="20230530092700 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Ici tout commence S3 (200/263)</title>
<desc lang="fr">A l'Institut, Hortense s'enfonce dans le mensonge. Lisandro a une surprise inattendue pour David et Deva. Samia fait ses adieux à l'Institut.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/07/2197982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092700 +0200" stop="20230530095900 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Sorry) S1 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Sorry»Charlotte, la fille de Vince et Sophie, vit mal la situation tendue entre ses parents. Elle se confie à Sarah, qui veut rétablir la communication familiale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530095900 +0200" stop="20230530102800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1158)</title>
<desc lang="fr">Evan est dans un état grave et Chloé le soutient plus que jamais. Quant à Hélène, elle décide d'enterrer la hache de guerre avec Christian, du moins en apparence.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530102800 +0200" stop="20230530110000 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un si grand soleil S5 (n°1159)</title>
<desc lang="fr">Marc perd de plus en plus espoir. Chloé doit faire face à une nouvelle révélation qui pourrait tout remettre en question. Kira tente de réparer ses erreurs.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/19/2194733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530110000 +0200" stop="20230530165500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Suivez les matchs de Roland-Garros, un des plus prestigieux tournois de tennis. Le tournoi de Roland-Garros a été créé en 1925. Avec l'Open d'Australie, Wimbledon et l'US Open, Roland-Garros est l'un des quatre tournois du Grand Chelem et le plus grand tournoi de la saison de tennis sur terre battue.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530165500 +0200" stop="20230530193800 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Tennis : Roland-Garros</title>
<desc lang="fr">Parmi les favoris attendus sur le site de la Porte d'Auteuil à Paris, le Serbe Novak Djokovic est comme souvent un prétendant très logique à la victoire finale. Le &quot;Djoker&quot; paraît un petit peu moins affuté que les années précédentes. Mais il ne faut pas se fier aux apparence car Djokovic a l'habitude de ce genre de grands rendez-vous. Il y a fort à parier que le Serbe va monter en puissance au fil des tours de Roland-Garros.</desc>
<category lang="fr">Tennis</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530193800 +0200" stop="20230530200500 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Adieu cow-boy) S13 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Adieu cow-boy»La journée commence bien pour Bart, jusqu'à ce qu'il soit poursuivi par un chien particulièrement teigneux. Il se réfugie dans le jardin d'un ancien acteur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/15/2198018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200500 +0200" stop="20230530211200 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Oligarques russes : la grande traque</title>
<desc lang="fr">Enquête sur les oligarques russes, ces hommes d'affaires richissimes, et leur fortune colossale, accumulée avec la bienveillance du Kremlin.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/12/2197203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530211200 +0200" stop="20230530221100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Russie, journal d'une année de guerre</title>
<desc lang="fr">Une jeune réalisatrice russe opposée à la guerre en Ukraine filme clandestinement ses effets depuis sa petite ville natale, dans l'ouest du pays.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/12/2197204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530221100 +0200" stop="20230530235400 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Un homme pressé</title>
<desc lang="fr">Victime d'un AVC, un homme d'affaires se croyant tout-puissant réapprend le langage et à se concentrer sur l'essentiel auprès d'une jeune orthophoniste.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2021/06/29/02/1834073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530235400 +0200" stop="20230531002100 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Trentenaires (Sorry) S1 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Sorry»Charlotte, la fille de Vince et Sophie, vit mal la situation tendue entre ses parents. Elle se confie à Sarah, qui veut rétablir la communication familiale.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/09/2198013_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531002100 +0200" stop="20230531004600 +0200" channel="LaDeux.be">
<title lang="fr">Le résumé</title>
<desc lang="fr">Diffusion du Grand Prix de Monaco, une des manches du championnat du monde de Formule 1. C'est une des plus prestigieuses et anciennes courses au monde, disputée sur un circuit urbain dans les rues de Monte-Carlo depuis la première saison de la Formule 1 en 1950. Aujourd'hui le Grand Prix de Monaco se dispute sur le plus court circuit du championnat, long seulement de 3,337 km. C'est la légende brésilienne Ayrton Senna qui détient le record de victoires sur ce circuit qu'il a remporté six fois en dix participations.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/14/2198016_A.jpg" />
</programme>