<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527030000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Au Clair de la Lune</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527030000 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Rediffusions choisies</title>
<desc lang="fr">La Première rediffuse ses meilleurs moments: info, culture, invités, histoire, débats, humour. Et toutes les heures, un point sur l'actualité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527060000 +0200" stop="20230527080000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Week-end Première</title>
<desc lang="fr">Réveils curieux, inspirants et divertissants : l'info du jour, mais aussi sciences, nouvelles technologies, conseils conso, patrimoine, histoire, musique, culture, art de vivre (et de bien vivre !), gastronomie, échappées belges ou au long court. Invités curieux, chroniqueurs passionnés (Périco Légasse, Patrick Leterme, Nicolas Blanmont, Ilios Kotsou, Sophie Brems, Patrice Goldberg, Jean-Claude Verset, Marianne Périlleux, Pasquale Nardone) sont tous réunis à la table du petit-déjeuner de Nicolas Buytaers. Partages, analyses, échanges, points de vue divers et originaux, coups de cœur ou coups de gueule, le monde tel qu'il est, tel que nous l'espérons et le vivons.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527080000 +0200" stop="20230527090000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">La semaine de l'Europe</title>
<desc lang="fr">L'actualité européenne, les événements, les déclarations de la semaine, les titres de la presse européenne, décryptés par un invité et toute l'équipe de votre magazine européen. Ce sont aussi des reportages, sur ce qui se passe chez nos voisins ou sur l'impact de l'Union européenne dans notre vie de citoyens belges.</desc>
<category lang="fr">C.News</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527090000 +0200" stop="20230527100000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le grand oral</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527100000 +0200" stop="20230527110000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Dans quel monde on vit</title>
<desc lang="fr">'Dans quel Monde on vit', c’est du débat d’idées autour de l’actualité et de l’entretien pour aller plus loin. Des penseurs, des artistes et des spécialistes décodent les grands faits d’actualité de la semaine. C’est ici aussi que nous tenterons de dessiner ou d’imaginer les contours du monde de demain.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527110000 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Bientôt à table !</title>
<desc lang="fr">À l'heure où l’alimentation et ses enjeux deviennent centraux dans les foyers, Sophie Moens et son équipe vous convient pour une heure de gourmandise. Tous les samedis dès 11h00, sans langue de bois, ils décortiquent notre assiette : des coulisses de notre alimentation, aux rencontres avec les plus grands chefs du moment ou producteurs bien dans l'air du temps, en passant par des recettes savoureuses et toujours de saison. Bientôt à Table ! l'émission culinaire pour guider les consommateurs et les gourmets.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527130000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Transversales</title>
<desc lang="fr">Le magazine de reportages de la rédaction. Réalisés au bout du monde ou au coin de la rue, ces reportages parlent de notre histoire, plongent dans la société telle qu'elle est avec ses différents soubresauts. Transversales, c'est du reportage, du vécu, et une écriture radiophonique qui veut provoquer le débat, la confrontation et la réflexion.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527130000 +0200" stop="20230527140000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Les éclaireurs</title>
<desc lang="fr">Le 02 juin dernier, Fabienne Vande Meerssche recevait dans Les Éclaireurs : Aurore Demars, biologiste, doctorante à l'URBM (unité de recherche en biologie des micro-organismes) de l'Université de Namur, finaliste de &quot;Ma thèse en 180 secondes&quot;, Jérôme Englebert, docteur en psychologie, psychologue clinicien, maître de conférences et chargé de cours adjoint à l'Université de Liège. Et Catherine Nannan, bioingénieure, chercheure au laboratoire de microbiologie alimentaire et environnementale Earth and Life Institute de l'UCL.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527140000 +0200" stop="20230527150000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">La troisième oreille</title>
<desc lang="fr">Tout un patrimoine musical inexploité, de la fin du XIXe siècle à l’aube des années soixante, constitue la période la plus féconde de l’enregistrement discographique dans les styles les plus divers. Découvrez ces trésors issus de la fabuleuse discothèque de Marc Danval.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527150000 +0200" stop="20230527160000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le plus grand Musée du Monde</title>
<desc lang="fr">Ce titre évoque - non sans une pointe d'humour - l'incroyable richesse que conservent les quelques 400 musées de Wallonie et de Bruxelles. Immersion sonore dans leurs innombrables joyaux en compagnie de conservateurs et de commissaires d'exposition, tous plus enthousiastes les uns que les autres au micro de Jean-Pol Hecq.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527160000 +0200" stop="20230527170000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Entrez sans frapper (best of)</title>
<desc lang="fr">Les meilleurs moments de la semaine diffusés dans le magazine &quot;culture, pop et médias&quot; de La Première.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527170000 +0200" stop="20230527180000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">C'est presque sérieux (best of)</title>
<desc lang="fr">Walid s'engage, et ce ne sont pas des promesses électorales à vous divertir, vous déconnecter de la réalité, vous permettre un lâcher-prise et un amusement autour de l'actualité. Avec de l'interactivité, de la proximité, des jeux, des chroniques, des invités. Bref, un état d'esprit à partager au quotidien, 7 jours sur 7.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527180000 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Foule continentale</title>
<desc lang="fr">Europe fin de soirée ? Après le Brexit, après les votes europhobes, comment parler de ce continent en commun ?</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527200000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Sacré français !</title>
<desc lang="fr">Un patchwork de sensations à la pointe du progrès ou délicieusement régressives : plus de couleurs, plus de matières, plus d'ingrédients, pour une composition soignée d'assemblage de ritournelles et d'histoires, en français dans le texte, concoctée par Alexandra Vassen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527200000 +0200" stop="20230527210000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">En Quête de Sens</title>
<desc lang="fr">En Quête de Sens est un magazine qui accueille tour à tour les émissions libres, ensemble (Centre d'action laïque), Il était une foi (CathoBel), La Voix protestante (Association protestante de radio et télévision), Orthodoxie (église orthodoxe en Belgique), Shema Israël (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527210000 +0200" stop="20230527220000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Dans quel monde on vit</title>
<desc lang="fr">'Dans quel Monde on vit', c’est du débat d’idées autour de l’actualité et de l’entretien pour aller plus loin. Des penseurs, des artistes et des spécialistes décodent les grands faits d’actualité de la semaine. C’est ici aussi que nous tenterons de dessiner ou d’imaginer les contours du monde de demain.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527220000 +0200" stop="20230527230000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">La librairie francophone</title>
<desc lang="fr">Trois auteurs et quatre libraires francophones passent en revue l’actualité littéraire francophone. Une émission moderne, innovante, coproduite et diffusée par les Première des Radios Francophones Publiques (Radio Canada, Radio Suisse Romande et RTBF) et France Inter : Elle s’adresse au grand public, et met en valeur des auteurs, découvre des talents, défend la langue française, donne à entendre des histoires, de l’inattendu et de l’émotion.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527230000 +0200" stop="20230528000000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le grand oral</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>