<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230419000000 +0200" stop="20230419010000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Au Clair de la Lune</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419010000 +0200" stop="20230419050000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Rediffusions choisies</title>
<desc lang="fr">La Première rediffuse ses meilleurs moments: info, culture, invités, histoire, débats, humour. Et toutes les heures, un point sur l'actualité.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419050000 +0200" stop="20230419060000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Réveil en Première</title>
<desc lang="fr">Stéphan Szeremeta vous invite à découvrir le monde grâce à ses guides Petit Futé ; Vinciane Despret, philosophe et psychologue à l'ULg vous conte cette belle histoire qu'est l'éthologie ; Olivier Grégoire attaché au Secteur des Ludothèques de la Cocof vous aide à retrouver votre âme d'enfant grâce à de beaux objets ludiques qu'il met entre vos mains. Et enfin, Thierry Croix, web designer, vous parle des réseaux sociaux et applications, bref tout ce qui touche au digital...</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419090000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Dès 6h du matin (5h57 pour être précis), Mehdi Khelfat vous accompagne pour unetranche d'information complètement rénovée. Au réveil chaque matin, une informationréactive, en phase avec une actualité en mouvement. Une radio qui vous parle et quivous offre une information claire, fluide, impertinente, sur un ton sérieux mais aussidécontracté. Une matinale radio réalisée grâce à l'expertise des journalistes desrédactions de la RTBF (Politique, International, Société, Culture, Sport, Economie).</desc>
<category lang="fr">C.News</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419090000 +0200" stop="20230419100000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le Mug</title>
<desc lang="fr">Avec Le Mug, nouveau magazine consacré aux médias et à la pop culture, Élodie de Sélys et Xavier Vanbuggenhout, entourés de leurs chroniqueurs, analysent et décryptent les phénomènes médiatiques, les événements culturels, les tendances émergentes. Mais aussi les coulisses du monde des médias, le web, les réseaux sociaux. Et les dessous du cinéma, de la musique et de la BD. Bienvenue dans Le Mug !</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419100000 +0200" stop="20230419113000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Tendances Première</title>
<desc lang="fr">Germain et nous 3.0 : Depuis quelques jours, le parlement flamand a adopté sa réforme des allocations familiales, qui entrera en vigueur dès 2019. Cette fois, toutes les régions ont adopté leur nouveau système d'allocations. L'occasion de faire le point avec Delphine Chabbert, secrétaire politique de la Ligue des Familles. Tendances numériques : La révolution numérique est en cours. Elle bouleverse tout sur son passage : la vie sociale, l'économie, les entreprises, la technologie, mais aussi la culture, la sphère privée et même les fondements démocratiques de notre société. Décryptage tous les jours avec nos nouveaux chroniqueurs. Ce jeudi, Lucie Rezsohazy ! Agenda de l'été : Sorties, expos, activités : tous les jours dans Tendances Première nous vous proposons des idées pour profiter à fond de votre été ! À l'Orée du Bois est un projet qui souhaite sensibiliser à l'autonomie alimentaire en la partageant à travers une activité de maraîchage en auto-récolte. Le dossier -les bières spéciales : On discute de l'essor des bières spéciales et des micro-brasseries avec Sébastien Albanez, responsable du Barboteur à Schaerbeek ; Christophe Gillard de chez Mi-Orge Mi-Houblon, magasin spécialisé en bières spéciales localisé à Arlon ; Jean-Luc Bodeux, spécialiste du monde brassicole et journaliste au Soir. Insp</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419113000 +0200" stop="20230419131700 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Entrez sans frapper</title>
<desc lang="fr">Le Magazine culture, média et tendance de La Première. Autour de la table, une équipe de journalistes francs-tireurs. Pour soulever chaque jour ce qui fait l'actualité culturelle, le débat, la polémique.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419131700 +0200" stop="20230419143000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Un jour dans l'Histoire</title>
<desc lang="fr">L'Histoire est vivante et elle se raconte. &quot;Il existe un rendez-vous tacite entre les générations passées et la nôtre&quot;, disait l'historien Walter Benjamin, &quot;nous avons été attendus sur terre&quot;. Laurent Dehossay et ses invités jettent un pont entre hier et aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419143000 +0200" stop="20230419160000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le feel de Diane</title>
<desc lang="fr">Vous avez découvert sa voix et sa passion pour la musique cet été sur La Première. Dès la rentrée, Diane Marois nous concocte chaque après-midi, au départ d'un thème, d'une couleur ou d'une époque, un voyage mixant les styles musicaux, les perles fraîchement sorties et les classiques d'un autre temps. Quels messages véhicule la musique ? Que nous racontent les artistes et leurs chansons de notre époque ? Réponses dans Le Feel de Diane, de 14h30 à 16h.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419160000 +0200" stop="20230419173200 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">C'est presque sérieux</title>
<desc lang="fr">Walid s'engage, et ce ne sont pas des promesses électorales, à vous divertir, vous déconnecter de la réalité, vous permettre un lâcher-prise et un amusement autour de l'actualité. Avec de l'interactivité, de la proximité, des jeux, des chroniques, des invités. Bref, un état d'esprit à partager au quotidien, 7 jours sur 7.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419173200 +0200" stop="20230419190000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Soir Première</title>
<desc lang="fr">Soir Première, c'est 2h d'info en direct chaque soir. Au menu : l'info en temps réel, des directs sur les événements chauds, des chroniques, des découvertes, des invités, et de la polémique ! Des journaux toutes les demi-heures. Des points réguliers d'infoservice (mobilité, météo...).</desc>
<category lang="fr">C.News</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419190000 +0200" stop="20230419200000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">5 heures du soir</title>
<desc lang="fr">Au menu, tout ce qui attise l'insatiable curiosité du duo : les nouvelles tendances de l'industrie du divertissement, l'évolution du cinéma, le monde de l'image, de la BD aux expos, en passant par les phénomènes digitaux et les festivals. Avec la participation d'invités-surprises. Le tout emballé avec l'inimitable ton 5 Heures, évidemment !</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419200000 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le monde est un village</title>
<desc lang="fr">Chaque soir (du lundi au vendredi), Le Monde est un Village explore les Cultures et Musiques du Monde. Au micro de Didier Mélon: musiciens, chroniqueurs, artistes, voyageurs... Leur regard singulier, leur expérience, leur diversité nous éclairent sur un monde en mouvement et riche de différences. Omniprésentes, les musiques offrent des clés tout aussi essentielles à sa compréhension.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419210000 +0200" stop="20230419220000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Le grand jazz</title>
<desc lang="fr">Jazz is fun! Musique à la fois profonde et divertissante, le jazz enregistré aura bientôt 100 ans. Dans cet univers en expansion, enrichi par de nouvelles générations, Philippe Baron propose chaque jour un calendrier du jazz pour redécouvrir les classiques et ceux qui le deviendront. Les grands improvisateurs, les voix qui donnent le frisson. Ils swinguent, ils groovent... et sur la planète jazz, les Belges sont parmi les plus braves.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419220000 +0200" stop="20230419230000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Par Ouï-dire</title>
<desc lang="fr">La parole soutenue par le son qu'elle convoque, bercée par les musiques qu'elle appelle. De la fiction ou du documentaire, des archives ou du temps présent: solliciter l'écoute et vous emmener ailleurs est le pari de Par Ouï-dire. Thématiques proposées par Pascale Tison: Lundi, Fiction-Documentaires; Mardi, Archives; Mercredi, Rencontres; Jeudi, Arts Plastiques; Vendredi, Ces lieux nous parlent.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419230000 +0200" stop="20230420000000 +0200" channel="LaPremiere.be">
<title lang="fr">Entrez sans frapper</title>
<desc lang="fr">Le Magazine culture, média et tendance de La Première. Autour de la table, une équipe de journalistes francs-tireurs. Pour soulever chaque jour ce qui fait l'actualité culturelle, le débat, la polémique.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>