<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502055900 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502090000 +0200" stop="20230502101500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Albert</title>
<desc lang="fr">Albert est toujours en train de faire des bêtises dans la petite ville où il habite. Mais quand il casse accidentellement une statue chérie d'un capitaine de ballon de montgolfière célèbre, les habitants de la ville en ont assez. Pour faire amende honorable, Albert décide de devenir lui-même capitaine de montgolfière. Accompagné de son ami pion-aspirant, Egon, Albert se lance dans une aventure dans le vaste monde. En chemin, les deux amis sont pris dans le cambriolage du plus gros diamant du monde.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/35/2162012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101500 +0200" stop="20230502102400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf Sauvage s'incruste) S2 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf Sauvage s'incruste»Le Schtroumpf Sauvage s'est foulé la cheville. Il est installé dans la maison du Grand Schtroumpf pour qu'il récupère. Guéri, il ne veut plus partir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502102400 +0200" stop="20230502103500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf tout court) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf tout court»Entouré de Schtroumpfs qui sont &quot;Schtroumpf quelque chose&quot;, le Schtroumpf Tout Court se cherche. Ce qui les sauvera de Gargamel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502103500 +0200" stop="20230502104700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Pas touche à l'artiste !) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Pas touche à l'artiste !»Le Schtroumpf Peintre trouve que la mère de Gargamel est un beau modèle. S'il la prend pour une admiratrice, il découvre enfin qu'elle est méchante.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502104700 +0200" stop="20230502110300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Chef oui chef) S2 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Chef oui chef»Le Schtroumpf à Lunettes use d'une potion pour se faire obéir. Quand il les envoie en cueillette, ils sont dociles et obéissent à Grossbouf...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502110300 +0200" stop="20230502112500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (La fée des marshtatos) S6 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«La fée des marshtatos»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502112500 +0200" stop="20230502114800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Ciel, c'est pas juste) S6 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Ciel, c'est pas juste»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502114800 +0200" stop="20230502121100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Pyg et Tam) S4 (2/12)</title>
<desc lang="fr">«Pyg et Tam»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502121100 +0200" stop="20230502123300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (La corne d'or) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La corne d'or»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2154752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123300 +0200" stop="20230502125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Le comptable) S1 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Le comptable»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2154752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502125500 +0200" stop="20230502131700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course Païpaï) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Païpaï»Les Tikis affrontent les Cold Kings sur le circuit des Marais et le découvrent peuplés de Lionuphares ! Enki est confronté à sa méconnaissance de cet animal.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502131700 +0200" stop="20230502134000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (Bienvenue à Paroa) (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Paroa»Corto a explosé Maroro lors d'une course mais pour trouver la pièce manquante à sa réparation les Tikis doivent se rendre à Paroa, un marché clandestin de Grattes-Rivage très dangereux. Mouse, en tant que Gratte-rivage, leur sert de guide mais Corto trop sûr d'elle commet gaffe sur gaffe jusqu'à parier Oro contre la pièce manquante. Si Corto perd la course elle perdra son Génie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502134000 +0200" stop="20230502151000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le trésor perdu de Tom Sawyer</title>
<desc lang="fr">Une ex-aventurière, devenue une enseignante craintive, voit son fils adolescent prendre la relève lorsqu'il se met en quête de l'or de Tom Sawyer avec ses amis.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502151000 +0200" stop="20230502152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Doudou la chance) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Doudou la chance»Les copains de Wendy sont persuadés que le doudou préféré de Marine porte chance. Seule Wendy n'y croit pas un seul instant, mais tout lui donne tort.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502152200 +0200" stop="20230502153100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Plâtrées) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Plâtrées»A force de faire la cascadeuse en rollers, Marine a une jambe dans le plâtre. Sa grande soeur est aux petits soins pour elle, mais Marine abuse de la situation.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/35/2162576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502153100 +0200" stop="20230502154200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Déconnectées) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Déconnectées»Marine et Wendy passent leurs journées devant les écrans. Les parents parient entre eux que leurs filles ne pourront jamais se passer d'eux une journée.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1643057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502154200 +0200" stop="20230502155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le journal ultime) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Le journal ultime»Cheese écrit par erreur son nouveau roman d'heroic fantasy dans le journal intime de Boy. Ce dernier se dit qu'en suivant à la lettre le parcours d'un héros de roman, sa vie sera peut-être moins nulle. Il met son plan à exécution et rejoint vite la team des enfants cools du parc. Ce qui ne manque pas d'agacer Girl. Quand elle comprend que Cheese est derrière tout ça, elle la convainc d'écrire un nouveau chapitre, qui annonce une nouvelle péripétie de taille dans la vie de Boy : il va devoir se frotter à Chad, le type le plus cool de la bande...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/13/2136068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502155400 +0200" stop="20230502160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le jeu ou la vie) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu ou la vie»Mouse achète un jeu vidéo qui favorise le travail en équipe, pour rapprocher un peu ses frères et soeurs. Sauf que, pendant la partie, ils ne font que se disputer ! Mouse décide alors de créer un robot pour rétablir l'ordre : dès que le jeu part en dispute, le robot punit les enfants ! Mais Mouse perd le contrôle de la machine et c'est toute la famille qui se retrouve en danger ! S'ils veulent survivre, ils vont devoir aller jusqu'à la fin du jeu... sans se chamailler ! À moins que les coups bas et les insultes ne deviennent un atout dans leur combat contre le robot fou.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1900420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502160500 +0200" stop="20230502161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis je quitte le nid) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis je quitte le nid»Elvis convainc Boris d'emménager avec lui dans la cabane de l'arbre de son jardin. Mais la cohabitation des deux amis se révèle plutôt explosive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/1984208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502161700 +0200" stop="20230502163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la fureur de vaincre) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la fureur de vaincre»Un nouvel élève arrive à l'école : Shui-Khan Li, un champion d'arts martiaux que Jennifer défit en combat singulier. Elvis s'improvise entraîneur de Jennifer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2014256_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502163000 +0200" stop="20230502164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">La pub, il y en a partout : dans la rue, à la télé, à la radio et bien sûr sur tes réseaux sociaux préférés. Mais en fait, ça sert à quoi ? Est-ce que c'est dangereux ? Aujourd'hui, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, on va t'expliquer comment la pub fonctionne et pourquoi il faut faire attention à ne pas se laisser influencer. Et en fait le mieux, c'est de regarder Ouftivi : il n'y a jamais de pub !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502164000 +0200" stop="20230502165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Roi, mode d'emploi) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Roi, mode d'emploi»Afin de sauver son fils, le père de Jamie abdique en sa faveur. S'il n'est plus prince, les Vloks ne voudront plus le manger ! En attendant son couronnement, Jamie se prépare à ses nouvelles fonctions, aidé par une coach inattendue, experte en ' prince et princesse ' : Paraffine. Mais le pouvoir va bientôt monter à la tête de notre apprenti roi.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502165100 +0200" stop="20230502170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Nerdy part en boucle) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Nerdy part en boucle»Nerdy revit éternellement la même journée cauchemardesque où Jamie se fait enlever par Contact et Gratchett. Il découvre que Jamie a mis en place un programme de sauvegarde sensé se déclencher si cette situation arrivait. Seul moyen de se briser cette boucle infernale : se surpasser afin de sauver son ami.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502170400 +0200" stop="20230502172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Mauvaise graine) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Mauvaise graine»Tarash a une brillante idée : affamer Arak en empêchant tout insecte de se coller sur sa toile. Le plan fonctionne et Arak descend dans le village.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/1767618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502172700 +0200" stop="20230502174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et les imprévus du mariage) S6 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et les imprévus du mariage»Le grand jour est arrivé, mais rien ne va plus, comme si ce mariage était maudit. Lucky et ses amies parviendront-elles à sauver la journée de Jim et Kate ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1630191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502174900 +0200" stop="20230502175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Les yeux de Basil) S3 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Les yeux de Basil»A l'école, Nadia a un mot désagréable envers Basil. Dès lors, il se met à la regarder avec de gros yeux tout ronds. Après le déjeuner, Nadia a disparu.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502175900 +0200" stop="20230502180600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Ma paire de jumelles) S3 (12/160)</title>
<desc lang="fr">«Ma paire de jumelles»Convaincu que Nadia et Dumbo sont des jumelles, Titeuf en déduit que ce qui plaît à l'une plaira à l'autre. Il entreprend donc de sympathiser avec Dumbo.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180600 +0200" stop="20230502181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Superpapy) S3 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Superpapy»Au parc, Titeuf fait la connaissance d'un vieil homme, monsieur Dragomir. Le garçon se persuade qu'il est doué de superpouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502181100 +0200" stop="20230502182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La malédiction de la chaîne maudite) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la chaîne maudite»Victime d'une chaîne de l'amitié, Titeuf doit recopier dix lettres et les distribuer à ses amis, sous peine de malédiction.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502182300 +0200" stop="20230502183700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">La pub, il y en a partout : dans la rue, à la télé, à la radio et bien sûr sur tes réseaux sociaux préférés. Mais en fait, ça sert à quoi ? Est-ce que c'est dangereux ? Aujourd'hui, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, on va t'expliquer comment la pub fonctionne et pourquoi il faut faire attention à ne pas se laisser influencer. Et en fait le mieux, c'est de regarder Ouftivi : il n'y a jamais de pub !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502183700 +0200" stop="20230502190600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (22/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502190600 +0200" stop="20230502193200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (7/41)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502193200 +0200" stop="20230502195800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Le retour de Mr Bean) S1 (2/14)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Mr Bean»Au supermarché, au restaurant ou lors d'une rencontre avec la reine, Mr Bean a toutes les difficultés du monde à s'adapter au monde qui l'entoure.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2127650_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502195800 +0200" stop="20230502200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502203500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502203500 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">The Happy Prince</title>
<desc lang="fr">Un grand écrivain irlandais, condamné aux travaux forcés pour homosexualité, vit à Paris, et dans un dénuement total, les dernières années de sa vie.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502230700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Ecosse) S5</title>
<desc lang="fr">«Ecosse»Philippe Gougler part à la découverte de l'Ecosse et de ses spécialités à bord du Jacobite, un train rendu célèbre grâce à la saga Harry Potter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/48/2181907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502230700 +0200" stop="20230502233200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Les malheurs de Mr Bean) S1 (3/14)</title>
<desc lang="fr">«Les malheurs de Mr Bean»A la piscine, Mr Bean monte sur le plongeoir, observé par deux enfants. Ses mésaventures l'entraînent ensuite au parc puis au cinéma pour un film d'horreur.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/18/1787023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502233200 +0200" stop="20230502235600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Mr Bean va en ville) S1 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Mr Bean va en ville»Après quelques soucis avec son poste de télévision, Mr Bean se fait voler son appareil photo, perturbe un tour de magie puis va danser en discothèque.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/1792758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502235600 +0200" stop="20230503002400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">OpinionS : UCM</title>
<desc lang="fr">Le principal magazine de politique Belge du moment.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/1648048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503002400 +0200" stop="20230503005900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503005900 +0200" stop="20230503010100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>