<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230409060600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Prochain arrêt (Schiessentümpel) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Schiessentümpel»Klaus et Mish voguent sur une rivière et tombent soudainement sur une magnifique cascade. Klaus est persuadé d'être le premier à découvrir ce paysage féerique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/1825667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409060600 +0200" stop="20230409061700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Giganto au frigo) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Giganto au frigo»Bill en assez de Giganto, qui lui fait peur, casse tout sur son passage, et ne dit pas merci. Mais en son absence, les choses tournent mal....</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1877241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409061700 +0200" stop="20230409063100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La tête dans les étoiles) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«La tête dans les étoiles»Mazu veut cartographier le ciel de nuit, et entraîne ses amis dans le canyon pour l'aider. Mais tout doit être fait comme elle seule le décide.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/20/2040674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409063100 +0200" stop="20230409064400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Super Schtroumpf) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Super Schtroumpf»Le Schtroumpf Peureux en a assez de se faire traiter de schtroumpf mouillé à longueur de journées. Avec Schtroumpf Bricoleur, il va tenter de vaincre sa peur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1995324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409064400 +0200" stop="20230409065700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Qui a schtroumpfé la salsepareille ?) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Qui a schtroumpfé la salsepareille ?»Quand la récolte de Salsepareille est compromise à cause d'un nuisible, les Schtroumpfs désespèrent jusqu'à ce qu'ils comprennent que c'était un plan de Gargamel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409065700 +0200" stop="20230409070600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">La cabane à histoires (L'oiseau qui avait avalé une étoile) S2 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«L'oiseau qui avait avalé une étoile»C'est la nuit. Oscar et Lisette sont à la fenêtre crient de joie quand ils voient passer des étoiles filantes. Mais il ne rendent pas compte qu'ils bouchent la vue à Fanny.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2166043_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409070600 +0200" stop="20230409071900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (Détective Archie) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Détective Archie»Archie et Jett doivent trouver un alligator en jouet. Comment Jett et Archie vont-ils le récupérer ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/01/2121564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409071900 +0200" stop="20230409073100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (Le baseball, c'est géant !) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Le baseball, c'est géant !»Julio a une leçon de baseball, mais un météore se dirige vers le stade de baseball. Que vont faire Jett et Julio ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/01/2121541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409073100 +0200" stop="20230409074400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (La gaufre la plus grande du monde) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«La gaufre la plus grande du monde»Jules et sa grand-mère préparent une gaufre géante, mais Jett ajoute accidentellement trop de levure. Donnie peut-il arrêter le désastre ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/23/03/2121590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409074400 +0200" stop="20230409075300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409075300 +0200" stop="20230409080600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (L'express du Far West) S2 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«L'express du Far West»Susanna laisse ses amis prendre le train, mais une machine à vapeur reçoit trop de puissance solaire. Comment Jett, Dizzy et Donnie vont-ils sauver la journée ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/02/2121972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409080600 +0200" stop="20230409081900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Super Wings, paré au décollage ! (Dans le ventre de la baleine) S2 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Dans le ventre de la baleine»Jett est un avion pas comme les autres : il fait partie de l'équipe des Super Wings. Ses missions consistent à délivrer des colis aux enfants de tous les pays de la planète.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/02/2121954_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409081900 +0200" stop="20230409082600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le giga anniversaire d'Ayati) S2 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le giga anniversaire d'Ayati»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409082600 +0200" stop="20230409083200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Une giganto galerie) S2 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Une giganto galerie»Par hasard, Tiny découvre que Marshall a un réel talent et veut montrer son travail dans son exposition. Mais la jalousie l'emporte et elle cache ses toiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/03/2162655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409083200 +0200" stop="20230409084500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Les Schtroumpfs volants) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Schtroumpfs volants»Quand le Schtroumpf Bricoleur et Tempête découvrent le plan de Gargamel pour faire voler Azraël, ils construisent aussi leurs machines volantes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2001151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409084500 +0200" stop="20230409085800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (La farce de trop) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«La farce de trop»Le Schtroumpf Coquet en a assez du Schtroumpf Farceur et de ses cadeaux piégés. Il décide de le prendre à son propre jeu en utilisant une poudre magique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2073467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409085800 +0200" stop="20230409092400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (Crotte, la fête est fichue / Mon dîner avec Dante) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Crotte, la fête est fichue / Mon dîner avec Dante»Guy et Brindille forment le meilleur duo de TrollsTopia pour sauver les fêtes - les Gardiens de la fête. Mais lorsqu'un nouveau Troll mystérieux arrive en scène et commence à mettre fin aux fêtes plus tôt que prévu, ils devront recruter de nouveaux Trolls héros pour rejoindre l'équipe et aider à maintenir l'esprit de fête./Dante Crescendo ouvre un nouveau restaurant chic, initiant TrollsTopia à la cuisine classique la plus raffinée. Mais quand Dolly Banjo ne répond pas avec son habituel &quot;woo hoo&quot; d'enthousiasme, Dante change son restaurant dans l'espoir de gagner son approbation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409092400 +0200" stop="20230409093700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Petronix : les défenseurs des animaux (Mission : S.O.S. Chinchilla) S1</title>
<desc lang="fr">«Mission : S.O.S. Chinchilla»Lorsqu'Emma vient en aide à un bébé guépard perdu et blessé, Kitt-10 devient jalouse, compliquant alors la mission de l'équipe : réunir tous les membres d'une famille de guépards.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2161366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409093700 +0200" stop="20230409100000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Le consultant) S4 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Le consultant»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409100000 +0200" stop="20230409111100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">La fameuse invasion des ours en Sicile</title>
<desc lang="fr">Alors que son peuple meurt de faim, un roi des ours part demander de l'aide aux hommes et tente de retrouver son fils qui a mystérieusement disparu.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2166044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409111100 +0200" stop="20230409113400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Miraculous, les aventures de Ladybug et Chat Noir (Le dessinateur) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Le dessinateur»Chloé se moque de Nathanaël, un camarade de classe amoureux de Marinette. Blessé, il est akumatisé par Le Papillon. Devenu Le Dessinateur, et armé de son carnet de croquis et de son crayon, il n'hésite pas à effacer tous les obstacles qui se dressent sur son chemin pour se venger de Chloé. Ladybug ne peut pas se transformer, car seule Marinette a le pouvoir d'apaiser le Dessinateur. Chat Noir doit donc l'affronter seul...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2037930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409113400 +0200" stop="20230409115600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dance Academy (Rattrape-moi si je tombe) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Rattrape-moi si je tombe»Au cours d'une sortie au cirque, le père de Christian fait une promesse qu'il est incapable de tenir. Tara tente de renouer avec Kat, et Sammy révèle sa nouvelle histoire d'amour.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/05/2135858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409115600 +0200" stop="20230409121700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dance Academy (Surdoués) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Surdoués»Tara cherche un nouvel amour tandis que le directeur d'une comédie musicale expérimentale tente de convaincre Abigail d'être la vedette de son spectacle.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/58/2135859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409121700 +0200" stop="20230409124000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dance Academy (De bonnes habitudes) S2 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«De bonnes habitudes»Les efforts d'Abigail pour trouver un équilibre entre son amour pour la danse classique et la comédie musicale sont mis à mal lorsqu'elle apprend sa disqualification.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/2135860_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409124000 +0200" stop="20230409131000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S10 (14/60)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409131000 +0200" stop="20230409132200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Il faut sauver le petit tigre) S2 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver le petit tigre»Junior est enlevé par des ratons laveurs qui menacent de l'envoyer dans l'espace si les As ne rapportent pas Nin-nin le doudou à leur chef Vigo d'ici le coucher du soleil. Furieux, Maurice décide d'aller directement libérer Junior. Les As vont donc devoir mener à bien une opération commando/camouflage pour atteindre le repaire des ratons laveurs et libérer le fils du Grand Guerrier Tigre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/58/1622368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409132200 +0200" stop="20230409133400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (SOS météorite) S2 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«SOS météorite»Un météore doit passer tout près de la Terre. Alors que Gilbert est parti sur une montagne pour mieux contempler ce phénomène les As sont à la mare et attendent eux-aussi le passage du météore. Tout à coup le signal retentit. Il s'agit d'Ernest qui tout penaud annonce qu'il a malencontreusement fait dévier la trajectoire du météore, il se dirige maintenant... droit sur eux ! Dans un premier temps les As vont donc devoir se fier à l'imagination d'Ernest pour inventer une machine capable d'empêcher le météore d'anéantir la jungle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409133400 +0200" stop="20230409134700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Les furies rôdent) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Les furies rôdent»Les As de la jungle sont une équipe de super-justiciers chargés de défendre et de faire régner la paix dans la jungle. L'équipe est composée du leader Maurice, un manchot-tigre, surnommé &quot; Grand Guerrier Tigre &quot; accompagné de Junior, son fils adoptif, poisson-clown dans son bocal, de Miguel un gorille bleu, du scientifique tarsier Gilbert et de Batricia, chauve-souris secrètement amoureuse de Gilbert. Al et Bob, quant à eux, sont deux crapauds qui n'accompagnent pas les héros en mission mais restent à la base.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409134700 +0200" stop="20230409135600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les as de la jungle à la rescousse (Et pour quelques perles de plus) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Et pour quelques perles de plus»Junior participe part pour une journée de colonie de vacances avec d'autres enfants quand il découvre que Vladimir dirige une armée d'huitres-ninja qui rassemble des perles afin de lui construire une statue géante. Junior va devoir rompre la promesse faite à son père &quot;&quot;Pas de kung-fu de toute la journée.&quot;&quot; et vaincre à lui tout seul Vladimir et son armée d'huitres-ninja !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/1622374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409135600 +0200" stop="20230409141700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (La nuit du clébard) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«La nuit du clébard»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/23/2121085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409141700 +0200" stop="20230409143900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Bienvenue à Hurleville) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Hurleville»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/05/2121050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409143900 +0200" stop="20230409150100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Il faut sauver Bétamèche) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver Bétamèche»Vexé qu'on le considère comme peureux, Bétamèche veut prouver sa valeur. Il espionne Darkos mais se retrouve pris au piège dans un tonneau.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/35/1630222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409150100 +0200" stop="20230409152400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (L'épée magique a disparu) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«L'épée magique a disparu»Arthur perd son épée magique dans la nature. Il doit absolument la retrouver ! C'est sans compter sur Margoul qui la trouve le premier et part la vendre à prix d'or à Maltazard...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1619643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409152400 +0200" stop="20230409153600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Le prince grenouille) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Le prince grenouille»Lumignon convainc Pinocchio qu'une innocente grenouille qu'il a découverte est en réalité un prince charmant victime d'un sort, et qu'il doit lui trouver une princesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2163067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409153600 +0200" stop="20230409154800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Les deux Pinocchios) S1 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Les deux Pinocchios»Pinocchio vit dans le Village Enchanté avec une joyeuse bande d'amis et ensemble, ils entreprennent les aventures de leurs vies tous les jours.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/14/2108913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409154800 +0200" stop="20230409160100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Pas de repos pour le Schtroumpf paresseux) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Pas de repos pour le Schtroumpf paresseux»Le Schtroumpf Paresseux ne veut plus manquer les moments importants de la vie. Le Schtroumpf Bricoleur lui fabrique un réveil qui l'empêche de s'endormir.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2154765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409160100 +0200" stop="20230409161400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Monstro-Schtroumpf) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Monstro-Schtroumpf»Halloween, le Schtroumpf Peureux se retrouve transformé en monstre et, malgré lui, sème le chaos dans le village.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409161400 +0200" stop="20230409163700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Tom le mal aimé / Le mouton disparu / L'anniversaire de mariage) S4 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Tom le mal aimé / Le mouton disparu / L'anniversaire de mariage»De nouvelles aventures de Jerry, la souris malicieuse et taquine, et de Tom, le chat maladroit. Ennemis jurés, ils passent leur temps à se bagarrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/18/2085341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409163700 +0200" stop="20230409170000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tom et Jerry Show (Chat de conscience / Le Jabberwock / O vieilliesse ennemie !) S4 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Chat de conscience / Le Jabberwock / O vieilliesse ennemie !»De nouvelles aventures de Jerry, la souris malicieuse et taquine, et de Tom, le chat maladroit. Ennemis jurés, ils passent leur temps à se bagarrer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/18/2085341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409170000 +0200" stop="20230409183100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Coco à New York</title>
<desc lang="fr">Une lycéenne, dont le vlog connaît un succès croissant, gagne un stage dans une prestigieuse école de mode à New York, où un créateur de renom lui donnera des cours.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409183100 +0200" stop="20230409190000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S11 (16/61)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190000 +0200" stop="20230409192900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S11 (17/61)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409192900 +0200" stop="20230409195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S11 (18/61)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409195700 +0200" stop="20230409200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200000 +0200" stop="20230409203500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409203500 +0200" stop="20230409204000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">L'agenda ciné</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma de la rtbf, l'agenda ciné présente, de manière hebdomadaire, toutes les sorties cinéma de la semaine.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2121348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409204000 +0200" stop="20230409213200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Australie) S5 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Australie»En Australie, Philippe Gougler monte à bord d'un train de légende, le GHAN, qui traverse l'île-continent, et voyage dans un fameux Road Train, en plein désert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2123657_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409213200 +0200" stop="20230409222400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Finlande, le pays du bonheur ?</title>
<desc lang="fr">Tout au nord de l'Europe, malgré des hivers glacés et interminables, la Finlande est réputée pour son extrême douceur de vivre : gros plan sur ce pays.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/23/2170453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409222400 +0200" stop="20230409225400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Hep taxi !</title>
<desc lang="fr">Hep Taxi accueille Julien Clerc, qui revient sur ses 53 ans de carrière à l'occasion de la sortie de son 26e album, &quot;Terrien&quot; : une ode à la planète et ceux qui la peuplent, écrite notamment par Clara Luciani, Jeanne Cherhal ou encore Carla Bruni. Le chanteur-compositeur, révélé en 1968, en première partie de Gilbert Bécaud comme dans la comédie musicale &quot; Hair &quot;, s'est toujours entouré des meilleurs paroliers. Hier, Etienne Roda-Gil et Jean-Loup Dabadie lui offraient les tubes indélébiles &quot;La Californie&quot;, &quot;Ce n'est rien&quot;, &quot;Ma préférence&quot; ou encore &quot;Femmes, je vous aime&quot;. Et aujourd'hui, une kyrielle de jeunes auteurs lui écrivent des textes ciselés pour ses mélodies intemporelles.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409225400 +0200" stop="20230409233400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Inside</title>
<desc lang="fr">Ce mois-ci, le magazine Inside vous emmène à Rhisnes, près de Namur où sont logés les moyens mobiles de la RTBF, véritable petite entreprise dans l'entreprise qui gère tous les moyens qui permettent d'assurer les nombreuses productions et captations quotidiennes. L'occasion de découvrir une utilisation concrète de ces moyens mobiles au salon Batibouw dont la RTBF est partenaire. Inside vous emmènera aussi à bord de l'infomob, un véhicule adapté qui permet chaque jour aux journalistes de réaliser des reportages en duplex aux quatre coins du pays...</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/02/2121395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409233400 +0200" stop="20230409234000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">KIOSK, le magazine des arts de la scène</title>
<desc lang="fr">Présenté par Cindya Izzarelli, &quot;Kiosk&quot; met en avant, chaque semaine, les arts de la scène, invitant à suivre la création belge dans toute sa diversité.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/39/1657173_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409234000 +0200" stop="20230410003600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Parents de tueurs</title>
<desc lang="fr">Comment survivre quand votre fils a commis un massacre dans une école ? Trois parents de ces enfants tueurs ont accepté de partager leurs sentiments.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/09/2121387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410003600 +0200" stop="20230410011100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410011100 +0200" stop="20230410011300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>