<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230301011400 +0100" stop="20230301014900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301014900 +0100" stop="20230301015300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301015300 +0100" stop="20230301024900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">L'envers de l'écran</title>
<desc lang="fr">Emission de 2005. Une émission dédiée au cinéma. Philippe Reynaert invite un acteur, une comédienne ou un réalisateur belge à parler de son actualité immédiate et à cette occasion, revisite sa carrière avec les hauts, les bas, les succès ou les casseroles. Aujourd'hui Emilie Dequenne.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1756454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301024900 +0100" stop="20230301055900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301055900 +0100" stop="20230301085700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301085700 +0100" stop="20230301101100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Otto le rhinocéros</title>
<desc lang="fr">Un jeune garçon trouve un crayon magique et dessine sur le mur du salon un rhinocéros. Lorsque son dessin prend vie, il tente de cacher son nouveau compagnon.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2125202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301101100 +0100" stop="20230301103300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (De l'électricité dans l'eau) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«De l'électricité dans l'eau»Splish, un jeune Electrocute, martyrisé par des jeunes de son groupe, fait la rencontre des Gardiens du ciel. Il décide alors de vivre à la surface. Problème : un Electrocute est un dragon aquatique et ne peut pas respirer à l'air libre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301103300 +0100" stop="20230301105600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (Le nid-stival) S3 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Le nid-stival»Les Gardiens du ciel s'apprêtent à fêter &quot;la journée du nid&quot;, une tradition qui remonte à l'époque où ils vivaient dans la nature et qu'ils devaient se fabriquer des nids. Un mystérieux dragon débarque pour leur voler leurs nids et bizarrement, il refuse de leur parler et de s'expliquer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301105600 +0100" stop="20230301111900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Reine d'un jour) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Reine d'un jour»En l'absence du roi Sifrat parti en pèlerinage, Sélénia est désignée reine. La capture de son père par les Séides la place alors face à un dilemme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/04/1630000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301111900 +0100" stop="20230301114400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (La princesse de Necropolis) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La princesse de Necropolis»La série raconte les aventures d'un jeune garçon de 10 ans, Arthur, qui se retrouve plongé dans le monde fantastique des Minimoys, qui sont des créatures miniatures vivant dans le jardin de ses grands-parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/26/1952530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301114400 +0100" stop="20230301120500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (Un sale gamin) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Un sale gamin»Le sorcier Skroa a mis au point une magie capable de rajeunir mentalement Alysia toute entière. Cette terrible nouvelle, nos héros la tiennent de Ténébris, fille de leur ennemi juré Darkhell, qui a aidé Skroa à mettre au point sa magie... Avant d'être trahi par lui et servir de premier cobaye. Il existe une solution pour détruire le sceptre et défaire Skroa...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2040130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301120500 +0100" stop="20230301122700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (La bibliothèque de Marq-Tapahj) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque de Marq-Tapahj»Guidés par l'Archiviste Boldehr Frey, les Légendaires explorent l'antique Bibliothèque de Marq-Tapahj.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301122700 +0100" stop="20230301123900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le livre qui sait tout) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Le livre qui sait tout»La bibliothèque impériale contient des livres incroyables. Pensant y trouver un remède pour son grand-père, Tara pourrait surtout avoir déclenché une nouvelle catastrophe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301123900 +0100" stop="20230301125200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Bébé Chem) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Bébé Chem»C'est l'anniversaire de Maître Chem mais le cadeau de Tara et ses amis se révèle être une très mauvaise idée. Transformé en bébé dragon, Maître Chem est récupéré par les Sangraves.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301125200 +0100" stop="20230301131500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (L'oeil d'Horus) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«L'oeil d'Horus»Maxwell révèle que le nouveau pouvoir de Kyra provient de l'Orbe qui était cachée dans le livre qu'elle a touché...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/29/1982855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301131500 +0100" stop="20230301134000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Un juge méfiant) S1 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Un juge méfiant»La méfiance de Sean à l'égard de Kyra amène la maman de Lily à inviter Kyra pour déjeuner. Pendant le repas, Kyra essaie de se montrer sous son meilleur jour...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/33/1980330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301134000 +0100" stop="20230301150700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">A.R.I.</title>
<desc lang="fr">Un jeune garçon et son amie aident un gentil robot à échapper à un directeur de laboratoire qui cherche à le transformer en une arme redoutable.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/17/2143948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301150700 +0100" stop="20230301152900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Au petit bonheur) S1 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Au petit bonheur»Eep et Aurore découvrent un oeuf abandonné qu'elles adoptent comme animal de compagnie. Mais la bête qui en sort n'est pas celle attendue.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/2116358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301152900 +0100" stop="20230301155200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Le bel éclat) S4 (1/7)</title>
<desc lang="fr">«Le bel éclat»Deux familles très différentes unissent leurs forces pour créer une nouvelle communauté, une coopérative d'hommes des cavernes dans la ferme la plus étonnante de la préhistoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/2116360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301155200 +0100" stop="20230301160400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Opération Vloks) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Opération Vloks»Jamie et Nerdy se mettent en tête de se débarrasser du danger que représentent les Vloks en les téléportants très loin dans une autre galaxie. Mais Nerdy réalise rapidement que si la menace s'éloigne, son copain Jamie n'aura plus de raison de rester caché sur Terre. Il décide de saboter l'opération dans son dos...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2122876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301160400 +0100" stop="20230301161600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Ça commence comme ça...) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Ça commence comme ça...»Pendant que Nerdy choisit une BD dans son magasin habituel, Jamie raconte à Mitch comment et pourquoi il est arrivé sur Terre. De son côté, Contact raconte à Gratchett comment il a été choisit par les Vloks pour venir capturer Jamie sur Terre. A leur retour, Jamie et Nerdy passent chez Gratchett et Contact qui improvisent un plan afin de capturer Jamie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2122877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301161600 +0100" stop="20230301163000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Commando camping) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Commando camping»Jamie doit absolument s'endurcir pour mieux résister aux Vloks : c'est un ordre de son père. Nerdy, toujours prêt à aider son copain, a la solution : un truc horrible, carrément atroce : faire du camping ! Nos deux héros partent donc pour le week-end et c'est là que le cauchemar commencera pour Nerdy !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2122881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301163000 +0100" stop="20230301164100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, c'est mercredi ! Prépare-toi à apprendre une nouvelle choré de Lily. Rocky te donne rendez-vous pour un nouveau tournoi de gaming avec tous les amigos. Pour participer, rejoins le groupe &quot;Les amigox&quot; sur Roblox ! Tu verras : on rigole trop !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301164100 +0100" stop="20230301170300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Jaune à 100 %) S4 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Jaune à 100 %»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301170300 +0100" stop="20230301172700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Un lion dans l'espace) S8 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Un lion dans l'espace»Alors que ses amis poursuivent leurs propres &quot;choses&quot;, Alex a l'impression d'être laissé pour compte ! Lorsqu'il entreprend sa propre aventure épique - un voyage dans l'espace - Alex apprend que même à travers les changements de vie, les liens d'amitié ne doivent pas nécessairement le faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2099621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301172700 +0100" stop="20230301174800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : Cavaliers de Beurk (Des dragons pas fleur bleue) S1 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Des dragons pas fleur bleue»Les dragons tombent malades à cause de fleurs bleues apparues récemment dans le village. Le seul antidote possible est le venin d'un énorme dragon des mers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/01/2128925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301174800 +0100" stop="20230301180000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Les catastrophes sisters !) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Les catastrophes sisters !»Maman a gagné un week-end détente pour deux, mais Papa a du travail et ne peut pas l'accompagner. Laquelle, de Marine ou de Wendy, va-t-elle emmener avec elle ?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301180000 +0100" stop="20230301181300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Enfin les holidays !) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Enfin les holidays !»C'est la dispute de trop et les parents décident de séparer les deux soeurs pour les cinq semaines de vacances en envoyant Wendy en séjour linguistique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301181300 +0100" stop="20230301182600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (En manque de Max) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«En manque de Max»Maxence doit partir tout un week-end en camping sauvage avec ses copains, sans Wendy et sans réseau pour l'appeler. Wendy est dans tous ses états.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301182600 +0100" stop="20230301183900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, c'est mercredi ! Prépare-toi à apprendre une nouvelle choré de Lily. Rocky te donne rendez-vous pour un nouveau tournoi de gaming avec tous les amigos. Pour participer, rejoins le groupe &quot;Les amigox&quot; sur Roblox ! Tu verras : on rigole trop !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301183900 +0100" stop="20230301184400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Les Niouzz - Il était une fois...</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1914730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301184400 +0100" stop="20230301191200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S10 (47/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/13/1877643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301191200 +0100" stop="20230301195600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301195600 +0100" stop="20230301200000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301200000 +0100" stop="20230301204400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301204400 +0100" stop="20230301221600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">La promesse</title>
<desc lang="fr">Un adolescent prend peu à peu conscience de la monstruosité de son père, un trafiquant d'immigrants clandestins, qui exploite sans remords de pauvres gens.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/29/2146710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301221600 +0100" stop="20230301225900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301225900 +0100" stop="20230301231700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une nouvelle perspective</title>
<desc lang="fr">Alors qu'il joue dans une forêt avec ses amis, un jeune garçon tombe sur une enfant d'ethnie étrangère perdue et en pleurs, des corps entassés, des policiers militaires avec des chiens et un haut mur de fil barbelé. Où sommes-nous ? Et quand ?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/23/1840568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301231700 +0100" stop="20230301233300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le mobilier</title>
<desc lang="fr">Une galerie d'art contemporain organise un vernissage présentant différentes performances artistiques. Iliadia, la femme de ménage, peine à comprendre le sens de ces performances et s'agace du comportement de certains visiteurs.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/14/2152182_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230301233300 +0100" stop="20230302003300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (A Dangerous Path) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«A Dangerous Path»Ce dernier épisode, qui s'achève à la veille de l'invasion de l'Ukraine, raconte l'histoire d'un échec. Comment les Occidentaux ont-ils cherché à empêcher la déflagration ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/08/2150769_A.jpg" />
</programme>