<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517055900 +0200" stop="20230517090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517090000 +0200" stop="20230517090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517090700 +0200" stop="20230517093500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (23/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517093500 +0200" stop="20230517100700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (18/43)</title>
<desc lang="fr">Le quoitidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517100700 +0200" stop="20230517103000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (Lumière dans l'Ouest) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Lumière dans l'Ouest»Lucky Luke escorte les frères Lumière, inventeurs du cinématographe, à travers l'Ouest sauvage américain. Les deux Français s'installent à Holly-Woods.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/50/2190885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517103000 +0200" stop="20230517105500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (Ni Dalton, ni maître) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Ni Dalton, ni maître»Les Dalton trouvent refuge dans la République de Freedonia, où ils sont accueillis à bras ouverts par son fondateur, Illitch Zakouski, un pacifico-anarchiste.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/50/2190883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517105500 +0200" stop="20230517111800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (Le 3ème composant) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Le 3ème composant»Il y a fort longtemps, Champignac et deux amis scientifiques, Xantas et Lem, ont mis au point un super désintégrateur qui s'est avéré incontrôlable.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2121705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517111800 +0200" stop="20230517114000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (Robert le robot) S1 (6/39)</title>
<desc lang="fr">«Robert le robot»Champignac invente un programme informatique pour commander certains objets par la parole. Il en équipe la Turbotraction, ainsi qu'un robot nommé Robert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/18/1987997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517114000 +0200" stop="20230517115000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (La photo) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La photo»Pépé montre avec nostalgie ses photos de jeunesse. Frappé par le discours de son grand-père, Cédric n'a plus qu'une idée en tête, se faire photographier en compagnie de Chen...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517115000 +0200" stop="20230517120000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Honorable broche) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Honorable broche»Chen a perdu une broche qu'on lui a prêtée. Si elle ne la retrouve pas avant le soir, elle sera déshonorée. Cédric ne peut pas supporter cette idée...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517120000 +0200" stop="20230517120700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Le sport) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Le sport»Nicolas, en sportif accompli, frime sans cesse devant Chen. Cédric décide de devenir à son tour un champion...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517120700 +0200" stop="20230517121800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Le coiffeur de l'angoisse) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«Le coiffeur de l'angoisse»Lorsque Toto va chez le coiffeur, il pense que celui-ci ressemble très fortement au coiffeur-zombie de la BD de Fabrice. Alors qu'Olive est la prochaine cliente du coiffeur, Toto va devoir empêcher ce coiffeur-zombie de la coiffer.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517121800 +0200" stop="20230517123000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (La poussette infernale) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«La poussette infernale»Toto lance le pari au patron de Jérôme que son père gagnerait une course de poussette télécommandée contre lui, puis il se met en tête d'aider son père à remporter la course.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517123000 +0200" stop="20230517124300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Toto paparazzo) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Toto paparazzo»Avec Olive et Yassine, Toto est en charge de la nouvelle édition du journal de l'école. Toto s'imagine grand reporter à la chasse d'un méga scoop.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517124300 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Une salsepareille sans pareille) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Une salsepareille sans pareille»Les commis du Schtroumpf Cuisinier sont en forêt. Le Schtroumpf Gourmand s'empiffre de baies sans voir que Gargamel a ensorcelé le bosquet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517125500 +0200" stop="20230517131000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf Maladroit fait son cirque) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf Maladroit fait son cirque»Pour réaliser le rêve de Schtroumpf Maladroit, les Schtroumpfs créent une fausse compagnie de cirque. Gargamel, croirat-il en cette mascarade?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517131000 +0200" stop="20230517133000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517133000 +0200" stop="20230517150000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Calamity, une enfance de Martha Jane Cannary</title>
<desc lang="fr">En 1863, en route vers l'Ouest américain, une enfant rebelle et faussement accusée de vol vit de folles aventures en compagnie d'un jeune esclave.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/35/2176268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517150000 +0200" stop="20230517152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«TrollsTopia»Désireuse de se lier d'amitié avec les nouvelles tribus de Trolls, Poppy invite les ambassadeurs à visiter le Village des Trolls dans l'espoir qu'ils puissent vivre en harmonie dans une toute nouvelle TrollsTopia !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517152200 +0200" stop="20230517154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (La Coloc-à-Troll / Fête d'inauguration) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«La Coloc-à-Troll / Fête d'inauguration»Afin d'intégrer rapidement tous les Trolls dans TrollsTopia, Poppy décide de faire vivre chaque nouveau Troll avec un Pop Troll. Mais lorsque les personnalités et les coutumes s'affrontent, Poppy se rend compte que lorsqu'il s'agit de TrollsTopia, il vaut mieux y aller doucement mais sûrement./Lorsque Poppy découvre que l'idée que Val se fait d'une fête d'inauguration est extrêmement différente de la sienne, elle doit trouver un moyen d'organiser une fête géniale pour TrollsTopia sans marcher sur les plates-bandes de Val.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517154300 +0200" stop="20230517155500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Le lavage, c'est plus sage) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Le lavage, c'est plus sage»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517155500 +0200" stop="20230517160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Peste un jour, peste toujours ?) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Peste un jour, peste toujours ?»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517160500 +0200" stop="20230517161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Le rugissement de Giganto) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le rugissement de Giganto»Rocky veut rugir comme Giganto, mais comment y arriver ? Marshall lui raconte alors comment Giganto a eu son rugissement : quand il était petit, Giganto a attrapé le rugissement de quelqu'un d'autre dans une noix de coco, et l'a acquis après l'avoir bu...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2024730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517161700 +0200" stop="20230517163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Un artiste est né) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Un artiste est né»Tiny aime peindre et dessiner. Son frère Troy aime déraciner des arbres, et il n'est pas à l'aise avec toutes ces choses artistiques...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/29/2024725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517163000 +0200" stop="20230517164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517164000 +0200" stop="20230517165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Mensonges au mètre) S2 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Mensonges au mètre»Jamie apprend à mentir pour couvrir Nerdy. Il trouve ça tellement amusant qu'il se met à mentir tout le temps, sans pouvoir s'en empêcher. Problème : chez les Blarbs, ce n'est pas le nez qui s'allonge quand on ment mais les tentacules. Pour inverser le processus, Nerdy et Jamie vont devoir se balancer quelques vérités, quitte à malmener leur amitié.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517165100 +0200" stop="20230517170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Mon meilleur ami est un vlok) S2 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«Mon meilleur ami est un vlok»Jamie est persuadé que Nerdy est en fait un Vlok envoyé pour le capturer. Il s'enfuit pour se réfugier... chez son voisin le fermier et sa vache ! Nerdy devra tout faire pour le persuader qu'il n'est que son meilleur ami et qu'il ne possède aucun super pouvoir. Ce qui, normalement, ne devrait pas être très compliqué...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517170400 +0200" stop="20230517172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (La corne d'or) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«La corne d'or»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/01/00/2154752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517172700 +0200" stop="20230517174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et la journée des métiers) S8 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et la journée des métiers»A l'occasion de la journée des métiers, Lucky et ses amis découvrent d'intéressantes professions. Mais Lucky a du mal à faire un choix parmi toutes ses passions...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/1788886_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517174900 +0200" stop="20230517175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Retour vers le passé) S3 (53/160)</title>
<desc lang="fr">«Retour vers le passé»Pendant que les parents de Titeuf prêtent leur appartement à un réalisateur hippie qui fait un film sur les années 70, Titeuf et Manu se font flasher au photomaton.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517175900 +0200" stop="20230517180600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La crise) S3 (60/160)</title>
<desc lang="fr">«La crise»Contrairement à ses copains, qui se rebellent contre l'autorité parentale, Titeuf découvre qu'il n'est pas comme les autres. Ses parents sont très cool.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517180600 +0200" stop="20230517181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Doudou nostalgie) S3 (47/160)</title>
<desc lang="fr">«Doudou nostalgie»Parce que Zizie l'a glissé dans son cartable et qu'il a eu la honte à l'école, Titeuf se débarrasse de Dudule, son vieux doudou de tout petit.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517181100 +0200" stop="20230517182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La maîtresse a du chien) S3 (68/160)</title>
<desc lang="fr">«La maîtresse a du chien»Enervée par les pucerons qui attaquent ses orchidées, la maîtresse mène une vie impossible à Titeuf, Manu et Hugo. Ils décident de lui trouver un amoureux.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517182300 +0200" stop="20230517183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517183400 +0200" stop="20230517184200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517184200 +0200" stop="20230517191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (33/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517191200 +0200" stop="20230517195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517195700 +0200" stop="20230517200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517200000 +0200" stop="20230517204000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517204000 +0200" stop="20230517222200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">La main au collet</title>
<desc lang="fr">Un ancien cambrioleur, injustement soupçonné de vols de bijoux, défend son honneur et mène l'enquête, bien décidé à démasquer le véritable voleur.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/40/2129609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517222200 +0200" stop="20230517230300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517230300 +0200" stop="20230517232200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Se battre encore</title>
<desc lang="fr">Une femme a traversé l'Europe pour récupérer, coûte que coûte, sa fille. Arrivée en Belgique, elle découvre son enfant heureuse et son père attentionné.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/06/2189449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517232200 +0200" stop="20230518001800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Sorcellerie New Age : les nouveaux gourous des USA</title>
<desc lang="fr">Dans une Amérique en quête de sens, les gourous, guérisseurs, chamanes et autres sorciers modernes sont devenus les nouveaux maîtres à penser.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2180461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518001800 +0200" stop="20230518004600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518004600 +0200" stop="20230518012100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>