<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020700 +0200" stop="20230531055900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531055900 +0200" stop="20230531090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531090000 +0200" stop="20230531090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531090700 +0200" stop="20230531093500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (33/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531093500 +0200" stop="20230531100700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (26/43)</title>
<desc lang="fr">Dans la volière des loriquets, Juliette et Sabrina découvrent des oeufs nauséabonds. La petite femelle mandrill opérée la veille se remet doucement. Sangha, la femelle panda roux, s'est échappée et toute l'équipe la recherche.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531100700 +0200" stop="20230531103000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (Le Commodore) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Le Commodore»Ayant mis en fuite les bandits qui s'attaquaient au train privé et luxueux du Commodore, Lucky Luke est invité à voyager à son bord, ce qui réjouit Jolly Jumper.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/50/2190885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103000 +0200" stop="20230531105500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (La bataille) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«La bataille»Toute l'Amérique suit avec passion les récits de Sneeze, un envoyé spécial au Mexique où un conflit sanglant oppose le général Ganache au rebelle El Coyote. Lorsque Sneeze est kidnappé par le rebelle, le président Grant envoie Lucky Luke pour le délivrer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/11/2195645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531105500 +0200" stop="20230531111800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (Fantasio fait des étincelles) S1 (16/39)</title>
<desc lang="fr">«Fantasio fait des étincelles»Spirou et Fantasio assistent à la présentation d'un nouvel appareil de domotique : le Tracer. Fantasio demande à être le premier testeur in vivo...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2121705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531111800 +0200" stop="20230531114000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (Super paparazzi) S1 (22/39)</title>
<desc lang="fr">«Super paparazzi»Le journal du matin affiche une photo de Spirou et Luna Fatale en train de flirter. Un paparazzi, nommé le Bourdon, a signé ces photos. Spirou tente de démentir.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2121705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531114000 +0200" stop="20230531115000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Preuve d'amour) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«Preuve d'amour»Cédric se promène avec Chen sur un sentier de campagne. Il veut lui cueillir une pomme, mais est contraint de rester dans l'arbre pour échapper à une vache.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115000 +0200" stop="20230531120000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (SOS télé) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«SOS télé»Un incident qui va prendre des allures de crise se produit à la maison : la télévion tombe en panne. Pépé est furieux car il rate son émission préférée.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531120000 +0200" stop="20230531120700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (La fugue de pépé) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«La fugue de pépé»Pépé annonce qu'il quitte définitivement la maison, où il ne fait décidément pas bon vivre pour lui. Ses provocations étant coutumières, la famille Dupont ne s'inquiète pas...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531120700 +0200" stop="20230531121800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Surprise surprise) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«Surprise surprise»Ça fait dix ans que les Blanquette travaillent à l'école et rien n'a été prévu pour célébrer cet anniversaire. Toto va secrètement organiser une surprise avec sa classe et mademoiselle Jolibois.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2199403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531121800 +0200" stop="20230531123000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Mission punition) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission punition»Igor doit finir un exposé mais sa mère veut l'emmener à un concert. Seule solution : Igor doit se faire punir et être privé de sortie. Toto et Yassine vont l'aider à se faire punir pour la première fois de sa vie...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2199403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531123000 +0200" stop="20230531124300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Top chef) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Top chef»Les blagues de Toto S01 04/12 : 33 - Top chef (prog).</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/25/2199403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124300 +0200" stop="20230531125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le schtroumpf invisible) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Le schtroumpf invisible»Le Grand Schtroumpf devient invisible. L'unique solution pour lui redonner son apparence, c'est une potion avec un poil de moustache d'Azraël !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2059250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531125500 +0200" stop="20230531131000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Attention : chat intelligent !) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Attention : chat intelligent !»Gargamel est sous le contrôle d'Azrael et les schtroumpfs doivent l'aider à s'en libérer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531131000 +0200" stop="20230531133000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531133000 +0200" stop="20230531150000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Trolls</title>
<desc lang="fr">Une jeune troll joyeuse, petit être à la chevelure magique, doit faire équipe avec un condisciple taciturne pour sauver des petits qui ont été enlevés.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/21/19/2162568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531150000 +0200" stop="20230531152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (Poppy Manager / Problème de Chouchinouille) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Poppy Manager / Problème de Chouchinouille»Le manager de Val a un accident juste avant son premier concert à TrollsTopia. Poppy doit apprendre comment la Hard Rock Troll se prépare si elle ne veut pas risquer de gâcher le show./Barry Groovy recrute Branche, Val, Gus et Lagune pour prendre soin d'un chouchinouille, la plus adorable des créatures de l'univers. Mais il y a une règle qu'on ne doit jamais enfreindre : il ne faut jamais faire de câlin à un chouchinouille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531152200 +0200" stop="20230531154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (Soirée filles / Nuage-man le mégalomane) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Soirée filles / Nuage-man le mégalomane»&quot;Soirée filles&quot;. Après de multiples invitations, Val finit par accepter de participer à la soirée filles de Poppy. Mais réussira-t-elle à finir la soirée sans laisser ressortir la face la plus adorable de son caractère ? - &quot;Nuage-Man le mégalomane&quot;. Branche découvre qu'il n'est pas le seul que Nuage-Man insupporte. Un troll de chaque tribu est la victime du nuage, à l'exception de la tribu Hard Rock ! Après avoir découvert que Val serait la clé pour éviter Nuage-Man, Branche tente de le prévenir et d'aider ous les trolls à vivre une vie sans contrariétés...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531154300 +0200" stop="20230531155500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Reviens, Thibaut !) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Reviens, Thibaut !»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531155500 +0200" stop="20230531160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Le lac empoisonné) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Le lac empoisonné»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160500 +0200" stop="20230531161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Une giganto galerie) S2 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Une giganto galerie»Par hasard, Tiny découvre que Marshall a un réel talent et veut montrer son travail dans son exposition. Mais la jalousie l'emporte et elle cache ses toiles.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/23/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531161700 +0200" stop="20230531163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Chantosaurus) S2 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Chantosaurus»&quot;Mazu tente sa chance&quot;. Afin de sauver une libellule des mains des raptors, Mazu doit leur apporter une écaille de Gigantosaurus. Elle trouve plein de stratagèmes ingénieux pour prendre une écaille sur le dos de la bête, mais toutes ses tentatives échouent lamentablement. - &quot;L'oeuf perdu&quot;. Rocky trouve un oeuf perdu. Aucun intérêt pour lui, mais ses amis veulent retrouver ses parents. Rocky prend les choses en main, estimant que plus vite cet oeuf aura retrouvé sa famille, plus vite ils pourront retourner jouer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/23/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531163000 +0200" stop="20230531164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531164000 +0200" stop="20230531165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le journal ultime) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Le journal ultime»Cheese écrit par erreur son nouveau roman d'heroic fantasy dans le journal intime de Boy. Ce dernier se dit qu'en suivant à la lettre le parcours d'un héros de roman, sa vie sera peut-être moins nulle. Il met son plan à exécution et rejoint vite la team des enfants cools du parc. Ce qui ne manque pas d'agacer Girl. Quand elle comprend que Cheese est derrière tout ça, elle la convainc d'écrire un nouveau chapitre, qui annonce une nouvelle péripétie de taille dans la vie de Boy : il va devoir se frotter à Chad, le type le plus cool de la bande...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/13/2136068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531165100 +0200" stop="20230531170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le jeu ou la vie) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu ou la vie»Une famille atypique composée de deux êtres humains, d'animaux anthropomorphes et d'un fromage qui parle, doit apprendre à vivre sous le même toit dans un joyeux bazar.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/27/1900420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170400 +0200" stop="20230531172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Alpha Un) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Alpha Un»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1910846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531172700 +0200" stop="20230531174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et la demande de rançon) S7 (1/7)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et la demande de rançon»Alors que Kate attend patiemment à l'autel, Spirit et les filles passent à l'action pour stopper un train roulant à grande vitesse, aidées d'un allié improbable...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531174900 +0200" stop="20230531175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Titeuf contre les bébés mutants) S3 (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Titeuf contre les bébés mutants»Titeuf est persuadé que sa soeur est une dangereuse mutante en devenir. Manu pense que la transformation de Zizie va avoir lieu lors d'une crise de hoquet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531175900 +0200" stop="20230531180600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Bien fait pour toi !) S3 (n°67)</title>
<desc lang="fr">«Bien fait pour toi !»Titeuf est fou de joie car il est persuadé que Nadia, qui s'intéresse soudainement aux extraterrestres, a choisi cette excuse pour lui faire une déclaration.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/51/2197552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180600 +0200" stop="20230531181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La conspiration des filles) S3 (n°90)</title>
<desc lang="fr">«La conspiration des filles»Après avoir constaté une fois de plus que les filles sont les meilleures à l'école, Titeuf s'aperçoit qu'elles occupent aussi tous les postes clés.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531181100 +0200" stop="20230531182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Un don de la nature) S3 (n°91)</title>
<desc lang="fr">«Un don de la nature»En écoutant à la porte de la classe, Titeuf entend la maîtresse lire le sujet du contrôle surprise du lendemain. Cela lui permet de décrocher une bonne note.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531182300 +0200" stop="20230531183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531183400 +0200" stop="20230531184200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531184200 +0200" stop="20230531191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (43/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531191200 +0200" stop="20230531195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195700 +0200" stop="20230531200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200000 +0200" stop="20230531203900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/1729346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531203900 +0200" stop="20230531222400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boulevard du crépuscule</title>
<desc lang="fr">Tombée aux oubliettes, une star du cinéma muet rêve de faire son retour sur grand écran, aidée par un jeune scénariste sans le sou et sans travail.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2148531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531222400 +0200" stop="20230531230600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531230600 +0200" stop="20230531233100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Respire</title>
<desc lang="fr">Une jeune athlète s'offre l'opportunité de participer aux Championnats d'Europe. Pour se préparer, elle relève un défi qui la pousse au-delà de ses limites.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531233100 +0200" stop="20230601010100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Objectif Monde</title>
<desc lang="fr">Reprise des vols habités de la NASA vers la Lune, lancement de la sonde Juice sur Jupiter, mission exploratoire sur Mars : les grands programmes spatiaux se multiplient dans le monde. Même les milliardaires se lancent dans la course. Comment expliquer une telle effervescence ? Les plus grandes fortunes se &quot; disputent-elles &quot; pour de simple vols commerciaux et touristiques ou ont-elles d'autres ambitions ? L'Europe doit-elle se doter d'un programme spatial ? Quel rôle peut-elle jouer entre la Chine et les États-Unis ? Que cherche-t-on sur Mars, sur la Lune et sur Jupiter ? Grâce aux reportages des chaînes partenaires et aux témoignages des invités, &quot; Objectif Monde &quot; mène l'enquête et lance le débat. Invité : Xavier Pasco, directeur de la Fondation pour la recherche stratégique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/1732562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601010100 +0200" stop="20230601013000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1989729_A.jpg" />
</programme>