<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524055900 +0200" stop="20230524085900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524085900 +0200" stop="20230524090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524090700 +0200" stop="20230524093600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (28/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524093600 +0200" stop="20230524100400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (22/41)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524100400 +0200" stop="20230524102700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (L'homme volant) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«L'homme volant»Sur les traces d'un escroc, Lucky Luke débarque dans la petite ville de Slumberville, où il rencontre Calvin Rightstuff, inventeur loufoque de machines volantes.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/50/2190885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524102700 +0200" stop="20230524105000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les nouvelles aventures de Lucky Luke (Pour une poignée de Dalton) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Pour une poignée de Dalton»Une fois n'est pas coutume, Lucky Luke tente de protéger les frères Dalton d'un odieux chasseur de primes qui compte bien ramener leurs cadavres.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/00/2190883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524105000 +0200" stop="20230524111300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (Formez le cercle) S1 (8/39)</title>
<desc lang="fr">«Formez le cercle»Dans le monde d'étranges et gigantesques motifs géométriques sont apparus ! Spirou, Fantasio, Champignac et Seccotine sont envoyés en reportage...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/07/2194404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524111300 +0200" stop="20230524113700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirou et Fantasio (La revanche de Zorglub) S1 (13/39)</title>
<desc lang="fr">«La revanche de Zorglub»Champignac inaugure deux gigantesques sculptures liquides en hommage aux professeurs Xantas et Lem. Ils ont conçu une sonde à voiles photoniques révolutionnaires.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/00/2121705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524113700 +0200" stop="20230524115000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Jalousie) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Jalousie»Cédric ne quitte pas Chen des yeux, de peur qu'un de ses rivaux n'en profite. Lorsque Christian lui fait remarquer qu'il est jaloux, Cédric s'interroge.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524115000 +0200" stop="20230524120200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Ma cousine Yolande) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Ma cousine Yolande»Yolande, la cousine de Cédric, vient passer une semaine chez lui. Cette petite peste prétentieuse va gâcher la vie de toute la famille.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524120200 +0200" stop="20230524121500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Maladie d'amour) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Maladie d'amour»Cédric est au lit, malade : il a attrapé la maladie d'amour. Il tente d'expliquer à Christian de quoi il retourne, mais celui-ci a bien du mal à comprendre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524121500 +0200" stop="20230524122600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (La dent) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«La dent»Toto ne veut vraiment pas aller chez le dentiste. Il va tout faire pour avoir la pire haleine possible et ainsi ne pas devoir se faire soigner.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524122600 +0200" stop="20230524123700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Jamais sans Pépé) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamais sans Pépé»Claire veut changer de canapé et jeter &quot; Pépé &quot;, le canapé préféré de Toto. Celui-ci va élaborer un plan pour sauver Pépé avec l'aide d'Olive et de Yassine...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524123700 +0200" stop="20230524125000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les blagues de Toto *2019 (Le timbre porte-bonheur) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Le timbre porte-bonheur»Pour la journée &quot;échange&quot; à l'école, Toto propose un timbre, et c'est Igor qui le récupère. Or, c'est un collector qui appartient à son père. Toto va élaborer un plan : faire croire à Igor que le timbre porte la poisse pour le récupérer.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125000 +0200" stop="20230524130100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf à Molette) S2 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf à Molette»Schtroumpf Bricoleur transforme le Robot en parfait assistant, mais un incident efface sa mémoire.Il confond le bien et mal. Gargamel va en profiter!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524130100 +0200" stop="20230524131300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Il faut schtroumpfer Feuille !) S2 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Il faut schtroumpfer Feuille !»La météo est détraquée! Froid, chaud, froid... Un phénomène qui menace la forêt! Les schtroumpfs doivent à tout prix guérir la fée de la nature.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524131300 +0200" stop="20230524133400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524133400 +0200" stop="20230524145800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Même les souris vont au paradis</title>
<desc lang="fr">Débarqués au paradis des animaux suite à un jeu qui a mal tourné, une jeune souris et un renard unissent leurs forces derrière un objectif commun.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/05/1994494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524145800 +0200" stop="20230524152100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (Viens faire un câlin / Branche hors de l'eau) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Viens faire un câlin / Branche hors de l'eau»Quand Poppy découvre que les Classico Trolls ne se font jamais de câlins, elle se lance le défi de leur apprendre l'art du câlin. Mais alors que les Classico Trolls commencent à se câliner, Poppy et sa bande doivent faire affronter la dure réalité à leurs amis Classico : leur câlins sont épouvantables.../Quand les Techno Trolls envahissent les sources chaudes de Branche et interrompent sa routine matinale, il doit descendre au Lagon Techno pour trouver un arrangement avec Synthé, un troll avec lequel il n'a rien en commun.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524152100 +0200" stop="20230524154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (La balade de Dolly Banjo / A travers le cosmode) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«La balade de Dolly Banjo / A travers le cosmode»Lorsque Poppy reçoit un mot de remerciement de Dolly qui est en fait plus gentil que son cadeau d'origine, elle se rend au Corrail Country pour enquêter. Elle apprend que c'est une habitude courante chez Dolly. Elle montre toujours sa reconnaissance de manière très, très extravagante ! Se considérant toutes les deux comme des Trolls très reconnaissants, Poppy et Dolly se retrouvent bientôt dans une guerre de générosité qui va s'intensifier./Satin et Chenille se réveillent d'un rêve commun à propos d'une robe et décident de créer ce chef-d'oeuvre. Lorsqu'elles ont des difficultés à créer la ceinture parfaite, elles font appel à Rythm &amp; Blues pour obtenir une aide scientifique et farfelue, elles embarquent dans un voyage vers une nouvelle dimension de la mode.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524154300 +0200" stop="20230524155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Un héros peut en cacher un autre) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Un héros peut en cacher un autre»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524155400 +0200" stop="20230524160600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Le vrai courage) S1 (39/52)</title>
<desc lang="fr">«Le vrai courage»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524160600 +0200" stop="20230524161800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Coco Bill) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Coco Bill»Bill surprend Rugo à chiper toutes les noix de coco du coin, et elle n'en laisse à personne. Bill se met donc en quête du plus de noix de coco possible pour se faire une réserve géante, avant que Rugo n'ait tout pris...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/24/2035677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524161800 +0200" stop="20230524162900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Frères et soeurs) S1 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«Frères et soeurs»Tiny entend un drôle de bruit, très joli, et surprend Totor qui souffle dans un roseau. Le jeune raptor n'a même pas conscience de faire de la musique...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2192010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162900 +0200" stop="20230524164200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524164200 +0200" stop="20230524165400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Protection très rapprochée) S2 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Protection très rapprochée»Jamie se voit affublé d'un bracelet d'alarme par le JamieGN, une unité Blarb sensée intervenir à chaque fois que le prince émettra une émotion négative, donc sera en danger. Pour éviter que ses ' gardes du corps ' ne surgissent à la moindre contrariété, Jamie n'a plus le choix : il doit apprendre à devenir zen. Autant dire qu'en compagnie d'un stressé comme Nerdy, c'est pas gagné...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524165400 +0200" stop="20230524170700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Ce qui devait arriver arriva) S2 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Ce qui devait arriver arriva»Pour aider Jamie qui s'est fait griller par ses parents sans son costume, Nerdy les flashe avec le transpondeur afin de leur ôter ce souvenir de la mémoire. Hélas, suite à une mauvaise manip, c'est le souvenir de lui et sa soeur qu'il ôte. Les voilà devenus ' orphelins '. Seule solution : allait récupérer la mémoire manquante au Ministère des souvenirs. Encore faut-il retrouver la bonne...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524170700 +0200" stop="20230524172900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Rock n' rune) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Rock n' rune»Freddy et Ivan ont raté leur examen et doivent le repasser pour avoir le droit d'assister au concert des Doom Wolves. Les révisions tournent à la catastrophe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/13/2121052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524172900 +0200" stop="20230524175200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et les mille et une frayeurs) S6 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et les mille et une frayeurs»Le mariage de Jim et Kate, une soirée pyjamas, un coup de foudre pour un beau cow-boy ou un ouragan de sable : Lucky, ses amies Apo et Abigaëlle et son bel étalon Spirit s'apprêtent à vivre de nouvelles et trépidantes aventures. Entre joie, romance et inquiétudes, l'existence des trois jeunes filles et de leur cheval s'annonce aussi belle que mouvementée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1630191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524175200 +0200" stop="20230524180100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La débrouillardise de la vie) S3 (61/160)</title>
<desc lang="fr">«La débrouillardise de la vie»Titeuf ne sait pas couvrir ses livres. Son père, tout aussi maladroit, lui reproche son manque de débrouillardise et l'emmène en ville racheter du papier.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180100 +0200" stop="20230524181000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La bande à Titeuf) S3 (62/160)</title>
<desc lang="fr">«La bande à Titeuf»Titeuf en a assez de se faire embêter par les plus grands, alors il décide de créer une bande qui va faire peur à tout le monde, &quot;La Bande à Titeuf&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524181000 +0200" stop="20230524182000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524182000 +0200" stop="20230524182700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524182700 +0200" stop="20230524185400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (38/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524185400 +0200" stop="20230524192900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/1875021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524192900 +0200" stop="20230524193300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524193300 +0200" stop="20230524200700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524200700 +0200" stop="20230524231700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Demi-finale</title>
<desc lang="fr">Le Concours Reine Elisabeth est dédié cette année au chant. L'édition 2018 avait consacré le baryton allemand Samuel Hasselhorn. Des jeunes chanteurs de toutes les nationalités se présentent devant un jury de renommée internationale présidé pour la première fois par Bernard Foccroulle. A chaque séance, six demi-finalistes interprétent leur récital avec accompagnement de piano. Le jury choisit entre les deux programmes proposés par le candidat. Camille De Rijck commente les prestations, entouré de Céline Scheen. Vincent Delbushaye récolte à chaud les impressions des candidats en bord de scène.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2169492_A.jpg" />
</programme>