<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426055900 +0200" stop="20230426090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426090000 +0200" stop="20230426090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426090700 +0200" stop="20230426093500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (8/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426093500 +0200" stop="20230426100700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (13/43)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426100700 +0200" stop="20230426103000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les aventures de Tintin (Objectif Lune) S1 (24/39)</title>
<desc lang="fr">«Objectif Lune»Tintin, Milou et le Capitaine Haddock arrivent au centre atomique de Sbrodj, en Syldavie, où ils doivent rejoindre le Professeur Tournesol.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/58/1697979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426103000 +0200" stop="20230426105500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les aventures de Tintin (Objectif Lune) S1 (25/39)</title>
<desc lang="fr">«Objectif Lune»Tintin, Milou et le Capitaine Haddock sont au centre atomique de Sbrodj. Le professeur Tournesol, victime d'un accident, est frappé d'amnésie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/50/1920958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426105500 +0200" stop="20230426111800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Protéines titans 2) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Protéines titans 2»Véra et ses amis se rendent à la société Remue-méninges. Zara, une de ses amies, la fait venir pour qu'elle accepte de céder les droits d'un algorithme qu'elles ont développé quand elles étaient enfants, à la société de monsieur Junior. Ce dernier veut l'exploiter pour son prochain jeu vidéo : &quot;Protéines titans 2&quot;...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2124181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426111800 +0200" stop="20230426114000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Du balai les sorcières !) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Du balai les sorcières !»Le Maire de Salem souhaite redorer l'image de sa ville, célèbre pour sa chasse aux sorcières au XVIIe siècle. Pour cela, il organise une cérémonie de réhabilitation. Mais là, après des siècles de silence, réapparaît le démon de Salem, venu à l'époque au secours d'Abigail Bishop, jugée comme tant d'autres pour sorcellerie. Qui l'a invoqué ? Et que cherche-t-il aujourd'hui ? Entre démon et sorcière, Scooby et ses amis vont avoir de quoi s'occuper...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/57/1649784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426114000 +0200" stop="20230426115000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Sam Tracasse) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Sam Tracasse»A l'occasion de la journée des métiers, Kid voit l'opportunité de faire venir Sam à l'école pour qu'il donne aux élèves des cours de cow-boy. Mais le rêve vire au cauchemar lorsque miss Pencil impose ses règles de sécurité...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426115000 +0200" stop="20230426120000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Poisse à Nothing Gluch) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Poisse à Nothing Gluch»Dopey est persuadé qu'il a la poisse. Ses copains se démènent pour lui prouver le contraire. Le stratagème marche si bien que Dopey se croit super chanceux.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426120000 +0200" stop="20230426120700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Le lac des poules) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Le lac des poules»Le célèbre chorégraphe Igor Stroganov fait passer une audition à Nothing Gulch. Joannie et Petit Cactus se mettent en compétition pour la gagner.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426120700 +0200" stop="20230426121800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Des parents d'enfer) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Des parents d'enfer»Boule, Bill et Caro en ont marre de ne rien pouvoir décider parce qu'ils sont trop jeunes. Ils veulent montrer qu'ils sont capables de faire aussi bien que les grands.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426121800 +0200" stop="20230426123000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (La dette) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«La dette»Depuis que Bill a sauvé la vie de Caporal, ce dernier ne le lâche plus d'une semelle. Bill est contraint de mettre en scène une série de fausses catastrophes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/2121933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426123000 +0200" stop="20230426124300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Sushis en folie) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«Sushis en folie»Après avoir fait tomber le scooter du livreur de sushis, Boule &amp; Bill doivent faire les livraisons eux-mêmes... sans savoir qu'il y a un voleur qui rode dans les environs...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426124300 +0200" stop="20230426125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf Tricheur) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf Tricheur»Lors du concours du plus gros mangeur de gaufres, le Schtroumpf Gourmand triche et gagne! Rempli de remords, il crée alors une potion d'oubli.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426125500 +0200" stop="20230426131000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (La Machine à schtroumpfer dans le temps) S2 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«La Machine à schtroumpfer dans le temps»La Schtroumpfette est renversée dans un tonneau de fumier. Pour réparer ça, Schtroumpf Bricoleur invente une machine à voyager dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426131000 +0200" stop="20230426133000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426133000 +0200" stop="20230426144900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Coco à New York</title>
<desc lang="fr">Une lycéenne, dont le vlog connaît un succès croissant, gagne un stage dans une prestigieuse école de mode à New York, où un créateur de renom lui donnera des cours.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2166046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426144900 +0200" stop="20230426151100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Le procès de Creek) S8 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Le procès de Creek»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426151100 +0200" stop="20230426153200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Le rubis transmigrateur) S8 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Le rubis transmigrateur»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426153200 +0200" stop="20230426154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Amis pour la vie) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Amis pour la vie»Thibaut et Arthur se fâchent et ne veulent plus se voir. Pour les rabibocher, Gus fait semblant d'avoir perdu la mémoire et les entraîne dans la &quot;grotte du dragon&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426154300 +0200" stop="20230426155500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Une si jolie petite dent) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Une si jolie petite dent»Un dragon menace la tranquillité du royaume. Gus voudrait accompagner son papa mais une fois encore, il s'entend dire qu'il est trop petit pour ce genre de mission.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426155500 +0200" stop="20230426160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (La course impossible) S1 (35/52)</title>
<desc lang="fr">«La course impossible»Il était une fois Gus, un petit garçon qui voulait devenir un grand chevalier. Pas seulement un grand mais le plus grand chevalier de tout l'Empire du Caramel. Armé d'une épée laser, sur un poney électrique, Gus ne manque pas l'occasion de se lancer dans des aventures pour accomplir toutes ses missions. Mais le problème est que Gus le chevalier est le plus petit du monde. Bien que petit, il a un grand coeur. Mais il va prouver à tous que rien n'est impossible à un coeur courageux et qu'il n'y a pas de plus grand chevalier que lui, Un grand Minus !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426160500 +0200" stop="20230426161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (En avant Marsh) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«En avant Marsh»C'est le jour des lumières d'hiver. Rocky veut être le premier au glacier pour avoir la meilleure place afin d'observer l'aurore boréale. Il rencontre Marsh qui n'est pas rapide et calque son rythme sur le sien. Mais dès que Marsh a besoin de faire une pause, ou un détour, Rocky est impatient de continuer...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/21/2024724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426161700 +0200" stop="20230426163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (La course au Giganto) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La course au Giganto»Rocky est le plus rapide. Mazu invente alors quatre véhicules préhistoriques montés sur roues, pour elle et ses amis...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/36/2035678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426163000 +0200" stop="20230426164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426164000 +0200" stop="20230426165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (La roue tourne) S2 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«La roue tourne»Assistant à une dispute familiale chez les Walsh, Jamie propose de régler le problème des mésententes une bonne fois pour toute en instaurant la paix dans le monde grâce à ses pouvoirs. Ca marche ! La famille Walsh sombre dans un bonheur béat ! Nerdy est obligé de supporter les débordements d'amitié des enfants du voisinage pendant que Jamie ravi abandonne son costume, entourés d'humains bienveillants à son encontre ! Jusqu'à ce que les humains deviennent vraiment trop envahissants... Il faut tout remettre comme avant... Mais comment faire ? Heureusement les deux amis réalisent que Nerdy semble avoir été épargné par la vague de paix. Lui seul peut ramener la discorde sur Terre et remettre les choses comme avant !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426165100 +0200" stop="20230426170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Sans peur et plein de reproches) S2 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Sans peur et plein de reproches»Grâce à son transpondeur, Jamie enlève toutes les peurs de Nerdy. Ce qui pourrait être un atout, se révèle être un vrai problème quand Nerdy décide de botter les fesses des Vloks pour sauver son ami ! Jamie n'a plus le choix : grâce au yoga-ga, il entre dans l'inconscient de Nerdy afin d'y retrouver le Nerdy peureux qui s'y cache...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426170400 +0200" stop="20230426172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Mystère et double jeu) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Mystère et double jeu»Le sage Miro semble retomber sous l'effet débilitant d'un ancien sortilège de Maltazard.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/13/02/1653365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426172700 +0200" stop="20230426174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et les mille et une frayeurs) S6 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et les mille et une frayeurs»Le mariage de Jim et Kate, une soirée pyjamas, un coup de foudre pour un beau cow-boy ou un ouragan de sable : Lucky, ses amies Apo et Abigaëlle et son bel étalon Spirit s'apprêtent à vivre de nouvelles et trépidantes aventures. Entre joie, romance et inquiétudes, l'existence des trois jeunes filles et de leur cheval s'annonce aussi belle que mouvementée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/1630191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426174900 +0200" stop="20230426175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Supermatozoïde) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Supermatozoïde»Titeuf et Manu décident qu'ils ne feront jamais l'amour. Mais comme ils veulent tout de même des enfants, ils volent des &quot;supermatozoïdes&quot; congelés à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426175900 +0200" stop="20230426180500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Heureux événement) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Heureux événement»A cause de Nadia, Titeuf est enceinte. Même le test de grossesse de François le prouve. Mais ses parents et Nadia ne veulent pas en entendre parler.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426180500 +0200" stop="20230426181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Titeuf vs Aymé) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Titeuf vs Aymé»Des élèves organisent un tournoi de console. Le vainqueur recevra un bisou de Nadia. Le seul endroit où Titeuf peut jouer est la chambre de tonton Aymé.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426181100 +0200" stop="20230426182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Abracadabra) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Abracadabra»Croyant à la magie, Titeuf enferme Manu dans une poubelle dont il cadenasse le couvercle et jette la clé. Manu se retrouve bloqué à l'intérieur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426182300 +0200" stop="20230426183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426183400 +0200" stop="20230426184200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426184200 +0200" stop="20230426191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (18/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426191200 +0200" stop="20230426195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426195700 +0200" stop="20230426200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426200000 +0200" stop="20230426203900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426203900 +0200" stop="20230426223300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Diamants sur canapé</title>
<desc lang="fr">A New York, la romance mouvementée d'un écrivain entretenu et d'une ravissante écervelée qui n'a qu'un but : faire un mariage d'argent et vivre dans le luxe.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/49/2069271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426223300 +0200" stop="20230426231400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426231400 +0200" stop="20230426233900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Drame 71</title>
<desc lang="fr">A Bruxelles, l'histoire d'amour entre un auteur-compositeur et une vendeuse de glaces s'entremêle avec le destin de la future ligne de tram - le 71.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/04/1758889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426233900 +0200" stop="20230427003200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Pure love</title>
<desc lang="fr">Née le 25 avril 1917 en Virginie, Ella Fitzgerald a marqué le monde du jazz d'une empreinte indélébile, avec des titres tels que &quot;Cry Me a River&quot; ou &quot;Summertime&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2129789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427003200 +0200" stop="20230427010100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Présence protestante</title>
<desc lang="fr">En Quête de Sens est un magazine qui accueille tour à tour les émissions Libres, ensemble (Centre d'action laïque), Il était une Foi (CathoBel), Présence protestante.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427010100 +0200" stop="20230427013600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427013600 +0200" stop="20230427013800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>