<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511055900 +0200" stop="20230511090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511090000 +0200" stop="20230511102900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Trolls</title>
<desc lang="fr">Une jeune troll joyeuse, petit être à la chevelure magique, doit faire équipe avec un condisciple taciturne pour sauver des petits qui ont été enlevés.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/09/2162568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511102900 +0200" stop="20230511104100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Ne réveillez pas un sorcier qui dort !) S2 (n°29)</title>
<desc lang="fr">«Ne réveillez pas un sorcier qui dort !»Gargamel est somnanbule et débarque au village des Schtroumpfs . Ceux-ci jouent avec lui. A son réveil, Gargamel comprend ce qu'il s'est passé!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511104100 +0200" stop="20230511105200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le rallye de la citrouille) S2 (n°28)</title>
<desc lang="fr">«Le rallye de la citrouille»C'est le rallye mixte de la citrouille. Le Schtroumpf Costaud frime comme un macho. Agacée, Tempête veut lui montrer qu'une fille peut le battre!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511105200 +0200" stop="20230511110400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le Schtroumpf Tricheur) S2 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Le Schtroumpf Tricheur»Lors du concours du plus gros mangeur de gaufres, le Schtroumpf Gourmand triche et gagne! Rempli de remords, il crée alors une potion d'oubli.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511110400 +0200" stop="20230511112600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Les meilleurs ennemis) S8 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Les meilleurs ennemis»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511112600 +0200" stop="20230511114900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Des intrus dans le bunker) S8 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«Des intrus dans le bunker»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511114900 +0200" stop="20230511121200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Le coup de Mike le footballeur) S4 (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Le coup de Mike le footballeur»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511121200 +0200" stop="20230511123400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Angéline Croûte) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Angéline Croûte»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/2077751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511123400 +0200" stop="20230511125600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Les jeux de la pierre de lune) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux de la pierre de lune»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/39/2001440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511125600 +0200" stop="20230511131800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course de Maelström) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«La course de Maelström»Victoria reçoit la visite de sa mère qui remet en question la place de pilote et de chef de Mina au sein de l'équipe des Sirènes. Les Tikis doivent affronter l'équipe lors d'une course spéciale, selon les règles complétement farfelues des élites de Maelstrom. Corto ne prend pas cette épreuve au sérieux avant de réaliser que tous ces codes régissant la course sont très difficiles à retenir et à maitriser. C'est alors qu'elle reçoit l'aide inattendue de Mina. Cette dernière ayant à coeur de récupérer sa place face à Victoria.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511131800 +0200" stop="20230511134000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course des Coursiers) (18/26)</title>
<desc lang="fr">«La course des Coursiers»Suite à un défi lancé par Corto, Shark se rend à Paroa et est pris en chasse par des grattes-rivages qui l'accuse d'avoir triché lors de la dernière course des coursiers Une course où il s'agit de livrer des colis dans le labyrinthe de rues qu'est Paroa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511134000 +0200" stop="20230511152000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020</title>
<desc lang="fr">Dans leur course pour échapper au sorcier maléfique Gargamel, les petits habitants de la forêt bleue se retrouvent soudainement transportés à Central Park. Maintenant coincés dans un monde peuplé de géants imposants, les Schtroumpfs doivent trouver un moyen d'échapper à Gargamel et de retrouver le village qu'ils appellent leur maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/1825668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511152000 +0200" stop="20230511153200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Enfin les holidays !) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Enfin les holidays !»C'est la dispute de trop et les parents décident de séparer les deux soeurs pour les cinq semaines de vacances en envoyant Wendy en séjour linguistique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511153200 +0200" stop="20230511154500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (En manque de Max) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«En manque de Max»Maxence doit partir tout un week-end en camping sauvage avec ses copains, sans Wendy et sans réseau pour l'appeler. Wendy est dans tous ses états.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511154500 +0200" stop="20230511155600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Mi-chien, mi-loup) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Mi-chien, mi-loup»La famille regarde un documentaire sur les loups et Boy taquine Dog qui est loin de leur ressembler. Vexé, Dog quitte la maison et adopte le comportement des chiens de rue...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1729276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511155600 +0200" stop="20230511160800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le monde merveilleux de Bobbly Wobbly) S1 (22/52)</title>
<desc lang="fr">«Le monde merveilleux de Bobbly Wobbly»Boy reçoit un cadeau de la part de ses frères et soeurs : un ticket pour l'usine qui fabrique ses figurines préférées. Il est fou de joie, mais la visite est nulle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1729276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160800 +0200" stop="20230511161900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang) S1 (6/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la famille Rouge-Sang»De nouveaux voisins emménagent à côté des Riboldi. Le comportement étrange des nouveaux arrivants interpelle Elvis qui est persuadé que ce sont des vampires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/52/1996292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511161900 +0200" stop="20230511163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et mon double) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et mon double»Il y a un nouveau dans la classe : Travis, un garçon timide et introverti. En voyant la popularité d'Elvis, il va tout faire pour lui ressembler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2125947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511163000 +0200" stop="20230511164100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">L'école, c'est chouette car ça permet d'apprendre plein de choses et de se faire des tas de copains. Mais parfois, c'est stressant, surtout quand il y a trop de devoirs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511164100 +0200" stop="20230511165300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Chance en stock) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Chance en stock»Mr. Walsh fête son anniversaire. Jamie toujours enthousiaste s'offre en cadeau au père de Nerdy qui a toujours rêvé de rencontrer un extra-terrestre. Gratchett et Contact sont invités à l'anniversaire et profitent de l'occasion pour tenter de capturer Jamie. Les choses se compliquent lorsque deux agents du FBI débarquent pour récupérer Jamie et le disséquer. La situation s'aggrave encore quand Paraffine s'en mêle et se débarrasse des costumes d'humains de Jamie... Heureusement, Nerdy trouvera le moyen de brouiller les pistes en faisant passer Paraffine pour une extra-terrestre et de rendre à Jamie son apparence humaine !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511165300 +0200" stop="20230511170500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (L'homme le plus important de la galaxie) S2 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«L'homme le plus important de la galaxie»Nerdy reçoit en cadeau une petite planète qui révèle un fantastique gisement de cristaux énergétiques précieux. Nerdy s'enrichit rapidement en revendant les cristaux à différentes races extra-terrestres. Perverti par l'argent et le pouvoir, Nerdy s'éloigne de Jamie... Jusqu'à ce qu'il l'appelle à l'aide pour empêcher que les Vloks ne s'emparent du gisement par la force.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511170500 +0200" stop="20230511173000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Fleur de l'oubli) S1 (26/26)</title>
<desc lang="fr">«Fleur de l'oubli»La série raconte les aventures d'un jeune garçon de 10 ans, Arthur, qui se retrouve plongé dans le monde fantastique des Minimoys, qui sont des créatures miniatures vivant dans le jardin de ses grands-parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/14/1653379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511173000 +0200" stop="20230511175300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et les défis de Jim) S7 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et les défis de Jim»Pour aider les amies à devenir de vraies filles du Far West, Jim et Al conçoivent un parcours pour mettre à l'épreuve toutes les aptitudes du trio...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/1673289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511175300 +0200" stop="20230511180100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Concours mégatrash) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Concours mégatrash»Dépités de ne pouvoir participer au grand concours Mégatrash, Titeuf et ses copains font semblant d'être atteints de la maladie de &quot;Kreutzfold-Milher&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180100 +0200" stop="20230511180900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Coin-coin) S3 (n°24)</title>
<desc lang="fr">«Coin-coin»En passant par le parc, Titeuf sauve un bébé canard des griffes d'un horrible chat. Il s'apprête à passer sa route, mais le petit caneton se met à le suivre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180900 +0200" stop="20230511181800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Les roues de la honte) S3 (n°37)</title>
<desc lang="fr">«Les roues de la honte»Titeuf a honte de la vieille voiture de son père. Si seulement il pouvait en acheter une autre pour épater Nadia, qui arrive à l'école en décapotable.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511181800 +0200" stop="20230511182900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">L'école, c'est chouette car ça permet d'apprendre plein de choses et de se faire des tas de copains. Mais parfois, c'est stressant, surtout quand il y a trop de devoirs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511182900 +0200" stop="20230511183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Des dinos en Belgique ?! Cette histoire s'est réellement déroulée. Des ossements d' &quot; Iguanodon bernissartensis &quot; ont été découverts à Bernissart dans la province du Hainaut. Luana et Prezy reviennent sur l'histoire incroyable de cette découverte surprenante. Ils t'expliquent également l'origine de la &quot;paléontologie&quot;, la science qui s'intéresse à ces bestioles aujourd'hui disparues.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511183400 +0200" stop="20230511190000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (29/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511190000 +0200" stop="20230511192900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (14/41)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511192900 +0200" stop="20230511195500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (A la fortune du pot, Mr. Bean) S1 (9/14)</title>
<desc lang="fr">«A la fortune du pot, Mr. Bean»Mr Bean a l'intention de réveillonner chez lui en compagnie de deux amis, mais ceux-ci décident au cours de la soirée d'aller faire la fête chez son voisin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/18/1787023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195500 +0200" stop="20230511200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200000 +0200" stop="20230511203300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511203300 +0200" stop="20230511221400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Wildlife : une saison ardente</title>
<desc lang="fr">Dans les années 60, un adolescent assiste à la séparation de ses parents, l'un ayant perdu son emploi, l'autre s'ennuyant en tant que mère au foyer.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/34/2172600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511221400 +0200" stop="20230511233800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Crash Test Aglaé</title>
<desc lang="fr">Quand Aglaé apprend que l'usine où elle travaille va être délocalisée en Inde, elle décide après réflexion d'accepter le poste équivalent dans ce pays.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2171529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511233800 +0200" stop="20230512001000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512001000 +0200" stop="20230512001300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>