<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230227010700 +0100" stop="20230227055900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227055900 +0100" stop="20230227085900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227085900 +0100" stop="20230227101100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Barbie et ses soeurs : A la recherche des chiots</title>
<desc lang="fr">Confortablement installées sur une île des Tropiques pour y passer d'agréables vacances, Barbie et ses soeurs partent à la recherche de leurs chiots disparus.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/29/2145071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227101100 +0100" stop="20230227103300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (Le réveil de la gonflo-force) S3 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Le réveil de la gonflo-force»Lorsque Zeppla, le dragon-globe, et Paillette, le dragon Corn'arc-en-ciel, reviennent à Huttcôtier, les Gardiens du Ciel proposent de les aider à compléter leur équipe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227103300 +0100" stop="20230227105700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (Retour à Valantis) S3 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Retour à Valantis»Les Gardiens du Ciel retournent à la Cité engloutie de Valantis. Le temps presse : ils doivent à tout prix empêcher Magnus Foldingue de trouver les Cristaux Alpha.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227105700 +0100" stop="20230227112000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Le grand roupillon) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Le grand roupillon»Réduit à la taille d'une fourmi, Arthur, 10 ans, a découvert le monde minuscule des Minimoys, dans le jardin de sa grand-mère, où il passe toutes ses vacances.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/46/1630109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227112000 +0100" stop="20230227114300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Le jour du roi) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jour du roi»Réduit à la taille d'une fourmi, Arthur, 10 ans, a découvert le monde minuscule des Minimoys, dans le jardin de sa grand-mère, où il passe toutes ses vacances.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/13/1630222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227114300 +0100" stop="20230227120500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (Attaque invisible) S1 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Attaque invisible»Les légendaires découvrent que Darkhell et Ténébris ont en leur possession une dent de Sagys. Cette dent permet de prendre l'aspect d'une autre personne.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227120500 +0100" stop="20230227122700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (Le magicien malicieux) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Le magicien malicieux»Les Légendaires portent secours à un marchand attaqué par des bandits de grand chemin qu'ils mettent en déroute. Pour les remercier, il leur offre un étui hermétique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/2038510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227122700 +0100" stop="20230227123900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les Spachounes) S1 (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Spachounes»Les Spachounes, dindons dorés, font grises mines ! Envoyés pour mener l'enquête chez Joe l'éleveur, les héros sont étonnés des conditions de vie des Spachounes. Tara et ses amis découvrent que la ferme est la cible des Sangraves. Joe demande aux héros de lui venir en aide pour se sortir de cette situation et sauver ses amis à plumes. Les Sortceliers sont bien décidés à protéger les Spachounes coûte que coûte, et quand Magister en personne fait son apparition, les héros doivent faire preuve d'esprit d'équipe pour résoudre la situation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227123900 +0100" stop="20230227125200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le sceptre des centaures) S1 (9/52)</title>
<desc lang="fr">«Le sceptre des centaures»Maître Chem présente à ses étudiants le sceptre des centaures, un artefact magique très puissant. Convaincue qu'il pourra l'aider à redonner forme humaine à son grand-père, Tara et ses amis vont chez les centaures, dans l'espoir de leur emprunter leur sceptre. Ils se rendent donc dans les plaines d'herbe bleue du Mentalir. Ils ignorent tout du plan machiavélique de Magister qui les y attend.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227125200 +0100" stop="20230227131500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (La fontaine enchantée) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La fontaine enchantée»Après avoir vu des images de vidéosurveillance suspectes, Peter suit Darra à la Librairie de Maxwell, où il filme Kyra en train de disparaître à travers un mur. Maxwell et Sean réalisent que la nouvelle puissance de Kyra ne peut provenir que du légendaire Orbe de Lémuria.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/40/2056908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227131500 +0100" stop="20230227134000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Une histoire fantastique) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Une histoire fantastique»Peter oblige Kyra à lui fournir des explications à propos des événements magiques, mais il disparaît dans un livre ensorcelé...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/03/2145073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227134000 +0100" stop="20230227151700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kit Kittredge : journaliste en herbe</title>
<desc lang="fr">Les aventures d'une fillette pleine d'espoir et d'allant, qui aime passionnément inventer et raconter des aventures palpitantes et farfelues.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/03/2145074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227151700 +0100" stop="20230227154000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Eep est somnambule) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Eep est somnambule»Quand elle s'aperçoit qu'elle est somnambule, Eep essaie d'en trouver la cause pour éviter de se retrouver dans des situations dangereuses.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2112315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227154000 +0100" stop="20230227160300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Mission Bigfoot) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Mission Bigfoot»Thunk et Guy racontent à Eep et Dawn une histoire de feu de camp autour du Gorgwatch, un monstre hideux qui erre dans les bois. Les filles sont terrifiées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/2115408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227160300 +0100" stop="20230227161500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Mercenaire particulier) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Mercenaire particulier»Lassés de l'incompétence de Contact et Gratchett, les Vloks ont engagé un mercenaire impitoyable pour capturer Jamie. Nerdy et Jamie voient donc débarquer un redoutable alien. Heureusement, le mercenaire a un point faible : Paraffine ! En la collant toute la journée, Jamie a une chance. Mais Nerdy tiendra-t-il le coup ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/2122868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227161500 +0100" stop="20230227163000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Sortie de route) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Sortie de route»Jamie et Nerdy réparent la soucoupe et partent faire un tour dans l'espace. Suite à une panne, ils se retrouvent bloqués sur une planète désertique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/2122869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227163000 +0100" stop="20230227164200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Dans le colis pour Rocky &amp; Lily aujourd'hui, il y avait un trophée ! Mais pourquoi ? Parce qu'ils ont plein de talents : la danse, le chant, les délires, la gourmandise, le gaming, les vidéos, les chorés... Mais surtout, ce sont les champions de l'amitié ! Le talent, ça peut-être plein de choses et si on réfléchit bien, on a tous du talent ! Et toi, quel est ton talent ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227164200 +0100" stop="20230227170400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Joyeux Halloween) S3 (10/11)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Halloween»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227170400 +0100" stop="20230227172800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Escapade au Zoo du Bronx) S8 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Escapade au Zoo du Bronx»Lorsque Nature Channel incite Melman à croire que lui et le gang sont trop différents pour vivre sous un même toit, Melman s'échappe au zoo du Bronx pour trouver son vrai troupeau : d'autres girafes ! Mais après avoir passé la journée avec un troupeau comme lui, Melman réalise finalement que les familles sont de toutes formes et tailles - ce qui compte, c'est l'amour que vous partagez.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2099621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227172800 +0100" stop="20230227174900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : Cavaliers de Beurk (Comment choisir votre dragon) S1 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Comment choisir votre dragon»Afin de pourchasser le dragon de mer qui attaque les bateaux de pêche, Stoïck utilise Krokmou. Harold doit alors trouver un nouveau dragon pour son père.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/15/1845194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227174900 +0100" stop="20230227180100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Cadeau connection) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Cadeau connection»Wendy et Marine ont oublié d'acheter un cadeau pour la fête des Mères. Les deux soeurs tentent de trouver le plus beau présent pour leur maman chérie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1985082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227180100 +0100" stop="20230227181400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Duo de sisters) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Duo de sisters»Repérées le producteur de &quot;Talents bien cachés&quot;, Wendy et Marine préparent un casting, mais les répétitions sont compliquées par leurs disputes incessantes.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227181400 +0100" stop="20230227182700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Crise de croissance) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Crise de croissance»Marine se réjouit de récupérer le jean préféré de Wendy, qui ne lui va plus. La cadette déchante quand sa soeur entreprend de faire un régime.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227182700 +0100" stop="20230227183800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Dans le colis pour Rocky &amp; Lily aujourd'hui, il y avait un trophée ! Mais pourquoi ? Parce qu'ils ont plein de talents : la danse, le chant, les délires, la gourmandise, le gaming, les vidéos, les chorés... Mais surtout, ce sont les champions de l'amitié ! Le talent, ça peut-être plein de choses et si on réfléchit bien, on a tous du talent ! Et toi, quel est ton talent ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227183800 +0100" stop="20230227184300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Luana t'emmène à la rencontre de René Magritte, une figure emblématique de notre pays ! René Magritte est un peintre surréaliste, un courant artistique qui laisse libre cours au monde des rêves et à ce qui va au-delà de la réalité. Parfois, cela peut donner des oeuvres génialement absurdes ! Luana s'est d'ailleurs rendue à l'expo consacrée à René Magritte pour te montrer en quoi ce peintre est à découvrir.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1914730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227184300 +0100" stop="20230227191200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S10 (45/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/13/1877643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227191200 +0100" stop="20230227195600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227195600 +0100" stop="20230227200000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227200000 +0100" stop="20230227203500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227203500 +0100" stop="20230227212700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Génération écran : génération malade ?</title>
<desc lang="fr">A travers des exemples européens, américains ou chinois, des experts, témoins et chercheurs évoquent l'impact des écrans sur le développement des enfants et des adolescents.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/36/2145075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227212700 +0100" stop="20230227221500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Regard sur...</title>
<desc lang="fr">Les écrans sont partout. Aujourd'hui, on voit des bébés dans leur poussette un smartphone à la main et des ados sur les réseaux sociaux ou absorbés dans des jeux multijoueurs en ligne jusqu'au milieu de la nuit. Quel est l'impact des écrans sur la santé mentale et physique des jeunes ? Faut-il interdire les écrans aux plus petits ? Doit-on mettre des contrôles parentaux sur les univers numériques des jeunes pour prévenir la dépendance aux écrans ? Comment aider les parents dépassés par la consommation problématique d'écrans de leurs enfants ? Est-il possible de se couper des écrans dans une société où ils sont omniprésents ? Julie Morelle en débat avec ses invités.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/21/2121829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227221500 +0100" stop="20230227225600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227225600 +0100" stop="20230227234100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matière grise</title>
<desc lang="fr">On peut se sentir mal dans sa peau et souffrir atrocement, de tristesse ou de peur par exemple, sans pour autant être un patient potentiel pour des consultations de psychiatrie. Comment savoir dès lors si, en réalité, nous sommes atteints d'une maladie mentale ou pas ? Ensuite, si on est diagnostiqué comme tel, qu'y a-t-il comme traitements à disposition et sont-ils fiables ? Il est impossible de s'affranchir complètement de l'histoire quand il s'agit d'aborder des affections comme la schizophrénie, les différentes formes de dépression, les angoisses permanentes et multiples, etc. Car toutes ces maladies mentales doivent trainer, encore aujourd'hui, d'innombrables préjugés et idées reçues, abondamment cultivés dans notre passé.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/35/1914543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227234100 +0100" stop="20230228004000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (Le coup d'essai) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le coup d'essai»Le 28 novembre 2013, l'Ukraine doit y signer un accord qui marquerait son rapprochement avec l'Occident. Mais Vladimir Poutine s'oppose à ce projet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/11/2144366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228004000 +0100" stop="20230228005000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Il était une foi</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/52/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228005000 +0100" stop="20230228010000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Opinions, Dreamr</title>
<desc lang="fr">Actualités, idées, projets et avis : le magazine donne la parole aux grands partis politiques en Belgique et aux associations professionnelles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1753819_A.jpg" />
</programme>