<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410055900 +0200" stop="20230410090100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410090100 +0200" stop="20230410103600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Hop</title>
<desc lang="fr">Un lapin de Pâques doit prendre la succession de son père. Mais il rêve de devenir une star de rock. Il voit dans un homme au chômage son parfait remplaçant.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2166048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410103600 +0200" stop="20230410105800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (La marelle de l'extrême / Un lavage funky) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«La marelle de l'extrême / Un lavage funky»Val est considérée comme la plus grande championne de Marelle de l'extrême. Quand elle avoue à Poppy que sa victoire était un pur hasard, Dolly et Poppy mettent tout en oeuvre pour faire d'elle une vraie championne./Smidge et les as du lave-glace promettent à Barry Groovy de faire briller la carrosserie du vaisseau de la tribu Funk... mais les choses ne se passent pas vraiment comme ils l'avaient prévu et Smidge déploie des trésors d'imagination pour arranger les choses avant que Barry ne s'en aperçoive.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410105800 +0200" stop="20230410112000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trollstopia (La fracture des cheveux / La saint Trollcopain) S1 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«La fracture des cheveux / La saint Trollcopain»Alors que Poppy se blesse aux cheveux, le docteur Fleur de Lune insiste pour qu'elle reste au lit jusqu'à ce qu'ils se rétablissent. Mais comment rater la Commémoration de la Statue de Trollstopia? Branche et Val font équipe pour faire en sorte que Poppy obéisse aux ordres du médecin et reste au lit pour se reposer, quoi qu'il arrive./C'est la Saint Trollcopain, une fête spéciale pendant laquelle les Trolls s'invitent les uns les autres à faire la fête à l'aide d'une invitation super élaborée. Démo compte faire sa demande à DJ Suki mais il s'inquiète de ne pas trouver d'idée assez épique pour le faire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410112000 +0200" stop="20230410114200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (La boutique sophistic) S2 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«La boutique sophistic»Lorsque Marty &quot;vole&quot; accidentellement une paire de pantoufles dans un grand magasin, il planifie un &quot;braquage&quot; élaboré pour les rendre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2086963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410114200 +0200" stop="20230410120500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Une journée pleine de piquant) S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Une journée pleine de piquant»Lorsqu'une portée de hérissons est temporairement relocalisée dans le refuge Alex, Marty, Melman et Gloria deviennent leurs &quot;baby sitters&quot;. Les bébés font rapidement des ravages.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/2086957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410120500 +0200" stop="20230410122700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (La voie du poing) S4 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«La voie du poing»Deux familles très différentes unissent leurs forces pour créer une nouvelle communauté, une coopérative d'hommes des cavernes dans la ferme la plus étonnante de la préhistoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/2124928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410122700 +0200" stop="20230410125000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Adieu monde crooel) S4 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Adieu monde crooel»Deux familles très différentes unissent leurs forces pour créer une nouvelle communauté, une coopérative d'hommes des cavernes dans la ferme la plus étonnante de la préhistoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/2124928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410125000 +0200" stop="20230410130100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Jamie est un grand malade) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamie est un grand malade»Jamie découvre les cornichons. Il adore ! Le problème est que ça le rend affreusement malade. Paraffine l'incite donc à en manger des pots entiers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410130100 +0200" stop="20230410131200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Les garçons viennent de Mars, les filles y retournent) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Les garçons viennent de Mars, les filles y retournent»Une fille est dans la maison. Nerdy est terrifié, Jamie lui est curieux. L'extra-terrestre se sert de ses pouvoirs afin d'aider Nerdy à séduire la petite Iris.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2122851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410131200 +0200" stop="20230410132300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Dernier jour sur Terre) S1 (3/52)</title>
<desc lang="fr">«Dernier jour sur Terre»Jamie est amoureux d'une plante verte. Nerdy est très jaloux et allergique à la plante. Il décide de s'en débarrasser et l'abandonne au milieu d'un champ.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2122852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410132300 +0200" stop="20230410133400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le cadeau venu des étoiles) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Le cadeau venu des étoiles»Mr. Walsh fête son anniversaire. Jamie toujours enthousiaste s'offre en cadeau au père de Nerdy qui a toujours rêvé de rencontrer un extraterrestre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410133400 +0200" stop="20230410134500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Joyeux Zlobogniarf !) S1 (5/52)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Zlobogniarf !»Zlobogniarf est la fête la plus importante de l'année pour un Blarbien. Jamie entraîne toute la famille Walsh dans des préparatifs farfelus. Surtout le skloug traditionnel qu'on dépose sur le rebord de la fenêtre en offrande au Grand Zlobo. Gratchett et Contact décident de se faire passer pour le Grand Zlobo afin d'approcher Jamie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2122857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410134500 +0200" stop="20230410150900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le chien qui a sauvé Pâques</title>
<desc lang="fr">Les Bannister partis en croisière, Zeus est placé dans un chenil aux allures de paradis canin. Trois malfrats sont engagés pour saboter l'établissement.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/30/1986654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410150900 +0200" stop="20230410155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : les gardiens du ciel (A la poursuite du dragon d'or) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite du dragon d'or»Les Gardiens du ciel partent pour une chasse au trésor extraordinaire. Ils doivent trouver le précieux oeuf du Dragon d'Or et le protéger contre des pirates maléfiques.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410155400 +0200" stop="20230410160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Air Archie) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Air Archie»Archie l'archéoptéryx ne sait pas voler. Il demande à Mazu de l'aider et elle accepte. Bricolages à base d'ailes en nénuphars géants, musculation, rien n'y fait...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2035681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410160500 +0200" stop="20230410161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (L'île) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«L'île»Quand les enfants passent la nuit au bord du lac, Rocky s'avère peureux car il ne sait pas nager...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2037467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410161700 +0200" stop="20230410163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (L'épreuve du tricératops !) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve du tricératops !»Troy annonce à Tiny, sa petite soeur, qu'elle va passer l'épreuve du tricératops : prouver qu'elle est capable de déraciner et lancer un arbre, de déstabiliser un autre tricératops avec ses cornes, et de marteler le sol si fort qu'elle en fait trembler la jungle...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2037938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410163000 +0200" stop="20230410164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Trop bien : c'est lundi de Pâques aujourd'hui ! On va pouvoir abuser des chocolats ! En plus, avec les collègues, on a organisé une méga chasse aux oeufs et on compte bien en trouver des tonnes ! Banzai ! Et toi : est-ce que ça t'amuse d'aller chercher des oeufs dans ta maison ou dans ton jardin ? Tu es plutôt team lapin, team poulette ou team oeuf de Pâques. Il parait qu'en Belgique, un chocolatier a fabriqué le plus gros oeuf de Pâques du monde. Si on partait à sa recherche ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410164000 +0200" stop="20230410165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Premier rôle) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Premier rôle»Nerdy est chargé d'organiser le spectacle annuel des enfants du quartier. Cette année, il s'agit de la pièce Robin des bois. Jamie qui participe avec enthousiasme mais a beaucoup de mal à comprendre le concept de jouer la comédie. Gratchett et Contact qui ont réussi à intégrer la troupe des comédiens en profitent pour l'enlever...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2129930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410165100 +0200" stop="20230410170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Blarbville) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«Blarbville»Jamie a inscrit la Terre au concours de la plus belle planète de la galaxie. Un juge extra-terrestre débarque et note la Terre, puis Nerdy qui obtient une note catastrophique. Jamie efface la mémoire du juge et recommence l'épreuve en se faisant passer pour un terrien. Mais le juge découvre la supercherie et la Terre se retrouve sous la menace d'être reléguée au fond de la galaxie, loin du soleil...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2129931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410170400 +0200" stop="20230410172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (La bave de Gamoul) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«La bave de Gamoul»La série raconte les aventures d'un jeune garçon de 10 ans, Arthur, qui se retrouve plongé dans le monde fantastique des Minimoys, qui sont des créatures miniatures vivant dans le jardin de ses grands-parents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/1766296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410172700 +0200" stop="20230410174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : défenseurs de Beurk (Y'a pas de fumée sans...) S2 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Y'a pas de fumée sans...»Des objets en métal sont volés sur Beurk. Harold et Krokmou découvrent que les responsables sont des souffles fumimortels, envoyés par Dagur pour affaiblir Beurk.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2166049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410174900 +0200" stop="20230410175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (J'aime pas les vacances !) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«J'aime pas les vacances !»Cédric va partir en vacances. Durant son absence, Chen aura peut-être l'occasion de rencontrer un autre garçon, ce qu'il faut absolument éviter...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410175900 +0200" stop="20230410181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Un odieux chantage) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Un odieux chantage»Cédric pense avoir une astuce pour faire passer un mauvais bulletin scolaire auprès de ses parents...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410181100 +0200" stop="20230410182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (C'est dur la vie d'artiste) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«C'est dur la vie d'artiste»Pour les beaux yeux de Chen, Cédric décide de devenir un grand artiste. Il se met au travail, en commençant par le dessin...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410182300 +0200" stop="20230410183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Trop bien : c'est lundi de Pâques aujourd'hui ! On va pouvoir abuser des chocolats ! En plus, avec les collègues, on a organisé une méga chasse aux oeufs et on compte bien en trouver des tonnes ! Banzai ! Et toi : est-ce que ça t'amuse d'aller chercher des oeufs dans ta maison ou dans ton jardin ? Tu es plutôt team lapin, team poulette ou team oeuf de Pâques. Il parait qu'en Belgique, un chocolatier a fabriqué le plus gros oeuf de Pâques du monde. Si on partait à sa recherche ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410183400 +0200" stop="20230410184200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410184200 +0200" stop="20230410191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo</title>
<desc lang="fr">Le quotidien de trois jeunes stagiaires passionnés d'animaux, qui rejoignent l'équipe du parc zoologique de la Flèche pour s'occuper de ses 1500 pensionnaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410191200 +0200" stop="20230410195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Julie Morelle prend le temps d'analyser l'actualité du jour avec ses invités. Des questions de société aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles, dans une tranche info qui offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu, grâce aux chroniques et à un débat quotidien.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410195700 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410203500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410203500 +0200" stop="20230410212700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Héroïques</title>
<desc lang="fr">Après chaque drame et chaque évènement tragique, des héros anonymes, aux vies souvent ordinaires, risquent leur vie pour sauver celle des autres.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/18/2166504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410212700 +0200" stop="20230410222700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Schnocks. La vie en vieux</title>
<desc lang="fr">Des retraités veulent profiter de la vie, être libres, danser jusqu'au bout, quitter leur appartement pour un EHPAD, ou renouveler leurs voeux de mariage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/09/2170454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410222700 +0200" stop="20230410230800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Julie Morelle prend le temps d'analyser l'actualité du jour avec ses invités. Des questions de société aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles, dans une tranche info qui offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu, grâce aux chroniques et à un débat quotidien.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410230800 +0200" stop="20230410235300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matière grise</title>
<desc lang="fr">Les émotions qui nous permettent de vivre en harmonie avec notre environnement peuvent aussi parfois nous rendre malades. Ces dérèglements émotionnels peuvent causer de lourdes pathologies invalidantes. D'après une étude de l'Organisation Mondiale de la Santé, près de 25 % de la population serait touchée chaque année par la dépression ou l'anxiété. Mieux comprendre le rôle des émotions dans ces maladies et développer de nouvelles thérapies sonne véritablement comme un enjeu de santé publique. Différents spécialistes travaillent sur le sujet : médecins, biologiques, ou psychologues et de nombreuses méthodes existent pour apaiser ces troubles.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2163782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410235300 +0200" stop="20230411000300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Il était une foi</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411000300 +0200" stop="20230411001300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">OpinionS : FWA</title>
<desc lang="fr">Opinions politiques sur l'actualité et les problèmes de la société moderne et toutes les nouveautés et actions au sein de la FWA.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/28/1648048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411001300 +0200" stop="20230411002300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Orthodoxie</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411002300 +0200" stop="20230411005800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411005800 +0200" stop="20230411010000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411010000 +0200" stop="20230411012200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Archives</title>
<desc lang="fr">Un reportage d'Alain Nayaert et Fred Van Besien sur Taizé, en France, réalisé en 1972. Une communauté oecuménique, dirigée par le Pasteur Schutz et comprenant des catholiques et des protestants de différentes sectes, s'est créée à Taizé dans le sillage de Vatican II. A l'occasion de la fête de Pâques, des milliers de gens, parmi lesquels beaucoup de jeunes, se rassemblent et viennent prier. Mais la manifestation se fera-t-elle dans l'esprit initial de renouvellement religieux ou sera-t-elle tout simplement folklorique ? C'est ce que les reporters vous diront. En collaboration avec la Sonuma.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1968910_A.jpg" />
</programme>