<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505055900 +0200" stop="20230505090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505090000 +0200" stop="20230505101500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Plouf Olly Plouf et le trésor des pirates</title>
<desc lang="fr">Olly et Beth, deux jeunes sous-marins, rejoignent leur ami Bobsie, lancé sur les traces d'un légendaire trésor secret à travers le monde aquatique.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/1773565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505101500 +0200" stop="20230505102400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (La Schtroumpfette en fait trop !) S2 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La Schtroumpfette en fait trop !»La Schtroumpfette a un gros coup de fatigue. Pour lui apprendre l'art de ne rien faire, le Grand Schtroumpf la confie au Schtroumpf Paresseux !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505102400 +0200" stop="20230505103500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Okidoki !) S2 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Okidoki !»Schtroumpf Farceur donne au Schtroumpf Grognon, une potion étrange: il doit obéir en disant &quot;okidoki !&quot;... Même quand il faut aller chez Gargamel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505103500 +0200" stop="20230505104700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Il faut guérir le Schtroumpf Timide !) S2 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Il faut guérir le Schtroumpf Timide !»Schtroumpf Costaud décide d'enseigner la confiance en soi à Schtroumpf Timide. Celui-ci se réfugie dans la forêt croyant y trouver la paix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505104700 +0200" stop="20230505110300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Soufflé n'est pas jouer !) S2 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Soufflé n'est pas jouer !»Schtroumpf Cuisinier est seul à porter son soufflé. Le Schtroumpf Gourmand veut l'aider mais il a peur qu'il ne mange le soufflé avant d'arriver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505110300 +0200" stop="20230505112500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Fait et trop sérieux) S2 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Fait et trop sérieux»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/03/2026372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505112500 +0200" stop="20230505114800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Club des soirées pyjamas de l'extrême) S7 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Club des soirées pyjamas de l'extrême»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505114800 +0200" stop="20230505121100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Le monde des adultes) S4 (5/12)</title>
<desc lang="fr">«Le monde des adultes»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505121100 +0200" stop="20230505123300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Le camping) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Le camping»Freddy Lupin réussit à convaincre les anciens de la meute de le laisser passer l'épreuve d'entrée à l'académie d'Hurleville, réservée aux loups.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/02/2121038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505123300 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Béatrice Beefcheek) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Béatrice Beefcheek»La véritable Béatrice Beefcheek arrive à Hurleville, et la supercherie de Batty est dévoilée au grand jour. Elle finit renvoyée de l'école.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2154752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505131700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course Bubblegum) S1 (9/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Bubblegum»Les Tikis affrontent les Starfish sur le circuit du Candy Shop mais un incident vient modifier les plans des concurrents.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505131700 +0200" stop="20230505134000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux illusions) (10/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux illusions»Gavinda Teach, la big boss des Mirage, vient leur rendre visite. Suite à un entrainement, Corto se laisse convaincre par Teach que sa technologie est supérieure.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/43/2154769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505134000 +0200" stop="20230505151000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Opération Panda</title>
<desc lang="fr">En compagnie de ses amis, un lièvre, un pélican, un tigre, un panda veut remettre un bébé déposé à une mauvaise adresse à son véritable destinataire.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2187629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505151000 +0200" stop="20230505152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Interdit aux moins de 12 ans) S1 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Interdit aux moins de 12 ans»Complexée à cause de ses bagues aux dents et victime de moqueries, Monique refuse de sourire. Devenue Superdentdefer, elle prend sa revanche...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505152200 +0200" stop="20230505153100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Frayeurs en famille) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Frayeurs en famille»Marine est une insupportable pipelette qui empêche Wendy et Sammie de regarder tranquillement leur film d'horreur préféré. Les parents interviennent.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/57/1643134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505153100 +0200" stop="20230505154200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Le nanimal de Loulou) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Le nanimal de Loulou»Marine a promis de garder José, l'animal de sa copine Loulou, pour le week-end, en oubliant de prévenir Wendy et ses parents qu'il s'agit d'un boa.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505154200 +0200" stop="20230505155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La chatastrophe) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La chatastrophe»Boy vient de lancer son entreprise de petits boulots, et les affaires vont bon train. Du coup, il surexploite son unique employé, Dog, s'en même y prêter attention. Dog est trop loyal pour refuser, mais il est au bout du rouleau, surtout quand il apprend que son prochain boulot consistera à promener deux chats particulièrement cruels. Alors, Girl décide de lui apprendre à se faire respecter. Elle kidnappe les deux chats pour que Dog comprenne qu'il aurait dû dire non à Boy pour s'éviter des problèmes. Le plan semble fonctionner, mais les deux félins s'échappent. Dog et Girl doivent les retrouver avant que l'entreprise de Boy ne fasse faillite...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2124749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505155400 +0200" stop="20230505160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (Le record des records) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Le record des records»Mouse pousse ses frères et soeurs à s'activer un peu en leur attribuant à chacun un record du monde à battre. Grâce au coaching intensif de Mouse, les cinq autres s'investissent à fond, jusqu'à mettre leur santé en danger. Mouse doit alors arrêter lui-même les monstres qu'il a créés...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/17/1883887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505160500 +0200" stop="20230505161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et la cabane au bord du lac) S1 (n°34)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et la cabane au bord du lac»Elvis et ses amis ont organisé un anniversaire surprise pour Emma, dans une cabane au bord d'un lac. Mais des événements très étranges s'y déroulent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2137007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505161700 +0200" stop="20230505163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et le camping de l'extrême) S1 (4/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et le camping de l'extrême»Mademoiselle Jennifer a organisé un après-midi en forêt. Mais tout le monde découvre que c'est en réalité une course de survie de 48 heures dans les bois.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/04/1984212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505163000 +0200" stop="20230505164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Ouh la... drôle de colis aujourd'hui ! Apparemment, il faut faire attention car il peut brûler... Mais qu'est-ce que ça peut -être ? Des épices bien sûr ! Tu sais, ce sont ces petites poudres qu'on met parfois dans les plats quand on cuisine pour donner des goûts un peu piquant, ou tout simplement des saveurs différentes. La cannelle, par exemple, fait partie des épices même si elle ne pique pas. Par contre le piment est une épice super connue qui enflamme la bouche quand on croque dedans. As-tu.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505164000 +0200" stop="20230505165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Bienvenue chez les Walsh) S2 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue chez les Walsh»Quand Jamie apprend par la presse people intergalactique qu'il est considéré comme un gros lâche qui se la coule douce sur Terre, Nerdy lui propose d'inviter la journaliste afin qu'elle se rendre compte que sa vie en exil est loin d'être idéale. Sauf que ça marche tellement bien que les parents de Jamie décident d'envoyer l'armée Blarb pour exfiltrer leur fils de cet enfer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505165100 +0200" stop="20230505170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (On ne choisit pas sa famille) S2 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«On ne choisit pas sa famille»Jamie, le fils du roi de la planète Blurb, trouve refuge sur Terre pour échapper aux Blarbs lancés à ses trousses. La famille Walsh recueille le garçon, qui a toutes les difficultés du monde à dissimuler ses pouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505170400 +0200" stop="20230505172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Rien que pour vos oeufs) S1 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Rien que pour vos oeufs»Darkos et les Séides ont volé les oeufs des libellules et s'en servent pour bombarder la Souche. Presque tous les Minimoys finissent englués à leur merci.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/13/02/1653365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505172700 +0200" stop="20230505174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et les poissons d'avril) S7 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et les poissons d'avril»C'est le premier avril. Lucky et ses amies commencent par quelques blagues à leurs camarades de classe, mais la journée se termine avec une grande surprise...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1751234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505174900 +0200" stop="20230505175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Soucoupe violente) S3 (n°26)</title>
<desc lang="fr">«Soucoupe violente»Pour Titeuf, l'éclipse solaire est l'événement de l'année. Il a entendu dire que pendant les éclipses, les extraterrestres emmènent un Terrien sur Mars.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505175900 +0200" stop="20230505180600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Aymé pète le feu) S3 (n°27)</title>
<desc lang="fr">«Aymé pète le feu»Titeuf doit préparer un exposé pour l'école. Il a tiré le sujet &quot;Mon vieux&quot;. Il demande de l'aide à tonton Glaïeul, qui l'embarque dans ses souvenirs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180600 +0200" stop="20230505181600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Concours mégatrash) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Concours mégatrash»Dépités de ne pouvoir participer au grand concours Mégatrash, Titeuf et ses copains font semblant d'être atteints de la maladie de &quot;Kreutzfold-Milher&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505181600 +0200" stop="20230505182700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Ouh la... drôle de colis aujourd'hui ! Apparemment, il faut faire attention car il peut brûler... Mais qu'est-ce que ça peut -être ? Des épices bien sûr ! Tu sais, ce sont ces petites poudres qu'on met parfois dans les plats quand on cuisine pour donner des goûts un peu piquant, ou tout simplement des saveurs différentes. La cannelle, par exemple, fait partie des épices même si elle ne pique pas. Par contre le piment est une épice super connue qui enflamme la bouche quand on croque dedans. As-tu.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505182700 +0200" stop="20230505183800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Les Niouzz - Il était une fois...</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505183800 +0200" stop="20230505190600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (25/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505190600 +0200" stop="20230505193300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (10/43)</title>
<desc lang="fr">Charlotte démarre sa journée avec les girafes et les lions. Aurélie emmène une soigneuse qui travaille dans un zoo de Nouvelle-Calédonie dans le secteur des primates. Dans le complexe aquatique, Fabien s'entraîne sous le regard attentif de Bérénice.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505193300 +0200" stop="20230505195800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Les déboires de Mr Bean) S1 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Les déboires de Mr Bean»Après une visite chez le dentiste, Mr Bean découvre les joies du bateau téléguidé, avant de s'installer dans l'herbe pour profiter d'un pique-nique.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/1792758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505195800 +0200" stop="20230505200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505200000 +0200" stop="20230505203500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505203500 +0200" stop="20230505221100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">La passion selon Maurane (2/2)</title>
<desc lang="fr">Un portrait de la chanteuse Maurane, lors de l'enregistrement de l'album &quot;Quand l'humain danse&quot;, où elle chante des ballades composées par Jean-Jacques Goldman.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505221100 +0200" stop="20230505230300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Charles III, le nouveau roi</title>
<desc lang="fr">En revenant sur les moments importants de la vie du nouveau roi Charles III, ce documentaire dévoile des traits de sa personnalité peu connus du grand public.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/10/2184109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505230300 +0200" stop="20230505232900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Joyeux Noël, Mr Bean) S1 (7/14)</title>
<desc lang="fr">«Joyeux Noël, Mr Bean»Comme la plupart des gens, Mr Bean estime que, pour réussir une fête de Noël, certaines choses sont indispensables, comme une dinde, une guirlande et un sapin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/23/1988511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505232900 +0200" stop="20230505235300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Mr Bean : chambre 426) S1 (8/14)</title>
<desc lang="fr">«Mr Bean : chambre 426»Dans un hôtel, Mr Bean découvre qu'il n'a pas de salle de bains et qu'il ne parvient pas à descendre les escaliers. Il se rend en outre malade au buffet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/1792758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505235300 +0200" stop="20230506004500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Fat Camp, un été pour maigrir</title>
<desc lang="fr">Non loin de New York, 400 enfants en surpoids passent chaque été quatre à huit semaines dans le plus grand centre d'amaigrissement du monde : le camp Copono.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2184872_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506004500 +0200" stop="20230506012000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506012000 +0200" stop="20230506012200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>