<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329055900 +0200" stop="20230329090200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329090200 +0200" stop="20230329090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329090700 +0200" stop="20230329093500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo</title>
<desc lang="fr">Le quotidien de trois jeunes stagiaires passionnés d'animaux, qui rejoignent l'équipe du parc zoologique de la Flèche pour s'occuper de ses 1500 pensionnaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329093500 +0200" stop="20230329100200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (46/55)</title>
<desc lang="fr">Une saison au zoo 11/11 EPI46 (prog) Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329100200 +0200" stop="20230329102500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Radiant (À présent, le souffle du vent s'est tu) S1 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«À présent, le souffle du vent s'est tu»L'heure de la confrontation entre Hameline et Seth a sonné. Le jeune sorcier arrivera-t-il à convaincre son adversaire de renoncer à la vengeance avant qu'il ne soit trop tard ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/1857582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329102500 +0200" stop="20230329105000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Radiant (Post Tenebras Lux) S1 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Post Tenebras Lux»Les Thaumaturges débarquent à Rumble Town pour capturer Seth ! Après avoir vu le général Torque pourfendre Hameline, Seth perd le contrôle de lui-même et déchaîne sa puissance destructrice...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/1857583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329105000 +0200" stop="20230329111100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (Le mystère du manoir Thraber) S2 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère du manoir Thraber»Scooby-Doo et Sammy sont invités par Liza Koshy à une dégustation de pizzas. Mais très vite, ils se rendent compte qu'elle a une idée derrière la tête.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/00/2127817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329111100 +0200" stop="20230329113300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Scooby-Doo et compagnie (La mascotte de Seattle) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«La mascotte de Seattle»Scooby, Sammy et toute la bande enquêtent sur le mystère de la mascotte de Seattle, mascotte de l'équipe des Jaguars dans les années 1930, dont le fantôme poursuit sans relâche le célèbre rappeur et chanteur de hip hop Macklemore, jusque sur un stade de baseball où ce dernier manque être happé par la mascotte-zombie, sortie des entrailles de la terre.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/08/2153196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329113300 +0200" stop="20230329114500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Idéfix et les Irréductibles (Urgences Poulerotix) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«Urgences Poulerotix»Amnésix doit entrer dans Lutèce pour soigner d'urgence Poulérotix. Mais la potion d'invisibilité qu'il avait préparée a été altérée par Voldenuix.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2162580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329114500 +0200" stop="20230329115600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Idéfix et les Irréductibles (Du rififi à Lutèce !) S1 (52/52)</title>
<desc lang="fr">«Du rififi à Lutèce !»Le gang des catacombes, d'habitude cantonné dans les souterrains de Lutèce, commence à prendre l'air et à sévir dans les rues de la ville.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2162580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329115600 +0200" stop="20230329120900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Règlement de compte à Nothing Gulch) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Règlement de compte à Nothing Gulch»A la suite d'une discussion animée sur &quot;qu'est-ce qu'être un vrai cowboy ?&quot;, le ton monte entre Billy Bad et Kid qui finissent par se défier en duel...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329120900 +0200" stop="20230329122100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Tags à gogo) S2 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Tags à gogo»Boule et Bill vont mener l'enquête pour et retrouver le mystérieux taggueur qui couvre les murs et même le garage de la maison de ses dessins.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329122100 +0200" stop="20230329123300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Amitié surprise) S2 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Amitié surprise»Noisette met au défi Boule et Axel de ne pas se chamailler et d'accomplir ensemble une mission : récupérer un piano et le ramener à la maison.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/06/1877615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329123300 +0200" stop="20230329124500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Bouh, fais-moi peur !) S2 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Bouh, fais-moi peur !»Tandis que les parents et Mme Stick regardent un film de science fiction chacun de leur côté, Boule, Pouf et Bill jouent au frisbee en douce dans le jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329124500 +0200" stop="20230329125700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le revers de la médaille) S1 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Le revers de la médaille»Le Schtroumpf à Lunettes joue les matons une fois de trop et le Schtroumpf Farceur décide de lui donner une bonne leçon. Il invente une médaille imaginaire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2038749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329125700 +0200" stop="20230329130900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Miroir, mon beau miroir) S1 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Miroir, mon beau miroir»Gargamel a déposé une armoire magique dans la forêt qui emprisonne ceux qui se regardent dans son miroir. Schtroumpf Coquet doit ramener la lourde armoire au village.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2038779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329130900 +0200" stop="20230329133000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329133000 +0200" stop="20230329144700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">L'odyssée d'Albert</title>
<desc lang="fr">Un adolescent aventureux aide un gentil bébé dinosaure à échapper aux griffes d'un scientifique fou, qui veut l'utiliser pour ses expériences.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2126976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329144700 +0200" stop="20230329150900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Quoi de neuf, docteur ?) S7 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Quoi de neuf, docteur ?»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329150900 +0200" stop="20230329153200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Troll de jeu) S7 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Troll de jeu»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329153200 +0200" stop="20230329154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Fausse note) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Fausse note»Rosie postule pour chanter au côté d'Arthur pour la fête de la Reine. Mais elle chante affreusement faux ! Gus n'ose pas le lui dire pour ne pas lui faire de peine.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329154300 +0200" stop="20230329155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Gus détective) S1 (24/52)</title>
<desc lang="fr">«Gus détective»Papi Merlin a disparu ! Le célèbre détective Duflair, appelé à la rescousse par une Maman Reine inquiète, conclut à l'absence de tout mystère.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1982921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329155400 +0200" stop="20230329160600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Victor le Hardi) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Victor le Hardi»Pour neutraliser un dangereux dragon, Maman Reine fait appel à Victor le Hardi, descendant d'Adam, le grand et légendaire chevalier dont Gus est un fan absolu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329160600 +0200" stop="20230329161800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Schtroumpfs TV) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Schtroumpfs TV»Gargamel introduit une caméra dans le village des Schtroumpfs pour épier leurs moindres faits et gestes mais les Schtroumpfs s'en rendent compte ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/2043367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329161800 +0200" stop="20230329163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Malin comme un singe) S1 (44/52)</title>
<desc lang="fr">«Malin comme un singe»La boutique de fournitures magiques a mélangé les commandes de Gargamel et du Grand Schtroumpf. Au lieu d'herbes magiques, il a reçu... un singe !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2043710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329163000 +0200" stop="20230329164200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329164200 +0200" stop="20230329165400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (La cousine Josette débarque) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«La cousine Josette débarque»Josette, une cousine de Jamie qu'il déteste, débarque sur Terre. Le plan est de la pousser à partir, mais Nerdy tombe amoureux d'elle et Jamie est mis à l'écart. Paraffine propose un pacte à Jamie pour se débarrasser de l'intruse. Contact et Gratchett, eux, décident d'enlever la cousine pour l'échanger contre Jamie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2122875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329165400 +0200" stop="20230329170600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Opération Vloks) S1 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Opération Vloks»Jamie et Nerdy se mettent en tête de se débarrasser du danger que représentent les Vloks en les téléportants très loin dans une autre galaxie. Mais Nerdy réalise rapidement que si la menace s'éloigne, son copain Jamie n'aura plus de raison de rester caché sur Terre. Il décide de saboter l'opération dans son dos...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2122876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329170600 +0200" stop="20230329173000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Naissance d'une star) S3 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Naissance d'une star»Alex décroche un rôle dans un grand film hollywoodien, mais son rôle est menacé par un taureau aux allures de diva. Alex abandonne presque.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2154744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329173000 +0200" stop="20230329175100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : défenseurs de Beurk (Braguettaure à terre) S2 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Braguettaure à terre»Prout et Pète sont les seuls garde du corps de Kranedur. Tous trois se retrouvent face à un Typhonmrang et au milieu d'un feu de forêt qui les menace.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/02/1818928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329175100 +0200" stop="20230329180200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les filles de Dad (La crèche à la maison) S1 (40/52)</title>
<desc lang="fr">«La crèche à la maison»La crèche de Bébérénice est fermée. Dad et Jérôme Lapraline sont en panique, ils doivent absolument faire garder Bébérénice et les jumeaux aujourd'hui.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2093278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329180200 +0200" stop="20230329181300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les filles de Dad (Bye-bye famille) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Bye-bye famille»Panda décide de s'installer sur le campus de sa fac. Dad est déstabilisé par l'annonce du départ prochain, mais ses soeurs, elles, sont enthousiastes!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2093278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329181300 +0200" stop="20230329182600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les filles de Dad (Colocataires et calvaire) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«Colocataires et calvaire»Les Lapraline logent pour le week-end chez Dad. Les filles sont catastrophées de devoir céder leur chambre et subir les &quot; envahisseurs &quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2093278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329182600 +0200" stop="20230329183600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329183600 +0200" stop="20230329184300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329184300 +0200" stop="20230329191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S11 (12/61)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329191200 +0200" stop="20230329195600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329195600 +0200" stop="20230329200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329200000 +0200" stop="20230329204000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329204000 +0200" stop="20230329224500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Borsalino</title>
<desc lang="fr">A Marseille dans les années 1930, deux petits truands s'associent et, après avoir éliminé tous leurs rivaux, deviennent les caïds de la pègre locale.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2159837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329224500 +0200" stop="20230329232700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329232700 +0200" stop="20230329234500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Lupus</title>
<desc lang="fr">Durant une période de chamboulement social, tandis que les manifestations s'accumulent, Alexandre doit se positionner en tant que policier.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/01/2133736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329234500 +0200" stop="20230329235700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Bleu Lagon</title>
<desc lang="fr">Dans un bar, un juke-box tape dans l'oeil de deux jeunes publicitaires. Ceux-ci veulent convaincre le propriétaire, un biker pas commode, de le leur vendre.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329235700 +0200" stop="20230330004900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les villes les plus dangereuses du monde</title>
<desc lang="fr">Kaboul, capitale de l'Afghanistan, se classerait aujourd'hui parmi les villes les plus dangereuses du monde. Vols avec violence, rackets, kidnappings, braquages, attentats ou encore viols : pas un jour ne passe sans son lot de blessés, de kidnappés et de meurtres. Ainsi, la capitale est gangrénée par la puissance des gangs et par la pauvreté.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/09/2158715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330004900 +0200" stop="20230330011900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Il était une foi</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/04/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330011900 +0200" stop="20230330015400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330015400 +0200" stop="20230330015700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>