<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504055900 +0200" stop="20230504090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504090000 +0200" stop="20230504101500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Plouf Olly Plouf : le sauvetage de Poulpe</title>
<desc lang="fr">Parce qu'il rêve de devenir un footballeur célèbre, Charlie le poulpe embarque sa famille et ses amis dans de périlleuses aventures. Heureusement, Olly veille sur eux.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/1773565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504101500 +0200" stop="20230504102400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le stage d'observaschtroumpf) S2 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Le stage d'observaschtroumpf»3 Schtroumpfs se perdent en forêt et ne ramènent pas la bonne plante au Grand Schtroumpf... Alors, il les envoie en stage chez le Schtroumpf Sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504102400 +0200" stop="20230504103500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Gargamel en bave !) S2 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«Gargamel en bave !»Gargamel se change en escargot pour aller au village des Schtroumpfs. Une fois sur place, il n'arrive pas à retrouver son apparence normale !</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504103500 +0200" stop="20230504104700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Les deux bêtas font la paire) S2 (13/52)</title>
<desc lang="fr">«Les deux bêtas font la paire»Schtroumpf à Lunettes invente le &quot;pèse-schtroumpf ''. Mais au lieu de peser son cerveau, la machine rend le Schtroumpf à Lunettes totalement idiot.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504104700 +0200" stop="20230504110300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Bouton d'or se met au vert) S2 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Bouton d'or se met au vert»Après une grosse dispute, Bouton d'Or annonce qu'elle quitte le Village des Filles et part s'installer chez... le Schtroumpf Sauvage.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504110300 +0200" stop="20230504112500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (L'apprenti fêtard) S6 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«L'apprenti fêtard»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/25/1985140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504112500 +0200" stop="20230504114800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Le jeu de la statue) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu de la statue»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504114800 +0200" stop="20230504121100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Bébé-hot dogs) S4 (4/12)</title>
<desc lang="fr">«Bébé-hot dogs»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504121100 +0200" stop="20230504123300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Hurloween) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Hurloween»Cette année, Hurloween tombe un soir de pleine lune ! L'école se retrouve confinée, et les élèves décident de monter une pièce de théâtre.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/09/17/2121043_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504123300 +0200" stop="20230504125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Loup (Rock n' rune) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Rock n' rune»Freddy et Ivan ont raté leur examen et doivent le repasser pour avoir le droit d'assister au concert des Doom Wolves. Les révisions tournent à la catastrophe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/13/2121052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504125500 +0200" stop="20230504131700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course aux fantômes) (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La course aux fantômes»Coincés par une tempête, les Tikis et les Mirages doivent passer la nuit dans le circuit du Manoir. Corto et Mouse pensent que les lieux sont hantés.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504131700 +0200" stop="20230504134000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Droners (La course Eole Crash) S1 (8/26)</title>
<desc lang="fr">«La course Eole Crash»Manta défie Corto dans une course où tous les coups sont permis ! La course a lieu dans la ruche mais Mouse redoute le final particulièrement périlleux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2009062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504134000 +0200" stop="20230504151000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Turbo</title>
<desc lang="fr">Un escargot ordinaire rêve de devenir le mollusque le plus rapide du monde. A la suite d'un accident, il se voit doté d'une vitesse extraordinaire.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/01/2124881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504151000 +0200" stop="20230504152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (La blonde, ma sister et moi) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«La blonde, ma sister et moi»Wendy est déprimée parce qu'elle a un gros bouton sur le front, mais Marine croit que sa sister déprime à cause d'une blonde qu'elle a vu au bras de Maxence.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504152200 +0200" stop="20230504153100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (L'année sympathique) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«L'année sympathique»La mère de Marine et Wendy a décidé de prendre une année sabbatique. D'abord réjouies, les deux soeurs trouvent rapidement leur mère trop envahissante.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504153100 +0200" stop="20230504154200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (L'échange) S1 (12/52)</title>
<desc lang="fr">«L'échange»Marine et Wendy se disputent constamment, tout comme Djé et Nat. D'un commun accord, ils décident d'échanger les frères et soeurs. Mais les brouilles reprennent vite le dessus...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504154200 +0200" stop="20230504155400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La course de trottinette) S1 (7/52)</title>
<desc lang="fr">«La course de trottinette»Alors qu'ils font de la trottinette dans le parc, notre famille chamailleuse préférée tombe sur les Smith, un frère et une soeur ultra soudés et super agaçants. Les Smith prennent un malin plaisir à se moquer des divisions du gang. C'en est trop ! Pour prouver qui est la meilleure famille, les deux équipes vont s'affronter dans une course de relais dans le parc, à trottinette. Sauf que nos héros rencontrent un obstacle de taille : Cat ne sait pas faire de la trottinette. Les enfants vont unir leurs forces pour trouver une solution et le jour de la course, Cat va devoir se dépasser pour aider sa famille à battre leurs ennemis jurés...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1729276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504155400 +0200" stop="20230504160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boy, Girl, etc. (La guerre du trône) S1 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du trône»Les garçons et les filles en ont marre de partager la salle de bain, donc ils décident de la diviser en deux. Chaque groupe occupe la moitié de la pièce, et chaque camp a ses propres règles. Le côté filles devient vite un lieu de fête et d'excès, tandis que le côté des garçons, dirigé par Dog, est placé sous le signe de l'ordre et de l'ennui ! Boy et Mouse ont beau faire des efforts pour ne pas blesser Dog, ils finissent par aller s'amuser du côté des filles. Dog découvre qu'il a été trahi par son meilleur ami et les frères et soeurs vont alors devoir communiquer et trouver un compromis pour que la paix règne à nouveau dans la salle de bain...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1729276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504160500 +0200" stop="20230504161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis directeur de campagne) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis directeur de campagne»Boris et Emma font liste commune contre Pinky pour les élections de délégué de classe. Les deux amis se déchirent parce qu'ils n'ont pas le même programme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504161700 +0200" stop="20230504163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Moi, Elvis (Moi, Elvis et mon parfum) S1 (14/52)</title>
<desc lang="fr">«Moi, Elvis et mon parfum»Elvis décide de créer son propre parfum. Mais comme le résultat ressemble à un mélange entre une poubelle et des chaussettes usagées, ses camarades le rejettent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504163000 +0200" stop="20230504164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">C'est en ce moment la Foire du Livre à Tour &amp; Taxis à Bruxelles ! Et la RTBF est partenaire de l'événement. Là-bas, tu peux découvrir plein de livres et même rencontrer des auteurs. Du coup, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, on va parler des livres bien sûr ! Et plus précisément des journaux intimes : est-ce que tu sais ce que c'est ? Est-ce que tu en écris un ? C'est super pour raconter tous nos secrets, ce qui nous rend triste et heureux... Il y a même des séries d'histoires qui sont écrites en mode journal intime, comme le Journal d'un Dégonflé par exemple. Tu connais ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504164000 +0200" stop="20230504165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Frères de morve) S2 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«Frères de morve»Pour consoler Nerdy qui vient de réaliser que son amitié pour Jamie ne sera qu'un microscopique moment dans la vie de celui-ci, l'extra-terrestre lui propose de devenir son frère de morve. Ce qui, chez les Blarbs, est une preuve d'amitié indéfectible. Hop, un petit échange d'effluve et les voilà devenus inséparable. Tellement inséparable que Jamie se met à coller Nerdy partout où il va... jusqu'à fusionner avec lui. Leur amitié y survivra-t-elle ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504165100 +0200" stop="20230504170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Conduite non accompagnée) S2 (18/52)</title>
<desc lang="fr">«Conduite non accompagnée»Pour son anniversaire, le père de Jamie propose à son fils de l'emmener faire un tour dans l'espace à bord de sa soucoupe décapotable. Jamie insiste pour prendre le volant et sans le vouloir, éjecte son père du vaisseau. Nerdy et lui se retrouvent seuls, dérivant dans l'espace... et inexorablement attirés par le soleil. Finiront-ils grillés comme des toasts ou bien dévorés par les Voks venus à leur ' secours ' ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/1648571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504170400 +0200" stop="20230504172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Bétamèche le Barbare) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Bétamèche le Barbare»Béta trouve un vieux parchemin conférant à son propriétaire un pouvoir d'invincibilité. Libéré de ses peurs, Béta devient &quot;Bétamèche le Barbare&quot; .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/48/1630067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504172700 +0200" stop="20230504175500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et le vol en montgolfière) S7 (2/7)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et le vol en montgolfière»Julian, le cousin malicieux de Lucky, refait des siennes. Il part en ville chercher un avenir et revient avec une montgolfière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1752359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504175500 +0200" stop="20230504175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Ma paire de jumelles) S3 (12/160)</title>
<desc lang="fr">«Ma paire de jumelles»Convaincu que Nadia et Dumbo sont des jumelles, Titeuf en déduit que ce qui plaît à l'une plaira à l'autre. Il entreprend donc de sympathiser avec Dumbo.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504175900 +0200" stop="20230504180600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (Superpapy) S3 (n°50)</title>
<desc lang="fr">«Superpapy»Au parc, Titeuf fait la connaissance d'un vieil homme, monsieur Dragomir. Le garçon se persuade qu'il est doué de superpouvoirs.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504180600 +0200" stop="20230504181600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Titeuf (La malédiction de la chaîne maudite) S3 (n°23)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de la chaîne maudite»Victime d'une chaîne de l'amitié, Titeuf doit recopier dix lettres et les distribuer à ses amis, sous peine de malédiction.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1640246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504181600 +0200" stop="20230504182700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">C'est en ce moment la Foire du Livre à Tour &amp; Taxis à Bruxelles ! Et la RTBF est partenaire de l'événement. Là-bas, tu peux découvrir plein de livres et même rencontrer des auteurs. Du coup, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, on va parler des livres bien sûr ! Et plus précisément des journaux intimes : est-ce que tu sais ce que c'est ? Est-ce que tu en écris un ? C'est super pour raconter tous nos secrets, ce qui nous rend triste et heureux... Il y a même des séries d'histoires qui sont écrites en mode journal intime, comme le Journal d'un Dégonflé par exemple. Tu connais ?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504182700 +0200" stop="20230504183600 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Luana t'emmène à la rencontre de René Magritte, une figure emblématique de notre pays ! René Magritte est un peintre surréaliste, un courant artistique qui laisse libre cours au monde des rêves et à ce qui va au-delà de la réalité. Parfois, cela peut donner des oeuvres génialement absurdes ! Luana s'est d'ailleurs rendue à l'expo consacrée à René Magritte pour te montrer en quoi ce peintre est à découvrir.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504183600 +0200" stop="20230504190500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S8 (24/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504190500 +0200" stop="20230504193300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (9/41)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504193300 +0200" stop="20230504195800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Mr Bean (Mr Bean va en ville) S1 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Mr Bean va en ville»Après quelques soucis avec son poste de télévision, Mr Bean se fait voler son appareil photo, perturbe un tour de magie puis va danser en discothèque.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/1792758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504195800 +0200" stop="20230504200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504200000 +0200" stop="20230504203500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504203500 +0200" stop="20230504223100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Frank Sinatra</title>
<desc lang="fr">Un gros plan sur la vie tumultueuse, faite de zones d'ombre et de lumière, de Frank Sinatra, fils d'immigrés italiens devenu un acteur et chanteur mythique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/09/2186420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504223100 +0200" stop="20230505001500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Ray &amp; Liz</title>
<desc lang="fr">Dans une banlieue de Birmingham, dans les années 1980. Deux adolescents vivent auprès de parents qui ne parviennent pas à joindre les deux bouts.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/09/2186422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505001500 +0200" stop="20230505004300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">OpinionS : CSC</title>
<desc lang="fr">L'émission TV de la CSC diffusée sur les antennes de la RTBF.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/1648048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505004300 +0200" stop="20230505010500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505010500 +0200" stop="20230505011800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Rediffusion du programme en boucle toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/1668784_A.jpg" />
</programme>