<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230228010000 +0100" stop="20230228013500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228013500 +0100" stop="20230228013800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228013800 +0100" stop="20230228023400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">L'envers de l'écran</title>
<desc lang="fr">Originaire de Namur, Olivier Gourmet est l'un des comédiens belges les plus demandés du moment. Acteur fétiche des frères Dardenne, il a reçu le Prix d'interprétation masculine au Festival de Cannes en 2002 pour son rôle dans &quot;Le Fils&quot; et apparaît dans plusieurs films bientôt à l'affiche dont &quot;Go Fast&quot; et &quot;Parc&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/34/2101767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228023400 +0100" stop="20230228055900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228055900 +0100" stop="20230228085900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228085900 +0100" stop="20230228101200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Danny le chat superstar</title>
<desc lang="fr">Dans les années 40, les déboires d'un chat qui rêve de devenir acteur à Hollywood et d'imposer son nom en haut des affiches du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/10/2145600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228101200 +0100" stop="20230228103500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (Le garde du corps) S3 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Le garde du corps»Kasseur sauve la vie d'un dragon Chaperon qui devient son garde du corps personnel. Kasseur s'amuse à donner des ordres à ce Chaperon qui prend sa mission très au sérieux.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228103500 +0100" stop="20230228105700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : les gardiens du ciel (L'OEuf qui fait Boum) S2 (2/12)</title>
<desc lang="fr">«L'OEuf qui fait Boum»Leyla et Aggro doivent s'aventurer dans les sept estomacs d'un gigantesque dragon des mers nommé Groncheux pour sauver l'oeuf de Bombarrière que ce dernier a accidentellement avalé.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/10/2145601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228105700 +0100" stop="20230228112000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Bétamèche perd la boule) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Bétamèche perd la boule»Bétamèche équipe sa boule multifonction pour lui permettre de la retrouver en sifflant. Mais celle-ci lui échappe et risque de tomber dans de mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/13/1630222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228112000 +0100" stop="20230228114500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Mystère et double jeu) S1 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Mystère et double jeu»Réduit à la taille d'une fourmi, Arthur, 10 ans, a découvert le monde minuscule des Minimoys, dans le jardin de sa grand-mère, où il passe toutes ses vacances.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/09/1653365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228114500 +0100" stop="20230228120600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (L'évadée) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«L'évadée»Nos héros viennent au secours de Kadéna, une jeune femme poursuivie par des Dragonites. Ils découvrent qu'elle est menacée par les sbires de Darkhell à qui elle avait promis de rapporter une amulette magique permettant de se dédoubler, en échange de la libération de son maître, un orfèvre en serrurerie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2040085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228120600 +0100" stop="20230228122700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (Le retour du Dahul) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Le retour du Dahul»Les troupeaux de Girawas du comté de Rymar disparaissent mystérieusement. De passage dans la région, les Légendaires décident de s'attaquer au problème.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228122700 +0100" stop="20230228123900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Fafnir) S1 (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Fafnir»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228123900 +0100" stop="20230228125300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Les Magicazes) S1 (11/52)</title>
<desc lang="fr">«Les Magicazes»Les Magicazes sont de passage à Tingapour. L'Impératrice accepte de les inviter au palais à la condition qu'ils aient progressé en magie. Quand la condition est enfin remplie, tout le groupe est surexcité à l'idée d'accueillir les musiciens.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228125300 +0100" stop="20230228131600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Allée 13) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Allée 13»Le pouvoir de l'Orbe de Kyra transforme Maxwell en cochon d'inde. Lily et Imogène acceptent de venir à la soirée pyjama un peu crispée de Kyra, à laquelle Mathilde est invitée...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/13/2012606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228131600 +0100" stop="20230228134000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Les forces d'attraction) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Les forces d'attraction»A l'occasion d'un match amical de basket-ball, Kyra et Dany sont de plus en plus attirés l'un par l'autre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/19/1982852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228134000 +0100" stop="20230228150500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragon Nest : le réveil du dragon</title>
<desc lang="fr">Au royaume d'Altera, un groupe d'humains et d'elfes unit ses forces pour pénétrer jusque dans l'antre du terrible Dragon Noir et tenter de le détruire.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/08/2135841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228150500 +0100" stop="20230228152700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Aurore à roulettes) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Aurore à roulettes»Guy vient d'inventer une version primitive du skateboard, et Eep et Aurore s'amusent comme des petites folles à tenter de nouveaux tricks.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/2115410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228152700 +0100" stop="20230228155100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Phil le Marrant) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Phil le Marrant»Phil découvre que personne ne le trouve marrant. Il est bien décidé à prouver qu'il l'est. Dans ce but, il construit alors la Ferme de l'Amusement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/2115412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228155100 +0100" stop="20230228160300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Jamie mue) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamie mue»Nerdy découvre que Jamie perd ses tentacules dans la maison. Rien d'étonnant pour l'extra-terrestre : il est en période de mue. Mais Nerdy paniqué à l'idée que ses parents tombent dessus : il faut les récupérer. Seule consigne importante : les tentacules ne doivent toucher aucun liquide. Ce qui ne manque pas d'arriver !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2122873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228160300 +0100" stop="20230228161400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Dernière de la galaxie) S1 (16/52)</title>
<desc lang="fr">«Dernière de la galaxie»Jamie a inscrit la Terre au concours de la plus belle planète de la galaxie. Un juge extra-terrestre débarque et note la Terre, puis Nerdy qui obtient une note catastrophique. Jamie efface la mémoire du juge et recommence l'épreuve en se faisant passer pour un terrien. Mais le juge découvre la supercherie et la Terre se retrouve sous la menace d'être reléguée au fond de la galaxie, loin du soleil...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2122874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228161400 +0100" stop="20230228163000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (La cousine Josette débarque) S1 (17/52)</title>
<desc lang="fr">«La cousine Josette débarque»Josette, une cousine de Jamie qu'il déteste, débarque sur Terre. Le plan est de la pousser à partir, mais Nerdy tombe amoureux d'elle et Jamie est mis à l'écart. Paraffine propose un pacte à Jamie pour se débarrasser de l'intruse. Contact et Gratchett, eux, décident d'enlever la cousine pour l'échanger contre Jamie...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2122875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228163000 +0100" stop="20230228164100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, nous allons parler des idées géniales qui ont changé notre quotidien : les jeux vidéos, la glace à l'eau, la réalité virtuelle, et plein d'autres encore ! Savais-tu que certaines de ces inventions sont nées complètement par hasard ? Et toi, est-ce que tu aimerais être inventeur ? As-tu déjà eu des idées d'inventions ? Rocky, lui, a plein d'idée bien sûr, et tu vas les découvrir dans l'épisode d'aujourd'hui. Amuse-toi bien !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228164100 +0100" stop="20230228170300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Un gentil, très gentil bébé) S3 (11/11)</title>
<desc lang="fr">«Un gentil, très gentil bébé»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228170300 +0100" stop="20230228172600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Le rêve de toute une vie) S8 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve de toute une vie»Lorsque Marty attire l'attention du ranger humain de Hoof, il se voit offrir la possibilité de sauter le reste de la formation des rangers juniors et de devenir le premier Zebra Ranger Horse de New York ! Après son premier jour de travail, Marty se rend compte qu'il n'est pas aussi prêt qu'il le pensait - et crée une ruse élaborée pour quitter le travail - seulement pour apprendre qu'il est normal d'admettre que vous n'êtes pas prêt pour quelque chose.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/2099621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228172600 +0100" stop="20230228174800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : Cavaliers de Beurk (Portrait de Harold en homme fort) S1 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Portrait de Harold en homme fort»Harold et ses amis découvrent, derrière le portrait de Hamish II, une carte indiquant l'emplacement d'un trésor qu'aucun Viking n'a jamais réussi à trouver.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/15/1845194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228174800 +0100" stop="20230228180000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Populaire) S1 (19/52)</title>
<desc lang="fr">«Populaire»Alors que Wendy rêve d'avoir un appareil dentaire, Marine est convaincue que le dentiste va lui installer un dispositif affreux et tente de sauver sa soeur.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228180000 +0100" stop="20230228181200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Quelle soirée !) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Quelle soirée !»Wendy fait croire à Marine qu'elle n'est pas invitée à la fête qu'organise Sammie. La benjamine découvre la vérité et décide alors de se venger.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228181200 +0100" stop="20230228182600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (La grande lessive) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«La grande lessive»Tout ce qui sent mauvais dans la maison doit être lavé, décide Maman. Puduk, le doudou de Marine, le tee-shirt dédicacé de Wendy et celui de papa aussi.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228182600 +0100" stop="20230228183700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, dans &quot;C'est dans la boite&quot;, nous allons parler des idées géniales qui ont changé notre quotidien : les jeux vidéos, la glace à l'eau, la réalité virtuelle, et plein d'autres encore ! Savais-tu que certaines de ces inventions sont nées complètement par hasard ? Et toi, est-ce que tu aimerais être inventeur ? As-tu déjà eu des idées d'inventions ? Rocky, lui, a plein d'idée bien sûr, et tu vas les découvrir dans l'épisode d'aujourd'hui. Amuse-toi bien !</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228183700 +0100" stop="20230228184200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Le Lion de Waterloo n'est pas juste un monument. Il a toute une histoire remplie d'anecdotes et d'infos insolites. En 1815, Napoléon perd la bataille de Waterloo. En 1826, le Lion de Waterloo est érigé à la place du champ de bataille pour symboliser la victoire des alliés sur la France ! Un lion impressionnant de 4m45 de long et plus de 28 tonnes pour mettre en garde les Français et les dissuader de revenir. Le Lion de Waterloo n'est pas à Waterloo comme son nom l'indique mais bien à Braine-l'Alleud ! Luana et Prezy vous emmènent à Braine-l'Alleud pour découvrir pourquoi, comment et par qui cette butte a été créée.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1914730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228184200 +0100" stop="20230228191200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S10 (46/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/13/1877643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228191200 +0100" stop="20230228195500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228195500 +0100" stop="20230228200000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228200000 +0100" stop="20230228203500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228203500 +0100" stop="20230228220900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le maître de musique</title>
<desc lang="fr">Au début du XXe siècle, un chanteur lyrique abandonne sa carrière pour se consacrer entièrement à l'éducation de ses deux plus brillants élèves.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/05/2145602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228220900 +0100" stop="20230228225100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228225100 +0100" stop="20230228234500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Lituanie) S11 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Lituanie»A l'Est de l'Europe, le globe-trotter ferroviaire Philippe Gougler part à la découverte de la Lituanie, de ses traditions et de ses paysages surprenants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/01/2150518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230228234500 +0100" stop="20230301004400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Face à Poutine (Un retournement inattendu) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Un retournement inattendu»Lors de printemps arabe, Poutine fait obstacle à une intervention de l'ONU en Libye, En Syrie, il soutient le régime au point d'intervenir militairement, sans réaction occidentale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/10/2150768_A.jpg" />
</programme>