<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419055900 +0200" stop="20230419090000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090000 +0200" stop="20230419090700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz (traduction gestuelle)</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2162596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090700 +0200" stop="20230419093500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo</title>
<desc lang="fr">Le quotidien de trois jeunes stagiaires passionnés d'animaux, qui rejoignent l'équipe du parc zoologique de la Flèche pour s'occuper de ses 1500 pensionnaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419093500 +0200" stop="20230419100700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S9 (8/41)</title>
<desc lang="fr">Le quotidien des soigneurs animaliers, vétérinaires, responsables d'hébergement, commerciaux, jardiniers, d'un parc zoologique.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419100700 +0200" stop="20230419103000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les aventures de Tintin (Coke en stock) S1 (30/39)</title>
<desc lang="fr">«Coke en stock»La vie paisible du château de Moulinsart est bouleversée par l'arrivée du turbulent jeune Abdallah et par la nouvelle que son père, l'Emir du Khemed, a été renversé par coup d'état fomenté par un certain Mul Pacha. Consternés, Tintin et Haddock se rendent sur place pour lui porter secours. Ils échappent à plusieurs attentats et découvrent que le nouveau chef du pays n'est autre que le Docteur Muller, homme de main du milliardaire Di Gorgonzola qui se livre à un odieux trafic d'esclaves.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/42/1693314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419103000 +0200" stop="20230419105500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les aventures de Tintin (Coke en stock) S1 (31/39)</title>
<desc lang="fr">«Coke en stock»Poursuivis par les hommes du Docteur Muller, Tintin et Haddock suivent la piste du fameux milliardaire Di Gorgonzola. Sur la Mer Rouge ils font connaissance avec Szut, un pilote estonien qui devient un ami. Ensemble, ils vont mettre fin au trafic d'esclaves de Di Gorgonzola mais celui-ci, alias Rastapopoulos leur échappera.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/27/1920504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419105500 +0200" stop="20230419111800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Ne pas déranger) S2 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Ne pas déranger»Les années de lycée faisant désormais parties du passé, la bande de Scooby-Doo prend la décision de partir en voyage à bord de sa Mystery Machine.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2124177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419111800 +0200" stop="20230419114000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trop cool, Scooby-Doo ! (Mystère sur grand écran) S2 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Mystère sur grand écran»Lorsque le dernier film d'un grand acteur de cinéma est retrouvé, son fantôme se met à terroriser le studio. Le gang parviendra-t-il à s'en débarrasser ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2124178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419114000 +0200" stop="20230419115000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Une fleur de cactus) S1 (41/52)</title>
<desc lang="fr">«Une fleur de cactus»Kid trouve une magnifique fleur de cactus dans le désert et décide de l'offrir à Joannie, dont c'est l'anniversaire, mais il est victime d'un malentendu.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419115000 +0200" stop="20230419120000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (La photo du siècle) S1 (42/52)</title>
<desc lang="fr">«La photo du siècle»Le jeune photographe Edward Curtis est de passage à Nothing Gulch et rêve de faire la photo du siècle : une photo inédite de l'Ouest Sauvage !</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120000 +0200" stop="20230419120700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Kid Lucky (Rolling Texas) S1 (43/52)</title>
<desc lang="fr">«Rolling Texas»Le colporteur lance un jeu à la mode auprès des enfants le premier jour des vacances: la Rolling Texas, une toupie qui fait fureur, paraît-il, à Dallas.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121028_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120700 +0200" stop="20230419121800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Les vacances de Georges) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Les vacances de Georges»Boule et Bill se retrouvent malgré eux, mais pour leur plus grand plaisir, à devoir passer une journée avec le robot nain de jardin de Mme Stick.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419121800 +0200" stop="20230419123000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (Bill assure un max) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Bill assure un max»À l'occasion de la première de son film, Bill rencontre son idole (et sosie) Max, de la série &quot;Max, chien pisteur&quot;. Bill et Max jouent de leurs talents respectifs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419123000 +0200" stop="20230419124300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boule et Bill (La boîte à sushi) S1 (34/52)</title>
<desc lang="fr">«La boîte à sushi»Le livreur de sushis a perdu une boîte de sushis. Boule et Bill la trouvent mais, au grand dam de Bill, Boule décide de la rapporter à la boutique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/15/1982277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419124300 +0200" stop="20230419125500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (L'envol du Grand Schtroumpf) S2 (n°21)</title>
<desc lang="fr">«L'envol du Grand Schtroumpf»Suite à un accident dans son labo, le Grand Schtroumpf se retrouve enfermé dans le corps d'un moineau. Comment va-t-il s'en sortir?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125500 +0200" stop="20230419131000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Schtroumpfs *2020 (Le portrait volé) S2 (n°22)</title>
<desc lang="fr">«Le portrait volé»On a volé un tableau. La Schtroumpfette trouve le coupable, mais trop tard : pensant que c'était Gargamel, le Schtroumpf Peintre est allé chez lui...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/00/2121121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419131000 +0200" stop="20230419133000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Viens, je t'explique</title>
<desc lang="fr">Voici l'offre éducative à destination des enfants de 6 à 12 ans pour revoir les maths, le français, l'éveil, les langues et les technologies. L'émission &quot;Viens, je t'explique&quot; propose deux moments de révision entrecoupées de la question du jour et de la danse, le tout animé par David Dieu. Une collaboration avec l'enseignement de la Fédération Wallonie-Bruxelles. A voir le mercredi à 13h10 et le samedi à 12h30, sur Ouftivi et sur Auvio Kids.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2072126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419133000 +0200" stop="20230419150000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">100% Coco</title>
<desc lang="fr">Coco, 13 ans, passionnée de mode, invente son propre style vestimentaire. Elle rêve de devenir une icône de mode. Malheureusement, dans sa nouvelle école, son look n'est vraiment pas apprécié. Ridiculisée par ses camarades, elle décide de laisser derrière elle ses robes vintages, ses bottines léopards et ses chaussettes à rayures pour se fondre dans la masse. Mais lorsqu'une compétition se présente pour le meilleur blogueur de mode, c'est l'occasion pour Coco de se révéler tout en restant anonyme...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/2143842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419150000 +0200" stop="20230419152200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Des intrus dans le bunker) S8 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«Des intrus dans le bunker»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419152200 +0200" stop="20230419154300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Trolls : en avant la musique ! (Le bourdon-woofer de CJ) S8 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Le bourdon-woofer de CJ»La reine Poppy profite de la paix au village des Trolls, qui s'habituent peu à peu à la cohabitation. Des soirées et fêtes sont organisées.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/26/1916692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154300 +0200" stop="20230419155500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (Le cornéros) S1 (n°31)</title>
<desc lang="fr">«Le cornéros»Gus recueille un animal sauvage (un Cornéros) légèrement blessé. Maman Reine lui fait promettre de le rendre à son habitacle naturel mais Gus fait tout pour retarder le moment.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419155500 +0200" stop="20230419160500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gus, le Chevalier Minus (La fête de la magie) S1 (n°32)</title>
<desc lang="fr">«La fête de la magie»Papi Merlin a préparé de nombreuses copies de sa baguette magique pour égayer la fête. Chacune d'elles est dotée d'un sort amusant et surprenant.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2121109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160500 +0200" stop="20230419161700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Invisi-Bill) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Invisi-Bill»Bill n'est pas doué à cache-cache. Pour lui faire plaisir, ses amis prétendent qu'il est invisible. Bill est trop content : s'il est invisible, il a le courage de devenir un justicier pour les petits dinos de Crétacia...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/2154749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419161700 +0200" stop="20230419163000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Gigantosaurus (Dinosia) S1 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Dinosia»Rocky, Bill, Tiny et Mazu, quatre petits dinosaures aussi courageux que dingos, découvrent un monde dangereux dans lequel rôde le mystérieux Gigantosaurus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/05/2162586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163000 +0200" stop="20230419164000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419164000 +0200" stop="20230419165100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le secret) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Le secret»Jamie découvre les cornichons. Il adore ! Le problème est que ça le rend affreusement malade. Paraffine l'incite donc à en manger des pots entiers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2122750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419165100 +0200" stop="20230419170400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Jamie Walsh) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«Jamie Walsh»Une fille est dans la maison. Nerdy est terrifié, Jamie lui est curieux. L'extra-terrestre se sert de ses pouvoirs afin d'aider Nerdy à séduire la petite Iris.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/2122751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170400 +0200" stop="20230419172700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Le code des Minimoys) S1 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Le code des Minimoys»Maltazar trouve un exemplaire du très ancien code d'honneur des rois Minimoys. Il use son machiavélisme pour tenter d'asservir à jamais les Minimoys.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/24/1630000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419172700 +0200" stop="20230419174900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky et la terreur sur roues) S5 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«Lucky et la terreur sur roues»Les amies rentrent à Miradero où elles remarquent de grands changements, dont Maricela avec un vélo ! Lucky donne des conseils d'équitation à mademoiselle Flores.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1751234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419174900 +0200" stop="20230419175900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (La grande scène) S1 (36/52)</title>
<desc lang="fr">«La grande scène»Cédric, qui s'est disputé avec Chen, décide de se confier à Pépé. Justement, à la maison, c'est la guerre entre Robert et Marie-Rose. Pépé rassure Cédric.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419175900 +0200" stop="20230419181100 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Des méninges et des muscles) S1 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Des méninges et des muscles»Mademoiselle Nelly se plaint de Cédric qui ne travaille pas assez en classe. Si sa maman le gronde, son pépé lui explique qu'il a deux choix dans la vie.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419181100 +0200" stop="20230419182300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Cédric (Réveillon tendresse) S1 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Réveillon tendresse»Les parents de Chen invitent la famille Dupont pour le réveillon de Noël, pour le plus grand plaisir de Cédric, qui n'attendait que ça...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/2163325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419182300 +0200" stop="20230419183400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, Rocky et Lily reçoivent une nouvelle boîte sur le plateau. Mais que contient-elle ? Un objet toujours surprenant qui les amène à s'intéresser à des sujets très divers, allant de l'histoire des emojis au tri des poubelles ou à la musique électro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/52/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419183400 +0200" stop="20230419184200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz</title>
<desc lang="fr">Tous les jours de la semaine, Les Niouzz vous donnent rendez-vous pour faire le tour de l'info en 6 minutes, de manière dynamique et simplifiée.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2162606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184200 +0200" stop="20230419191200 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S11 (27/61)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2162601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419191200 +0200" stop="20230419195700 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419195700 +0200" stop="20230419200000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419200000 +0200" stop="20230419204000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419204000 +0200" stop="20230419220400 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le train sifflera trois fois</title>
<desc lang="fr">Au XIXe siècle, dans l'Ouest américain, un ex-shérif, tout juste marié, doit affronter quatre truands rancuniers ainsi que la lâcheté de ses concitoyens.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/1702884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419220400 +0200" stop="20230419224500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/06/1729497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419224500 +0200" stop="20230419230900 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Souvenirs de la Lune</title>
<desc lang="fr">Ce soir, pour la première fois depuis 21 ans, la Lune sera visible dans le ciel. Le temps s'écoulera à des vitesses différentes pour chacun, sans que personne ne sache combien d'heures la nuit durera. Elodie a prévu de passer cette nuit dans une maison partagée avec des amis. Mais Sophia, une jeune femme qu'elle ne laisse pas indifférente, va venir se mettre sur sa route. Ensemble, elles affronteront la nuit et les caprices du temps.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1758829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419230900 +0200" stop="20230420000500 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Ibiza, l'ile aux deux visages</title>
<desc lang="fr">Jadis pauvre et isolée, l'île d'Ibiza est aujourd'hui un lieu touristique très prisé et célèbre. Et pourtant, il s'y cache encore quelques derniers hippies.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/14/2178527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420000500 +0200" stop="20230420003300 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420003300 +0200" stop="20230420010800 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420010800 +0200" stop="20230420011000 +0200" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/1745680_A.jpg" />
</programme>