<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230303011600 +0100" stop="20230303015100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303015100 +0100" stop="20230303015300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303015300 +0100" stop="20230303055900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Rediffusion du programme en boucle toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1668784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303055900 +0100" stop="20230303085200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Matin Première</title>
<desc lang="fr">Chaque matin, dès 6h00, Sophie Brems vous réveille et vous informe avec le journal des régions, l'invité dans l'actu, le journal des sports, etc. A 7h00, elle passe le relais à François Heureux et son équipe pour une tranche info qui vient titiller intelligemment l'actu. Entouré de Thomas Gadisseux, Marie Vancutsem, Bertrand Henne, Nicolas Vandenschrik, Hélène Maquet, les chroniqueurs &amp; débatteurs, François Heureux propose une analyse de l'actu en plusieurs séquences. Matin Première : c'est un éclairage de l'actu par les acteurs de terrain et les experts. Ce sont des reporters sur le terrain. Ce sont les positionnements des décideurs politiques et économiques. C'est un focus sur l'actu chaude et une revue de presse détaillée. Ce sont des débats contradictoires et variés. Et au final, c'est une information claire et précise.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2069063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303085200 +0100" stop="20230303100500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Barbie et ses soeurs : La grande aventure des chiots</title>
<desc lang="fr">A Willows, leur ville natale, Barbie et ses soeurs, Skipper, Stacie et Chelsea, accompagnées de leurs chiots, se lancent dans une grande chasse au trésor.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/15/1870095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303100500 +0100" stop="20230303102700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (L'île des pirates) S4 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«L'île des pirates»Les apparences sont trompeuses lorsque les Gardiens du Ciel font équipe avec Marena pour sauver Waldondo Del Mundo qui a été capturé par Erik le Maudit. Waldondo est-il réellement en danger ou est-ce encore l'une de ses ruses de pirate?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303102700 +0100" stop="20230303105000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons, les gardiens du ciel : le retour des héros (Le carnaval des dragons) S4 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Le carnaval des dragons»Bourboul découvre une vieille affiche du Carnaval des Dragons de l'Incroyable Arno dans ses estomacs. Dak et Leyla racontent alors à Dungard l'histoire de Bourboul et Kasseur.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2126600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303105000 +0100" stop="20230303111300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (L'attaque du Chilop) S1 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«L'attaque du Chilop»Maltazard invite Sifrat, Arthur, Sélénia et Bétamèche à venir fêter en paix son anniversaire. Mais ils ont à peine quitté Nécropolis que Maltazard lâche un Chilop à leur poursuite. La scolopendre terrifiante traque Arthur et ses compagnons...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/13/1630222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303111300 +0100" stop="20230303113700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Bétamèche le Barbare) S1 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Bétamèche le Barbare»Béta trouve un vieux parchemin conférant à son propriétaire un pouvoir d'invincibilité. Libéré de ses peurs, Béta devient &quot;Bétamèche le Barbare&quot; .</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/15/1630067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303113700 +0100" stop="20230303115900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (L'étoile Elémentaria) S1 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«L'étoile Elémentaria»Depuis quelques semaines, le royaume des Elfes est victime d'un phénomène mystérieux qui transforme ses habitants en pierre. Appelés à la rescousse, Shimy et ses amis Légendaires découvrent vite la cause du phénomène : c'est &quot;l'Etoile Elementaria&quot;, une étrange pierre qui agit sur les forces Elémentaires.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1979401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303115900 +0100" stop="20230303122000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les légendaires (Le secret de Skroa) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Le secret de Skroa»Skroa, le sorcier Galina parvient à voler le précieux bâton-aigle de Jadina qui se retrouve de surcroit aveuglée à cause d'un puissant éclair magique. Lancés à ses trousses, nos héros découvrent que Skroa s'est aussi emparé d'un oeuf fossilisé, seule relique de sa race désormais éteinte. Que souhaite faire Skroa de cet oeuf et du bâton-aigle de Jadina ?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2041148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303122000 +0100" stop="20230303123300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Tara Duncan *2021 (Le violoniste) S1 (15/52)</title>
<desc lang="fr">«Le violoniste»Tara Duncan est une jeune fille héritière d'Omois, le plus grand empire humain d'Autre Monde. Elle est la clé pour accéder aux objets démoniaques car elle est la descendante d'un mage très puissant, Demiderus. Magister tente à plusieurs reprises de l'enlever, mais Tara le combat, toujours accompagnée de ses amis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2118168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303123300 +0100" stop="20230303125600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Apparence trompeuse) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Apparence trompeuse»Alors qu'Imogène trouve refuge dans la chambre de Kyra, elle cherche à découvrir avec l'aide de Kyra, Peter et Roxy, qui a volé l'Orbe...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/19/1986851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303125600 +0100" stop="20230303132000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Un orbe trop convoité) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Un orbe trop convoité»N'ayant plus aucun pouvoir, ni de souvenirs des évènements magiques qu'elle a connus, Kyra ignore qu'Orla a pris la tête du DIM, avec l'intention de révéler la magie aux humains...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/19/1986852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303132000 +0100" stop="20230303134400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le bureau des affaires magiques (Un orbe trop convoité) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Un orbe trop convoité»Alors que Maxwell et ses élèves tentent de récupérer l'Orbe, les souvenirs et les pouvoirs magiques de Kyra reviennent. Mais Orla libère un dangereux artefact dans River City.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/19/1987983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303134400 +0100" stop="20230303150600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">L'odyssée d'Albert</title>
<desc lang="fr">Un adolescent aventureux aide un gentil bébé dinosaure à échapper aux griffes d'un scientifique fou, qui veut l'utiliser pour ses expériences.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2126976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303150600 +0100" stop="20230303152900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Grotte après grotte) S4 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Grotte après grotte»Deux familles très différentes unissent leurs forces pour créer une nouvelle communauté, une coopérative d'hommes des cavernes dans la ferme la plus étonnante de la préhistoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/2116366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303152900 +0100" stop="20230303155100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Croods (Pré)histoires de famille (Un éclair de génie) S4 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Un éclair de génie»Deux familles très différentes unissent leurs forces pour créer une nouvelle communauté, une coopérative d'hommes des cavernes dans la ferme la plus étonnante de la préhistoire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/2116366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303155100 +0100" stop="20230303160300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le jumeau de Jamie) S1 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Le jumeau de Jamie»Nerdy incite Jamie à se fabriquer un sosie qui pourrait tromper les Vloks en cas d'attaque. Le &quot;jumeau&quot; de Jamie est vraiment ressemblant et Jamie et Nerdy peuvent même le laisser à la maison pour sortir tranquillement au cinéma. Mais à leur retour, le sosie s'est si bien intégré dans la famille que Jamie en devient jaloux...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2122883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303160300 +0100" stop="20230303161500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (Le FBI sonne toujours deux fois) S1 (26/52)</title>
<desc lang="fr">«Le FBI sonne toujours deux fois»Paraffine a posté au FBI une lettre avec photo de Jamie &quot;en tentacules&quot;. Cette fois, c'est sûr, l'alien va quitter la maison. Croyant la fin de leur amitié intergalactique arrivée, Jamie et Nerdy décident d'en profiter, à fond. Mais, après avoir bien joué, ils décident de réagir. Il faut récupérer cette lettre !...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303161500 +0100" stop="20230303162800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jamie a des tentacules (La plus grosse fête de l'univers) S1 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«La plus grosse fête de l'univers»Nerdy révèle à Jamie que sur Terre, une fête se fait à plusieurs. Emballé par cette découverte, Jamie se sert de son profil &quot;Spacebook&quot; pour lancer une petite invitation à quelques potes Aliens. Mais bientôt toute la galaxie est au courant et huit millions d'Aliens se dirigent vers la Terre. Jamie et Nerdy sauront-ils les accueillir ?...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303162800 +0100" stop="20230303163800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Rocky &amp; Lily ont reçu un drôle de brol aujourd'hui : des branchages, des coussins, des guirlandes de lumières, des couvertures... Mais qu'est-ce qu'ils vont faire avec ça ? Des cabanes bien sûr ! C'est hyper fun de construire sa cabane : on peut en faire n'importe où ! Il y a même des pros des cabanes qui se réunissent au domaine de Chevetogne tous les ans pour &quot;L'opération robinson&quot;. Et toi ? Est-ce que tu aimes faire des cabanes? Envoie-nous des photos sur Whatsapp!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303163800 +0100" stop="20230303170100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Baby Boss : les affaires reprennent (Bataille dans la salle de conférence) S4 (3/12)</title>
<desc lang="fr">«Bataille dans la salle de conférence»Baby Boss, redoutable &quot;homme d'affaires&quot;, propose à son frère, Tim, de lui apprendre toutes les ficelles pour réussir dans le monde du travail.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1889465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303170100 +0100" stop="20230303172400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Madagascar : la savane en délire (Le plus beau jour de Melman) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Le plus beau jour de Melman»Melman trouve une fleur porte-bonheur et est convaincu qu'aujourd'hui sera son meilleur jour ! Mais une série d'événements malchanceux menace de ruiner sa journée.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/2114554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303172400 +0100" stop="20230303174500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Dragons : Cavaliers de Beurk (Ingrid au rapport) S1 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Ingrid au rapport»Les jeunes dresseurs de dragons imaginent un plan où Astrid, déguisée en Ingrid, se faufilerait sur l'île des Traîtres pour récupérer le manuel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/15/1845194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303174500 +0100" stop="20230303175800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Drone de fée) S1 (28/52)</title>
<desc lang="fr">«Drone de fée»Demain, c'est son anniversaire et Marine insiste auprès de Wendy pour connaître son cadeau. Wendy refuse de répondre mais Marine finit par le découvrir : c'est la fée drone Waterplouffe. Marine ouvre le paquet. C'est inimaginable les dégâts que peut causer un drone dans une maison et même dans tout un quartier quand on le laisse entre les mains des Sisters...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303175800 +0100" stop="20230303181000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (L'ennemie intérieure) S1 (29/52)</title>
<desc lang="fr">«L'ennemie intérieure»Papa a accepté d'héberger Rachel, la pire ennemie de Wendy, pour le week-end. Sous le charme de la nouvelle venue, Marine n'est d'aucune aide pour sa soeur...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1930293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303181000 +0100" stop="20230303182300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Sisters (Home sweet home) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Home sweet home»Pour avoir une chambre plus grande, Marine tente de convaincre ses parents qu'il faut que la famille déménage. Son aînée s'escrime à prouver le contraire.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1643134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303182300 +0100" stop="20230303183400 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">C'est dans la boîte !</title>
<desc lang="fr">Rocky &amp; Lily ont reçu un drôle de brol aujourd'hui : des branchages, des coussins, des guirlandes de lumières, des couvertures... Mais qu'est-ce qu'ils vont faire avec ça ? Des cabanes bien sûr ! C'est hyper fun de construire sa cabane : on peut en faire n'importe où ! Il y a même des pros des cabanes qui se réunissent au domaine de Chevetogne tous les ans pour &quot;L'opération robinson&quot;. Et toi ? Est-ce que tu aimes faire des cabanes? Envoie-nous des photos sur Whatsapp!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/14/1980811_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303183400 +0100" stop="20230303184100 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Les Niouzz: Il était une fois</title>
<desc lang="fr">Les Niouzz - Il était une fois...</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1914730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303184100 +0100" stop="20230303191200 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Une saison au zoo S10 (49/55)</title>
<desc lang="fr">Ils sont soigneurs animaliers, vétérinaires, responsable d'hébergements, commerciaux ou encore jardinier. Ils s'appellent Céline, Charlotte, Geoffrey, Marie ou encore Matthieu. Ils ont entre 20 et 30 ans...et ils forment une véritable famille. Ce sont les employés du Parc Zoologique de la Flèche. Leur mission : Faire vivre ce Parc de plus de 1200 animaux situé à 40 kilomètres du Mans dans la Sarthe. Au plus près des hippopotames, des flamants roses, des ours Blancs et des fauves, chaque jour ils se démènent pour nourrir, soigner et faire découvrir aux visiteurs dans les meilleurs conditions plus de 120 espèces d'animaux. &quot; Une saison au zoo &quot; les a suivis pendant près de 2 mois. Une immersion totale dans le quotidien de ses jeunes adultes. Découvrez et partagez leurs joies, leurs peines, leurs espoirs et leurs angoisses...</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/11/13/1877643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303191200 +0100" stop="20230303195600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303195600 +0100" stop="20230303200000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303200000 +0100" stop="20230303203600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303203600 +0100" stop="20230303213000 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Jodie Foster : Hollywood dans la peau</title>
<desc lang="fr">La trajectoire de Jodie Foster, actrice et réalisatrice qui s'est protégée de la société du spectacle sans la quitter, en tentant de la faire évoluer de l'intérieur.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/16/1917758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303213000 +0100" stop="20230303222500 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Maradona, un gamin en or</title>
<desc lang="fr">Le portrait de l'un des plus grands footballeurs de tous les temps, l'Argentin Diego Maradona, surnommé &quot;el pibe de oro&quot;, disparu le 25 novembre 2020.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2125627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303222500 +0100" stop="20230303230700 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Déclic</title>
<desc lang="fr">Dans ce talk info, Julie Morelle prend le temps d'analyser et d'approfondir l'actualité du jour avec ses invités. Cette tranche info offre un regard aiguisé et nuancé sur l'actu grâce aux chroniques mais aussi au débat mené quotidiennement Des questions de société, aux questions climatiques, économiques, politiques, sportives ou culturelles : les séquences de DECLIC éclairent et élargissent chaque jour notre horizon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1914732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303230700 +0100" stop="20230303235900 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Le doc du bourlingueur</title>
<desc lang="fr">La Colombie possède la biodiversité la plus riche au monde après le Brésil, mais cet écosystème est mis à mal par un nouveau fléau : la déforestation. Après des années de lutte contre la guérilla et le trafic de drogue, les militaires colombiens traquent des coupeurs de bois illégaux qui abattent des milliers d'hectares de forêts primaires chaque année. Entre combat armé et pédagogie auprès des populations les plus jeunes, toutes les méthodes sont mises en oeuvre pour contrer cette catastrophe aux conséquences désastreuses pour la faune et la flore du pays.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/01/1945609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230303235900 +0100" stop="20230304000800 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">KIOSK, le magazine des arts de la scène</title>
<desc lang="fr">Présenté par Cindya Izzarelli, &quot;Kiosk&quot; met en avant, chaque semaine, les arts de la scène, invitant à suivre la création belge dans toute sa diversité.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1657173_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304000800 +0100" stop="20230304004300 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">JT 19h30 avec interprétation en langue des signes</title>
<desc lang="fr">&quot;JT 19h30 avec interprétation en langue des signes &quot; est une émission qui revient sur toutes sortes d'actualités quotidiennes.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230304004300 +0100" stop="20230304004600 +0100" channel="LaTrois.be">
<title lang="fr">Météo internationale</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous les jours les prévisions météorologiques des grandes villes d'Europe, du Proche-Orient et du Nord de l'Afrique, présentées en alternance par notre équipe.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/1745680_A.jpg" />
</programme>