<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408020800 +0200" stop="20230408021900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Quel temps pour la planète</title>
<desc lang="fr">Découvrez, en 11 minutes et 30 secondes, les phénomènes de la météo, l'avenir du climat chez nous et à l'autre bout du monde grâce à des initiatives positives, des personnes engagées mais aussi des idées innovantes et durables.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408021900 +0200" stop="20230408022200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408022200 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408083000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Viva week-end</title>
<desc lang="fr">En manque d'idée pour un week-end détente ou actif ? Ne ratez pas ce rendez-vous de tous les loisirs, il y en aura pour tout le monde... Les samedi et dimanche à partir de 06h00.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1845059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408083000 +0200" stop="20230408103700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En cuisine</title>
<desc lang="fr">Tous les samedis dès 8h30 Pierre Joye et Candice Kother vous donnent rendez-vous En cuisine ! L'émission qui fait la part belle aux saveurs...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/53/2161848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408103700 +0200" stop="20230408110700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">OpinionS : FGTB</title>
<desc lang="fr">Coline, Kerry, Samuel, Céline... Des jeunes qui galèrent. Pas de boulot, pas de perspectives, pas d'avenir désirable. Isolés, découragés, perdus. Abandonnés au bord de la route. Et puis un jour, l'éclaircie: un &quot; Coup de Boost &quot; qui leur change la vie. Ils et elles vont vous raconter. Reportage.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/28/1648048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408110700 +0200" stop="20230408114500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114500 +0200" stop="20230408123400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Affaire conclue, tout le monde a quelque chose à vendre</title>
<desc lang="fr">L'émission à succès animée par Sophie Davant permet, à qui le veut, de proposer un objet qu'il souhaite vendre. Une fois retenu, l'objet est expertisé par un spécialiste et proposé aux enchères à des acheteurs, qui sont au nombre de 5 et varient selon les émissions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/00/2121377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123400 +0200" stop="20230408123800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Air de familles</title>
<desc lang="fr">Pour mieux faire connaître aux familles les nombreux services gratuits que l'ONE met à leur disposition mais aussi les informer à propos de la santé et de l'éducation des enfants de 0 à 12 ans.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123800 +0200" stop="20230408124300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">EuroMillions</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les tirages de l'Euromillions.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1646665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408124300 +0200" stop="20230408125100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Une émission consacrée aux bons conseils pour affronter les difficultés de la route et approfondir les concepts plus techniques de la sécurité routière.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408125100 +0200" stop="20230408125800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 12h50</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408125800 +0200" stop="20230408133200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 13h</title>
<desc lang="fr">Le Journal télévisé de 13 heures par la rédaction de la RTBF.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408133200 +0200" stop="20230408133800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 13h30</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/45/1906659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408133800 +0200" stop="20230408141500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">Les Ambassadeurs vous donne rendez-vous sur les routes du pays. L'émission est allée à la rencontre de ces passionnés d'ancêtres, de vieilles voitures : les &quot; oldtimers &quot;. Un bon moyen de découvrir la Belgique, ses musées dédiés aux véhicules en tous genres et les amoureux de la mécanique : fanatiques de la Renault 4L en passant par le plus grand club de moto vintage de Belgique. On vous donnera également quelques bons plans pour louer ces véhicules mythiques : en balade dans une décapotable dans la campagne marchoise, sur un bolide au circuit de Mettet ou sur une Vespa pour découvrir Namur. Les Ambassadeurs vous feront également découvrir l'extraordinaire musée Autoworld et sa collection de plus de 300 véhicules mythiques !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/2121374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408141500 +0200" stop="20230408144600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">C'est du belge</title>
<desc lang="fr">C'est une expérience unique en Europe : le film belge ¿Alors on chante ¿ avec Plastic Bertrand, Lio ou encore Alec Mansion se transforme en concert réel lors de chaque séance au cinéma. Ce film interprété par des chanteurs et l'humoriste Renaud Rutten mélange donc les genres. Et c'est une vraie création noire jaune rouge. Pour en savoir plus sur l'émotion générée par ce mix film/concert, C'est du Belge était présent lors de la première d'Alors on chante à Bruxelles. Vous l'aurez certainement remarqué, la cuisine végétale a le vent en poupe en Europe. Et la Belgique n'est pas en reste. De nombreux chefs belges se sont emparés de cette tendance alimentaire pour en faire un must gastronomique.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/48/1741048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408144600 +0200" stop="20230408162400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Meurtres à... (Meurtres au Mont-Saint-Michel) S9 (7/14)</title>
<desc lang="fr">«Meurtres au Mont-Saint-Michel»Un prêtre exorciste est sollicité par un chef de chantier, persuadé d'être possédé par le diable. Quelques temps plus tard, on retrouve le cadavre de l'homme.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2123372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408162400 +0200" stop="20230408170300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">La Belgique criminelle</title>
<desc lang="fr">Avec l'affaire Mestag, Jean-Louis Lahaye propose une plongée dans les bas-fonds de l'Anvers ouvrière de la fin du XIXe siècle. En 1878, une femme est portée disparue, puis finalement retrouvée découpée en morceaux. Un seul suspect figure sur la liste des suspects : son mari Mestag, un alcoolique notoire. Mais l'homme niera les faits jusqu'au bout.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/34/1822983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408170300 +0200" stop="20230408180600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">La stagiaire (Populaire) S4 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Populaire»Après le meurtre d'un professeur de sport, tué d'un violent coup derrière la tête, les juges s'intéressent à l'établissement où la victime enseignait.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1778250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180600 +0200" stop="20230408184300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3 (30/38)</title>
<desc lang="fr">Plongée en immersion dans trois centres de la SPA à Plaisir dans les Yvelines, Saint-Omer dans le Pas-de-Calais et Morée dans le Loir-et-Cher.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184300 +0200" stop="20230408192100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3 (31/38)</title>
<desc lang="fr">Plongée en immersion dans trois centres de la SPA à Plaisir dans les Yvelines, Saint-Omer dans le Pas-de-Calais et Morée dans le Loir-et-Cher.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408192100 +0200" stop="20230408193000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 19h25</title>
<desc lang="fr">Tout au long de la journée, retrouvez les prévisions météorologiques nationales et les bons conseils pour ne pas être surpris par le temps.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408193000 +0200" stop="20230408200900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200900 +0200" stop="20230408201700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Tirage Lotto-Joker</title>
<desc lang="fr">Tirage du Lotto et du Joker.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201700 +0200" stop="20230408202300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408202300 +0200" stop="20230408205500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Une brique dans le ventre</title>
<desc lang="fr">Cédric Wautier et Virginie Jacobs visitent de nouvelles habitations insolites en Belgique comme à l'étranger. Comme toujours, ces découvertes de maisons, appartements et lofts de tous budgets, sont l'occasion de prodiguer des conseils juridiques, pratiques, techniques, énergétiques et esthétiques. Dans leur rubrique, les &quot;Brick experts&quot; font la part belle à la créativité des architectes et à l'enthousiasme des propriétaires, tandis que Robert et Valentine bricolent pour aider les particuliers à surmonter certains obstacles. Ils touchent à tout : gros oeuvre, déco et même idées récup.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408205500 +0200" stop="20230408224200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Capitaine Marleau (Héros malgré lui) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Héros malgré lui»La capitaine Marleau intervient dans le cadre d'un meurtre qui a eu lieu dans une scierie vosgienne. Elle pressent que le drame est lié à un cousin de la victime.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/54/2165874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408224200 +0200" stop="20230408224400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Tirage Lotto-Joker</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les tirages du Joker et du Lotto.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1657118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408224400 +0200" stop="20230408234900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Typh Barrow destination Forest National les coulisses d'une tournée</title>
<desc lang="fr">Le documentaire est une immersion dans le feu de l'action des préparatifs du premier concert de Typh Barrow à Forest National, en mai 2022, devant 8000 personnes. Un rêve qui se réalise mais aussi un véritable marathon. Sous la direction de son manager et binôme, François Leboutte, celui qui trouve des solutions à tout, on passe par toutes les étapes de la construction d'un grand spectacle : scénographie, éclairages, mise en place des musiciens, enchaînements, premiers essais... En interview, Typh Barrow se confie avec naturel. Sur scène, on la voit passer par tous les états, excitation, joie, doutes, fatigue, peur de décevoir et ivresse finale qu'elle savoure. Pour composer son programme, l'artiste nous dit que tout est une question d'équilibre.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/07/2170394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408234900 +0200" stop="20230409002800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 32e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409002800 +0200" stop="20230409011800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Matière grise</title>
<desc lang="fr">Les émotions qui nous permettent de vivre en harmonie avec notre environnement peuvent aussi parfois nous rendre malades. Ces dérèglements émotionnels peuvent causer de lourdes pathologies invalidantes. D'après une étude de l'Organisation Mondiale de la Santé, près de 25 % de la population serait touchée chaque année par la dépression ou l'anxiété. Mieux comprendre le rôle des émotions dans ces maladies et développer de nouvelles thérapies sonne véritablement comme un enjeu de santé publique. Différents spécialistes travaillent sur le sujet : médecins, biologiques, ou psychologues et de nombreuses méthodes existent pour apaiser ces troubles.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2163782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409011800 +0200" stop="20230409012400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/45/1906659_A.jpg" />
</programme>