<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416022300 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Notre panel d'usagers devait cette fois-ci analyser deux situations très inattendues : un véhicule en feu et un cycliste visiblement sans contrôle. L'expert en plateau donnera également leur point de vue sur ces deux situations qui se sont réellement passées sur nos routes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416083200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Viva week-end</title>
<desc lang="fr">En manque d'idée pour un week-end détente ou actif ? Ne ratez pas ce rendez-vous de tous les loisirs, il y en aura pour tout le monde... Les samedi et dimanche à partir de 06h00.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1845059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416083200 +0200" stop="20230416090100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/57/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090100 +0200" stop="20230416093000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">OpinionS : Ecolo</title>
<desc lang="fr">Des partis politiques et des associations syndicales et patronales discutent de différents enjeux sociétaux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/1648048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093000 +0200" stop="20230416093200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Air de familles</title>
<desc lang="fr">Pour mieux faire connaître aux familles les nombreux services gratuits que l'ONE met à leur disposition mais aussi les informer à propos de la santé et de l'éducation des enfants de 0 à 12 ans.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093200 +0200" stop="20230416100000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Les Niouzz - Remix</title>
<desc lang="fr">Dans les Niouzz ce samedi 23 avril : - Dimanche, les Fran'ais choisiront leur prochain pr'sident. Face ' Emmanuel Macron, il y a Marine Le Pen, la candidate du Rassemblement National. C'est quoi, l'extr'me droite ? - Le Li-Fi, c'est une connexion internet qui fonctionne gr'ce ' la lumi're infrarouge. On est all' voir ' l''cole communale d'Aubange... - La soci't' japonaise Kawasaki Heavy Industries vient d'ouvrir un restaurant avec des robots ' la place des chefs en cuisine et des serveurs... - A l''cole communale de W'pion, les 'l'ves participent au projet &quot; r'cr' au vert &quot; pour moins de b'ton dans leur cour de r'cr'... - A Crans-Montana, en Suisse, les meilleurs athl'tes de la plan'te 'taient r'unis pour r'aliser de magnifiques performances dans un Snow parc g'ant...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1668773_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100000 +0200" stop="20230416110400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Culte protestant</title>
<desc lang="fr">Les cultes protestants diffusés qui permettent à de très nombreuses personnes de s'unir le dimanche par la prière à l'occasion de différentes célébrations pendant l'année.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1755320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110400 +0200" stop="20230416114200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 33e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416114200 +0200" stop="20230416121000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Une brique dans le ventre</title>
<desc lang="fr">Cédric Wautier et Virginie Jacobs visitent de nouvelles habitations insolites en Belgique comme à l'étranger. Comme toujours, ces découvertes de maisons, appartements et lofts de tous budgets, sont l'occasion de prodiguer des conseils juridiques, pratiques, techniques, énergétiques et esthétiques. Dans leur rubrique, les &quot;Brick experts&quot; font la part belle à la créativité des architectes et à l'enthousiasme des propriétaires, tandis que Robert et Valentine bricolent pour aider les particuliers à surmonter certains obstacles. Ils touchent à tout : gros oeuvre, déco et même idées récup.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/01/2181355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416121000 +0200" stop="20230416121700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">L'agenda ciné</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma de la rtbf, l'agenda ciné présente, de manière hebdomadaire, toutes les sorties cinéma de la semaine.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2121348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416121700 +0200" stop="20230416125200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour cette nouvelle émission du Jardin extraordinaire, Tanguy nous fait traverser l'océan Atlantique et nous invite à découvrir la faune sauvage de la Floride et plus particulièrement de Miami. Métropole de 6 millions d'habitants, Miami est un curieux mélange de vie sauvage endémique et invasive. Aujourd'hui, les animaux originaires de Floride doivent apprendre à côtoyer les espèces venues des 4 coins de la planète. Les animaux les plus emblématiques de Floride sont en fait des &quot;invasifs&quot; tels que les iguanes verts provenant d'Amérique centrale et qui peuvent mesurer jusque 2 mètres de long ou encore les caméléons abandonnés par des éleveurs peu scrupuleux dans les parcs de la ville. Plus d'une dizaine d'espèces de perroquets sauvages vit à Miami. Toutes descendent d'animaux relâchés dans la nature par leurs anciens propriétaires.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416125200 +0200" stop="20230416125800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 12h50</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/39/1816748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416125800 +0200" stop="20230416133000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 13h</title>
<desc lang="fr">Le Journal télévisé de 13 heures par la rédaction de la RTBF.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416133000 +0200" stop="20230416133600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 13h30</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416133600 +0200" stop="20230416140600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Jardins et loisirs</title>
<desc lang="fr">Enseignant à la retraite, Hervé a aménagé un jardin didactique où il aime présenter la pièce d'eau avec sa cascade, la rocaille, une petite collection d'hostas et d'heuchères, sans oublier les alignements d'anciennes variétés d'arbres fruitiers palissés. Dans les différents espaces qui entourent la maison, arbres et arbustes sont aussi présents. Le tulipier et un magnifique érable japonais retiennent toujours les regards. Les herbes aromatiques n'ont pas été oubliées dans des carrés, à deux pas d'un calme patio où l'on s'installe à l'ombre des catalpas pour contempler la fontaine.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2181361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140600 +0200" stop="20230416143000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">J'ai les clés</title>
<desc lang="fr">Les cités jardins Une utopie où il fait bon vivre C'est un trésor méconnu de notre patrimoine que Patrick Weber vous propose de découvrir. Saviez-vous que notre pays occupe une place unique dans l'histoire des cités jardins ?</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/00/2121029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416143000 +0200" stop="20230416172500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Amstel Gold Race</title>
<desc lang="fr">L'Amstel Gold Race connaît cette année sa 57e édition. C'est une épreuve de l'UCI World Tour 2023 et la première des trois classiques ardennaises de la saison, suivie par la Flèche Wallonne et Liège-Bastogne-Liège. L'an dernier, le Polonais Micha? Kwiatkowski s'était imposé sur le fil devant le Français Benoît Cosnefroy et le Belge Tiesj Benoot. Cosnefroy est présent cette année pour prendre sa revanche, tout comme ses compatriotes Julian Alaphilippe et Romain Bardet.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/1996776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416172500 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Un destin inattendu</title>
<desc lang="fr">Nadia, une jeune métisse de 18 ans, vit avec sa famille dans une cité ouvrière. Elle est poussée par son père et ses amis à s'inscrire à un concours de beauté.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416192100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Notre panel d'usagers devait cette fois-ci analyser deux situations très inattendues : un véhicule en feu et un cycliste visiblement sans contrôle. L'expert en plateau donnera également leur point de vue sur ces deux situations qui se sont réellement passées sur nos routes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416192100 +0200" stop="20230416193000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 19h25</title>
<desc lang="fr">Tout au long de la journée, retrouvez les prévisions météorologiques nationales et les bons conseils pour ne pas être surpris par le temps.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416193000 +0200" stop="20230416200900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200900 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416204900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour cette nouvelle aventure du Jardin extraordinaire, Tanguy nous emm'ne ' la d'couverte d'un monde infiniment petit mais tellement impressionnant, celui d'une fourmili're de rufibarbis, une fourmi de nos contr'es ! Apr's cinq mois d'hibernation, la fourmili're se r'veille lentement, tr's lentement !! Il faut la remettre en 'tat afin que la reine puisse pondre son premier 'uf en toute s'r'nit'. L'avenir de la colonie repose uniquement sur elle. Soci't' ultra structur'e et organisation rigoureuse et parfaite, la fourmili're est enti'rement au service de sa reine ! Les ouvri'res forment les stocks de nourriture, les soldats surveillent l''ventuelle approche des pr'dateurs. Gr'ce ' cette hi'rarchisation exceptionnelle, la colonie de rufibarbis surmonte tous les d'fis.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416204900 +0200" stop="20230416214500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Attraction (Le sacrifice) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Le sacrifice»Empêtrée dans ses doutes, Agathe décide de ne compter que sur elle-même et met au point un stratagème pour tenter de prendre son époux à son propre jeu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/2176976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416214500 +0200" stop="20230416225100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Attraction (Le jugement) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Le jugement»A la veille du procès, le crime fait la une des journaux qui se sont emparés de l'affaire. Certains des protagonistes espèrent voir la vérité éclater au grand jour...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/46/2176978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416225100 +0200" stop="20230416232700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 33e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416232700 +0200" stop="20230417005400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">#Investigation</title>
<desc lang="fr">Les fant'mes du p'trole Un documentaire d'investigation r'alis' par Audrey Gloaguen produit par Dream Way Productions En France, en Allemagne, en Angleterre ou aux Etats-Unis, des scientifiques et des lanceurs d'alerte se sont lanc's dans une traque vertigineuse : retrouver les puits de p'trole et de gaz abandonn's par l'industrie p'troli're. Ce qu'ils nous r'v'lent est stup'fiant : entre 20 et 30 millions de puits sont laiss's pour compte sur tous les continents. C'est une menace sans mar'es noires m'diatiques, ni torch'res qui assombrissent le ciel. Une infinitude de fuites qui constituent le l'gue fantomatique de l'histoire de l'exploitation des hydrocarbures.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/08/2161349_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417005400 +0200" stop="20230417005700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417005700 +0200" stop="20230417013000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417013000 +0200" stop="20230417013600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Notre panel d'usagers devait cette fois-ci analyser deux situations très inattendues : un véhicule en feu et un cycliste visiblement sans contrôle. L'expert en plateau donnera également leur point de vue sur ces deux situations qui se sont réellement passées sur nos routes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1725005_A.jpg" />
</programme>