<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423083100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Viva week-end</title>
<desc lang="fr">En manque d'idée pour un week-end détente ou actif ? Ne ratez pas ce rendez-vous de tous les loisirs, il y en aura pour tout le monde... Les samedi et dimanche à partir de 06h00.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1845059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423083100 +0200" stop="20230423085300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">J'ai les clés</title>
<desc lang="fr">Maison Horta Horta nous reçoit chez lui Apogée de l'art de Victor Horta, sa maison de Saint-Gilles nous invite à découvrir une vie placée sous le signe de l'Art Nouveau. Patrick Weber sort son trousseau de clés pour la raconter.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/00/2121029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423085300 +0200" stop="20230423092200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Présence protestante</title>
<desc lang="fr">En Quête de Sens est un magazine qui accueille tour à tour les émissions Libres, ensemble (Centre d'action laïque), Il était une Foi (CathoBel), Présence protestante.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423092200 +0200" stop="20230423095000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Il était une foi</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/38/1648047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423095000 +0200" stop="20230423102000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Opinions, Dreamr</title>
<desc lang="fr">Actualités, idées, projets et avis : le magazine donne la parole aux grands partis politiques en Belgique et aux associations professionnelles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1753819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423102000 +0200" stop="20230423102200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Air de familles</title>
<desc lang="fr">Pour mieux faire connaître aux familles les nombreux services gratuits que l'ONE met à leur disposition mais aussi les informer à propos de la santé et de l'éducation des enfants de 0 à 12 ans.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423102200 +0200" stop="20230423103000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Les Niouzz - Remix</title>
<desc lang="fr">Dans les Niouzz ce samedi 30 avril : - Aux Etats-Unis, deux Américains ont réussi un incroyable défi : s'échanger leur avion en plein vol à plus de 4 000 mètres d'altitude ! - La guerre a ses règles : ceux qui se battent ne peuvent pas faire n'importe quoi ! Alors c'est quoi, les règles de la guerre ? - Jessica Watkins est la première femme noire astronaute à rejoindre la Station spatiale internationale... - Le réseau social Twitter a été racheté pour 44 milliards de dollars par le milliardaire Elon Musk... - Grâce à la méthode Apili, Cyril, qui avait des difficultés de langage, apprend en s'amusant... Comment ça marche, Apili ?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1668773_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423103000 +0200" stop="20230423110000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Une brique dans le ventre</title>
<desc lang="fr">Cédric Wautier et Virginie Jacobs visitent de nouvelles habitations insolites en Belgique comme à l'étranger. Comme toujours, ces découvertes de maisons, appartements et lofts de tous budgets, sont l'occasion de prodiguer des conseils juridiques, pratiques, techniques, énergétiques et esthétiques. Dans leur rubrique, les &quot;Brick experts&quot; font la part belle à la créativité des architectes et à l'enthousiasme des propriétaires, tandis que Robert et Valentine bricolent pour aider les particuliers à surmonter certains obstacles. Ils touchent à tout : gros oeuvre, déco et même idées récup.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/01/2181355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110000 +0200" stop="20230423115600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Cultes Eurovision et relais</title>
<desc lang="fr">L'émission &quot;Cultes Eurovision et relais&quot; retransmet la célébration d'une messe catholique en direct ou en différé.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2124113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423115600 +0200" stop="20230423121100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Matière grise express</title>
<desc lang="fr">Les astéroïdes contiennent des secrets vieux de plus de 4 milliards et demi d'années. En fait, ce sont de véritables reliques des débuts du système solaire. Et quoi de mieux pour comprendre l'origine des planètes que d'en étudier un échantillon ? Eh bien c'est précisément la mission incroyable que s'est lancée la sonde OSIRIS-Rex, de la Nasa. Récolter un échantillon d'un astéroïde appelé Bennu, puis le ramener sur Terre. Un voyage spatial absolument fantastique !</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/08/1914536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423121100 +0200" stop="20230423121800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">L'agenda ciné</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma de la rtbf, l'agenda ciné présente, de manière hebdomadaire, toutes les sorties cinéma de la semaine.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2121348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423121800 +0200" stop="20230423125200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour cette nouvelle aventure du Jardin extraordinaire, Tanguy nous emm'ne ' la d'couverte d'un monde infiniment petit mais tellement impressionnant, celui d'une fourmili're de rufibarbis, une fourmi de nos contr'es ! Apr's cinq mois d'hibernation, la fourmili're se r'veille lentement, tr's lentement !! Il faut la remettre en 'tat afin que la reine puisse pondre son premier 'uf en toute s'r'nit'. L'avenir de la colonie repose uniquement sur elle. Soci't' ultra structur'e et organisation rigoureuse et parfaite, la fourmili're est enti'rement au service de sa reine ! Les ouvri'res forment les stocks de nourriture, les soldats surveillent l''ventuelle approche des pr'dateurs. Gr'ce ' cette hi'rarchisation exceptionnelle, la colonie de rufibarbis surmonte tous les d'fis.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423125200 +0200" stop="20230423125800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 12h50</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423125800 +0200" stop="20230423133000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 13h</title>
<desc lang="fr">Le Journal télévisé de 13 heures par la rédaction de la RTBF.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423133000 +0200" stop="20230423133500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 13h30</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423133500 +0200" stop="20230423181500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Liège-Bastogne-Liège</title>
<desc lang="fr">2023 marque la 109e édition de Liège-Bastogne-Liège. L'année dernière, le coureur belge Remco Evenepoel avait remporté la course, devant ses deux compatriotes Quinten Hermans et Wout van Aert.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2003452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423181500 +0200" stop="20230423191500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Biarritz : La révolution d'un Palace Impérial</title>
<desc lang="fr">La Vieille Dame&quot;, comme les biarrots l'ont surnommée, n'a jamais été aussi pimpante... Fouetté par les vagues de la Grande Plage depuis plus de 150 ans, l'hôtel du Palais est l'unique Palace 5 étoiles de la côte Atlantique. Après 2 années de fermeture consacrées à une rénovation intégrale, il s'apprête à ouvrir ses portes à nouveau. La Villa Eugénie, construite par Napoléon III pour son épouse en 1854, a changé à jamais le destin de Biarritz. Dans le sillage de l'Impératrice, le petit village de pêcheurs devient le rendez-vous du gotha international. ce lieu exceptionnel n'a cessé, depuis, d'accueillir les grands de ce monde : l'impératrice Sissi, Winston Churchill, Sarah Bernhardt, Romy Schneider, ....</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1755596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423191500 +0200" stop="20230423192200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Un animal qui traverse la route, un conducteur qui change de bande sans prévenir et sans avoir regardé dans l'angle mort, ce sont les deux situations qui ont conduit notre panel d'usagers et notre experte du jour à parler de conduite préventive.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423192200 +0200" stop="20230423193000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 19h25</title>
<desc lang="fr">Tout au long de la journée, retrouvez les prévisions météorologiques nationales et les bons conseils pour ne pas être surpris par le temps.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423193000 +0200" stop="20230423200700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423200700 +0200" stop="20230423201300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/39/1816748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201300 +0200" stop="20230423204600 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour cette nouvelle émission du Jardin extraordinaire, Tanguy nous emmène au centre de la Chine à la rencontre de l'animal le plus emblématique du pays, le panda. Nous connaissons bien les pandas des zoos, en revanche nous savons peu de choses sur leur comportement dans la nature. Il se dit que les pandas sont très différents à l'état sauvage : cris étranges, bagarres entre mâles, femelles retenues captives. Seuls 250 pandas vivent sur plus de 350 000 kilomètres carrés de terrain montagneux, il est donc très compliqué de les approcher et par conséquent de les filmer. En parallèle, le documentaire proposé par l'équipe du Jardin extraordinaire, nous donne accès à un centre d'élevage très particulier, celui de Woolong Panda. Pendant trois ans, l'équipe a suivi un bébé panda de sa naissance à sa remise en liberté.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423204600 +0200" stop="20230423222800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Meurtres à... (Meurtres à Chantilly) S10 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Meurtres à Chantilly»Sous le dôme du théâtre équestre du château de Chantilly, le corps d'une écuyère est retrouvé. Elle a été assassinée et son meurtre fait penser à une légende.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423222800 +0200" stop="20230423233400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 34e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423233400 +0200" stop="20230424002100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Tu vivras ma fille (1/2)</title>
<desc lang="fr">Une mère se lance dans la recherche scientifique pour trouver un traitement à son enfant atteint d'une maladie rare, la Maladie de Sanfilippo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/20/2179035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424002100 +0200" stop="20230424011000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Tu vivras ma fille (2/2)</title>
<desc lang="fr">Une mère se lance dans la recherche scientifique pour trouver un traitement à son enfant atteint d'une maladie rare, la Maladie de Sanfilippo.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2122130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424011000 +0200" stop="20230424011400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo 20h00</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/39/1816748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424011400 +0200" stop="20230424014700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424014700 +0200" stop="20230424015300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Un animal qui traverse la route, un conducteur qui change de bande sans prévenir et sans avoir regardé dans l'angle mort, ce sont les deux situations qui ont conduit notre panel d'usagers et notre experte du jour à parler de conduite préventive.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1725005_A.jpg" />
</programme>