<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402021900 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Une émission consacrée aux bons conseils pour affronter les difficultés de la route et approfondir les concepts plus techniques de la sécurité routière.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402084000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Viva week-end</title>
<desc lang="fr">En manque d'idée pour un week-end détente ou actif ? Ne ratez pas ce rendez-vous de tous les loisirs, il y en aura pour tout le monde... Les samedi et dimanche à partir de 06h00.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/1845059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402084000 +0200" stop="20230402092400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 31e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402092400 +0200" stop="20230402093500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Opinions, Dreamr</title>
<desc lang="fr">Actualités, idées, projets et avis : le magazine donne la parole aux grands partis politiques en Belgique et aux associations professionnelles.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402093500 +0200" stop="20230402100500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">En quête de sens : Libres, ensemble</title>
<desc lang="fr">Le magazine &quot;En quête de sens&quot; accueille tour à tour les &quot;émissions Libres, ensemble&quot; (Centre d'action laïque), &quot;Il était une foi&quot; (CathoBel), &quot;La Voix protestante&quot; (Association protestante de radio et télévision), &quot;Orthodoxie&quot; (Eglise orthodoxe en Belgique), &quot;Shema Israël&quot; (Consistoire central israélite de Belgique).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1989729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100500 +0200" stop="20230402100700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Air de familles</title>
<desc lang="fr">Pour mieux faire connaître aux familles les nombreux services gratuits que l'ONE met à leur disposition mais aussi les informer à propos de la santé et de l'éducation des enfants de 0 à 12 ans.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2122526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100700 +0200" stop="20230402101500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Les Niouzz - Remix</title>
<desc lang="fr">Le Remix de la semaine.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1668773_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402101500 +0200" stop="20230402105700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Matière grise</title>
<desc lang="fr">Sentir est aussi naturel que respirer. Seize fois par minutes, chaque être humain inspire de l'air qui passe par le nez et remplit les poumons. Ce faisant, des milliards de molécules parcourent le conduit nasal et sont captées par les cellules de l'organe de l'olfaction. Beaucoup s'imagine ne pas être de &quot;grands nez&quot;, ou que l'être humain a perdu ses capacités olfactives, si on le compare à certaines espèces animales. Or il se trouve que l'odorat est bien plus développé chez l'homme qu'on ne le croit.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/19/1990343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402105700 +0200" stop="20230402114200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Inside</title>
<desc lang="fr">Ce mois-ci, le magazine Inside vous emmène à Rhisnes, près de Namur où sont logés les moyens mobiles de la RTBF, véritable petite entreprise dans l'entreprise qui gère tous les moyens qui permettent d'assurer les nombreuses productions et captations quotidiennes. L'occasion de découvrir une utilisation concrète de ces moyens mobiles au salon Batibouw dont la RTBF est partenaire. Inside vous emmènera aussi à bord de l'infomob, un véhicule adapté qui permet chaque jour aux journalistes de réaliser des reportages en duplex aux quatre coins du pays...</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/02/2121395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402114200 +0200" stop="20230402121100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Une brique dans le ventre</title>
<desc lang="fr">Cédric Wautier et Virginie Jacobs visitent de nouvelles habitations insolites en Belgique comme à l'étranger. Comme toujours, ces découvertes de maisons, appartements et lofts de tous budgets, sont l'occasion de prodiguer des conseils juridiques, pratiques, techniques, énergétiques et esthétiques. Dans leur rubrique, les &quot;Brick experts&quot; font la part belle à la créativité des architectes et à l'enthousiasme des propriétaires, tandis que Robert et Valentine bricolent pour aider les particuliers à surmonter certains obstacles. Ils touchent à tout : gros oeuvre, déco et même idées récup.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402121100 +0200" stop="20230402121800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">L'agenda ciné</title>
<desc lang="fr">Magazine cinéma de la rtbf, l'agenda ciné présente, de manière hebdomadaire, toutes les sorties cinéma de la semaine.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2121348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402121800 +0200" stop="20230402125200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour ce nouvel épisode du Jardin extraordinaire, Tanguy nous invite à la rencontre d'une famille extraordinaire qui possède une multitude de visages : la familles des singes, nos proches cousins ! Dispersés sur toute la planète et occupants presque tous les types d'habitats existants, nos cousins, les singes sont plus de 500 espèces différentes. De toutes les formes et de toutes les tailles, les primates ont pu développer une capacité à s'adapter à leur environnement. Tanguy nous propose un magnifique portait de famille. A Bahia, au Brésil vit un des animaux les plus intelligents de la planète, le sapajou à barbe, qui est passé maître dans la fabrication d'outils. En Inde, réside le roi des opportunistes, le macaque à queue de lion. En Chine, le rhinopithèque vit sous la neige à une altitude supérieure à 2.500 mètres.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402125200 +0200" stop="20230402125800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Les prévisions par le service météo de la rtbf.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1877552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402125800 +0200" stop="20230402132700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 13h</title>
<desc lang="fr">Le Journal télévisé de 13 heures par la rédaction de la RTBF.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402132700 +0200" stop="20230402133400 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">La Foire du Livre</title>
<desc lang="fr">Les photos et vidéos de la météo chez vous.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/06/1853190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402133400 +0200" stop="20230402133900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Les prévisions par le service météo de la rtbf.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1877552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402133900 +0200" stop="20230402172900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Tour des Flandres</title>
<desc lang="fr">Après six éditions au départ d'Anvers, le Tour des Flandres s'élance de Bruges pour la première fois depuis 2016. Le peloton entamera alors un parcours de 273,4 km en direction des Ardennes flamandes et aura 19 côtes et six zones pavées à franchir. Il passera par les villages du Ronde de Beernem, Aalter, Izegem et Zulte pour le célèbre final composé du duo Vieux Quaremont-Paterberg. L'an dernier, le Néerlandais Mathieu Van Der Poel s'était imposé devant Dylan van Baarle, Valentin Madouas et Tadej Pogacar. Cette année, le petit-fils de Poulidor aura de sérieux rivaux, avec la présence de Wout Van Aert et Julian Alaphilippe, tous deux prétendants à la victoire, ainsi que celle d'un Tadej Pogacar revanchard.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/28/2159779_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402172900 +0200" stop="20230402181200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Jardins et loisirs</title>
<desc lang="fr">Pour sa terrasse, Bérengère a récupéré des caisses en bois qui vont se transformer en une étagère aux couleurs joyeuses pour des floraisons au fil des saisons. Les nouvelles sélections des primevères pour les parterres et les potées dévoilent leurs formes de fleurs et nuances de couleurs. Dans le jardin de Corinne, il est possible de s'asseoir ici ou là pour admirer des corolles ou le port d'un arbuste taillé en transparence. La plante à découvrir : une benoîte aux fleurs d'un superbe rouge orangé.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/31/1860913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402181200 +0200" stop="20230402191500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Philippe Geluck promène son chat</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire suit Philippe Geluck pendant les étapes de la création des vingt chats monumentaux en bronze qui ont débutés leur déambulation sur les Champs-Elysées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/03/2153733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402191500 +0200" stop="20230402192100 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Une émission consacrée aux bons conseils pour affronter les difficultés de la route et approfondir les concepts plus techniques de la sécurité routière.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1725005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402192100 +0200" stop="20230402193000 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Tout au long de la journée, retrouvez les prévisions météorologiques nationales et les bons conseils pour ne pas être surpris par le temps.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1877552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402193000 +0200" stop="20230402201200 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201200 +0200" stop="20230402201800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Les prévisions par le service météo de la rtbf.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1877552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201800 +0200" stop="20230402205300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Le jardin extraordinaire</title>
<desc lang="fr">Pour cette nouvelle émission du Jardin extraordinaire, Tanguy nous emmène à la découverte d'une région des plus hostiles de la planète, au coeur du plus vieux désert au monde où nul ne peut résister aux conditions extrêmes. En route pour le Sud-Ouest de l'Afrique, en Namibie, à la découverte du désert du Namib. Paysages inhospitaliers, aucun habitat, formes de vie absente ... Et pourtant ... La vie est bien présente dans le désert du Namib ! Quand on y prête attention, le désert grouille de vie, ses habitants sont nombreux. Dans ce fragile équilibre, on croise insectes et reptiles, on peut apercevoir la manière étonnante, utilisée par un scarabée pour se rafraîchir. On rencontre des écureuils opportunistes et des chacals téméraires.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402205300 +0200" stop="20230402214800 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Attraction (Le doute) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Le doute»Le jour où un meurtre est commis dans l'hôtel où son mari logeait, la suspicion s'installe chez sa femme. L'homme avec lequel elle partage sa vie est-il un meurtrier ?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2161853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402214800 +0200" stop="20230402224900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Attraction (Le piège) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Le piège»Bouleversée par les aveux de Fred, Agathe le quitte. Elle découvre que son quotidien s'apparente en réalité une cage dorée dont il est difficile de s'échapper.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2161855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402224900 +0200" stop="20230402233500 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pro League, 31e journée</title>
<desc lang="fr">Comme son nom l'indique, &quot;Studio Foot&quot; est le magazine intégralement dédié à l'actualité du football. Résultats et analyses des derniers matches de la Pro League, commentaires d'entraîneurs, de joueurs et de spécialistes, rencontres des Diables rouges dans les compétitions internationales : aucun aspect du ballon rond n'échappe à l'équipe de &quot;Studio Foot&quot;, qui dresse dans chaque nouveau numéro le panorama complet de l'actualité footballistique.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2157351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402233500 +0200" stop="20230403011300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Pegasus, un espion dans votre poche</title>
<desc lang="fr">Le logiciel Pegasus aurait espionné plus de 50 000 personnes. Parmi ces victimes figurent des journalistes, des avocats, des politiciens ou des hommes d'affaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/11/2159803_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403011300 +0200" stop="20230403011700 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Les prévisions par le service météo de la rtbf.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/1877552_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403011700 +0200" stop="20230403015300 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">JT 19h30</title>
<desc lang="fr">Tous les jours, le JT de 19h30 informe de l'actualité et des faits de société, politiques, économiques, culturels et sportifs.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/1657171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403015300 +0200" stop="20230403015900 +0200" channel="LaUne.be">
<title lang="fr">Contacts</title>
<desc lang="fr">Une émission consacrée aux bons conseils pour affronter les difficultés de la route et approfondir les concepts plus techniques de la sécurité routière.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/1725005_A.jpg" />
</programme>