<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602083000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Les matins de LCI</title>
<desc lang="fr">La matinale de LCI placée sous le signe de l'info et de la bonne humeur. Stefan Etcheverry est accompagné de Pascal Perri pour vous éclairer sur l'actualité économique, Benjamin Cruard et ses vérifications de l'info, mais également par Kady Adoum Douass, Virginie le Guay, Margot Haddad, Jade Partouche, et Ange Noiret. Une matinée placée sous le signe de la proximité et de la convivialité pour être au coeur des préoccupations des Français. Un rendez-vous rythmé par une ouverture sur la France grâce à la présence de journalistes correspondants en région qui proposent chaque jour de vous emmener à la rencontre d'une initiative ou une illustration locale d'une actualité nationale.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2079711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602083000 +0200" stop="20230602090000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">L'interview politique</title>
<desc lang="fr">Chaque matin de la semaine, un entretien avec un invité qui fait l'actualité politique.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2068778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602090000 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Le temps de l'info</title>
<desc lang="fr">Elizabeth Martichoux, accompagnée de Paul Larrouturou, Claire Fournier, Julien Arnaud, Paola Puerari et Narjisse Hadji, revient sur les évènements marquants de l'actualité. Puis à 11h, c'est Paul Larrouturou qui interviewe un invité en corrélation avec l'actualité.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2068780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602150000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">LCI midi</title>
<desc lang="fr">Deux heures d'info et de débats pour tout savoir à la mi-journée.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/25/2079715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150000 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Le club</title>
<desc lang="fr">Bénédicte Le Chatelier et son équipe composée d'experts et d'éditorialistes décryptent les faits du jour.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2068782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">24 Heures</title>
<desc lang="fr">Débats, reportages et interventions d'experts permettent d'approfondir l'actualité du jour. Placé sous le signe de la pédagogie, cette nouvelle émission est segmentée en trois parties : le débat du jour, un sujet politique ou portant sur l'économie et une dernière partie qui concerne la science, l'international ou la société. Les téléspectateurs sont invités à réagir via les réseaux sociaux.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/1667299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602220000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Le 20H Darius Rochebin</title>
<desc lang="fr">Darius Rochebin approfondit les temps forts du jour, avec plusieurs éclairages, notamment historiques. Au cours de l'émission, le journaliste suisse présente une interview de fond d'un invité de premier plan, centrée sur son actualité, sa personnalité et son parcours.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1802152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220000 +0200" stop="20230603000000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">22H Darius Rochebin</title>
<desc lang="fr">Darius Rochebin se transforme en figure emblématique des week-ends. Aux compétences reconnues d'un interviewer remarquable s'ajouteront sa connaissance de l'histoire et son approche particulière de la politique. Les trois soirées seront caractérisées par une importante interview d'une des grandes personnalités, avec une attention spéciale pour la politique.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1802152_A.jpg" />
</programme>