<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601083000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Les matins de LCI</title>
<desc lang="fr">La matinale de LCI placée sous le signe de l'info et de la bonne humeur. Stefan Etcheverry est accompagné de Pascal Perri pour vous éclairer sur l'actualité économique, Benjamin Cruard et ses vérifications de l'info, mais également par Kady Adoum Douass, Virginie le Guay, Margot Haddad, Jade Partouche, et Ange Noiret. Une matinée placée sous le signe de la proximité et de la convivialité pour être au coeur des préoccupations des Français. Un rendez-vous rythmé par une ouverture sur la France grâce à la présence de journalistes correspondants en région qui proposent chaque jour de vous emmener à la rencontre d'une initiative ou une illustration locale d'une actualité nationale.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2079711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601083000 +0200" stop="20230601090000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">L'interview politique</title>
<desc lang="fr">Chaque matin de la semaine, un entretien avec un invité qui fait l'actualité politique.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2068778_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601090000 +0200" stop="20230601120000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Le temps de l'info</title>
<desc lang="fr">Elizabeth Martichoux, accompagnée de Paul Larrouturou, Claire Fournier, Julien Arnaud, Paola Puerari et Narjisse Hadji, revient sur les évènements marquants de l'actualité. Puis à 11h, c'est Paul Larrouturou qui interviewe un invité en corrélation avec l'actualité.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2068780_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601120000 +0200" stop="20230601150000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">LCI midi</title>
<desc lang="fr">Deux heures d'info et de débats pour tout savoir à la mi-journée.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/25/2079715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601150000 +0200" stop="20230601180000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Le Club Le Chatelier</title>
<desc lang="fr">Une équipe composée d'experts et d'éditorialistes discutent des principaux sujets d'actualité.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2068782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601180000 +0200" stop="20230601200000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">24 Heures Pujadas</title>
<desc lang="fr">Débats, reportages et interviews permettent d'approfondir l'actualité avec au sommaire un débat, un sujet politique ou économique et enfin la science, l'international ou la société.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2068784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200000 +0200" stop="20230601220000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Un oeil sur le monde</title>
<desc lang="fr">Présentée par Julien Arnaud et Ruth Elkrief, &quot;Un oeil sur le monde&quot; décrypte l'actualité. Ils sont accompagnés par Pierre Servent, Abnousse Shalmani, Isabelle Lasserre, Frédéric Encel, Laurence Haïm et Yves Bourdillon.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/33/2068786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601220000 +0200" stop="20230602000000 +0200" channel="LCI.fr">
<title lang="fr">Brunet, Hammett et compagnie</title>
<desc lang="fr">C'est l'heure de débattre et d'opposer les opinions sur l'actualité du jour. Comme à son habitude, Eric Brunet mène les débats, au côté de Julie Hammett, sans concession et sans langue de bois. Du lundi au jeudi, ils reviennent tous deux sur les grands sujets du jour pour les soumettre au débat des opinions et au choc des idées.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/23/2068788_A.jpg" />
</programme>