<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230531000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531000100 +0200" stop="20230531013500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Cam Bang !</title>
<desc lang="fr">Les mecs de Staxus apprécient vivement leurs shows en cam, peut-être trop ? Cela commence avec Rami et Tyler qui rentrent très vite dans l'action. Ces mecs savent faire le show ! Pour la scène suivante, Danny Jones aura sa part de Rami lui aussi. Il n'y a pas d'hésitation pour aller au fond du cul de ce beau blond. Nick se trouve un jeune mec musclé, qu'il va travailler comme un dieu. Sans surprise Nick est à genoux pour un bon moment. Et finalement John et Danny aiment le sexe avec un fétichisme pour les pieds, avant de finir couverts de sperme !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531013500 +0200" stop="20230531030100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Chic Geek</title>
<desc lang="fr">Jay Electra et Kurt Maddox sont passionnés de comics. Ils adorent les super-héros et les super-vilains de Marvel, DC &amp; co. Ils se kiffent grave aussi. Et tel le corps de Mr Fantastic, le muscle qu'ils ont entre leurs jambes s'allonge, s'épaissit. S'il connaît tout l'univers de Star Wars, Daniel Prince va aussi tout connaître de la grosse bite de son camarade geek aux cheveux longs et roux : Ivan Thundero. La chimie, c'est super. Mais il faut aussi s'adonner à d'autres activités comme la baise. Connor Levi et Lucius York en savent quelque chose. Etudier dans les livres, c'est important ! Mais la pratique aussi : Rhys Casey, Oscar Hart et Tommy Lee n'en ont jamais douté...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531030100 +0200" stop="20230531043500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">The Getaway</title>
<desc lang="fr">Ces jeunes mecs de Staxus ont entre 19 et 22 ans et ils aiment vraiment le sexe chaque fois que c'est possible avec passion. On commence avec Timmy qui va défoncer Jakob et recouvrir ses fesses de foutre, avant de continuer avec Joel qui sera lui aussi recouvert de sperme. Tyler est chez lui, où Nick se pointe avec une bouteille d'alcool qui va les mettre tous deux dans un drôle d'état, et cela se poursuivra par une bonne baise sans capote...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531043500 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Runners High</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>