<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230518000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518000100 +0200" stop="20230518013600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bare Bangers</title>
<desc lang="fr">Ray May enlace tendrement Timmy Williams pour mieux ensuite le défoncer avec amour ! Gabriel Clay a que pour lui les trous de David Hollister et Timmy Williams ! Daniel Karrington est admirablement troué par la fougue de Pavel Masters ! Tyler Scott n'est que ravissement et docilité avec Ray May qui le suce et le bourre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518013600 +0200" stop="20230518020700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Cum Dance, scène 3</title>
<desc lang="fr">Des mecs comme Patrik Roa, Josh Evans et Gabriel Clay, qui vivent pour la bite et le sperme, ne se soucient guère de savoir qui peut les voir alors qu'ils réalisent leurs fantasmes artistiques les plus fous.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518020700 +0200" stop="20230518035900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Reenlisted 15</title>
<desc lang="fr">Damien White domine Jason Windsor dans une scène torride où chacun trouve son plaisir jusqu'à ce qu'il y ait une explosion de foutre. Nick Clay remplit Justin Lewis avec une bite comme il n'en avait jamais connu auparavant. Brandon Anderson et Chris Damned sont deux hommes sexy en diable. Brandon n'a pas joui depuis une semaine. C'est l'occasion idéale pour Chris de montrer ses compétences. Blaze est un étalon de 26 ans avec des yeux magnifiques. Il adore aller au gymnase et lire. il est intelligent, fort et sexy. Découvrez ce qui excite ce mec...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518035900 +0200" stop="20230518052700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Double Bareback</title>
<desc lang="fr">Mignon Colombien, Bastian Karim s'ennuie en regardant ses messages sur Instagram. Ses deux colocataires Martin Hovor et Casper Ivarsson vont heureusement l'égayer en le sautant l'un après l'autre. Mieux que la sonnerie du radio-réveil, l'attention que vous porte votre coloc. Le beau blond Florian Mraz est ainsi très agréablement réveillé par le séduisant passif Nathan Reyes. Jack Flynn et Pedro Ramos sont deux minets très mignons qui s'adorent. Greg Noll et Andy Scott dorment ensemble alors que les rayons du soleil commence à passer à travers la fenêtre. Andy ouvre les yeux, Greg bande...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518052700 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Hit The Woodwork Part 2, scène 1</title>
<desc lang="fr">Nos footballeurs montrent toute l'étendue de leurs talents dans les vestiaires. Un duo sans capote ! </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>