<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230526000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526000100 +0200" stop="20230526014300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Reap &amp; Sow</title>
<desc lang="fr">Excités comme des puces, Hans Lecker et Joel Tamir ne pensent qu'à se donner du plaisir. À genoux, Hans pompe la bite charnue de Joel ! Après quelques anulingus, Joel s'empale sur le chibre de Hans. Puis c'est ce dernier qui se fait remplir tout en se tenant à un arbre. Occupés à jouer dans l'eau, David Hollister et Timmy Williams se regardent de plus en plus avec envie. Ils embrassent, leur pantalon baissé aux genoux ! Les bites en plein air, ils n'ont qu'une envie : s'en régaler. C'est David qui se fera sodomiser. Cinq fruits ou légumes par jour, Felix Jakes et Johny Walsh respectent les recommandations officielles de santé publique. Ils n'en oublient toutefois pas les bienfaits nutritifs du sperme frais ! Carottes, aubergines, concombres, que des légumes aux formes suggestives qui donnent faim de sexe !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526014300 +0200" stop="20230526020500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Sweet Twink Riding, scène 4</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526020500 +0200" stop="20230526034400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Summer Break</title>
<desc lang="fr">L'été pointe tout juste le bout du nez et Daniel est déjà en vacances, dans une maison au milieu de nulle part, et sa seule distraction sera les études, et ce jusqu'à l'arrivée du jardinier. Nick et Danny vont à la maison pour rencontrer le nouveau venu, et une bière à la main Danny fait le premier pas, qui est parfaitement compris par Daniel. Il va d'abord l'embrasser, et ils vont vite se débarrasser de leurs fringues...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526034400 +0200" stop="20230526052500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Monster</title>
<desc lang="fr">Tout le monde sait apprécier les plaisirs que peut procurer une énorme queue, et c'est encore meilleur s'il n'y a pas de capote à l'horizon. Nous avons affaire ici à une belle brochette de jeunes mecs dont le seul but est de trouver les plus gros engins qui soient, et ils sont bien décidés à en profiter et à vous en faire profiter. Aucun trou ne sera à l'abri avec ces queues gigantesques, mais c'est ce que ces mecs préfèrent par-dessus tout !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526052500 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunk Sports, scène 3</title>
<desc lang="fr">Jared, un nouveau venu, est prêt pour ses débuts dans l'équipe de foot de MDF, mais pas que sur le terrain. Dès qu'il se retrouve dans les vestiaires, il se fait écarter les fesses par le petit diable de MDF : Erik ! </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>