<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324035000 +0100" stop="20230324052500 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Young &amp; Horny</title>
<desc lang="fr">Comme le titre l'indique, il s'agit des minets les plus jeunes et les plus excités de Staxus. Dans la première scène, Daniel, un adorable minet américano-allemand, est chevauché par Steve Harris. Dans la deuxième scène, Adam Veller présente le débutant Tyler Scott. C'est dans la troisième scène que se déroule une romance, alors que Joel et Jamie s'amusent dans ce qui semble être leur jardin, avant de rentrer dans la maison pour terminer ce qu'ils ont commencé. Et enfin, l'expérimenté Beno Eker fait sa réapparition en compagnie du petit diable Luce...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324052500 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Reenlisted 15, scène 2</title>
<desc lang="fr">Nick Clay remplit Justin Lewis avec une bite comme il n'en avait jamais connue auparavant.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230325000100 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325000100 +0100" stop="20230325011100 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">How To Fuck A Boy Raw</title>
<desc lang="fr">Après une rencontre inopinée dans la rue et un échange de regard lourd de sous-entendu, Pedro Ramos suit Will Kade jusqu'à son appartement. Ils s'embrassent aussitôt, se palpent la bite et se sucent goulument. D'habitude passif, Pedro a pour la première fois envie de sodomiser un mec. Et il s'y appliquera avec savoir-faire. C'est comme s'il avait appris de tous les mecs qui l'avaient bien sauter précédemment ! On apprend toujours de ses amants. Etre un super bon coup doit énormément à toutes les expériences sexuelles qu'on a eues. Italo Van Newen (le passif) et Daryl (l'actif) n'en doutent pas ! Richard Hicks ne savait pas que son colocataire Vitali Kutcher était aussi ouvert d'esprit. En le surprenant en train de se branler, Richard lui démontre qu'il peut compter sur lui pour l'aider à jouir.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325011100 +0100" stop="20230325030800 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Dungeon Dreams 2</title>
<desc lang="fr">Vous pensiez qu'une seule visite au donjon pourrait suffire pour ces jeunes mecs de Staxus ? C'est que vous ne les connaissez pas ! Vous allez les retrouver en compagnie d'autres modèles dans une ambiance de sueur, pleine de sperme, dans un endroit où se balader le cul à l'air n'est pas recommandé, sauf si vous avez envie de vous faire enfiler. Ici, toutes les bites doivent trouver un endroit bien chaud pour s'assurer du bon temps. Johny Cruz et Dick Casey vont rejoindre ces fans de sexe, et de sling, des mecs comme Yuri Adamov ou Mike James, pour des rencontres encore plus perverses...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325030800 +0100" stop="20230325043900 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Sex Clubbing</title>
<desc lang="fr">Ces sept mecs ne peuvent se retenir quand il s'agit de réaliser leurs fantasmes dans ce sex-club ! Cela débute avec Nick Fox et Rodrigo Perez, qui commencent timidement et se retrouvent ensuite bien entreprenants sur le canapé. Rodrigo sait s'occuper de son pote Nick. John et Johny poursuivent en se retrouvant dans un endroit du club qui semble abandonné et où Johny offre un superbe moment à John. John se fera ensuite remplir par Timmy Williams en portant un harnais. Johny est maintenant bien ouvert et en demande encore plus. Et pour la dernière scène, Danny, Shovi, Timmy et John se retrouvent, avec une double pénétration juteuse au programme...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325043900 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Day for Bareback</title>
<desc lang="fr">Le viril Gerasim Spartak prend sa douche en se branlant. Le minet blond Sammy Trakuza le mate. Quand l'objet de sa convoitise sorti de la douche, Sammy sait écarter les cuisses pour accueillir bien profond le beau mâle ! Le musclé Luke Ward a toute l'attention de son masseur, le jeune Will Kade. Mais plus que le massage, c'est petit cul du minet qui intéresse Luke. James Huck se réveille au matin avec une grosse érection. Il a besoin de se soulager. En allant dans la cuisine, le trou chaud de Pedro Ramos fera l'affaire ! Bjorn Nykvist se détend sur le lit, en train de se branler quand débarque son pote Alex Mogan. Ce dernier lui fait vite comprendre qu'il y a mieux à faire à deux que seul...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>