<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230524000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524000100 +0200" stop="20230524011800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Monster Cock Island 2</title>
<desc lang="fr">Soyons sérieux les mecs, un seul voyage sur Monster Cock Island ne peut et ne pourra jamais suffire, surtout pour nos fans toujours excités. Ne désespérez donc pas. Nous voulons vous plaire et vous satisfaire, et avons envoyé une belle brochette de petits blancs, dont Mike James et David Hanson, sur cette île où des milliers de mecs sont montés comme des taureaux. Le résultat est à la hauteur de nos (vos) espérances, et tout commence avant même que l'avion n'atterrisse. Mais on le sait, des mecs comme Devon LeBron et Lloyd Goldwyn ne sauraient déplaire à qui que ce soit. Et les culs vont devoir s'écarter pour laisser entrer ces engins de choc !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524011800 +0200" stop="20230524025900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Sightseeing !</title>
<desc lang="fr">Voici encore un excellent film de Staxus, où les mecs, après avoir visité quelques monuments dignes d'intérêt, vont essayer des bites monumentales. Pour débuter, Nick a vraiment de la chance. Après avoir montré à Hans ce qu'il y avait à voir à Prague, il le ramène chez lui pour lui montrer ce qui est vraiment le clou de la visite ! Dans la scène suivante, après une journée dehors, David et Shovi reviennent chez eux et David sait parfaitement ce dont il a envie ! Dans une autre scène, Tyler se rend chez Jim, au retour de ses vacances, et ses pieds ont besoin d'un massage, ce que Jim va lui prodiguer, mais Tyler a une surprise pour son pote. Dans la dernière scène, qui est peut-être la meilleure, Nick sait parfaitement comment faire pour que quelqu'un se sente pleinement à l'aise chez lui. Il va accueillir Rodion comme il se doit...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524025900 +0200" stop="20230524044700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Snow Blind</title>
<desc lang="fr">Tout le monde aime la chaleur estivale, et le bonheur de se retrouver en extérieur sous le soleil, mais cela ne signifie pas pour autant que l'hiver n'a pas quelques avantages. Jouer dans la neige et sur la glace, passer du temps devant un feu de cheminée, boire du chocolat chaud, et bien entendu pour les modèles de Staxus se sucer et baiser bien au chaud ! Noah Matous, Alessandro Katz et Bjorn Nykvsit sont au générique de ce film avec de nouveaux venus comme Will Banks et Jack Ganley, pour une merveilleuse surprise hivernale...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524044700 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Les inconscients, part 2</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>