<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230330000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330000200 +0200" stop="20230330011200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Rampant Rods</title>
<desc lang="fr">Dès qu'il a vu son nouveau coloc, le beau blond Bjorn Nykvist, le super bogoss Nathan Reyes en a fait son objet de fantasme. Le contempler cette fois-ci faire la sieste, avec son short défait, est un appel au sexe qu'il ne peut tout simplement plus contenir. Nathan le réveille en suçotant l'extrémité de son gros sexe. Bjorn en est heureux et lui rend la pareille. Il fera même plus en trouant profond le cul de Nathan. Quand le blondissime Oliver Morgenson rentre chez lui avec un mal de dos, son colocataire Mario Jones s'empresse de calmer ses douleurs par un massage. Ce qui aurait pu être une offre sans aucune connotation sexuelle le devient quand Olivier ne peut cacher son érection. Alan O'Brien et son meilleur ami Italo Van Newen s'aperçoivent d'une évidence : ils ont envie de sexer l'un avec l'autre.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330011200 +0200" stop="20230330023900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Young Breeding Festival</title>
<desc lang="fr">Un festival d'élevage exclusif qui commence avec un novice coquin prenant la décision de sa vie. Ces garçons européens acceptent d'être filmés en ultra HD 4K alors qu'ils fourrent leur colocataire en mode bareback. </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330023900 +0200" stop="20230330042700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Break Him in Raw !</title>
<desc lang="fr">Découvrez la nouvelle génération d'acteurs prête à tout pour se faire connaître ! Profitez-en, ils se donnent littéralement à fond pour votre plaisir.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330042700 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Monster Cock Island</title>
<desc lang="fr">Voilà un endroit pas comme les autres, c'est une île des Caraïbes où les mecs sont tous sublimes, des mecs vraiment bandants, qui sont montés comme des taureaux. Malheureusement si vous y allez avec un tour operator, ile ne pourra pas vous emmener dans les meilleurs coins de l'Ile, mais si vous voulez voir ce qui se passe , il vous suffit de nous croire. Vous verrez des mecs bandants comme des fous, et qui vont s'en donner à coeur joie. Devon LeBron, Johny Cruz, Tim Law, David Hanson, Felipe Eszuivel sont ici au paradis du sexe. Les bouches et les culs vont devoir s'ouvrir au maximum pour faire entrer ces gros engins qui ne demandent qu'à gicler !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>