<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230401060000 +0200" stop="20230402000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402000200 +0200" stop="20230402012500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bareback Calling</title>
<desc lang="fr">Le jeune Britannique Max London n'a pas eu de relation sexuelle satisfaisante depuis trop longtemps. Le viril Tchèque James Huck saura lui apporter une jouissance anale inoubliable ! Les blind-dates peuvent réserver de très agréables surprises. Le beau tatoué Colombien Bastian Karim et le beau barbu Tchèque Nikol Monak ne regretteront pas de s'être prêtés au jeu. Le blond Slovaque Dominik Black et son ami Kurt Maddox trouvent dans une chambre d'hôtel le lieu idéal pour s'éclater en toute discrétion ! Richard Hicks l'ignorait, mais son voisin Evan Ryker a toujours voulu le mettre dans son lit et le baiser à fond ! Quand Richard vient enfin à Evan, celui-ci est aux anges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402012500 +0200" stop="20230402040000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friendly Fire 12</title>
<desc lang="fr">Une fois que Claude donne le feu vert, les garçons passent quelques minutes à se détendre. Alors que les vêtements tombent, Zack prend l'initiative et se penche pour engloutir la belle bite de Quentin. Ryan Jordan ne perd pas de temps avant de rendre la pareille à Dominic. Les fesses de Brian Torrez sont quant à elles pétillantes, bronzées et incroyables...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402040000 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">After Lights Out</title>
<desc lang="fr">Ces étudiants appartiennent aux 1% qui possèdent plus de la moitié des richesses mondiales. Les résultats à leurs examens sont assurés quoi qu'ils fassent : leur famille paie très cher pour ! Alors ils consacrent leur énergie à se forger, grâce au sexe, des amitiés qui seront autant d'alliances futures dans les affaires ! Un plan à quatre, un trio et trois duos sans capote...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>