<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230523000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523000100 +0200" stop="20230523013400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Deep 'n' Raw</title>
<desc lang="fr">Les beaux jeunes mecs de Staxus sont de retour avec un film bourré de sperme ! Imberbes, excités et avec de superbes bites bien dures, ces mecs nous offrent tout le pouvoir de leur jeunesse, quand ils se sucent ou quand ils baisent comme si demain n'existait pas ! De très beaux mecs et du sexe 100% en bareback...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523013400 +0200" stop="20230523024400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Barely Legally Blond Part 2</title>
<desc lang="fr">Ce porno bareback tchèque met en vedette les minets les plus blonds du monde ! Les garçons blonds s'amusent plus dit-on et, afin de le prouver, Staxus a rassemblé seize des blonds les plus chauds et excités, comme Timmy Williams, Jacob Dolce, Nick Fox et toute une myriade d'autres beautés au visage frais. Sucer, lécher, baiser et profiter charge après charge, ces blondinets savent exactement comment s'amuser, d'une manière que les bruns ne pourraient sans doute jamais imaginer. Les blonds aussi ne comptent pas pour des prunes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523024400 +0200" stop="20230523041900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bare Bonding</title>
<desc lang="fr">Quand David revient de la salle de gym, ses phéromones sont en ébullition. Et comme d'habitude, Tyler l'attend pour se faire baiser. Dans la deuxième scène, Adam, David et Casper conjuguent le plaisir à trois. La troisième scène est certainement l'une de celles que nous attendions tous : la petite salope de Daniel Hausser se prend l'engin de son copain. Seul Jamie pouvait faire sortir un garçon timide comme Eric de sa coquille. Et ce dernier n'en finira pas de jouir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523041900 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">First Dates</title>
<desc lang="fr">Nick est impatient de baiser avec Felix, quelques instants après leur arrivée à la maison, les deux garçons sont rapidement au lit avec un Nick devenu fou du corps de Felix. Dans la deuxième scène, Liam Stone est attiré comme un aimant par la baguette dure de Jake...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>