<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416033500 +0200" stop="20230416054400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Close Cut</title>
<desc lang="fr">Chapeau à Mike James ! A peine le beau Tchèque arrive-t-il à la villa d'Adrian Rivers, en République dominicaine, qu'il se sent comme chez lui. Il se sert un verre, profite de la piscine et fait surtout comprendre à son hôte qu'il est chaud, excité et très, très disponible ! Un fait qui n'échappe pas à l'attention d'Adrian, un beau Latino. Sacré Mike James ! Autre pays, autre coiffure (là blond platine ébouriffé) et toujours prêt pour s'éclater. Sven Laarson va aussi bien le bourrer que Mike va le tringler. Pas de piscine, pas de plages ensoleillées, juste une chaise ainsi que le blond Carl Ross et le brun Sam Williams. Ces deux bogosses flip-floppent à merveille. Jaro Stone, Arthur Kral et Alan Benfelen pensaient juste faire un séance photo lingerie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230416054400 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fuck Me Stupid !, scène 4</title>
<desc lang="fr">Avouons-le, certains jeunes minets mignons ne sont que des bâtards totalement excités qui veulent se faire défoncer encore et encore. S'ils ressemblent à votre genre de jeune, alors vous allez vous régaler avec des mecs comme Zack Love.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230417000200 +0200" stop="20230417011700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Défonce entre potes</title>
<desc lang="fr">Accro à son Smartphone, Mat ne calcule pas son pote Livio Lacroix. Enervé, Livio le lui fait remarquer. Mat l'entend, le fait venir chez lui et le baise ! Visage d'ange, Mathis Weber se fait démonter par le Latino au surnom évocateur : Etalon ! Kevin Ass croise le chemin du sexy Alex Brand devant une porte d'ascenseur. Coup de foudre réciproque ! Et Kevin, habituellement passif, bande dur pour faire jouir de la prostate Alex...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>