<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230506060000 +0200" stop="20230507000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507000200 +0200" stop="20230507015400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Insatiable Raw Holes</title>
<desc lang="fr">Après avoir amoureusement embrassé et sucé Carter Dane, Daniel Evans s'enfonce dans le trou de Carter, puis il accélère le rythme jusqu'à ce que le défoncer sans pitié. L'autre gémit de plaisir. Ari Avanti a décidé de s'adonner au SM soft. Il veut se sentir véritablement possédé. Quand Roman Todd le découvre, Ari est jambes en l'air, poignets et chevilles liés et trou prêt à l'emploi. Joueurs, Gabriel Clark et Avery Jones se titillent en se branlant mutuellement, en se suçant. Puis Gabriel taquine le trou de balle du minet à coups de lèche avant d'y enfoncer avec délice sa bite dure. Pour sa première scène chez CockyBoys, Alex Gonzalez voulait pour partenaire le beau, sensuel et vigoureux Kane Fox. Il l'a eu : le fantasme devient réalité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507015400 +0200" stop="20230507042200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Dreams Can Cum True</title>
<desc lang="fr">Nous avons tous nos rêves, qu'ils soient grands ou petits. La plupart du temps ces rêves ne mènent à rien, mais quelquefois, ils deviennent réalité. Il en est de même pour les modèles Staxus, ils ont leurs propres rêves. Ils rêvent de belles bites bien épaisses, non circoncises, de couilles bien pleines et de petits culs avides qui ont besoin de se faire fourrer. Par chance pour Mike James, Kris Wallace, Yuri Adamov leurs rêves vont se transformer en réalité...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507042200 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">DP Me !</title>
<desc lang="fr">Le beau et svelte Rodion Taxa adore les grosses queues. Grâce à David Hollister et Jake Stark, il a l'immense joie de s'en prendre deux à la fois. Pavel Masters a beau venir seul, il a ce qu'il faut pour combler le cul gourmand de Joel Tamir. Le blond bouclé Nick Fox, le tatoué Johny Walsh et Jake Williams s'entre-pénètrent joyeusement. Jeune et joli Belge, Liam Stone trouve chez les Tchèques Jake Williams et David Hollister deux belles queues enfoncées en même temps en lui...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>