<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230327000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327000200 +0200" stop="20230327021300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Guerrilla Troops 13</title>
<desc lang="fr">Andrew Miller rencontre la nouvelle recrue Pax Perry dans la caserne et un regard sur son cul nu et musclé le fait baver. Les deux soldats sexy Chris Damned et Niko Carr sont chauds, excités, talentueux avec leurs langues et super tatoués. Blain O'Connor a juste hâte d'avoir le tatouage sexy de David Skylar pour lui tout seul dans leur tente militaire. Nick Clay peut baiser toute la journée, et heureusement pour Ryan Jordan, c'est lui qui recevra la bite du soldat...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327021300 +0200" stop="20230327042500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">A Man and His Boy 4</title>
<desc lang="fr">Benjamin Blue est ravi d'avoir comme partenaire Manuel Skye : il est tellement sexe ! Manuel sera à la hauteur des fantasmes du minet en trouvant le parfait équilibre entre passion, tendresse, brutalité et domination. Tayte Hanson et Avery Jones se kiffent. Austin gobe avec entrain la grosse bite de Tayte. Et celui-ci s'enfonce avec fougue dans son cul rebondi ! Alors qu'ils sont assis l'un à côté de l'autre, Aiden Ward voit qu'Austin Wolf a une érection à l'image de son gabarit : colossale. Aiden ne peut qu'être béant face à cette puissance virile ! Sharok a le béguin pour Nico Leon. Nico est également excité par Sharok et il le supplie d'y aller à fond en lui...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327042500 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Freshmen on my Couch</title>
<desc lang="fr">Les nouveaux garçons ont toujours beaucoup de questions, c'est naturel, après tout, mais rassurez-vous, le jeune Mitto Miles est entre de bonnes mains, avec le pilier de Staxus, David Hollister.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>