<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230503000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503000200 +0200" stop="20230503023600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Ready to Attack 6</title>
<desc lang="fr">Ces jeunes recrues sont tatouées et bien foutues ! Baiser est ce qu'ils préfèrent et ils le font bien ! Ivan James est d'abord baisé par Ryan Jordan ! Versatile, Ivan James assène ensuite ses coups de reins à un Dominic Green heureux ! Toujours aussi défonce-trou, Ryan Jordan est à fond en Allen Lucas ! Enfin, le très beau Arron s'exhibe en mode solo...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503023600 +0200" stop="20230503035900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fuck Buddies</title>
<desc lang="fr">Quand le blond Kenton Tore surprend son colocataire Marek Kraus en train de se goder tout en se branlant, il sait ce qu'il a à faire. Le très appétissant Adam Holub pense profiter de sa grasse matinée à paresser au lit, mais Karol Gajda, un ami stylé K-pop, le désire tellement que ce n'est pas possible. Le top canon Mariano Basso est si fier de sa grosse bite qu'il a naturellement envie d'en partager sa puissance avec son copain de gym Kenton Tore. Pas farouche, ce dernier commence par ouvrir grand la bouche. Mariano Basso, cette fois-ci très blond, et Nick Starlet ont non seulement une similitude physique mais aussi une même envie de baise réciproque...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503035900 +0200" stop="20230503060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Massage Hookups</title>
<desc lang="fr">Ces jeunes mecs aiment un bon massage. Surtout quand ils sont choyés, nus sur la table de massage.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>