<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230414000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414000100 +0200" stop="20230414015000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Easy Riders</title>
<desc lang="fr">On a parlé de cet engin comme de la plus belle machine, et le plus sexy qui soit, et il y a certainement du vrai dans la description de la moto. Des formes aérodynamiques, on a du mal à éloigner les yeux d'une belle moto. Mais si vous y ajoutez des mecs ultra sexy sur le siège, comme Yuri Adamov ou Tom Crua, vous atteignez des sommets, puisque ces derniers sont heureux de montrer leur machine, mais aussi d'offrir à quelques beaux mecs une belle balade, qui se terminera en féérie sexuelle. Cela se comprend quand on voit ce qu'ils ont entre leurs jambes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414015000 +0200" stop="20230414033700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Break Him in Raw !</title>
<desc lang="fr">Leo Louis étire le trou serré de la star du porno Cory Kane. Aiden Ward accueille Sebastian Green lors de son premier tournage en studio, tandis que le musclé Felix Fox chevauche la grosse bite de Kane Fox. Blake Dyson essaie d'avaler la bite massive de Zach Astor, mais il se contente de la prendre sans capote à la place. Regardez ces débutants se mettre vraiment à l'épreuve !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414033700 +0200" stop="20230414054500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Just One Dick Is Not Enough</title>
<desc lang="fr">Une seule bite ne suffit pas pour ces 11 garçons latinos chauds. Dans cinq scènes hardcore de grande classe, le réalisateur Alan Andrade propose un fantastique divertissement brut. Blacks latinos, corps bien entraînés, sexe en extérieur et beaucoup de sperme. Profitez de plus de deux heures en compagnie de ces beaux Brésiliens...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414054500 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fuck Buddies, scène 3</title>
<desc lang="fr">Des minets russes font le plein de bites avec leurs copains de baise préférés ! Des duos sans capote.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>