<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230502000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502000200 +0200" stop="20230502025100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Battlefield Threesomes 9</title>
<desc lang="fr">Mettez ensemble Chase, Quentin Gainz et Craig Cameron, et vous obtenez un trio de fortes personnalités ayant tous des qualités pour être d'insatiables leaders ! Chase a tôt fait de glisser sa grosse bite dans le trou serré de Quentin qui suce Craig. Craig est lui aussi heureux de se faire prendre en sandwich. Quant à Chase, il se fait vigoureusement prendre par Quentin tout en enroulant ses lèvres autour de la bite de Craig. Puis se dernier prend la place de Quentin pour défoncer. Les présentations faites, Damien Nichols, Quentin Gainz et Billie Starz se livrent à un festival de pipes. Damien qui n'a jamais rien fait avec les hommes auparavant, en veut plus tout en ayant quelques appréhensions : se faire enculer est-ce douloureux ? Joli blond tatoué, Dominic est impatient de se faire niquer par les jumeaux TBM Jacob et Michael Stax.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502025100 +0200" stop="20230502043600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Big Dicks Going Deep Vol. 2</title>
<desc lang="fr">Brock Banks attache les poignets de Cory Kane derrière son dos et le baise à en faire supplier le passif d'être défoncé sans retenue. Shane Cook et sa bite circonférencée &quot; canette de bière &quot; font des ravages dans le petit trou d'Aiden Ward. Oh, il ne faut pas le plaindre ! Aiden jouit d'être dominé par plus grosse queue que lui. Alex Mecum est le type de mec qui plaît tant à Drew Dixon. Un mec tendre, viril, qui le défonce avec amour et brutalité. Seconde rencontre chez CockyBoys entre Carter Dane et Gabriel Clark. Leur passion se rallume rapidement et Gabriel prend le contrôle total du beau cul de Carter...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502043600 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Super Size Me 8</title>
<desc lang="fr">Si on écoute Marx, tous les hommes sont égaux, mais ce n'est peut-être pas la manière dont on voit les choses lorsque l'on regarde ce huitième volet de cette série avec les plus grosses bites du marché, qui vont se faire sucer et s'enfoncer dans des culs gourmands. C'est un fait. Certains ont de bien plus grosses bites que d'autres, et si vous aviez essayé avec ces engins énooooormes comme celui de Jace Reed, Devon LeBron ou Alejandro Marbena, vous sauriez de quoi on parle. Lorsqu'ils sortent leur membre, on tremble d'envie, ou de peur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>