<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528020200 +0200" stop="20230528035400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">My Little Secret</title>
<desc lang="fr">Que serait effectivement un homme sans ses secrets ? Cinq duos sans capote.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230528035400 +0200" stop="20230528052900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fuck Me Stupid !</title>
<desc lang="fr">Avouons-le, certains jeunes minets mignons ne sont que des bâtards totalement excités qui veulent se faire défoncer encore et encore. S'ils ressemblent à votre genre de jeune, alors vous allez vous régaler ici avec des garçons comme Zack Love, Maxx Rivers et Justin Cummings qui se salissent encore et encore...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230528052900 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Country Pursuits, scène 3</title>
<desc lang="fr">Certains mecs aiment le bruit de la ville, l'excitation de la métropole, mais pas ceux de ce film, qui préfèrent la baise à la campagne. Kamyk et Josh font partie de ces mecs qui ratissent la campagne pour trouver des queues bien raides.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230529000100 +0200" stop="20230529014900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Twink Pounding</title>
<desc lang="fr">Une chose que tous ces mecs ont en commun, c'est que leurs trous vont se faire ouvrir. On commence avec John Hardy qui, sans perdre de temps, va s'occuper du fion de Tyler Scott pour bien le dilater, et celui-ci en redemande à Felix Jakes qui poursuit avec Tyler sur une table de billard. Tyler en aura ainsi fait le plein. David Hollister va se faire mettre par le beau Gabriel et finira recouvert de sperme bien chaud. Et finalement Gabriel va bien enfiler John Hardy, qui va jouir en un rien de temps, en chevauchant sa belle queue...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>