<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230329000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329000100 +0200" stop="20230329013200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Use Me !</title>
<desc lang="fr">Livrer des pizzas est un boulot où la compétition est rude, et ces mecs qui sont aussi chauds que l'huile à pizzas feront tout leur possible pour s'assurer que leurs clients, même les plus difficiles, ceux qui bandent fort, qui ont de superbes queues, seront satisfaits. C'est le genre de mecs qui ont envie d'une saucisse supplémentaire sur leur repas. Des mecs en exclu chez Staxus, comme Noah Matous ou Pyotr Tomek, se retrouvent avec d'autres canons comme Xavi Duran, Jonny Kingdom ou le délicieux Alejandro Alvarez pour de belles sessions de pipes ou de baise endiablée. Avec l'infatigable Johny Cruz qui se prend trois bites pour le prix d'une dans une triple pénétration absolument incroyable, ce film est d'ores et déjà un must pour tous les amateurs de X...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329013200 +0200" stop="20230329015300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Tiny &amp; Hard, scène 3</title>
<desc lang="fr">Des jeunes hommes à peine majeurs montrent leurs grosses bites bien dures dans cette compilation de scènes bareback tournées entre 2000 et 2009 et remasterisées. Les trous vierges sont bien entretenus ici !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329015300 +0200" stop="20230329032600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Rainbow Twinks</title>
<desc lang="fr">Rêves en bleu. Bren Bar profite pleinement de la bouche pipeuse de Jacob Dolce, avant que ce dernier lui bouffe le cul et le sodomise ! Dans une pièce drapée de rouge, Bren Bar se fait empaler par le chibre surdimensionné de Craig Kennedy. De pourpre vêtus, Denis Nowak et Jacob Dolce se dévêtent dans une chambre au diapason de leurs vêtements. Denis va s'en prendre plein le cul. Si la couleur blanche est synonyme de pureté et d'innocence, elle donne surtout envie de la maculer de sueur et de sperme ! Ronnie Pet en a bien conscience et joue là-dessus, afin que David Hollister le troue à fond et l'enfoutre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329032600 +0200" stop="20230329035000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Cam Bang !, scène 2</title>
<desc lang="fr">Danny Jones aura sa part de Rami Ferris lui aussi. Il n'a aucune hésitation pour aller au fond du cul de ce beau blond.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329035000 +0200" stop="20230329053800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">One Erection 2</title>
<desc lang="fr">La musique a toujours été l'une des grandes passions de Kris Wallace. Mais à choisir, il préfère de loin le sexe. Et la queue de Kevin Athea est très à son goût. Kevin sera d'autant plus performant en baisant Kris que sa prostate est massée par un plug gonflable qu'il s'est mis dans le cul. Avec sa casquette et sa détermination, Dexter Bure est le bad boy parfait pour un boys band. Il est aussi parfait pour le tendre Ariel Varga. Pop star, Tim Law est du genre exhib dans les chiottes. Bien lui en a pris ! L'agent de sécurité Boris Orla va bien s'occuper de son cas. Le succès de leur boys band rend ivres de sexe ses membres : Milo Milis, Brad Fitt , Connor Levi et Kris Wallace. Et lors de la partouze du jour, Benjamin Dunn se joint à eux...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329053800 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Hot Peaches scène 4</title>
<desc lang="fr">Si vous recherchez un jeune mec mignon avec un cul d'enfer, alors cette scène ne vous laissera pas indifférent. Ces beaux mecs chevauchent la queue de leur partenaire dans une bonne poignée de positions, et vous serez excités au plus haut point à les mater...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>