<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230519060000 +0200" stop="20230520000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230520000100 +0200" stop="20230520012600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">More than Buddies</title>
<desc lang="fr">Quand les mecs de Staxus ne peuvent se retenir de mettre des mains baladeuses, il est clair qu'ils ne sont pas seulement de bons amis, comme c'est le cas dans ce nouveau film de SauVage, où Joel se presse de mettre ses mains sur le pantalon de Conor dès qu'il a fini de lui montrer les environs. Mais Joel et Connor ne sont pas les seuls qui sont plus que des amis, il suffit de voir Rami et John qui se rendent à la ferme avant tout le monde et qui vont en profiter pour exaucer leurs désirs quotidiens ! Avec tout ce qu'on a vu jusque là, la scène suivante pourrait bien être la meilleure de ce film, où Timmy et David sont à la recherche de Conor, qui aurait pu savoir que ces mecs allaient terminer en baise à la chaine, où tout le monde sera satisfait.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230520012600 +0200" stop="20230520025600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Blow Me Up !</title>
<desc lang="fr">Les mecs les plus sexy d'Europe, des studios Staxus, vont baiser en extérieur sur des matelas gonflables. Timmy et Felix aiment jouer dehors, mais sans surprise ils finissent par s'embrasser sur un matelas gonflable qui a été mis dans le jardin ! Puis c'est au tour de Nick de pousser Josh sur le matelas, et les plaisirs commencent. La 3e scène est mémorable car c'est la première fois que Conor tourne une scène. C'est donc normal qu'il se sente nerveux, mais avec Josh à ses côtés, on voit bien que cette scène va rentrer dans les anales, puisque Josh va déshabiller le débutant, tout en l'embrassant, et ils vont finir dans la position dont il raffole, c'est-à-dire en 69. Pour le grand final, Joel a très envie d'inviter Danny à l'extérieur, pour bénéficier des derniers rayons de soleil, et bien entendu Danny est OK de suite...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230520025600 +0200" stop="20230520042700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Footballs !</title>
<desc lang="fr">L'équipe de football Staxus est de retour avec un autre film chaud, cette fois sans faute ni hors-jeu. Qui penserait que trois joueurs de l'équipe rivale pourraient si bien s'entendre ? Avec la première scène qui commence par un superbe trio avec Denis, Leo et Nick, qui n'hésitent pas à se faire plaisir. Ces garçons ont certainement marqué quelques buts ! Pour la deuxième scène, Joel est également un fan inconditionnel de son équipe locale, et quand l'occasion se présente, il veut aussi se rapprocher de l'action avec Jérôme alors qu'il embrasse presque chaque pouce du corps de ce joueur, avant de goûter à ce que Jérôme a à lui offrir, le laissant gémir de plaisir et en redemandant. La troisième scène n'est pas non plus une déception : Nick s'endort dans son lit et donne envie à Jérôme de changer de chaîne à la télé pour regarder le match.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230520042700 +0200" stop="20230520060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunkin Skaters</title>
<desc lang="fr">Après la tendresse, la défonce : Nick Fox y va à donf en Jacob Sky ! Ça discute et ensuite ça se pipe et ça encule : Aaron Shine bien troué par Aiden Borg ! On ne tarde pas à passer aux choses sérieuses : Xander Lux vigoureusement en John Hardy ! Quand un hamac sert de sling, Aaron Shine est le trou, Josh Evans le piston...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>