<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230519000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519000100 +0200" stop="20230519013200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Gym Hookups</title>
<desc lang="fr">Jaro Stone baisé à donf par David Hollister ! Nick Fox profondément en Milan Sharp ! David Hollister toujours aussi coups de boutoir ! Cette fois-ci avec Adam Veller. Robin Rhea, cul offert à Connor Rex...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519013200 +0200" stop="20230519015200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friends with Benefits, scène 3</title>
<desc lang="fr">Josh Evans et sa girl friend Lucy sont trop cool ou naïfs. En toute amitié, ils ont invité un de leurs amis, Danny Jones, à dormir chez eux, dans le même lit. Quelle idée ! Danny tente sa chance avec Josh, et sans surprise, il obtient exactement ce qu'il voulait alors même que Lucy continue de dormir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519015200 +0200" stop="20230519032600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Winter Workout</title>
<desc lang="fr">Ces mecs s'y connaissent quand il s'agit de s'entraîner. Cela commence fort avec Nick qui se prépare à aller courir, mais il se trouve que Pavel a d'autres idées en tête, quand il arrive avec son short qui dévoile tout. La scène suivante débute avec le petit déjeuner au lit, puis un cadeau dans une boîte, qui se trouve être une paire de chaussures de sport, pour que les deux garçons puissent passer plus de temps ensemble. Il n'y a qu'un moyen que Joel connaît pour remercier son pote, c'est un 69 qui permet à chacun d'apprécier le meilleur de l'autre. Dans la dernière scène, David apprend à Pavel comment faire de bons exercices d'étirement.Très vite, on peut admirer le cul de ces deux mecs, avec une vision de paradis de leurs trous. Il semble bien que s'étirer en jock-strap les excite...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519032600 +0200" stop="20230519035100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">American Twinks Supersized !, scène 4</title>
<desc lang="fr">Devon LeBron est toujours une incroyable mais vraie rencontre pour qui kiffe les très grosses queues. Nicholas Reed apprécie !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519035100 +0200" stop="20230519053600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Black Piste</title>
<desc lang="fr">Une fois que vous avez goûté aux blacks, il n'y a plus de retour possible, un sentiment que semblent partager ces jeunes Tchèques, surtout après qu'ils aient rencontré Hector Agusti. Des modèles exclusifs Staxus comme Noah Matous, Erik Franke et Victor Diamond sont au centre de toutes les attentions, avec de beaux jeunes Tchèques qui ne sont pas rassasiés de ces belles queues de blacks. Vous pouvez vous attendre à une avalanche de sperme, et même une double pénétration avec ces mecs affamés de bites...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519053600 +0200" stop="20230519060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunkin Skaters, scène 1</title>
<desc lang="fr">Ces jeunes skaters vivent selon leurs propres règles. La première d'entre elles, c'est jouir les uns des autres ! Après la tendresse, la défonce : Nick Fox y va à donf en Jacob Sky !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>