<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505060000 +0200" stop="20230506000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506000200 +0200" stop="20230506021600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Paris secret</title>
<desc lang="fr">Inspiré de l'émission &quot;Paris dernière&quot;, voici les huit épisodes gays tournés à Paris. Pour commencer, rendez-vous dans un sex-club de la capitale, rue Saint-Denis, avec Steph Killer et le bogosse Eddy. Pendant le tournage, le producteur de &quot;Crunchboy&quot; entre dans la chambre. Un accord permettra de filmer la scène porno. Puis, rencontre avec le collègue de Rudy, un mec très bien membré. Rudy est adepte des sexes XXL. Il nous donne rendez-vous dans la réserve d'un sex-shop. Poursuite de la découverte de plusieurs endroits, avec des mecs 100% chauds. Au total huit plans hot à découvrir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506021600 +0200" stop="20230506042700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Barely Legally Blond Part 1</title>
<desc lang="fr">Ce porno bareback tchèque met en vedette les minets les plus blonds du monde ! Les garçons blonds s'amusent plus dit-on et, afin de le prouver, Staxus a rassemblé seize des blonds les plus chauds et excités, comme Timmy Williams, Jacob Dolce, Nick Fox et toute une myriade d'autres beautés au visage frais. Sucer, lécher, baiser et profiter charge après charge, ces blondinets savent exactement comment s'amuser, d'une manière que les bruns ne pourraient sans doute jamais imaginer. Les blonds aussi ne comptent pas pour des prunes...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506042700 +0200" stop="20230506060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Squirt Game</title>
<desc lang="fr">Inspiré par le succès de Netflix, Staxus présente sa propre version porno gay du thriller avec un casting de beautés qui feraient littéralement n'importe quoi pour mettre la main sur le prix d'un million d'euros à gagner. Et plus c'est sexuel, mieux c'est ! David Hollister, Jacob Dolce et Joel Tamir n'ont que l'argent et la bite en tête. Le résultat est une frénésie de sexe et de sperme cinq étoiles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>