<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230501000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501000200 +0200" stop="20230501015900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Virgin Twinks</title>
<desc lang="fr">David Hollister est passionné par les avions militaires et les culs de minets ! Celui du blondinet Damian Porch est un délice. Matthew Berry peut compter sur Aiden Borg et Riley Twinch pour le sauter en beauté. Le rouquin à très grosse bite Joel Tamir n'est que tendresse déchirante pour Aaron Shine. Plus petit de taille, Riley Twinch en impose en partie grâce à sa queue !Timmy Williams la veut bien au fond de son trou. Johny Cruz adore être le centre d'attention ! Et pour cette partouze avec Benjamin Dunn, James Mike et Chris Reed, il est fier d'être double-pénétrer puis triple-pénétrer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501015900 +0200" stop="20230501033600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Hit The Woodwork Part 1</title>
<desc lang="fr">Ces footballeurs européens montrent toute l'étendue de leurs talents dans les vestiaires. Ces minets sont en mode bareback non-stop.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501033600 +0200" stop="20230501051300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunky White Weekend</title>
<desc lang="fr">Couple de snowboarders, le blond Espagnol Galiel Swan et le brun Colombien Angel Black n'ont qu'une envie après la glisse : profiter l'un de l'autre en toute intimité. Après le frais vigoureux de la piste de ski, rien de mieux qu'un bon bain chaud avec un mec. C'est ce que pratiquent l'Espagnol Jonny Montero et le Français à la belle moustache, Pierre Rubberax. La fidélité ? Galiel Swan ne connaît pas ! Il trompe son chéri Angel Black avec Pierre Rubberax. Il est vrai que ce Français est des plus stylés en plus d'être bien monté ! Du bon vin aidant accompagné des encouragements de son boyfriend Galiel Swan, Angel Black a très envie de se faire baiser par Jonny Montero. Alors que Galiel et Pierre Rubberax les laissent seuls, ils se savourent pleinement...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501051300 +0200" stop="20230501053600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Cum Outside, scène 3</title>
<desc lang="fr">Le Frenchy Craig Kennedy fait équipe avec ses copains en plein air pour une session chaude.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501053600 +0200" stop="20230501060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Abused Holes, scène 4</title>
<desc lang="fr">Tyler Scott se fait labourer par un Pavel Masters au corps dur comme le roc et merveilleusement dessiné.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>