<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230323045200 +0100" stop="20230323060000 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Twink Extreme</title>
<desc lang="fr">Certains mecs ont envie de sexe comme d'autres ont envie d'une bonne glace vanille. Et les mecs de ce film n'aiment pas le sexe vanille, il leur faut du bien hard. Kamyk Walker, Oscar Roberts, Brad Fitt et les autres ont besoin de trucs plus intenses et ne craignent pas de montrer leur addiction au sexe devant la caméra. Qu'il s'agisse de passer les menottes au partenaire pour l'enchaîner au lit ou de tourmenter un amant avec de la cire chaude, on se la joue sauvage, on va baiser comme on l'aime, et aller au plus loin dans les désirs sexuels. Mais attention, ce que vous allez voir ici n'est pas destiné à ceux qui aiment le sexe vanille !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323060000 +0100" stop="20230324000100 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324000100 +0100" stop="20230324014400 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friendly Fire 13</title>
<desc lang="fr">Mike Johnson ne s'attend pas à ce que Brandon Anderson soit si impatient de le découvrir. Mike a à peine le temps de se caresser la bite que Brandon l'avale en entier. Agréablement surpris, il sait que ce sera une journée top ! Ryan Jordan est un garçon facile. Plus précisément, dès qu'il voit la grosse bite du velu Justin Weston, il l'enserre de sa bouche pipeuse. Quant à son cul, il l'offre en levrette ! Nouvelle recrue tatouée, le beau Chris Damned est vraiment ravi d'avoir pour camarade de chambrée Johnny B. Le cul de ce dernier est si accueillant. En plein entraînement commando, les très séduisants LeeRoy Jones et Daniel Greene se rendent compte qu'il y a vraiment mieux à faire, comme baiser...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324014400 +0100" stop="20230324021400 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunky White Weekend, scène 1</title>
<desc lang="fr">L'hiver est l'occasion idéale de profiter d'une détente bien méritée dans les montagnes d'un blanc nacré, avec un groupe de copains. La neige n'est cependant pas la seule matière blanche qui intéresse Angel Black et Galiel Swan.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324021400 +0100" stop="20230324035000 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Hit The Woodwork Part 1</title>
<desc lang="fr">Ces footballeurs européens montrent toute l'étendue de leurs talents dans les vestiaires. Ces minets sont en mode bareback non-stop.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324035000 +0100" stop="20230324052500 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Young &amp; Horny</title>
<desc lang="fr">Comme le titre l'indique, il s'agit des minets les plus jeunes et les plus excités de Staxus. Dans la première scène, Daniel, un adorable minet américano-allemand, est chevauché par Steve Harris. Dans la deuxième scène, Adam Veller présente le débutant Tyler Scott. C'est dans la troisième scène que se déroule une romance, alors que Joel et Jamie s'amusent dans ce qui semble être leur jardin, avant de rentrer dans la maison pour terminer ce qu'ils ont commencé. Et enfin, l'expérimenté Beno Eker fait sa réapparition en compagnie du petit diable Luce...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>