<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602031300 +0200" stop="20230602044400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Closeups</title>
<desc lang="fr">Pour tous les amateurs d'AMSR (trucs bizarres), voilà le porno gay avec de jeunes mecs qu'il vous faut découvrir, où vous pouvez entendre tout de l'action comme si vous y étiez ! Cela débute avec Timmy et Nick où on entend tout ce qu'ils font, de la superbe pipe à la pénétration bien profonde avec les trous qui en demandent. Ensuite ce sera au tour de David Hollister et Danny Royt qui ne vont pas nous décevoir avec des pipes bien baveuses et une fin où on se retrouve couvert de sperme bien frais. Il est certain que Joel Tamir ne pouvait pas manquer une telle opportunité, qui va vite lécher la rondelle de Thomas...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230602044400 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Défonce entre potes</title>
<desc lang="fr">Accro à son Smartphone, Mat ne calcule pas son pote Livio Lacroix. Enervé, Livio le lui fait remarquer. Mat l'entend, le fait venir chez lui et le baise ! Visage d'ange, Mathis Weber se fait démonter par le Latino au surnom évocateur : Etalon ! Kevin Ass croise le chemin du sexy Alex Brand devant une porte d'ascenseur. Coup de foudre réciproque ! Et Kevin, habituellement passif, bande dur pour faire jouir de la prostate Alex...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230603000100 +0200" stop="20230603013500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Spunk Sports</title>
<desc lang="fr">Si les sportifs sont votre tasse de thé, c'est encore mieux s'ils sont couverts de sperme, n'est-ce pas ? On commence avec deux jeunes mecs chauds bouillants, Titus et Rodion, déjà prêts lorsqu'ils sont en tenue pour boxer, avant que Titus le ligote et puisse ainsi s'occuper du petit cul superbe de Rodion. Jared, un nouveau venu, est prêt pour ses débuts dans l'équipe de foot de MDF, mais pas que sur le terrain. Izan a vite fait de le ligoter avec son cul bien en vue, dont il va vite tirer profit. Mais l'éducation de Jared est loin d'être terminée, dès qu'il se retrouve dans les vestiaires où il se fera écarter les fesses par le petit diable d'Erik...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>