<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230505000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505000200 +0200" stop="20230505022300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Battle of the Bottoms 10</title>
<desc lang="fr">Ces garçons forts et légèrement timides sont si bien ensemble. Mark McKenzie et Ryan Jordan ne peuvent pas résister au corps de l'autre. Ils commencent par profiter de leur propre corps avant que Ryan ait sa bouche enroulée autour de la bite de Mark. Claude discute un peu avec Nico et Colton Phobos avant qu'ils ne se déshabillent très rapidement et se lancent dans de belles pipes. Bien sûr, Colton saute directement sur son partenaire quand il le peut et avale cette bite. Dès que les sous-vêtements tombent, Allen Lucas est dur comme un roc...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505022300 +0200" stop="20230505043500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">A Man and His Boy 4</title>
<desc lang="fr">Benjamin Blue est ravi d'avoir comme partenaire Manuel Skye : il est tellement sexe ! Manuel sera à la hauteur des fantasmes du minet en trouvant le parfait équilibre entre passion, tendresse, brutalité et domination. Tayte Hanson et Avery Jones se kiffent. Austin gobe avec entrain la grosse bite de Tayte. Et celui-ci s'enfonce avec fougue dans son cul rebondi ! Alors qu'ils sont assis l'un à côté de l'autre, Aiden Ward voit qu'Austin Wolf a une érection à l'image de son gabarit : colossale. Aiden ne peut qu'être béant face à cette puissance virile ! Sharok a le béguin pour Nico Leon. Nico est également excité par Sharok et il le supplie d'y aller à fond en lui...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505043500 +0200" stop="20230505060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bareback Calling</title>
<desc lang="fr">Le jeune Britannique Max London n'a pas eu de relation sexuelle satisfaisante depuis trop longtemps. Le viril Tchèque James Huck saura lui apporter une jouissance anale inoubliable ! Les blind-dates peuvent réserver de très agréables surprises. Le beau tatoué Colombien Bastian Karim et le beau barbu Tchèque Nikol Monak ne regretteront pas de s'être prêtés au jeu. Le blond Slovaque Dominik Black et son ami Kurt Maddox trouvent dans une chambre d'hôtel le lieu idéal pour s'éclater en toute discrétion ! Richard Hicks l'ignorait, mais son voisin Evan Ryker a toujours voulu le mettre dans son lit et le baiser à fond ! Quand Richard vient enfin à Evan, celui-ci est aux anges...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>