<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230415060000 +0200" stop="20230416000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416000100 +0200" stop="20230416015600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fight Night</title>
<desc lang="fr">Certains gars aiment le foot, d'autres le rugby ; mais, il n'y a rien de plus splendide que la boxe. C'est ce que vont nous démontrer ces six jeunes mecs.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416015600 +0200" stop="20230416033500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Jocks Away</title>
<desc lang="fr">Voilà le film qui devrait satisfaire tous les amateurs de jock-strap et ceux qui aiment voir des mecs les fesses à l'air. Qui aurait pu savoir que Nick aime sniffer les sous-vêtements, utilisés ou non, et cela le met dans tous ses états ? Shovi ne va pas manquer de l'aider ! Lorsque Nick et Casper reviennent chez eux dans leurs sous-vêtements pailletés qui ne cachent pas grand-chose, Nick sort la queue de Casper et commence à le sucer. Mais qui n'en ferait pas autant ? Andrus aime être juste en sous-vêtements en songeant à toutes les bites avec lesquelles il s'est frotté, qui ont laissé quelques bonnes odeurs. Et on est surpris de savoir que la majorité de ces odeurs proviennent de Joel qui adore cette belle protubérance XXL...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416033500 +0200" stop="20230416054400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Close Cut</title>
<desc lang="fr">Chapeau à Mike James ! A peine le beau Tchèque arrive-t-il à la villa d'Adrian Rivers, en République dominicaine, qu'il se sent comme chez lui. Il se sert un verre, profite de la piscine et fait surtout comprendre à son hôte qu'il est chaud, excité et très, très disponible ! Un fait qui n'échappe pas à l'attention d'Adrian, un beau Latino. Sacré Mike James ! Autre pays, autre coiffure (là blond platine ébouriffé) et toujours prêt pour s'éclater. Sven Laarson va aussi bien le bourrer que Mike va le tringler. Pas de piscine, pas de plages ensoleillées, juste une chaise ainsi que le blond Carl Ross et le brun Sam Williams. Ces deux bogosses flip-floppent à merveille. Jaro Stone, Arthur Kral et Alan Benfelen pensaient juste faire un séance photo lingerie.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416054400 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Fuck Me Stupid !, scène 4</title>
<desc lang="fr">Avouons-le, certains jeunes minets mignons ne sont que des bâtards totalement excités qui veulent se faire défoncer encore et encore. S'ils ressemblent à votre genre de jeune, alors vous allez vous régaler avec des mecs comme Zack Love.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>