<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230408000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408000200 +0200" stop="20230408015900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">School's Out</title>
<desc lang="fr">Sanctionnés pour leur propension à fumer des clopes dans l'établissement, Dick Casey et Kris Wallace profitent bien de leur heure de colle ! Quand Kriss commence à emboucher de façon suggestive une banane, Dick sait qu'il pourra faire de son camarade un vide-couilles. Bo Randall est du genre studieux, toujours prêt à élargir ses connaissances. Toutes ses connaissances ! Quand il voit le délicieux Matt Boner endormi sur un canapé, il abandonne rapidement ses bouquins pour pouvoir regarder ce que Matt a entre les jambes. Les répétitions d'une pièce de théâtre vire au sexe quand Kris Wallace et Francisco Ruck se retrouvent seuls. Et c'est Kriss qui une nouvelle fois s'en prend plein le cul. Les résultats aux examens confirment que tous les étudiants qui ont travaillé y ont excellé.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408015900 +0200" stop="20230408034500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Twink Massage Dreams</title>
<desc lang="fr">Pour certains, c'est une excellente opportunité de se relaxer. Pour d'autres, c'est une possibilité de mettre la main sur de beaux mecs. Pour ces jeunes mecs toujours excités, ce sont les deux choses à la fois, et bien plus encore. Puisque l'art du massage peut atteindre de nouveaux sommets. Ennio Guardi, Orlando White et le tout nouveau super mec de Staxus, Sig Sinclair sont en tête du casting de ce film qui est un des plus hot de l'année 2013. Pour ces mecs qui ne pensent qu'au sexe, un bon massage ne peut se terminer que lorsque des gouttes de sperme ont jailli de toute part...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408034500 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Crush</title>
<sub-title lang="fr">Episodes 4, 5 et 6</sub-title>
<desc lang="fr">Sam, trompé par Sacha, ne semble avoir aucune limite dans son plan de vengeance et ne manque pas d'idées pour faire souffrir son ex. Enzo tente de raisonner Sam, mais il se trouve piégé par le secret qui les lie et n'a aucune emprise sur son ami qui profite de la situation. Sacha regrette son infidélité et déprime de ne pas avoir de nouvelles de Sam. Il peut heureusement compter sur son nouvel ami Valentin pour le soutenir et lui changer les idées. Lorsque Tom, le cousin d'Enzo débarque à l'improviste, le regard de Sam s'illumine. Il semble avoir trouvé un moyen supplémentaire d'assouvir sa soif de vengeance. Bien que leurs rapports soient toujours tendus, Bastien et son ex Valentin semblent se rapprocher de plus en plus et Bastien va même aider Valentin à trouver un travail au &quot;Happy Twinks&quot;.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>