<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230430000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430000100 +0200" stop="20230430002800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friends with Benefits, scène 2</title>
<desc lang="fr">Adam Harper, qui avoue être hétéro, trouve une certaine attirance dans les cheveux blonds de John Hardy. Une attirance qui devient érection, de quoi le convaincre de se glisser dans sa toute première expérience gay.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430002800 +0200" stop="20230430022500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">School's Out</title>
<desc lang="fr">Sanctionnés pour leur propension à fumer des clopes dans l'établissement, Dick Casey et Kris Wallace profitent bien de leur heure de colle ! Quand Kriss commence à emboucher de façon suggestive une banane, Dick sait qu'il pourra faire de son camarade un vide-couilles. Bo Randall est du genre studieux, toujours prêt à élargir ses connaissances. Toutes ses connaissances ! Quand il voit le délicieux Matt Boner endormi sur un canapé, il abandonne rapidement ses bouquins pour pouvoir regarder ce que Matt a entre les jambes. Les répétitions d'une pièce de théâtre vire au sexe quand Kris Wallace et Francisco Ruck se retrouvent seuls. Et c'est Kriss qui une nouvelle fois s'en prend plein le cul. Les résultats aux examens confirment que tous les étudiants qui ont travaillé y ont excellé.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430022500 +0200" stop="20230430042200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Black Meat for White Holes</title>
<desc lang="fr">Anthony Nascimento a un super cul et une soif de bite. Ricardo &quot;23 cm&quot; Baiano a heureusement de quoi l'étancher. Le biquet Luís Leite sait repérer les hommes virils qui aiment les petits culs serrés comme les siens. Il les aborde avec la certitude qu'ils sauront lui donner les centimètres de queue qui font son bonheur. Luiz Grandão est de ceux-ci. Le tout mignon et tout frêle Pedrinho en veut ! Il en aura plein la bouche et le cul en se faisant prendre en sandwich par Wesley &quot;21 cm&quot; Nike et Jackson &quot;24 cm très épais&quot; Jeba ! Franchement, il y a mieux à faire que travailler ! Pablo n'a envie que d'une chose, là, maintenant : se faire niquer par Wesley &quot;21 cm&quot; Nike. Le très joli Igor Baianinho adore les bad boys, ceux qui, comme Vitor Pazudo, n'ont plus rien à perdre et baisent à couilles rabattues...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430042200 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Ramming</title>
<desc lang="fr">Le minet français TTBM Craig Kennedy et ses amis, dans un festival de baise non-stop à ne pas manquer. Beaucoup de garçons aiment se faire percuter, mais il faut une catégorie spéciale de gars qui insistent pour se faire percuter brutalement. Heureusement pour toutes les personnes concernées, Raw Ramming rassemble ce genre de mecs. Joel Tamir fait équipe avec certains de ses meilleurs amis pour une session torride de sexe bareback. Qu'ils soient dans la chambre ou sur le canapé, Craig Kennedy et Finn Harper se foutent de ce que les autres pensent, du moment qu'ils peuvent profiter de chaque centimètre de leurs amis...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>