<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230504000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504000200 +0200" stop="20230504022800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bareback Tactics 9</title>
<desc lang="fr">Une fois les sous-vêtements retirés, Scott Millie à enrouler ses lèvres pulpeuses autour du sexe de Mike Hollister et suce comme il a vu ses copines le faire. Scott saura aussi écarter les cuisses comme elles ! Allen Lucas a finalement convaincu Gabriel Watson de goûter à sa bite et il l'a gobée comme un poisson dans l'eau. Allen lui rend la pareille. Toujours en manque de trou, Ivan James ne perd jamais une occasion de s'enfoncer dans des entrailles brûlantes d'une meuf ou d'un mec. Cette fois-ci, c'est le beau blond tatoué Ryan Jordan qu'il troue. Enfin, Chase et Dante se mettent en mode suce réciproque !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504022800 +0200" stop="20230504043300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Hangin'</title>
<desc lang="fr">On l'attendait depuis longtemps. Mickey Taylor, un des nouveaux modèles en exclusivité pour Staxus, est enfin à l'affiche. Ce beau mec tatoué, venu d'Outre-Manche, va se faire défoncer par Billy Rubens dans ce film basé sur des histoires de skateurs. Mickey et Billy vont se déchaîner en jouant les fétichistes des pieds et des chaussettes, et tout cela devrait plaire à ceux qui aiment bien un côté crade dans une bonne baise bien chaude...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504043300 +0200" stop="20230504060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Geek Peek</title>
<desc lang="fr">Les contraires s'attirent. Alors que le blond Jaxon Radoc feuillette les pages d'un magazine porno, le brun Kurt Maddox est assis en train de lire le magazine Time… Mais c'est bien le cul qui va prendre le dessus, l'apparemment plus sérieux des deux se faisant joyeusement baiser. Fan de l'Incroyable Hulk, Billy Rubbens plaît. Il plaît même beaucoup. Et ses amis Chase Hunt et Aaron Aurora aussi. Quand ils se retrouvent tous, Aaron va s'en prendre plein le cul. Louis Blakeson trouve le délicieux blondinet Lucius York très à son goût. Jonny Castle est en manque ! I lui faut une queue. Celle de Chase Evans fait parfaitement l'affaire...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>