<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527024700 +0200" stop="20230527042100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friends with Benefits</title>
<desc lang="fr">Un nouvel opus en bareback avec de nouveaux visages des studios Bare de Staxus ! Avec une scène géniale. Dany est seul chez lui et s'ennuie, il trouve les sous-vêtements de la petite amie de son coloc et il ne peut résister à l'envie de les essayer. Son coloc hétéro va l'encourager à aller jusqu'au bout et ce qui va suivre c'est une domination sexuelle explosive, fantasme et soumission, que les deux minets vont franchement adorer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230527042100 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bare Muscle Volume 2</title>
<desc lang="fr">Tous les deux Canadiens, Ace Quinn et Carter Dane se plaisent énormément. Carter commence par s'allonger en exhibant sa bite et ses fesses. Ace mord à l'hameçon et se retrouve bientôt à bouffer le cul de Carter, puis à y aller à fond dans son trou brûlant ! Au pieu, Brock Banks jubile de donner du plaisir à Tayte Hanson en le baisant dans des positions les plus pénétrantes ! Angel Rivera et Max Konnor s'échappent de New York et du confinement pour vivre la totale liberté sexuelle qui fait la réputation de Fire Island ! Quand Angel voit Max nu, le corps incroyablement musclé et la bite surdimentionnée, il sait que leur baise en plein air peut commencer. Star multiawardisée de Falcon, le Canadien Skyy Knoxx fait un retour là où il a débuté sa carrière porno, à savoir chez CockyBoys.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230528000100 +0200" stop="20230528012900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Sweet Twink Riding</title>
<desc lang="fr">Des minets frais, jeunes et très excités dans des scènes bareback, des fellations et des éjaculations puissantes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>