<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230327060000 +0200" stop="20230328000100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328000100 +0200" stop="20230328013600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Lights Out !</title>
<desc lang="fr">Notre étudiant préféré, Billy Rubens, est en tête d'affiche de ce film au casting impressionnant, avec les plus beaux et les plus jeunes mecs fous de sexe. Comme la plupart des garçons de leur âge, ces mecs se foutent totalement de ce qui sera écrit sur leur CV, mais ce qui intéresse Kamyk Walker ou Aaron Aurora, ce sont les plus belles bites, les plus épaisses, les plus longues, et non circoncises, qui produisent un foutre bien chaud ! Ils ont trouvé ici l'endroit idéal, une classe avec des beaux mecs sur chaque banc, qui n'ont qu'une idée en tête : baiser, et baiser encore, et sucer pour s'en prendre un max de sperme...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328013600 +0200" stop="20230328020600 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Country Pursuits, scène 3</title>
<desc lang="fr">Certains mecs aiment le bruit de la ville, l'excitation de la métropole, mais pas ceux de ce film, qui préfèrent la baise à la campagne. Kamyk et Josh font partie de ces mecs qui ratissent la campagne pour trouver des queues bien raides.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328020600 +0200" stop="20230328034400 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Ramming</title>
<desc lang="fr">Le minet français TTBM Craig Kennedy et ses amis, dans un festival de baise non-stop à ne pas manquer. Beaucoup de garçons aiment se faire percuter, mais il faut une catégorie spéciale de gars qui insistent pour se faire percuter brutalement. Heureusement pour toutes les personnes concernées, Raw Ramming rassemble ce genre de mecs. Joel Tamir fait équipe avec certains de ses meilleurs amis pour une session torride de sexe bareback. Qu'ils soient dans la chambre ou sur le canapé, Craig Kennedy et Finn Harper se foutent de ce que les autres pensent, du moment qu'ils peuvent profiter de chaque centimètre de leurs amis...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328034400 +0200" stop="20230328052500 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Tiny &amp; Hard</title>
<desc lang="fr">Des jeunes hommes à peine majeurs montrent leurs grosses bites bien dures dans cette compilation de scènes bareback tournées entre 2000 et 2009 et remasterisées. Les trous vierges sont bien entretenus ici !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328052500 +0200" stop="20230328060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Massage Hookups, scène 4</title>
<desc lang="fr">De mignons minets russes se branchent sur la table de massage ! </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>