<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230411000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411000200 +0200" stop="20230411015800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Boys of Summer 4</title>
<desc lang="fr">Levi Karter et Blake Mitchell commencent par se sucer au bord de la piscine et quand ils se déplacent un peu plus loin, l'action s'intensifie, Levi se faisant admirablement tringler par Blake ! Zach Astor fait ses débuts dans le porno chez CockyBoys et Tayte Hanson est là pour se délecter de son énorme bite ! Dans la bouche, puis dans le cul ! Amis, Leo Grand et Angel Rivera décident d'explorer davantage leur relation. Ils flirtent, s'embrassent au bord du lac, et quand ils rentrent à la maison, Angel troue profond le tout tendre Leo. Avery Jones est super excité que ça matche aussi bien avec Aiden Ward ! Il n'est que gémissements de plaisir quand Aiden va-et-vient en lui...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411015800 +0200" stop="20230411034900 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Battle of the Bottoms 14</title>
<desc lang="fr">Nico Carr est toujours partant pour une grosse bite. Alors quand il voit celle de son camarade David Skylar, il y va bouche ouverte et croupe cambrée ! Johnny B. kiffe à mort de se faire pilonner en profondeur. Damien White le sait et ne va pas s'en priver. L'intensité sexuelle entre Tyler James et Andrew Miller est telle qu'ils flip-flopent et qu'Andrew éjacule par deux fois. Pour terminer, le blond et TBM Sebastian Woods en mode solo !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411034900 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Let's Get Cocky</title>
<desc lang="fr">Kane Fox et Eli Bennet disent ce que signifie pour eux d'être &quot; Cocky &quot;. Kane suggère à Eli le jeu de &quot; Make Me Cum &quot;. Eli ne le connaît pas, mais voit très vite ce qu'il en est quand Kane sort de son pantalon sa grosse bite et lui dit &quot; prends-en soin ! &quot;. Angel Rivera et le new cumer Dallas Preston s'amusent dans la piscine, prennent une douche sensuelle ensemble, puis, tout en se relaxant dans le jardin, commencent à se caresser, s'embrasser, se pomper. Après un barbecue, Leo Grand et Brock Banks vont dans une chambre faire l'amour. Le viril Brock va très vite se concentrer sur le trou du minet. Parfois, lorsque vous vous sentez déprimé, l'inattendu arrive pour vous remonter le moral. Peu de temps après une rencontre avec Sharok, Avery Jones, qui avait le coeur brisé, redécouvre la passion avec un beau mâle musclé, tatoué, barbu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>