<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325043900 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Day for Bareback</title>
<desc lang="fr">Le viril Gerasim Spartak prend sa douche en se branlant. Le minet blond Sammy Trakuza le mate. Quand l'objet de sa convoitise sorti de la douche, Sammy sait écarter les cuisses pour accueillir bien profond le beau mâle ! Le musclé Luke Ward a toute l'attention de son masseur, le jeune Will Kade. Mais plus que le massage, c'est petit cul du minet qui intéresse Luke. James Huck se réveille au matin avec une grosse érection. Il a besoin de se soulager. En allant dans la cuisine, le trou chaud de Pedro Ramos fera l'affaire ! Bjorn Nykvist se détend sur le lit, en train de se branler quand débarque son pote Alex Mogan. Ce dernier lui fait vite comprendre qu'il y a mieux à faire à deux que seul...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230326000200 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326000200 +0100" stop="20230326013300 +0100" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Ready to Attack 10</title>
<desc lang="fr">C'est la première d'Aaron Andrews sur un plateau, et qui de mieux pour lui montrer les ficelles du métier qu'Andrew Miller ? Ces deux mecs musclés et masculins s'y mettent à fond. Damien White est relativement nouveau dans le porno, mais Justin Lewis sait comment accueillir ce débutant. Jay Tee et Tyler James se caressent dans une scène très sexy. Ray Savage est un garçon de 29 ans avec une histoire de sept ans dans l'armée. C'est une bombasse aux multiples talents qui a bien envie de s'essayer au porno...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326013300 +0100" stop="20230326041800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Officers Mess</title>
<desc lang="fr">Certains garçons rejoignent l'armée pour se battre pour leur pays, d'autres veulent juste avoir la chance de sortir et de voir le monde. Mais pour ce groupe de baiseurs excités, il n'y a qu'une seule vraie raison pour laquelle la vie en kaki devrait toujours plaire, à savoir la possibilité de se rapprocher de mecs chauds. Préparez-vous à toute une série de décharges militaires qui vous épateront...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326041800 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Dicked Down Vol. 2</title>
<desc lang="fr">En réalité timides, Olivier Robert et Raphaël Louis révèlent que faire du porno leur donne confiance en eux et les excite ! Après avoir exploré le corps de l'autre à coups de lèches et de caresses, ils baisent : Raphaël va et vient en Olivier qui gémit de plaisir ! Direct, Angel Rivera veut se faire enculer. Zach Astor compte bien lui donner pleinement satisfaction. Il va d'abord lui assouplir la pastille avec sa langue puis y enfoncer sa très grosse queue. Les hôtels font naître nombre de fantasmes pour Tannor Reed. CockyBoys et Dante Cole vont lui permettre d'en vivre un. Alors que la porte de sa chambre est déverrouillée, Tannor se glisse dans un bain. Il voit soudain apparaître Dante, nu, la bite dressée et conquérante.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>