<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515031700 +0200" stop="20230515053700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Battle of the Bottoms 10</title>
<desc lang="fr">Ces garçons forts et légèrement timides sont si bien ensemble. Mark McKenzie et Ryan Jordan ne peuvent pas résister au corps de l'autre. Ils commencent par profiter de leur propre corps avant que Ryan ait sa bouche enroulée autour de la bite de Mark. Claude discute un peu avec Nico et Colton Phobos avant qu'ils ne se déshabillent très rapidement et se lancent dans de belles pipes. Bien sûr, Colton saute directement sur son partenaire quand il le peut et avale cette bite. Dès que les sous-vêtements tombent, Allen Lucas est dur comme un roc...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230515053700 +0200" stop="20230515060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bare Bonding, scène 2</title>
<desc lang="fr">David ne peut garder son pied loin de la bite d'Adam. Tous deux vont sur le canapé où se trouve Casper et les trois garçons s'amusent ensemble.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>
<programme start="20230516000100 +0200" stop="20230516012800 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Beach Bums</title>
<desc lang="fr">Paul Walker et Mickey Taylor se dirigent vers les dunes pour se dorer la pilule quand Paul se met aussitôt à se branler. Mickey n'en est pas le moins du monde perturbé. Mieux, il va aider son pote à décharger ses couilles pleines. L'athlétique Orlando White et la brindille Louis Blakeson abandonnent la plage pour un intérieur chaleureux et discret. Là, Orlando peut défoncer ce minet d'amour qui en redemande. La musique, le soleil et quatre beaux mecs en plein ébat sur la plage : les actifs Paul Walker et Orlando White se partagent Mickey Taylor et Pedro Ribeiro. Boyfriends, Mickey Taylor et Louis Blakeson éprouvent un sentiment de culpabilité : Mickey a couché avec Paul Walker, Orlando White et Pedro Ribeiro. Louis l'a trompé avec Orlando.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
</programme>