<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230410000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410000200 +0200" stop="20230410020300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Twink Soup</title>
<desc lang="fr">Evan Landers a besoin de quelqu'un qui l'accompagne pour marcher et il sait exactement où le trouver, sur &quot;Woof Walkers&quot;. L'application est super simple et avant qu'il ne s'en rende compte, Tannor Reed se tient devant sa porte. Les minets chauds Theo Brady et Scott Finn jouent aux échecs. Mais Theo veut juste jouer avec la bite de Scott. Les minets timides Kai Locks et Dylan Matthews se détendent dans un bain à remous tout en s'excitant ensemble devant la caméra. Après avoir été déposé par ses parents surprotecteurs chez Kyle Brant, Hayden Brier se confie à son voisin...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410020300 +0200" stop="20230410041700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Paris secret</title>
<desc lang="fr">Inspiré de l'émission &quot;Paris dernière&quot;, voici les huit épisodes gays tournés à Paris. Pour commencer, rendez-vous dans un sex-club de la capitale, rue Saint-Denis, avec Steph Killer et le bogosse Eddy. Pendant le tournage, le producteur de &quot;Crunchboy&quot; entre dans la chambre. Un accord permettra de filmer la scène porno. Puis, rencontre avec le collègue de Rudy, un mec très bien membré. Rudy est adepte des sexes XXL. Il nous donne rendez-vous dans la réserve d'un sex-shop. Poursuite de la découverte de plusieurs endroits, avec des mecs 100% chauds. Au total huit plans hot à découvrir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410041700 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Boys In The Raw</title>
<desc lang="fr">Pendant le confinement, Tayte Hanson prend les rênes de la réalisation en se filmant avec Shane Cook. Et il ne faut pas attendre longtemps pour que blond à très grosse bite le baise avec vigueur. Après quelques baisers langoureux, les lèvres de Leo Grand parcourent le torse ciselé d'Aiden Ward jusqu'à enserrer sa grosse queue. Au fur et à mesure que le désir d'Aiden se durcit, Leo désirent plus que tout de se faire besogner. Habituellement passif, Drew Dixon revient chez CockyBoys pour montrer une autre facette de lui-même. C'est en effet lui qui pilonne le cul de Benjamin Blue jusqu'à décharger copieusement sur le joli minet. Levi Karter et Angel Rivera partagent quelques conseils pour baiser le plus confortablement en forêt. Et le constat est sans appel : il n'y a pas mieux qu'un grand lit...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>