<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230403000200 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403000200 +0200" stop="20230403013300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">The Boy Next Door</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a déjà eu un jeune voisin qui a fait battre son coeur !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403013300 +0200" stop="20230403034300 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bareback Army Grunts 9</title>
<desc lang="fr">Nous retirons deux de nos recrues les plus chaudes des rangs pour les faire se détendre et passer un bon moment. Johnny B et Scott Finn sont impatients de baiser pour vous et ils vont droit au but. Daniel Greene et Johnny B II sont chauds et prêts à se faire plaisir. Ces soldats ont soif les uns des autres. La nouvelle recrue Tyler Lakes a un avant-goût de ce dont Dacotah Red est capable. Il est invité à se déshabiller et ne tarde pas à sucer son partenaire. En uniforme et prêt à baiser, regardez notre nouvelle recrue impatiente, Adrian Hart, alors que Ryan Jordan lui montre les ficelles du métier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403034300 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Raw Brigade 8</title>
<desc lang="fr">Frères d'armes, Niko Carr et Ryan Jordan savent comment aider un camarade soldat quand il a une envie furieuse et ils sont prêts à vous montrer comment faire. Ryan montre ses compétences en matière de fellation. Craig Cameron fait une pause pour pouvoir regarder ce que Quentin Gainz a pour lui. Brandon Anderson ne peut détacher ses yeux du musclé Jack Greyson. Il ne faut pas longtemps avant que sa bouche ne s'enroule autour de la bite de Jack. Scott Finn sait qu'il n'est pas aussi expérimenté que James, alors il utilise des techniques très sensuelles...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>