<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230527000000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Man-X station ID loop</title>
<desc lang="fr">Actuellement en attente d'informations supplémentaires sur les futures diffusions de la chaîne.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527010700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Twink Extreme</title>
<desc lang="fr">Certains mecs ont envie de sexe comme d'autres ont envie d'une bonne glace vanille. Et les mecs de ce film n'aiment pas le sexe vanille, il leur faut du bien hard. Kamyk Walker, Oscar Roberts, Brad Fitt et les autres ont besoin de trucs plus intenses et ne craignent pas de montrer leur addiction au sexe devant la caméra. Qu'il s'agisse de passer les menottes au partenaire pour l'enchaîner au lit ou de tourmenter un amant avec de la cire chaude, on se la joue sauvage, on va baiser comme on l'aime, et aller au plus loin dans les désirs sexuels. Mais attention, ce que vous allez voir ici n'est pas destiné à ceux qui aiment le sexe vanille !...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527010700 +0200" stop="20230527024700 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Big Bro Little Bro Raw !</title>
<desc lang="fr">Tayte Hanson revient au campement CockyBoys pour dominer le trou du mignon newcumer Eli Bennett. L'été chez CockyBoys est très synonyme de sexe en plein air ! Ça commence sur un hamac entre Roman Todd et Avery Jones, puis contre un arbre, le viril Roman besognant le tout délicat minet. Kane Fox et Dallas Preston se connaissent bien. Se retrouver au campement CockyBoys ne fait que raviver leur flamme, Kane y allant à fond en Dallas. C'est encore l'été au campement CockyBoys et le minet Zeke Wood profite d'un massage sensuel du viril Johnny Ford, ce qui les excite tous les deux ! Et bientôt Johnny sodomise Zeke qui le supplie s'y aller avec toujours plus de puissance...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527024700 +0200" stop="20230527042100 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Friends with Benefits</title>
<desc lang="fr">Un nouvel opus en bareback avec de nouveaux visages des studios Bare de Staxus ! Avec une scène géniale. Dany est seul chez lui et s'ennuie, il trouve les sous-vêtements de la petite amie de son coloc et il ne peut résister à l'envie de les essayer. Son coloc hétéro va l'encourager à aller jusqu'au bout et ce qui va suivre c'est une domination sexuelle explosive, fantasme et soumission, que les deux minets vont franchement adorer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527042100 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="ManX.fr">
<title lang="fr">Bare Muscle Volume 2</title>
<desc lang="fr">Tous les deux Canadiens, Ace Quinn et Carter Dane se plaisent énormément. Carter commence par s'allonger en exhibant sa bite et ses fesses. Ace mord à l'hameçon et se retrouve bientôt à bouffer le cul de Carter, puis à y aller à fond dans son trou brûlant ! Au pieu, Brock Banks jubile de donner du plaisir à Tayte Hanson en le baisant dans des positions les plus pénétrantes ! Angel Rivera et Max Konnor s'échappent de New York et du confinement pour vivre la totale liberté sexuelle qui fait la réputation de Fire Island ! Quand Angel voit Max nu, le corps incroyablement musclé et la bite surdimentionnée, il sait que leur baise en plein air peut commencer. Star multiawardisée de Falcon, le Canadien Skyy Knoxx fait un retour là où il a débuté sa carrière porno, à savoir chez CockyBoys.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>