<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230410063800 +0200" stop="20230410075100 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">2 place de la Victoire, Kyiv</title>
<desc lang="fr">Le 24 février 2022, la Russie envahit l'Ukraine et le cinéaste français Romain Goupil part pour Kyiv dans l'urgence. C'est une décision impérieuse pour lui d'aller soutenir la résistance ukrainienne en filmant pour témoigner. Il est parti sans savoir s'il allait trouver une famille prête à l'accueillir pour partager avec eux la vie jour après jour sous la menace des bombardements. Finalement, c'est le cirque de Kyiv qui l'accueille. Romain Goupil a passé un mois dans ce huis clos imposé par la guerre aux hommes et aux animaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire géopolitique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/24/0b0936250bab8def95f6138efcc64546ade08565.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410075100 +0200" stop="20230410084400 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Stade 2</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Multisports</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/19/23b812f74a656841ec803e57f9375b16c412a5b2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410084400 +0200" stop="20230410112800 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Reza ou le futur du monde</title>
<desc lang="fr">En ces temps troubles et intolérants, ce temps où l'Europe vit une période historique, avec un afflux d'exilés qui fuient la guerre, sa violence et sa terreur, il est une contrée, la Réunion, dont les fondements sociétaux s'établissent sur le principe du métissage. Sur cette île, les habitants peuvent pratiquer plusieurs religions à la fois, les arts ou la gastronomie revendiquent des influences multiples, chaque nouveau mariage constitue un pas de plus vers un &quot;village universel&quot;. Cette société bigarrée ne montre-t-elle la voix de l'avenir ? C'est ce qu'est venu découvrir Reza, photographe et humaniste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/fcec7d5c7423a1ef647c35885c03d46d5d31e60a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>