<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230515062800 +0200" stop="20230515072100 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Stade 2</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Multisports</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/19/23b812f74a656841ec803e57f9375b16c412a5b2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515072100 +0200" stop="20230515081400 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Ma'ohi Nui, terre de marchandises</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire aborde les problèmes d'indivision qui affectent, depuis des années et encore aujourd'hui, la population polynésienne. Ce film a pour objectif d'éclairer l'histoire. &quot; Mā'ohi Nui, Terre de marchandises &quot; évoque les principales raisons et les conséquences de cette situation. Un contexte qui pèse sur la vie sociale et économique du Pays. Le documentaire revient ainsi sur l'origine de ces terres léguées par les ancêtres des polynésiens, l'application &quot;inadaptée&quot; du Code Civil et toutes les répercussions que cela a eu sur la société polynésienne d'alors et d'aujourd'hui. </desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/fcec7d5c7423a1ef647c35885c03d46d5d31e60a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515081400 +0200" stop="20230515090800 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Médecins de brousse</title>
<desc lang="fr">Pendant toute l'époque coloniale, des médecins militaires français ont accompagné l'armée dans ses périples. Le rôle de ces &quot;médecins de brousse&quot; n'était pas seulement de soutenir les troupes, ils voulaient aussi soigner les populations et se considéraient comme des humanistes. Ainsi ont-ils endigué, notamment en Afrique centrale, la lèpre, la peste ou encore la maladie du sommeil. Cette action impliqua parfois de s'opposer à l'administration et à l'armée, dont ces praticiens faisaient partie. Le réalisateur François Caillat s'attache plus particulièrement à l'action du docteur Léon-Clovis-Eugène Jamot, durant les années 30.</desc>
<category lang="fr">Documentaire histoire</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/27/05d9b833a9e5304c8ee9415abd5a4ad9fd7bbde8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515090800 +0200" stop="20230515090800 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Ua huka, l'île aux chevaux</title>
<desc lang="fr">Aux Marquises, sur l'île d'Hiva Oa, Jérémie est l'un des derniers cavaliers. Les voitures ont peu à peu remplacé les chevaux. Mais Jérémie fait de la résistance.</desc>
<category lang="fr">Documentaire découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/04961639-37f7-480e-b68a-a06113d906be.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>