<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230418062000 +0200" stop="20230418062900 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Outremer.l'info</title>
<desc lang="fr">L'information ultramarine trouve sa place dans un format de 9 minutes. &quot;Outremer.l'info&quot; permet une couverture plus large et un suivi accru des Ultramarins vivant dans l'Hexagone.</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/02/f21356108d7af304c558df8583feff8d3703ba23_A8E5FA5962F799422F4C0F0E681FB539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418062900 +0200" stop="20230418065600 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Outremer.le mag</title>
<desc lang="fr">Une expérience des Outre-mer vécue de l'intérieur, en donnant à voir et à comprendre les Outre-mer par le biais de sujets, mais également en donnant la parole à des Ultramarins.</desc>
<category lang="fr">Magazine de découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/11/23/1ee4c5b5cb8129402c23a989c5572261820a052d.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418065600 +0200" stop="20230418084300 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">L'ange de Diên Biên Phu</title>
<desc lang="fr">1954. Guerre d'Indochine. A la suite de l'accident de son avion, Geneviève de Galard se retrouve coincée dans l'enfer du camp retranché de Diên Biên Phu. Cette jeune infirmière française, va, pendant près de deux mois, soigner et soulager, avec abnégation et douceur, des centaines de soldats. Puis, après le désastre militaire, quand tout sera fini, elle va refuser d'être libérée par les vainqueurs tant que les blessés n'auront pas tous été rapatriés. Cet incroyable acte de courage et de dévouement va faire de Geneviève de Galard une légende vivante. Les militaires vont la décorer, les médias l'encenser et les politiques de tous bords tenter de la récupérer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire histoire</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/1f1e17c5-f3a5-473b-9bdf-e3c8367c0243.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418084300 +0200" stop="20230418084300 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Reza ou le futur du monde</title>
<desc lang="fr">En ces temps troubles et intolérants, ce temps où l'Europe vit une période historique, avec un afflux d'exilés qui fuient la guerre, sa violence et sa terreur, il est une contrée, la Réunion, dont les fondements sociétaux s'établissent sur le principe du métissage. Sur cette île, les habitants peuvent pratiquer plusieurs religions à la fois, les arts ou la gastronomie revendiquent des influences multiples, chaque nouveau mariage constitue un pas de plus vers un &quot;village universel&quot;. Cette société bigarrée ne montre-t-elle la voix de l'avenir ? C'est ce qu'est venu découvrir Reza, photographe et humaniste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/0f989d72225bbbf4f344fd2ec9283d5955fc5305.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>