<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230508063300 +0200" stop="20230508072600 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Stade 2</title>
<desc lang="fr">Pas de description</desc>
<category lang="fr">Multisports</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/19/23b812f74a656841ec803e57f9375b16c412a5b2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508072600 +0200" stop="20230508082000 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">Mayotte la coupe de l'amitié</title>
<desc lang="fr">A Mayotte, le football n'est évidemment pas la cause première des mésententes entre villages, mais par contre il en est clairement un révélateur. En 2014, suite à une rixe ayant émaillé un match, une expédition punitive se transforme en émeute et une quinzaine de maisons sont brulées. Face à ce déchaînement, le préfet de Mayotte convoque les responsables du football local afin qu'ils proposent des solutions concrètes pour endiguer les violences. C'est ainsi que &quot; La coupe des communes U18 Garçon &quot; a été créée, l'idée étant de composer des équipes intervillages, dites équipes communales, et donc de rassembler et de faire jouer ensemble, dans la même équipe, de jeunes joueurs qui vont devoir juguler leurs inimitiés et ainsi créer des liens et des amitiés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire société</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/0f989d72225bbbf4f344fd2ec9283d5955fc5305.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508082000 +0200" stop="20230508112800 +0200" channel="Martinique1.fr">
<title lang="fr">De mer en filles, le surf polynésien au féminin</title>
<desc lang="fr">L'océan est au coeur de la culture tahitienne, de ses croyances spirituelles et de sa vie contemporaine. Dans l'archipel, chevaucher des vagues serait une pratique ancienne, ancestrale, dont les femmes ont peu à peu été gommées. Certains ont même décrété qu'il était préférable de les exclure des compétitions à Teahupoo. À l'image de l'époque, l'activité se féminise et s'universalise, juste à temps pour préparer la tenue des Jeux Olympiques 2024. Dans la famille Fierro, toutes les filles surfent, à commencer par la mère. Elle est même une pionnière sur la petite île de Huahine : c'est son mari, un ancien surfeur pro américain, qui lui a transmis sa passion. Poussées par leur papa, ce sont aujourd'hui les trois filles qui reprennent le flambeau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire aventures</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/16/d269b101c87d3a67e330ecb4a11dc38bd803619a.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>