<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230416063000 +0200" stop="20230416100500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Barbapapa en Famille

• Thomas et ses amis

• Santiago des mers

• Les Pyjamasques-Power Heroes-Le cercle des héros

• Les schtroumpfs

• Oum le dauphin blanc

• Miraculous - Les aventures de Ladybug et Chat Noir

• Droners

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100500 +0200" stop="20230416110000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Automoto</title>
<desc lang="fr">Le magazine automobile leader vous donne rendez-vous sur sa base d'essai pour chronométrer les voitures de sport et mettre à l'épreuve toutes les nouveautés sans concession !Avec Jean-Pierre Gagick aux commandes, vibrez également avec tous les événements marquants qui rythment le calendrier auto, Le Mans Classic, Goodwood Festival of Speed, Pebble Beach, le Mondial de l'Automobile à Paris...Automoto, c'est aussi forcément l'immanquable rendez-vous moto de Bader Benlekehal, des enquêtes pour comprendre un univers au cœur des transformations de notre monde, des grands formats pour rencontrer ceux qui ont fait et qui font l'histoire et des routes extraordinaires pour s'évader loin ou en France, en auto ou à moto.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C2hcefnoXN49eqKSUFE6Px7nY7q_mSgD2ThWxjtL546uneprYd4-hTTHXGz-vMOa15rnl4Go868F7zqYqNABFTcVECczabAgDBGItBCOdptpoxkRzKaJMNwoHi0iSnErOBa9COg2aQ5kdbyY3s2J_XAxiXb2XZJQXjOM7LjCK_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110000 +0200" stop="20230416115000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Téléfoot</title>
<desc lang="fr">Ancien international français et champion de France avec Lille, Rio Mavuba mettra son expérience et son solide passé de joueur au service de l'émission de référence sur le football. Il rejoint l'équipe de Téléfoot aux côtés de Bixente Lizarazu tout au long de cette saison 2022-2023. Le champion du monde continuera ainsi à apporter son expertise sur le plateau de Téléfoot. Les téléspectateurs pourront également le retrouver aux côtés de Grégoire Margotton sur les matchs de l'équipe de France et durant toute la Coupe du Monde. Téléfoot propose une nouvelle rubrique : &quot;Objectif Qatar&quot; : une interview d'un joueur de l'équipe de France qui vise la Coupe du Monde, principale échéance des Bleus cette saison. Les rubriques traditionnelles seront de retour : &quot;L'inside&quot;, &quot;La Story&quot; ainsi que &quot;Le grand format&quot;.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JboQwEADAv_g8A24vdJvbgPgFUtReepZoAIEjRYny93CtU_2qyEdRvXrUuh393M7te7tuj7WuxzXlpeGfr72UfC_NUurcpnWp_FzK7oUSQOIsITnQgQoKAERE4mhtmFuIHVnHXiRSxxhBJLBLOSNQR2zZszMe5eOmwevBIOrBd9NEYI0ZA47O3aYJQDev7a4u6s3H5xkFbdy3J32KcKrrfhp69fcP.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416115000 +0200" stop="20230416125000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416130000 +0200" stop="20230416134000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416134000 +0200" stop="20230416145000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Reportages découverte</title>
<sub-title lang="fr">Histoires de bricoleurs : Galères et défis , épisode 3</sub-title>
<desc lang="fr">Les Français ont le bricolage dans la peau. Et davantage encore depuis la crise sanitaire. En l'espace de quelques mois, la moitié de l'Hexagone a repris sa caisse à outils pour le plaisir ou par souci d'économies. Mais en 2021, le marché du bricolage a fait un bond de 11,6% pour atteindre un chiffre d'affaires de 34 milliards d'euros.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgEADQu7DW8hfas7AZYKZVUyAFE6Px7nb7Vu_LInRkC9vGaH0JPPC9XdtWR-3XlMsEn9eBmFecCo7AUy0D7gUPSz5JmSDTnIwUs0dHUsronIeo9Ry4R28SKRsjQQZB6G_CACEolTSRhixmI22eHm1lF7ZDf54PKZR5Wy9OIUijHqc5y35_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416145000 +0200" stop="20230416161000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Grands reportages</title>
<sub-title lang="fr">Arnaques et vols d'identité</sub-title>
<desc lang="fr">Chaque année, 33 000 Français seraient victimes d'usurpation d'identité. L'essor des démarches en ligne induit une hausse de ce type d'escroqueries. Un document d'identité intercepté, un peu d'habileté sur un logiciel de retouches : se faire passer pour un autre est d'une facilité déconcertante. Les conséquences peuvent être désastreuses.

Présentateur(s) : Audrey Crespo-Mara
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0KH0MywtegoS02mn_iIQqInReHfZvtX7Cgori05cS5nXbqiH-jnv5-tUpnUf01iFz2thTheuRi5DHaexhNvIi84uAsSQMsYWJDq2GQDIWhdIKRxqq7UipaWjlow0GZqYAclyZsRETpPDjJDOvvfeHBvdG0CQ6gBH7wwqVL1sTx5NdZ8vYieeYX1sUZBN-9ZObpJDLNOymdXi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416161000 +0200" stop="20230416171500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les Docs du week-end</title>
<sub-title lang="fr">90 jours avec les gendarmes de Toulouse</sub-title>
<desc lang="fr">Les Docs du week-end

Présentateur(s) : Tatiana Silva
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NjoJAEEDhu_Raoarpoqrd6cAtSEz_FDozEQi0idHM3Yftl7d4HxPDpuZk7qUs22moh_qxHJf7XObtmPJUhfdzVc03rSYtQ53mqYTvSVcaJSGmkEefHIIX5RERI7OE2DR-T6O0ABltIA9J2aqLmbwk30BCIaetYyV3bS8CHXeOubtwK7094xcR9meE3tkeq5_lZg7mEbbffRTBuhcJ7DKGVOZ1Nybz9w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416171500 +0200" stop="20230416182000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Sept à huit Life</title>
<desc lang="fr">Sept à Huit Life privilégie la proximité et traite des sujets au plus près de la vie quotidienne des Français.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hQelQNfC5PFr1RRIwcRo3LtM7uCM7pc4bJFs5Oi9ts1SS8861aP00iYf8oyf1xVj2OOcY7fUl9zxnuMlk_YAHkMyfgFmdFQJAJxSGp0QxlJmFHguopScgeYhcL6K0ZRgTQ71qo0EdGl-1J3cyIntOT6A8eUtNRuS0PdyDVOS_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416182000 +0200" stop="20230416195000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Sept à huit</title>
<desc lang="fr">23ème saison pour Sept à Huit présenté par Harry Roselmack qui continuera bien sûr à couvrir les temps forts de l'actualité.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DW0hW2QN_CBZalVVNKCiZG49_tdU7zFTE0FrNYe69t9tLLrV7ruve9XSmVIXxeB3NaeCjcvaS99HAvfGC2BEAhZUcaRmfZZACIxtgQlXJeArIjVFqrSSMmhY7JuGRQs4sTKD0BklFmeNRFXMQW2vN8wHjTb7TjKTlQ34_TDIrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416204000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416205000 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Petits plats en équilibre</title>
<sub-title lang="fr">Recette JF Piège</sub-title>
<desc lang="fr">Laurent Mariotte donne toutes les astuces pour préparer de bons petits plats, comme un vrai chef, avec des ingrédients frais et de saison.

Présentateur(s) : Laurent Mariotte
</desc>
<category lang="fr">Magazine de l'art de vivre</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3Cuwior4Fu44Lpo2whEaNK06d_rdU7zFUuoLGaxt1bq7KWXR-nKnluuHa2pD5_Xybxu3CduXlJOLdwTnxgtAVBYoyMNylk2EQAWY2xYxtF5ORArUqPRmifUMTK4MCjESDjpSTmDaB2Y2D_KJm7iCPV5PUAN-o1WXRIDtXxeZlD8_g.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416210000 +0200" stop="20230416211000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-Fcshviot_CZYFFqxEZpZmmpn_P6zu9rwp8iJrU0lo9Jq-9Xuu1LlvbjmtMpePPaxdJs3RFmtdxK43vRXabXUSMnPIYe4TRCWVEDESOgzGj12RStiyDAJoBECEMYCwQkDPCTIGHnK2j7lFndVErH8_zgXDr39bBKZlj2_bTyKrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416211000 +0200" stop="20230416233000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Iron Man 2</title>
<desc lang="fr">L'identité secrète d'Iron Man est publiquement révélée. Tony Stark subit alors des pressions du gouvernement américain pour qu'il partage sa technologie révolutionnaire avec l'armée. Stark refuse. Menant la grande vie et se croyant à l'abri des ennuis, il réalise qu'un terrible complot le menace...

Critique : Porté par un Robert Downey Jr en grande forme, ce deuxième opus assure sa mission : divertir avec son mélange d’action et d’humour.

Réalisateur(s) : Jon Favreau
Acteurs : Robert Downey Jr (Tony Stark / Iron Man), Jon Favreau, Don Cheadle (le lieutenant-colonel Jim Rhodes), Scarlett Johansson (Natasha Romanoff / La Veuve noire), Mickey Rourke (Whiplash), Gwyneth Paltrow (Pepper Potts), Sam Rockwell (Justin Hammer), Samuel L Jackson (Nick Fury), Garry Shandling (Stern), Clark Gregg (Agent Coulson), John Slattery (Howard Stark), Kate Mara (U.S. Marshal), Paul Bettany (Jarvis), Leslie Bibb (Christine Everhart), Christiane Amanpour (Christiane Amanpour), Philippe Bergeron (Detective Lemieux), Michael Bruno (Security Force #2), James Bethea (Security Force #1), Kate Clark (Expo Fan), Luminita Docan (Russian Newscaster), François Duhamel (French Photographer), Larry Ellison (Larry Ellison), Adam Goldstein (Adam Goldstein), Tim Guinee (Major Allen), Ali Khan (10 Rings Gangster), Eric L. Haney (General Meade), Evgeniy Lazarev (Anton Vanko) 
</desc>
<category lang="fr">Film d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cu8hf0LGyGYdC2EYjSpGnTu9ftW70vi3ASW9jWezuXwAPf29C22us5YCojfF4HUVppLNQDx1o63AsdNnuUEiHlGY0UsyeXpZTROQ9R6znwrAnBCK-TcGpyQMpHzEY7JZLwLto8WSUyjo-2shvb4XxeDymUeVsvLsmAvR6XOct-fw.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416233000 +0200" stop="20230417001500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">Tous coupables</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe se rend à Cleveland, où un tueur a abattu quatre personnes dans trois lieux différents en une seule journée. Les victimes ont toutes le même profil : des hommes avec un lourd passé criminel. Les agents pensent avoir affaire à un justicier solitaire. Grâce à quelques témoignages et à des images de caméras de surveillance, les policiers identifient une voiture suspecte. Elle appartient à Clifford Walsh, qui a perdu son épouse et son fils lors du cambriolage de leur maison, dix ans plus tôt. De son côté, Rossi est à Los Angeles, pour tenter de retrouver un de ses vieux amis qui a disparu...

Critique : Plus pertinentes et rigoureuses que jamais, les intrigues de cette saison 9 proposent un suspense et une tension sans faille.

Réalisateur(s) : Joe Mantegna
Acteurs : Joe Mantegna, Shemar Moore (Derek Morgan  ), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), Jeanne Tripplehorn (Alex Blake), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Thomas Gibson (Aaron Hotchner), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Meshach Taylor (Harrison Scott), Jon Gries (Clifford Walsh), Meeghan Holaway (Cheryl Grant), Jack Wallace (Carl), Natalija Nogulich (Helen Clark), Russell Richardson (Thomas Scott), Ian Williams (Clarence), Alexis Kendra (Madison Davis), Mark Hapka (Terry Pyke), Mik Scriba (Clerk), Carl W. Crudup (Willie), Loki (Dane Hendrix), Jonathan Erickson Eisley (Tyler Steadman), Vern Urich (Jogger), Thomas F. Evans (Sgt. Gulsby), Shelley Gershoni (Bartender), Vee Kumari (Sita Patel), Cesar Garcia (Gangbanger #1), Hilary Ward (May Scott), Suzanne Sena (TV Announcer), Michael Domantay (Gangbanger #2) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Fc5NDsIgEEDhu7C2ZaYUgZ6FDT9Dq6ZACiZG492ty_et3od514gtbOu9tsVyy_c61K300oYQ8-jez4MorjRm6paHkru7ZTpk0gExuJhMmBGMJpUQ0SulnRfCWC6SEWYKEuSMAqL-F0oAmbzx5kpRB0_g9XivK7uw3bXH-YEwzS-p4ZTkQi_HaUqy7w8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417001500 +0200" stop="20230417010500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">24 heures pour JJ</sub-title>
<desc lang="fr">JJ a été enlevée. Faute d'éléments matériels, l'équipe en est réduite à fouiller dans le passé de l'agent. Les policiers s'intéressent particulièrement à la période où JJ travaillait au département d'Etat et à ses relations avec Mateo Cruz, un de ses collègues de l'époque. Hotchner demande à Emily Prentiss de revenir au FBI pour les aider à retrouver son amie...

Critique : Plus pertinentes et rigoureuses que jamais, les intrigues de cette saison 9 proposent un suspense et une tension sans faille.

Réalisateur(s) : Larry Teng
Acteurs : Esai Morales (Mateo Cruz), Joe Mantegna (David Rossi), Shemar Moore (Derek Morgan  ), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Paget Brewster (Emily Prentiss), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), Jeanne Tripplehorn (Alex Blake), Thomas Gibson (Aaron Hotchner), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Tahmoh Penikett (Michael Hastings), Faran Tahir (Tivon Askari), Josh Stewart (Detective William LaMontagne Jr.), Nicholas Brendon (Kevin Lynch), Debrah Farentino (Undersecretary Rosemary Jackson), Jayne Atkinson (Erin Strauss), Brian Appel (Agent Anderson), Gina Garcia (Agent Sharp), Mekhai Andersen (Henry LaMontagne), Nicole Shalhoub (Nadia Mubari), Chervine Namani (Tech), Gregory Fuller (Building Administrator), Darrian Lorenzo (Security Guard), Greg Caldwell (Paramedic #1) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuyiAI41ncwADaNgIRmjRteveyffmL_2XO1sBWdrRW6rpN23SWoRy55TqQT6P9vK4Q_B7GFNo2UU7N3lO4VDQEQNZHJAkcTdARAJzWxrp5xp4KZSEKuXgtjSetuSGBXmBEADWjU4tHR358lJ3d2Gnrs38AF_KtDO8SLbV8ddOK_f4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417010500 +0200" stop="20230417015500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">Indigne de confiance</sub-title>
<desc lang="fr">Ellie Spicer, que Morgan avait sauvée du &quot;Prince des Ténèbres&quot;, arrive à Quantico. Elle s'est enfuie et souhaite rester auprès de lui. Mais Morgan et l'équipe doivent se rendre dans l'Iowa, où deux familles, a priori sans lien, ont été assassinées. Morgan confie Ellie à Garcia. Sur place, les membres du BAU découvrent que les familles ont invité le meurtrier à dîner et à dormir chez elles. Prentiss et Hotch pensent que le criminel cible principalement les femmes. Après la découverte du corps d'un révérend, les agents établissent enfin un profil : leur tueur serait un adolescent, un garçon apparemment fragile et vulnérable auquel les familles auraient proposé leur aide...

Critique : Ces épisodes palpitants démontrent une nouvelle fois la puissance du concept de la série et la qualité de ses scénaristes qui, après six saisons, parviennent encore à nous surprendre.

Réalisateur(s) : Andy Wolk
Acteurs : Joe Mantegna (David Rossi), Thomas Gibson (Aaron «Hotch» Hotchner), Paget Brewster (Emily Prentiss), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Shemar Moore (Derek Morgan), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), Sterling Beaumon (Jeremy Sayer), Mare Winningham (Nancy Riverton), Michael Reilly Burke (Agent Grady Beeks) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3C2hS0QoG_hsizQqimQgonR-Hd7ndN8WcCe2Mr2MVpfPff8aFPb66h9olhm_LzOlOKW5pKG51TLwHtJp86WAAhjdqRAOJtMBoBgjMUgpfMcgUzAjJiysgK0CqCJEK2UqHFxRoBRSsf50TZ2Ywf25_UAsai3tuKSjDTqeZnR7PcH.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417015500 +0200" stop="20230417025000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les experts : Miami</title>
<sub-title lang="fr">Erreur inhumaine</sub-title>
<desc lang="fr">La police reçoit un appel d'urgence décrivant une agression. L'équipe d'intervention se rend à l'adresse indiquée, se trouve face à un homme brandissant un couteau et l'abat. Horatio interroge la femme du défunt et finit par apprendre que l'appel a été passé depuis la maison voisine et ne répondait à aucune situation d'urgence réelle. Tout en cherchant à comprendre les origines de cette bavure policière, Horatio doit faire face à Kurt Rossi, un détective qui s'intéresse de très près à son équipe. Le privé fouille dans la vie des inspecteurs et réussit à faire exclure Calleigh et Eric de l'affaire...

Critique : Avec les années qui sont  passées, cette saison apparaît comme est un festival de poses improbables du personnage surréaliste d’Horatio Caine et de son interprète David Caruso ( NYPD Blues). Chacune de ses apparitions est un monument caricatural hilarant où même ses partenaires, face à lui,  ont renoncé  à jouer correctement la comédie. Fascinant.

Réalisateur(s) : Eagle Egilsson
Acteurs : David Caruso (Horatio Caine), Emily Procter (Calleigh Duquesne), Adam Rodriguez (Eric Delko), Rex Linn (Frank Tripp), Jonathan Togo (Ryan Wolfe), Khandi Alexander (Alexx Woods), Eva LaRue (Natalia Boa Vista), Tom Sizemore (Kurt Rossi), Mark Famiglietti (Charlie Decker), Mireille Enos (Lucy Maddox), Chris Williams (Peter Cullen), David Smith (IAB Sergeant Rick Stetler), Tim Griffin (Commander Briggs), David Furr (Neil Jackson), Garett Maggart (Michael Maddox), Scotty Crowe (Danny), Jacquelyn Houston (Therapist), Toni Wynne (Debbie Schiffer), Ryan Cafeo (Frantic Male), Chris Krauser (C.S.I. Tech), Ron Vitalia (Detective), Robson Vieira (CSI Tech), Alec Bieker (Paper Boy) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/FY7BDsIgEAX_hbMtbCkB_BYuwC6tmgIpmBiN_y6e5mXyDvNhwTdiV7b3XtvVccePOtW99NKmiHn27-dJhBvNmbrjseTub5lOlUwEiB6TjSsIa0gnAAhaGx-ktI6DIBQQQkCZMCL9aULycR1bIlgllTV6me91Yxd2-PYYHSCW9aWMGGZcezmH04p9fw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417025000 +0200" stop="20230417063000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>