<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230409063000 +0200" stop="20230409100500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Barbapapa en Famille

• Thomas et ses amis

• Les Pyjamasques-Power Heroes-Le cercle des héros

• Les schtroumpfs

• Oum le dauphin blanc

• Miraculous - Les aventures de Ladybug et Chat Noir

• Droners

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409100500 +0200" stop="20230409110000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Automoto</title>
<desc lang="fr">Le magazine automobile leader vous donne rendez-vous sur sa base d'essai pour chronométrer les voitures de sport et mettre à l'épreuve toutes les nouveautés sans concession !Avec Jean-Pierre Gagick aux commandes, vibrez également avec tous les événements marquants qui rythment le calendrier auto, Le Mans Classic, Goodwood Festival of Speed, Pebble Beach, le Mondial de l'Automobile à Paris...Automoto, c'est aussi forcément l'immanquable rendez-vous moto de Bader Benlekehal, des enquêtes pour comprendre un univers au cœur des transformations de notre monde, des grands formats pour rencontrer ceux qui ont fait et qui font l'histoire et des routes extraordinaires pour s'évader loin ou en France, en auto ou à moto.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoIwEEDhu3Qt0Gk7tLiTCqcgMf2ZihqBQE2MxrvL9kte8r7Mu43YkY05L9txqIbquRTLOOd5K0KcSvd5rUTxSuVEeajCPGV3m2jFZAJAcDE1QQFvDOkEAF5r47yUzVCp2vgQNSL42pGPSUbl014I5FKQCaiTIBIX7I3tuZXYgpWq5f1JK1tjp_uOn21ry_tyZQf2dNtjHwUu1BsN3yW5kOd1N43s9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409110000 +0200" stop="20230409115000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Téléfoot</title>
<desc lang="fr">Ancien international français et champion de France avec Lille, Rio Mavuba mettra son expérience et son solide passé de joueur au service de l'émission de référence sur le football. Il rejoint l'équipe de Téléfoot aux côtés de Bixente Lizarazu tout au long de cette saison 2022-2023. Le champion du monde continuera ainsi à apporter son expertise sur le plateau de Téléfoot. Les téléspectateurs pourront également le retrouver aux côtés de Grégoire Margotton sur les matchs de l'équipe de France et durant toute la Coupe du Monde. Téléfoot propose une nouvelle rubrique : &quot;Objectif Qatar&quot; : une interview d'un joueur de l'équipe de France qui vise la Coupe du Monde, principale échéance des Bleus cette saison. Les rubriques traditionnelles seront de retour : &quot;L'inside&quot;, &quot;La Story&quot; ainsi que &quot;Le grand format&quot;.

</desc>
<category lang="fr">Magazine sportif</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JboQwEADAv_g8A24vdJvbgPgFUtReepZoAIEjRYny93CtU_2qyEdRvXrUuh393M7te7tuj7WuxzXlpeGfr72UfC_NUurcpnWp_FzK7oUSQOIsITnQgQoKAERE4mhtmFuIHVnHXiRSxxhBJLBLOSNQR2zZszMe5eOmwevBIOrBd9NEYI0ZA47O3aYJQDev7a4u6s3H5xkFbdy3J32KcKrrfhp69fcP.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409115000 +0200" stop="20230409125000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409130000 +0200" stop="20230409134000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409134000 +0200" stop="20230409145000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Reportages découverte</title>
<sub-title lang="fr">Histoires de bricoleurs : Galères et défis , épisode 2</sub-title>
<desc lang="fr">Les Français ont le bricolage dans la peau. Et davantage encore depuis la crise sanitaire. En l'espace de quelques mois, la moitié de l'Hexagone a repris sa caisse à outils pour le plaisir ou par souci d'économies. Mais en 2021, le marché du bricolage a fait un bond de 11,6% pour atteindre un chiffre d'affaires de 34 milliards d'euros.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgEADQu7DW8hfas7AZYKZVUyAFE6Px7nb7Vu_LInRkC9vGaH0JPPC9XdtWR-3XlMsEn9eBmFecCo7AUy0D7gUPSz5JmSDTnIwUs0dHUsronIeo9Ry4R28SKRsjQQZB6G_CACEolTSRhixmI22eHm1lF7ZDf54PKZR5Wy9OIUijHqc5y35_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409145000 +0200" stop="20230409161000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Grands reportages</title>
<sub-title lang="fr">Amour toujours...</sub-title>
<desc lang="fr">Par amour, les humains sont, paraît-il, capables de tout : changer de vie, traverser les océans ou affronter ses peurs pour partager la vie de l'être aimé. Autant de décisions un peu folles guidées par Cupidon et souvent prises sur un coup de tête. Rencontre avec trois amoureuses prêtes à prendre tous les risques pour vivre une aventure à deux.

Présentateur(s) : Audrey Crespo-Mara
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0KH0MywtegoS02mn_iIQqInReHfZvtX7Cgori05cS5nXbqiH-jnv5-tUpnUf01iFz2thTheuRi5DHaexhNvIi84uAsSQMsYWJDq2GQDIWhdIKRxqq7UipaWjlow0GZqYAclyZsRETpPDjJDOvvfeHBvdG0CQ6gBH7wwqVL1sTx5NdZ8vYieeYX1sUZBN-9ZObpJDLNOymdXi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409161000 +0200" stop="20230409171500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les Docs du week-end</title>
<sub-title lang="fr">Vétos de choc pour urgences animales</sub-title>
<desc lang="fr">Chaque année, le nombre des animaux soignés par les vétérinaires augmente de 3%. Qu'il s'agisse d'un chien renversé par une voiture, d'un chat gravement blessé au cours d'une bagarre ou de petits bobos, les urgentistes sont sur le qui-vive. Tous font de leur mieux pour sauver ces animaux en détresse.

Présentateur(s) : Tatiana Silva
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NjoJAEEDhu_Raoarpoqrd6cAtSEz_FDozEQi0idHM3Yftl7d4HxPDpuZk7qUs22moh_qxHJf7XObtmPJUhfdzVc03rSYtQ53mqYTvSVcaJSGmkEefHIIX5RERI7OE2DR-T6O0ABltIA9J2aqLmbwk30BCIaetYyV3bS8CHXeOubtwK7094xcR9meE3tkeq5_lZg7mEbbffRTBuhcJ7DKGVOZ1Nybz9w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409171500 +0200" stop="20230409182000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Sept à huit Life</title>
<desc lang="fr">Sept à Huit Life privilégie la proximité et traite des sujets au plus près de la vie quotidienne des Français.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hQelQNfC5PFr1RRIwcRo3LtM7uCM7pc4bJFs5Oi9ts1SS8861aP00iYf8oyf1xVj2OOcY7fUl9zxnuMlk_YAHkMyfgFmdFQJAJxSGp0QxlJmFHguopScgeYhcL6K0ZRgTQ71qo0EdGl-1J3cyIntOT6A8eUtNRuS0PdyDVOS_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409182000 +0200" stop="20230409195000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Sept à huit</title>
<desc lang="fr">23ème saison pour Sept à Huit présenté par Harry Roselmack qui continuera bien sûr à couvrir les temps forts de l'actualité.

Présentateur(s) : Harry Roselmack
</desc>
<category lang="fr">Magazine de société</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DW0hW2QN_CBZalVVNKCiZG49_tdU7zFTE0FrNYe69t9tLLrV7ruve9XSmVIXxeB3NaeCjcvaS99HAvfGC2BEAhZUcaRmfZZACIxtgQlXJeArIjVFqrSSMmhY7JuGRQs4sTKD0BklFmeNRFXMQW2vN8wHjTb7TjKTlQ34_TDIrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200000 +0200" stop="20230409204500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Anne-Claire Coudray
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409205000 +0200" stop="20230409210000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Le goût du détail</title>
<sub-title lang="fr">Choux</sub-title>
<desc lang="fr">Ils sont pêcheurs, éleveurs, maraîchers, confiseurs, fromagers : leur point commun ? Ils ont le goût du détail, ce tour de main, ce regard avisé, cette expertise ancienne retrouvée qui fait toute la différence. Chaque semaine, ces artisans du goût délivrent le secret de leur savoir-faire.

</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LCsMgFEDRvThu4j9q1uJEn8-kLTESLZSW7r1OD1y4XxJDQ7KSvffaVk89PepU97OfbYJU5vB5XYhpw7lg9xTO0sO94KWzBc4hpOxAceYsmsw5j8bYEKV0niYQWmZlo00QMmZUxi5yEVkoZ9kiwOnERjU_6kZu5AjtOT44E-qtLRuSA_TzGmY0-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409211000 +0200" stop="20230409232000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Jumanji : bienvenue dans la jungle</title>
<desc lang="fr">Spencer, Anthony, Bethany et Martha, quatre lycéens, trouvent une vieille console contenant un jeu, Jumanji. Mais en pleine partie, ils sont aspirés dans l'univers de Jumanji et se retrouvent dans la jungle, dans la peau de leurs avatars. Ils vont devoir se battre pour survivre et revenir dans le monde réel...

Critique : Vingt-deux ans après le premier Jumanji, cette suite est toujours aussi ludique. Avec, en prime, des effets spéciaux réussis et surtout la présence imposante de Dwayne Johnson.

Réalisateur(s) : Jake Kasdan
Acteurs : Dwayne Johnson (Smolder Bravestone), Karen Gillan (Ruby Roundhouse), Kevin Hart (Moose Finbar), Missi Pyle (Webb), Madison Iseman (Bethany), Rhys Darby (Nigel), Jack Black (Shelly Oberon), Alex Wolff (Spencer), Morgan Turner (Martha), Ser'Darius Blain (Anthony), Bobby Cannavale (Van Pelt), Nick Jonas (Alex), Sean Buxton (Jogger), Mason Guccione (Gamer), Marin Hinkle (Spencer's Mom), Tracey Bonner (Fridge's Mom), Najah Jackson (Girl in Car), Natasha Charles Parker (Bethany's Mom), Kat Altman (Lucinda), Maribeth Monroe (Teacher), Michael Shacket (Fussfeld), Jamie Renell (Male Gym Teacher), Marc Evan Jackson (Principal Bentley), Carlease Burke (Miss Mathers), Jason New (Bivouac Biker), William  Tokarsky (Bread Vendor), Rohan Chand (Kid at Bazaar), Tait Fletcher (Scorpion Recipient), Stephen Dunlevy (Transportation Shed Guard), Rob Mars (Transportation Shed Guard) 
</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cu8hfwLG4GZtC2EYjSpGnTu9ftW70vi3ASm9nWezvnhS98b0Pbaq_nkLCM8HkdRLjSWKgvPNXS4V7osNknKRNgDslIETy5LKWMznmIWoeFEwCqPBkvADwEUBDRCj0Fix4nUgJ1QJPN-Ggru7Edzuf1kEKZt_Xikgyp1-MyZ9nvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409232000 +0200" stop="20230410001000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">Sortie scolaire</sub-title>
<desc lang="fr">A Washington, un bus scolaire transportant 24 lycéens et deux adultes, le conducteur du véhicule et un accompagnant, disparaît soudainement. Son GPS a été désactivé volontairement et aucun des passagers ne répond au téléphone. Après quelques recherches, la police retrouve le bus et les téléphones, mais aucun des lycéens ou des adultes. L'équipe de Rossi pense dans un premier temps que l'enlèvement est la conséquence d'une altercation entre le conducteur du bus, Roy Webster, et certains lycéens. Cependant, des éléments collectés par les enquêteurs suggèrent une autre hypothèse, bien plus inquiétante...

Critique : Toujours aussi parfaitement calibrée, cette huitième saison laisse aussi plus de place aux personnages et aux intrigues secondaires. Un excellent cru !

Réalisateur(s) : Rob Hardy
Acteurs : Joe Mantegna (David Rossi), Jonathan Davila (Teenage Hostage Parent), Diaz Mackie (Police Officer), Shemar Moore (Derek Morgan  ), Ngozi Andrade Messam (Virginia Detective), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Richard Par (BAU Detective), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Thomas Gibson (Aaron «Hotch» Hotchner), Jeanne Tripplehorn (Alex Blake), Chris Hendrie (Roy Webster), David Gallagher (Matt Moore), Andrew James Allen (Josh Moore), Devon Werkheiser (Billy Walton), Brittany Curran (Addyson Jones), Reginald C. Hayes (Wiliam Richards), Nicholas Brendon (Kevin Lynch), Robert Bailey Jr. (Sean Parker), Cole Bernstein (Wendy Campbell), Paul James (Trent Walker), Rocky Bonifield (Regan Walton), Dawn Greenidge (Principal Anderson), Marcia Ann Burrs (Mrs. Roberts), Keely Marshall (Debbie Joy), Aubree Garman (Police Officer), Katya Williams (Student) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C2hcefnoUNvEKrpkAKJkbj3e12VvMlMfREFrKP0friqadHm9peR-0TrmUOn9eZ0rqluaThKdYywr2kU2WLABjW7FACczaZDADRGBuiEM5TLaMGK60D5TCBQNSZa-TRcmElyxBZUMDd_GgbuZEj9Of1AMblW1l2SQ446nmZUeT3Bw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410001000 +0200" stop="20230410010000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Esprits criminels</title>
<sub-title lang="fr">Le silencieux</sub-title>
<desc lang="fr">L'unité est dépêchée au Texas : profitant de l'accident de l'ambulance qui le transportait à l'hôpital, un prisonnier s'est enfui, non sans avoir auparavant tué les chauffeurs du véhicule ainsi que son gardien, auquel il a de surcroît cousu la bouche. S'agirait-il du &quot;Silencieux&quot;, un tueur en série qui a sévi huit ans plus tôt et à qui on attribue les meurtres de trois femmes abandonnées dans des fossés ? Bientôt, l'équipe découvre que le tueur est un lecteur assidu, maîtrisant plusieurs langues. Les enquêteurs s'en remettent à l'agent Alex Blake. Nouvellement arrivée parmi eux en remplacement d'Emily, partie en poste à Londres, Alex est spécialisée en linguistique...

Critique : Toujours aussi parfaitement calibrée, cette huitième saison laisse aussi plus de place aux personnages et aux intrigues secondaires. Un excellent cru !

Réalisateur(s) : Glenn Kershaw
Acteurs : Joe Mantegna (David Rossi), Shemar Moore (Derek Morgan  ), Jeanne Tripplehorn (Alex Blake), Matthew Gray Gubler (Spencer Reid), AJ Cook (Jennifer «JJ» Jareau ), Kirsten Vangsness (Penelope Garcia), Thomas Gibson (Aaron «Hotch» Hotchner), Sam Hennings (le marshall Tilghman), Jayne Atkinson (Erin Strauss), Troy Kotsur (John Myers), Tracy Fraim (Kevin Jenson), Julia Silverman (Dr. Janine Ainsworth), Brian Slaten (Danny Tucker), Meagan Campbell (Laura Tucker), Ray Mirabal (Mitch Gregory), Matt Beck (Tyler Parker), Kayla Tabish (Girl at Rest Stop), Jessica Ires Morris (Julie Myers), Jarrod Bailey (Teenage John), Aidan Collins (Young John), Bianca D'Ambrosio (Kelly Tucker), Cici Leah Campbell (Victim Of Serial Killer) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CuwqDI4FnYDD9tG4EITZo2vXvdvtX7MkctspXtvde2Wm75UYe6l17a4EMe6fM6YwxbHHPslvuSO91zPFVCD-ApJONnEAajTgDgtEZy02QslzIsUihDMKcpaR1CWBwGBIRFEZA2EDUqHB91Yzd2UHteDxByfisUlyTyvZyXacV-fw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410010000 +0200" stop="20230410015000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les experts : Miami</title>
<sub-title lang="fr">Erreur inhumaine</sub-title>
<desc lang="fr">La police reçoit un appel d'urgence décrivant une agression. L'équipe d'intervention se rend à l'adresse indiquée, se trouve face à un homme brandissant un couteau et l'abat. Horatio interroge la femme du défunt et finit par apprendre que l'appel a été passé depuis la maison voisine et ne répondait à aucune situation d'urgence réelle. Tout en cherchant à comprendre les origines de cette bavure policière, Horatio doit faire face à Kurt Rossi, un détective qui s'intéresse de très près à son équipe. Le privé fouille dans la vie des inspecteurs et réussit à faire exclure Calleigh et Eric de l'affaire...

Critique : Avec les années qui sont  passées, cette saison apparaît comme est un festival de poses improbables du personnage surréaliste d’Horatio Caine et de son interprète David Caruso ( NYPD Blues). Chacune de ses apparitions est un monument caricatural hilarant où même ses partenaires, face à lui,  ont renoncé  à jouer correctement la comédie. Fascinant.

Réalisateur(s) : Eagle Egilsson
Acteurs : David Caruso (Horatio Caine), Emily Procter (Calleigh Duquesne), Adam Rodriguez (Eric Delko), Rex Linn (Frank Tripp), Jonathan Togo (Ryan Wolfe), Khandi Alexander (Alexx Woods), Eva LaRue (Natalia Boa Vista), Mark Famiglietti (Charlie Decker), Tom Sizemore (Kurt Rossi), Mireille Enos (Lucy Maddox), Chris Williams (Peter Cullen), David Smith (IAB Sergeant Rick Stetler), Tim Griffin (Commander Briggs), David Furr (Neil Jackson), Garett Maggart (Michael Maddox), Scotty Crowe (Danny), Jacquelyn Houston (Therapist), Toni Wynne (Debbie Schiffer), Ryan Cafeo (Frantic Male), Chris Krauser (C.S.I. Tech), Ron Vitalia (Detective), Robson Vieira (CSI Tech), Alec Bieker (Paper Boy) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI-BYusCzaNgIRmjRt-vd6ndN8WfCN2Mr23mtbHXf8qEPdSy9twJhH_3mdRHGjMVN3HEvu_p7pVMkgAPqYLEoQ1pBOABC0Nj7Ms3U8WomBCBaPJDRGA5PSGqyFRWilJhmMERLt-Kgbu7HDt-f1ADHJtzLikuSxl_MyrdjvDw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410015000 +0200" stop="20230410024500 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Les experts : Miami</title>
<sub-title lang="fr">La mariée assassinée</sub-title>
<desc lang="fr">Greg Tanner, un célèbre joueur de base-ball, s'apprête à convoler en justes noces avec sa fiancée, Susan. Mais la jeune femme est touchée d'une balle en pleine tête, tirée par une arme déclenchée à distance. Les experts arrivent aussitôt sur les lieux du drame. Ils récoltent les indices et interrogent les témoins. Ils apprennent ainsi que Greg a, la veille, enterré sa vie de garçon dans un club chic. Et qu'au cours de la soirée, la pulpeuse Kelly Chapman a dansé pour lui. Poussant plus loin les investigations, Horatio découvre que Kelly, loin d'être une innocente créature, faisait chanter Greg grâce à des photos compromettantes...

Critique : Avec les années qui sont  passées, cette saison apparaît comme est un festival de poses improbables du personnage surréaliste d’Horatio Caine et de son interprète David Caruso ( NYPD Blues). Chacune de ses apparitions est un monument caricatural hilarant où même ses partenaires, face à lui,  ont renoncé  à jouer correctement la comédie. Fascinant.

Réalisateur(s) : Eagle Egilsson
Acteurs : David Caruso (Horatio Caine), Emily Procter (Calleigh Duquesne), Adam Rodriguez (Eric Delko), Rex Linn (Frank Tripp), Torrey DeVitto (Kelly Chapman), Eva LaRue (Natalia Boa Vista), Jonathan Togo (Ryan Wolfe), Khandi Alexander (Alexx Woods), Rich McDonald (Greg Tanner), Warren Kole (Russell Brooks), Brook Kerr (Lexa Knowles), Ken Marino (Alan Farris), Fabiana Udenio (Amanda Ravaro), Jarrod Bunch (Duane Cross), Jelly Howie (Susan Alston), David Hunt Stafford (Minister), Yuan Nielsen (Wedding Guest), Sarieha Alsawaf (Bride's Maid), Coco Marie Schneider (Club Waitress) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC25V-ga2HyoI9WTYEUTIzGvcv05A7ulwRoSFZy9F7b6qmnZ53qUXppU9zyDJ_XhbjtOGfsnsaSO9wzXjrZyHmELbmoOHMWTeKcB2MsBCmdp2gWyySEBCiEcihD0DIuAgIwu7AQRZKjV_Oj7uRGTmjP8cGZUG9t2ZAEsZdrmNHk9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410024500 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="MelodyDAfrique.af">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>