<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602024000 +0200" stop="20230602032500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Les secrets engloutis (Les premiers Américains) S4 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Les premiers Américains»La fin de la dernière période glaciaire coïncide avec l'arrivée des premiers humains aux Amériques. Certains pensent qu'ils auraient voyagé par les terres, mais les archéologues se tournent désormais vers le littoral. Que peut nous apprendre un squelette vieux de 13 000 ans découvert en pleine jungle mexicaine ? En vidant une grotte souterraine, nous mettons en lumière les nouvelles techniques scientifiques qui réécrivent l'histoire du Nouveau Monde et de ses premiers habitants.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/08/2157715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032500 +0200" stop="20230602034500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Science of Stupid Allemagne (Episode 11) (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Episode 11»Dans cet épisode, découvrez les explications scientifiques à l'oeuvre derrière les ratés ! Au programme : sauts en scooter, installation de toit et voltiges en motoneige.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/20/2197873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602034500 +0200" stop="20230602041000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Science of Stupid Allemagne (Science of Stupid Inventions) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Science of Stupid Inventions»L'ingéniosité de l'être humain nous a valu de nombreux progrès, à l'image des merveilleuses inventions que sont la tondeuse à gazon ou les rampes d'accès. Mais il arrive qu'au lieu de nous simplifier la vie, nous compliquions les choses. À travers des animations sur mesure et des extraits au ralenti, Dallas Campbell nous montre les erreurs à ne pas commettre lorsque nous passons sous un pont, déchargeons un camion ou faisons du flyboard.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/21/2197874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602041000 +0200" stop="20230602045500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Face au crime *2020 (Crypto-arnaqueurs) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Crypto-arnaqueurs»La démocratisation des cryptomonnaies a créé des milliardaires dans le monde entier, mais cette fièvre de l'enrichissement éclair avec un manque de surveillance et de législation a offert aux arnaqueurs un terrain de chasse idéal. Dans cet épisode, Mariana rejoint un groupe de spécialistes du &quot; tirage de tapis &quot;, une arnaque qui leur permet de gagner plusieurs millions en quelques semaines.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/21/2197875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045500 +0200" stop="20230602054000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Face au crime *2020 (Armes en kit) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Armes en kit»Les armes improvisées s'imposent rapidement comme l'arme de choix pour les organisations criminelles du monde entier. Construites à partir de kits vendus en ligne sans aucune vérification des antécédents, ces armes dépourvues de numéro de série sont intraçables. L'objectif de Mariana est de montrer au plus grand nombre comment cette industrie laissée sans surveillance est devenue un marché noir qui met les armes entre de très mauvaises mains.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/11/2195109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602054000 +0200" stop="20230602070000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Mayday, dangers dans le ciel *2018 (L'avion ne répond plus) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«L'avion ne répond plus»Il arrive parfois que l'avion échappe au contrôle des pilotes. Le cockpit devient alors le théâtre d'une lutte opposant homme et machine. Alors que des foules enthousiastes se pressent au Salon de l'aéronautique pour y admirer le nouveau fleuron de l'aviation française, une catastrophe embrase la piste. Au cours d'un vol d'essai de routine, l'un des avions les plus sophistiqués du monde descend en piqué dans la Méditerranée. Suite à la disparition d'un Airbus rempli de passagers au-dessus de l'Atlantique, les enquêteurs mènent deux ans de recherches en haute mer, en quête de réponses.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/21/2197876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070000 +0200" stop="20230602073000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Science of Stupid Allemagne (n°13)</title>
<desc lang="fr">Suite à cet épisode, les icebergs n'auront plus de secret pour vous. Découvrez les innombrables dangers que vous encourez lorsque vous sautez d'une jetée ou que vous faites de la balançoire à bascule.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/58/2198933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073000 +0200" stop="20230602080000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Science of Stupid Allemagne (n°14)</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode consacré à l'ingénierie, nous vous expliquerons comment fonctionnent les démolitions à l'explosif et les barrages ainsi que les raisons d'être vigilant lors de l'utilisation d'une échelle.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/21/2197874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080000 +0200" stop="20230602085000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Face au crime *2020 (Combats clandestins) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Combats clandestins»Mariana enquête sur la popularité grandissante des combats à mains nues, depuis la Mecque de la discipline en Thaïlande aux cercles clandestins qui émergent aux États-Unis. Notre journaliste explore toutes les facettes de ces joutes sanglantes et la volonté de remettre le combat à mains nues sur le devant de la scène.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/48/2160104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602085000 +0200" stop="20230602094000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Face au crime *2020 (Pétrole et terrorisme) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Pétrole et terrorisme»Mariana embarque pour un périple de 5 000 km de l'Afrique au Moyen-Orient afin de découvrir comment le marché noir du pétrole alimente les groupes terroristes à travers le monde. Son enquête révèle la façon dont cet or noir se retrouve entre les mains des ennemis les plus dangereux de l'Amérique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/20/2200058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602094000 +0200" stop="20230602103000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Mayday, dangers dans le ciel (Politique dans les airs) S18 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Politique dans les airs»Lorsque des avions de ligne sont pris pour cible par inadvertance, ce sont des innocents qui en paient le prix. Chacun de ces accidents permet d'affiner les mesures de protection des avions de ligne contre le brasier de la guerre. Dans le désert du Sinaï, il ne reste d'un avion de ligne russe qu'une épave carbonisée. Suite à la chute d'un Boeing 747 coréen dans les eaux, les autorités soviétiques reconnaissent leur responsabilité. Lors de l'explosion d'un avion de ligne dans l'espace aérien ukrainien, de multiples obstacles géopolitiques barrent la route aux enquêteurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/34/1617435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602103000 +0200" stop="20230602112500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">La minute de vérité (Perte d'un Chinook) S6 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Perte d'un Chinook»Le 2 juin 1994, un hélicoptère Chinook, qui transporte 25 membres du renseignement irlandais d'Aldergrove à Fort George, s'écrase, ne laissant aucun survivant.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/44/1805578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602112500 +0200" stop="20230602115000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Salé, sucré) S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Salé, sucré»Les secrets de fabrication de nos produits préférés. Quelles technologies interviennent dans ces processus ? Comment la science s'invite dans nos assiettes ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/58/2198934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602115000 +0200" stop="20230602122000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Fortunes alimentaires) S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Fortunes alimentaires»Les secrets de fabrication de nos produits préférés : la sauce piquante, les biscuits à la crème glacée, le fromage Oka et les biscuits chinois.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/2150583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122000 +0200" stop="20230602124500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Le burger ultime) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Le burger ultime»Des matières premières aux produits finis, FOOD FACTORY révèle dans les moindres détails les secrets de fabrication de vos péchés mignons : plus de 3 000 000 de steaks à hamburger sont produits chaque jour ; une incroyable machine donne aux rubans de bonbon leur forme emblématique ; au Mexique, les disques de chocolat s'inspirent d'une tradition millénaire ; une avalanche de fromage et une sauce secrète sont les ingrédients indispensables à la production des célèbres enchiladas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2147385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124500 +0200" stop="20230602131500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Saveurs du Japon) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Saveurs du Japon»Les secrets de fabrication des aliments suivants : la racinette, les mini-gâteaux au chocolat et la sauce soja Tamari.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2198927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131500 +0200" stop="20230602140500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Le monde perdu des dinosaures d'Alaska (n°1)</title>
<desc lang="fr">Nous sommes dans le cercle arctique, au nord de l'Alaska. La température est de -37 °C, le milieu est hostile et envahi par les ours. Une équipe de paléontologues audacieux se dirige vers cette jungle de glace pour y vivre pendant deux semaines. Pourquoi ? Parce que sous leurs pieds se cacherait quelque chose de terriblement unique, inconnu, révolutionnaire : le monde perdu des dinosaures de l'Alaska.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/42/1959262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140500 +0200" stop="20230602145500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Le dernier refuge de Néandertal (n°1)</title>
<desc lang="fr">Appuyée sur les dernières découvertes archéologiques, une histoire des hommes de Néandertal dans la péninsule ibérique, leur principal foyer de peuplement.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/26/2198310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145500 +0200" stop="20230602154500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Chasseurs de dinosaures (Italie) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Italie»Federico Fanti se rend en Italie à la recherche de dinosaures. En chemin, il rencontre Bruno et Antonio, deux incroyables spécimens italiens. Grâce à la découverte d'os et d'empreintes fossilisées, nos talentueux explorateurs et chasseurs de dinosaures ramènent à la vie de nouvelles espèces introuvables ailleurs sur la planète.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/07/2114708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602154500 +0200" stop="20230602163500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Chasseurs de dinosaures (Canada) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Canada»Federico Fanti explore les territoires reculés du Canada pour nous raconter l'histoire des momies de dinosaures. Des squelettes à la peau fossilisée ont émergé des glaces du Grand Nord, une véritable mine de renseignements pour les paléontologues. Par la suite, Federico nous présente la plus incroyable des découvertes, la momie extrêmement rare d'un jeune chasmosaure.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/08/2119592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602163500 +0200" stop="20230602173000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Chasseurs de dinosaures (Royaume-Uni) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Royaume-Uni»Federico Fanti se retrouve au Royaume-Uni, berceau de la paléontologie où les premières découvertes de ces créatures légendaires remontent au 19e siècle. Dans son tour de l'île britannique, Federico s'arrête sur la côte Jurassique, un site géologique unique au monde qui a vu naître la toute première chasseuse de dinosaures, Mary Anning. Par la suite, il visite Stonesfield où ont été mis au jour les premiers fossiles de dinosaures de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/08/2119592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602173000 +0200" stop="20230602182500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Alaska : nouvelle vie (Que la lutte commence) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Que la lutte commence»Tandis qu'un hiver glacial et rigoureux s'annonce, les habitants de l'Alaska doivent affronter de terribles menaces et surmonter de nombreux défis s'ils souhaitent survivre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/41/1928432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602182500 +0200" stop="20230602191500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">La route de l'enfer : Sierra Nevada (La descente aux enfers) S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«La descente aux enfers»Une tempête fait rage sur le Donner Pass, donnant un travail considérable à l'équipe de remorqueurs. Mais les effets de la route glacée pourraient bien se retourner contre eux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/07/2194656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602191500 +0200" stop="20230602201000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Ultimate Airport USA (Guaca-coke) S4 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Guaca-coke»Découvrez les dessous des aéroports américains, et la lutte quotidienne des douaniers face aux différents problèmes qu'ils peuvent rencontrer, entre les différents trafics, les contrefaçons, etc...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/27/2198312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201000 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Ultimate Airport USA (Peinture en or) S3 (14/15)</title>
<desc lang="fr">«Peinture en or»Alors qu'ils inspectent un camion en provenance du Mexique, les douaniers de Laredo découvrent de la méthamphétamine liquide cachée dans des pots de peinture. La cargaison pèse 560 kg pour une valeur marchande estimée à 24 millions de dollars. À Atlanta, les agents de la Sécurité intérieure procèdent à la livraison surveillée d'un climatiseur contenant 2 kg de meth. Leur intervention est un succès : deux personnes sont arrêtées et d'autres drogues sont saisies. À Nogales, les douaniers interpellent une femme transportant 107 grammes de fentanyl dans son estomac, une situation de plus en plus fréquente.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/03/2145477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602215500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">UFOs: Investigating the Unknown (Les secrets du Pentagone) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Les secrets du Pentagone»Pendant plus de cinquante ans, le gouvernement des États-Unis a refusé le débat sur les ovnis. Récemment, des pilotes de la Navy ont fait état de rencontres avec d'étranges objets, des appareils inconnus qui semblaient suivre leurs avions de chasse. Les vidéos ont circulé sur Internet et captivé le monde entier, poussant les autorités à demander l'ouverture d'une enquête, le sénateur Harry Reid en tête. Après tant d'années, la vérité sur les ovnis semble être sur le point d'éclater.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/27/2198313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602215500 +0200" stop="20230602224500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">UFOs: Investigating the Unknown (Ovnis géants au Texas) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Ovnis géants au Texas»En 2008 à Stephenville, au Texas, un pilote local aperçoit une lumière dans le ciel de son ranch, émise par un objet colossal. Il n'est pas seul : des centaines de personnes ont vu l'appareil et une journaliste est bien décidée à raconter leurs histoires. En partant de cet événement, nous remontons plusieurs décennies en arrière au du phénomène ovni avec le lancement du projet Blue Book visant à étudier l'émergence du problème aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/28/2198315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602224500 +0200" stop="20230602233500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Paranormal (Animal Apocalypse) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Animal Apocalypse»Les scientifiques cherchent à expliquer un phénomène étrange, frappant partout sur le globe, et causant la mort soudaine de certaines espèces animales.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/35/1705687_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233500 +0200" stop="20230603002500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Paranormal (Le Sasquatch) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Le Sasquatch»Qu'il soit appelé Bigfoot, Sasquatch, Abominable homme des neiges ou encore Yéti, il demeure la même créature poilue, réelle ou fantasmée selon les avis.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/28/2198318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603002500 +0200" stop="20230603004500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Le burger ultime) S3 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Le burger ultime»Des matières premières aux produits finis, FOOD FACTORY révèle dans les moindres détails les secrets de fabrication de vos péchés mignons : plus de 3 000 000 de steaks à hamburger sont produits chaque jour ; une incroyable machine donne aux rubans de bonbon leur forme emblématique ; au Mexique, les disques de chocolat s'inspirent d'une tradition millénaire ; une avalanche de fromage et une sauce secrète sont les ingrédients indispensables à la production des célèbres enchiladas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2147385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603004500 +0200" stop="20230603011000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Saveurs du Japon) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Saveurs du Japon»Les secrets de fabrication des aliments suivants : la racinette, les mini-gâteaux au chocolat et la sauce soja Tamari.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2198927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603011000 +0200" stop="20230603013000 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Sucreries en tous genres) S3 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Sucreries en tous genres»Les secrets de fabrication des aliments suivants : le nougat aux cacahuètes, les oursons en gélatine ainsi que les chips à la pomme.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2198927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603013000 +0200" stop="20230603015500 +0200" channel="NationalGeographic.fr">
<title lang="fr">Food Factory (Friandises apéritives) S3 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Friandises apéritives»Les secrets de fabrication des aliments suivants : pretzel, oignons frits et boisson gazeuse Brio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2198927_A.jpg" />
</programme>