<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530070000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Louis de Funès champion du box office</title>
<desc lang="fr">Quand le succès est enfin arrivé, Louis de Funès avait déjà eu dix vies. Et brusquement, la gloire ! Louis de Funès est devenu le comique préféré des Français. Avec une filmographie riche de plus de 140 films, Louis de Funès a laissé un souvenir impérissable. Grace à son travail et sa ténacité, il fait maintenant partie du patrimoine français. Pourtant son premier objectif était modeste : travailler suffisamment pour mettre sa famille à l'abri du besoin. En abordant les temps forts de sa carrière et en utilisant de nombreuses images d'archives, nous verrons l'homme qu'il était dans la vie et la façon dont il abordait son métier.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1E6559B073113450D1D0C7103C240A1C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530070000 +0200" stop="20230530080500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Fernandel, Jacques Tati, Bourvil, Louis de Funès : les rois de la comédie</title>
<desc lang="fr">Fernandel, Bourvil et Louis de Funès devant la caméra, Jacques Tati devant et derrière : ces quatre icônes du cinéma ont fait les grands jours de la comédie à la française. Fernandel fut l'éternel Don Camillo, prêtre bourru mais au grand coeur, Bourvil incarna quant à lui le Français moyen, naïf mais débrouillard, et Louis de Funès l'inépuisable nanti à la mauvaise foi légendaire. De son côté, Tati a séduit en France et à l'étranger avec son personnage de Monsieur Hulot, maladroit et inadapté au rythme infernal de la vie moderne. Ce documentaire met en lumière l'apport de ces quatre figures inoubliables à l'art comique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD33A1AD8D1A6F68C7388DF704EAC7D0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080500 +0200" stop="20230530094000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Romance à trois</title>
<desc lang="fr">A chacun de ses trois époux successifs, Loys Erland a donné un fils. Les trois rejetons, aujourd'hui adultes, n'ont qu'une seule chose en commun : leur mère. Charles, le plus énergique, est un grand sportif ; Marcel, pragmatique, est devenu banquier ; quant à Pierre, sa sensibilité l'a tout naturellement poussé vers la musique. Ces destinées fort différentes n'ont a priori guère de chances de converger un jour. Et pourtant ! C'est ce qui se produit lorsque, victimes d'un Cupidon plus taquin que jamais, les trois frères s'éprennent de la même demoiselle, la belle Huguette...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E102B861A69094C158C289A6F5DE6D6B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530094000 +0200" stop="20230530111500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Domino</title>
<desc lang="fr">Dominique, dit Domino, est un brave type sans histoires. Profitant de sa gentillesse, Laurette, la très charmante épouse de l'antiquaire Heller, lui demande un étrange service : elle le prie de bien vouloir lui faire les yeux doux. En effet, la coquine, qui entretient une liaison avec un ami de son époux, Crémone, estime que la meilleure façon d'égarer son mari soupçonneux est de s'inventer un faux amoureux. Domino accepte la proposition de la jeune femme, mais il se prend au jeu et en souffre...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A7FD7170C19D0C20B6B50AAB696ECAE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530111500 +0200" stop="20230530113000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Gaspard fait du cheval</title>
<desc lang="fr">Gaspard a décidé de faire du cheval. Malheureusement, sa tenue insolite lui attire une foule d'ennuis. Quand enfin il arrive au manège, c'est pour trouver un cheval sauvage et capricieux. Après bien des aventures, Gaspard rentre chez lui sur un gros percheron...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/194A96E04B84F5788E7590821B0F8B76.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113000 +0200" stop="20230530131000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">La course à l'échalote</title>
<desc lang="fr">Pierre Vidal, le fondé de pouvoir de la banque Cardot, gère seul l'établissement en l'absence de son directeur. Encore plus nerveux qu'à l'ordinaire, il se querelle avec sa maîtresse, Janet, une Anglaise qu'il amène à l'idée de rompre. C'est alors qu'un client, monsieur de Rovère, dépose entre ses mains l'acte de vente, en blanc, de l'Alcazar. Profitant d'un moment de distraction, trois employés de la société s'emparent du précieux document. Le fondé de pouvoir n'a d'autre alternative que de les poursuivre et de leur reprendre son bien avant le retour de son patron. Il sait en effet que le premier qui apposera sa signature sur l'acte de vente deviendra le propriétaire légitime de l'Alcazar...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57BDD0B50004FCAC2F27ACADC7989097.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530131000 +0200" stop="20230530141500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Hollywood colonial</title>
<desc lang="fr">Sur le Vieux Continent, les films coloniaux sont des programmes récurrents dès les débuts du cinéma, avec un message éminemment politique vantant la pacification coloniale. Outre-Atlantique, à Hollywood, producteurs et réalisateurs vont encore plus loin avec le pastiche colonial. Les clichés véhiculés par ce genre à part deviendront, au fil du temps, incontournables dans les films d'aventure retraçant cette période de conquête des puissances occidentales. Michel Lerokourez plonge dans les archives du cinéma pour interroger la représentation du colonialisme et mettre en lumière une utilisation politique du septième art.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD52482E5A6E85163FD3FCCD6D617E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530141500 +0200" stop="20230530154000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Quarante tueurs</title>
<desc lang="fr">Cheminant avec ses deux frères, Wes et Chico, vers Tombstone, en Arizona, Griff Bonnell, un ancien pistolero au passé trouble, arrive à Cochise County. La région est sous la coupe de Jessica Drummond, une riche propriétaire terrienne, protégée par quarante hommes de main. Griff s'aperçoit que le marshall Chisom, son vieil ami, est en train de devenir aveugle. Il le met en garde contre les risques qu'il encourt. Trop tard. Chisom est abattu de sang-froid par le frère de Jessica Drummond, Brockie, une tête brûlée sans foi ni loi. Bien qu'il lui répugne de reprendre les armes, Griff décide de venir en aide aux habitants de la ville et de les débarrasser des quarante tueurs...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7213E6DF4836724C5DE87B6319136204.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530154000 +0200" stop="20230530171500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Sartana, pistolet pour cent croix</title>
<desc lang="fr">Contacté par sa soeur qui lui annonce l'assassinat de leur père, le jeune Jimmy se lance aux trousses des tueurs. Mais il est rapidement découvert et abattu. Sartana, un cowboy solitaire, découvre son corps et le ramène à sa soeur, une belle Irlandaise prénommée Jessica. Cette dernière lui présente Tom, son fidèle serviteur, habile lanceur de couteau. Elle souhaite payer Sartana pour venger son père et son frère. Il accepte, espérant également retrouver ceux qui ont tué ses camarades de régiment plusieurs années auparavant. Ils sont loin de se douter que les meurtriers appartiennent au gang de la terrible et impitoyable Jenny...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F5AC941EA4637EBCF2D4D6D752EC9087.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530171500 +0200" stop="20230530173500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Story Classique</title>
<desc lang="fr">Bien plus qu'une émission, STORY CLASSIQUE est une invitation au voyage. Comment le cinéma classique jalonne, dialogue, nourrit-il l'itinéraire d'un cinéaste, d'un talent ? Story Classique, un rendez-vous qui décrypte, renseigne, guide et modernise le patrimoine cinématographique.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F3A16DA20C9D67B8E854A1EC574AAC2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530173500 +0200" stop="20230530183500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. : More the One Way</title>
<desc lang="fr">Sammy Davis Jr n'a pas seulement marqué la musique, le cinéma, la télévision, le théâtre, il a transformé la culture noire-américaine et fait évoluer les consciences. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4FBB46E0887E287F079459877E8F5CDE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530183500 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Sweet Charity</title>
<desc lang="fr">Charity Hope Valentine est &quot;taxi-girl&quot; dans une boîte mal famée de New York. Elle est toujours à la recherche du grand amour, mais malheureusement, à chaque nouvelle rencontre, c'est une déception de plus pour elle. Pourtant, Charity croit toujours au prince charmant et repart infatigablement à sa conquête. Un soir, alors qu'elle se retrouve bloquée dans un ascenseur, elle lie connaissance avec un jeune homme. Charity ne lui dévoile pas son vrai métier et lui fait croire qu'elle est banquière. Lui, séduit par la jeune femme, demande à la revoir. Il ne tarde pas à la demander en mariage...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DEF1F3AE9A5CE16648FAAC38241E23B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530210000 +0200" stop="20230530225000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Romance inachevée</title>
<desc lang="fr">Un beau jour de l'année 1925, un jeune homme se lance dans une carrière musicale. Il s'appelle Glenn Miller, n'aime que la musique et Helen, la femme de sa vie, qu'il épouse à New York. Glenn veut trouver une sonorité originale qui le différencie des autres musiciens. Helen lui remet toutes ses économies afin qu'il puisse monter un orchestre. C'est bientôt chose faite et Glenn finit par imposer son style à la bonne société venue l'écouter. La célébrité frappe à sa porte. A l'apogée de sa carrière, il s'engage dans l'armée de l'air et disparaît en plein ciel, en décembre 1944...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Biographie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E900D07A688D321D705C1426E19AA62D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530225000 +0200" stop="20230531000500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">James Stewart, l'ami américain</title>
<desc lang="fr">Homme de conviction, patriote courageux et engagé, James Stewart inscrit son nom dans l'Histoire du cinéma mais éclaire également celle des Etats-Unis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F642DEC41A4C88720B40EC9A9D5F02C3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531000500 +0200" stop="20230531015500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">La fureur de vivre</title>
<desc lang="fr">Jim Stark, Plato et Judy se sont rencontrés et liés d'amitié au cours d'une visite plutôt agitée au commissariat. Jim souffre de l'incompréhension totale de ses parents. Nouveau venu dans la ville, il est victime des railleries constantes de ses camarades de lycée. Il essaie de s'affirmer au sein de sa classe mais ses tentatives, particulièrement maladroites, échouent les unes après les autres. Buzz, chef d'une petite bande, le provoque en duel puis lui lance un défi : au volant de voitures volées, ils rouleront à tombeau ouvert vers la falaise. Le plus courageux sera forcément celui qui tardera le plus à sauter de son véhicule...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/465FC8F682BB5B0B2E38489EA6CF964D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531015500 +0200" stop="20230531033000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Natalie Wood : What Remains Behind</title>
<desc lang="fr">Natasha Gregson Wagner évoque la vie de sa mère Natalie Wood. Elle revient sur son parcours grâce à des archives, des documents inédits et des témoignages de ses proches.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86251828B621503C33FFCB085A153983.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531033000 +0200" stop="20230531042900 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Science-fiction et paranoïa, la culture de la peur aux Etats-Unis</title>
<desc lang="fr">Cinquante ans de science-fiction américaine racontés par des cinéastes spécialistes du genre, au premier rang desquels Steven Spielberg, Roland Emmerich, George Lucas, James Cameron, et Philip Kaufman. Loin d'être un divertissement isolé dans sa tour d'ivoire, la science-fiction reflète, avec une acuité soulignée par son pouvoir de déformation et d'anticipation, les peurs et les désirs des sociétés où s'enracinent ses oeuvres.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60DDC54793418CD219749C33D8076A2D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531042900 +0200" stop="20230531050000 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Autre</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531050000 +0200" stop="20230531055500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Sam Goldwyn, la légende d'Hollywood</title>
<desc lang="fr">Le producteur Samuel Goldwyn a été un des premiers nababs d'Hollywood. Cet immigré polonais est devenu une légende du cinéma en contribuant notamment à la fondation de la célèbre Metro-Goldwyn-Mayer. Il s'est fait un nom en travaillant avec les plus grands réalisateurs, de John Ford à King Vidor en passant par Howard Hawks, et les plus grand acteurs, tels Gary Cooper ou Vilma Banky. Malgré quelques échecs et en sacrifiant sa vie de famille, Samuel Goldwyn a consacré sa vie à sa carrière. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B36B890F158E11D17C6B25A9A14FC714.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531055500 +0200" stop="20230531065500 +0200" channel="OCSGeants.fr">
<title lang="fr">Gina, Sophia, Claudia, trois symboles de la féminité à l'italienne</title>
<desc lang="fr">Bien que très différentes les unes des autres, Sophia Loren, Gina Lollobrigida et Claudia Cardinale ont toutes trois marqué durablement le cinéma italien et mondial. La réalisatrice Sophie Agacinski dresse le portrait croisé de ces trois comédiennes qui, à leur façon, ont symbolisé la féminité à l'italienne. Très remarquées pour leur beauté, toutes trois tournèrent en Italie, mais aussi en France et à Hollywood et associèrent leur nom à celui de cinéastes de renom comme Werner Herzog (&quot;Fitzcarraldo&quot;), Stanley Donen (&quot;Arabesque&quot;), Charles Chaplin ou encore Christian-Jaque (&quot;Fanfan la Tulipe&quot;). Riche en images d'archives et en extraits de films, un documentaire passionnant sur trois femmes fortes et comédiennes inoubliables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/82FAD894CCD892945D81DEC534CAF4CA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>