<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530043500 +0200" stop="20230530062500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Les Dames</title>
<sub-title lang="fr">Dame de glace</sub-title>
<desc lang="fr">Marie-Laure Bélier, la patronne de l'identité judiciaire, est accusée du meurtre d'un violeur. Martin, malgré l'accumulation de preuves et l'acharnement suspect de l'appareil judiciaire, la croit innocente. Il est bien le seul. Comment pourrait-il imaginer qu'elle est la victime d'une tueuse obsessionnelle et manipulatrice qui croit vivre dans un conte de fées ? Le commissaire doit affronter ses collègues et se heurter à tout un système pour essayer de prouver l'innocence de Bélier. Afin d'y parvenir, il faut absolument qu'il en sache plus sur cette affaire. Il s'intéresse donc à la victime.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530062500 +0200" stop="20230530065000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Toutouyoutou</title>
<sub-title lang="fr">Take My Breath Away</sub-title>
<desc lang="fr">Karine et son mari Didier, sont invités à dîner chez Jean-Claude, le patron de l'entreprise aéronautique. Selim, séduit par Jane, l'introduit dans les locaux pendant sa garde de nuit, jusqu'au simulateur de vol top secret où sont testées toutes les innovations.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA0F1BC3ED6E753B721468D94DCD2C4B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530065000 +0200" stop="20230530072000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Toutouyoutou</title>
<sub-title lang="fr">Another One Bites the Dust</sub-title>
<desc lang="fr">Jane prend Didier en filature pensant qu'il part en voyage d'affaires, mais celui-ci a été dessaisi de ses dossiers et ment à Karine, par honte. Jane va néanmoins découvrir une information capitale et lourde de conséquences.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CCF4C587090662027783AAC5FEA41E58.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530072000 +0200" stop="20230530074500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Toutouyoutou</title>
<sub-title lang="fr">Don't Give Up</sub-title>
<desc lang="fr">Les filles participent à une compétition d'aérobic pour aider Naima à éponger ses dettes. Pour Jane c'est surtout un moyen de se rapprocher de Mapi. A l'hôtel, Jane croise un mystérieux russe qu'elle a déjà rencontré par le passé.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F081AE62039F0ACB3D615C14DEB9DE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530074500 +0200" stop="20230530080500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Toutouyoutou</title>
<sub-title lang="fr">Confidence pour confidence</sub-title>
<desc lang="fr">Karine, qui a maintenant la certitude que Jane est bien une espionne, craint pour sa vie. Mais Jane joue double jeu en prétendant travailler pour l'entreprise qui emploie Didier. L'Américaine sollicite d'ailleurs son aide. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFD0298587E8E160E347946D42F91184.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080500 +0200" stop="20230530083500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Toutouyoutou</title>
<sub-title lang="fr">With or Without You</sub-title>
<desc lang="fr">Le gala annuel de l'entreprise est l'occasion pour Jane et Karine d'infiltrer les bureaux et repérer la &quot; taupe &quot;. Mais plusieurs plans se téléscopent et rien ne se passe comme prévu.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2E41BD1BDDC83539CBF731FBA3404CE6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530083500 +0200" stop="20230530102000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Le peuple loup</title>
<desc lang="fr">Irlande au XVIIe siècle. Robyne Goodfellow, jeune fille au caractère vif, rêve de retourner chasser le loup en Angleterre aux côtés de son père, qui l'élève seul. Alors que c'est interdit, elle s'aventure dans la forêt. Elle tombe nez à nez avec Mebh, un wolfwalker. Les membres du peuple loup sont des créatures merveilleuses, des humains pouvant prendre l'apparence de loups et vice-versa. Ils sont le lien entre l'humain et la forêt, entre culture et nature. Pour vivre en paix, ils doivent rester cachés loin de la ville. A ses risques et périls, Robyn va tenter de faire se rejoindre ces deux mondes.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC18EE1F0B1B9980FC49F4D6FCAD534D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530102000 +0200" stop="20230530105000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Story Movies</title>
<sub-title lang="fr">Spécial: Les Trois Mousquetaires</sub-title>
<desc lang="fr">Sophie Soulignac nous emmène sur le tournage des Trois Mousquetaires.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B98967C33BA02094EFADE056905F047.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530105000 +0200" stop="20230530124500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Le tout nouveau testament</title>
<desc lang="fr">Depuis toujours, Dieu habite à Bruxelles. Personnage fruste et autoritaire, il est odieux avec sa femme et sa fille, EA. Un jour, cette dernière, excédée par son comportement, décide de parasiter le logiciel de son père et de communiquer à tous les humains la date précise de leur mort. Elle se rend ensuite sur Terre, sur les conseils de son frère, bien décidée à recruter de nouveaux apôtres en vue de la constitution d'un nouveau testament. Elle croise rapidement des personnages très particuliers...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/55C81DC67C64F0672812523996C92000.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124500 +0200" stop="20230530142000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Mes très chers enfants</title>
<desc lang="fr">Chantal et Christian, deux retraités, ne voient leurs enfants, Sandrine et Stéphane, qu'à de très rares occasions. Ces derniers les évitent même au téléphone. Dernier affront : ils ne passeront pas Noël avec leurs parents ! Pour se venger, Chantal et Christian décident de leur faire croire à un gain exceptionnel à la loterie. Evidemment, Sandrine et Stéphane arrivent dare-dare. Mais pour être crédible, le couple va devoir créer toute une mise en scène ; une débauche d'énergie qui pourrait au final leur coûter cher...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DCF468D97F768C369A419691E1B4167.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530142000 +0200" stop="20230530161000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Fisherman's Friends</title>
<desc lang="fr">Danny, un producteur de musique, se rend en Cornouailles pour un enterrement de vie de garçon avec des collègues de travail. Ces derniers lui font une blague en lui proposant de faire signer un contrat à des pêcheurs du coin. Il y a Jim, Jago et Leadville dont la puissance et les harmonies vocales parviennent à le séduire. Danny réussit à les convaincre à voir plus grand et tombe sous le charme de Alwyn, mère célibataire et fille de Jim. Quand il découvre qu'il s'est fait piéger, Danny va néanmoins tout faire pour respecter sa parole et emmener ses protégés vers le succès...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E0EFB408DB3422B7E8D689A2DC62692.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530161000 +0200" stop="20230530174000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Si demain</title>
<desc lang="fr">Alors que son couple bat de l'aile, et qu'elle a du mal à voir les côtés positifs d'une vie compliquée, Esther reçoit un journal intime, sans explications, et envoyé de nulle part. Intriguée, la jeune femme se met à feuilleter les pages, comprenant très vite que les faits décrits ressemblent trait pour trait aux situations qu'elle a elle-même vécues. Les premiers indices laissent à penser que l'autrice pourrait se trouver dans les environs de Toulouse. Décidée à mettre la main sur celle qui a écrit ces lignes, elle se lance dans un voyage qui va finalement l'amener à se questionner sur le sens à donner à sa propre existence...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C66063E5D2410762722431257980AB32.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530174000 +0200" stop="20230530192000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Bigger Than Us</title>
<desc lang="fr">Depuis six ans, Melati, 18 ans, combat la pollution plastique qui ravage son pays, l'Indonésie. À force de détermination, elle parvient même en 2019 à faire interdire le plastique à usage unique sur son île. Comme elle, des centaines de jeunes adultes à travers le monde luttent contre les dérèglements climatiques, mais aussi pour les droits des femmes, des migrants, l'accès à l'éducation et à la nourriture… Winnie, Mary, Memory, Mohamad, Rene et Xiuhtezcatl en font partie. Melati part à leur rencontre. Elle veut comprendre comment tenir et poursuivre son action...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/845D313DB11D995316301C04BAC0F8B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530192000 +0200" stop="20230530201000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<sub-title lang="fr">Frontière</sub-title>
<desc lang="fr">June et Moira rejoignent un groupe de femmes installées à la frontière et qui parviennent à passer des messages à ceux restés à Gilead. June espère parvenir à contacter Nick afin de lui demander de veiller sur Hannah. Serena retrouve le commandant Lawrence pour un dîner où sont également conviés les MacKenzie ainsi que Nick et sa femme Rose. A l'hôpital, tante Lydia se confond en prière et en appelle à Dieu pour sauver une de ses protégées.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A7E05AED0B97EF7274F946DF3662F40.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530201000 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<sub-title lang="fr">Chère Defred</sub-title>
<desc lang="fr">De retour au Canada, Serena, désormais libre, prend très au sérieux son rôle d'ambassadrice de Gilead. Elle est désormais escortée par monsieur Shaw, qui lui sert de chauffeur et de garde du corps. June, quant à elle, ne peut pas s'empêcher de considérer sa rivale comme une menace. Luke insiste pour ne pas s'en prendre à Serena physiquement mais en l'attaquant sur le plan administratif. De son côté, tante Lydia fait une suggestion surprenante au commandant Lawrence concernant les servantes.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9603B5091CB9F67A2D7CC6AFF8D8556.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530210000 +0200" stop="20230530214500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<sub-title lang="fr">Conte de fées</sub-title>
<desc lang="fr">June reçoit un appel de Lily : un garde pourrait fournir des informations sur la nouvelle catégorie sociale inventée par Gilead dans laquelle se retrouve Hannah. Une fois à l'avant-poste, June est dépitée d'apprendre que le contact n'a pas pu franchir la frontière, car les patrouilles s'y multiplient. Luke se propose alors d'aller à sa rencontre, et sa femme décide de l'accompagner. Serena se réveille chez les Wheeler et fait connaissance avec ses hôtes. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F29E5A1D5A93F40CEB5107A4A1150A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530214500 +0200" stop="20230530224000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<sub-title lang="fr">Ensemble</sub-title>
<desc lang="fr">Le gynécologue de Serena l'invite à dîner, mais elle hésite à accepter cette proposition. Quand elle évoque avec madame Wheeler l'éventualité de rester célibataire, cette dernière s'emporte. June et Luke ont été capturés alors qu'ils se trouvaient dans la zone qui sépare Gilead du Canada. Ils ignorent à qui ils ont affaire et ce que leurs geôliers comptent faire d'eux. Une nouvelle concernant Esther scandalise tante Lydia.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC9A100185AB85CFF1F47F1D42589934.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530224000 +0200" stop="20230530232500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<sub-title lang="fr">No Man's Land</sub-title>
<desc lang="fr">Sous la menace de Serena, armée d'un pistolet, June prend la fuite à bord d'une voiture, mais le véhicule finit dans le fossé. Les deux femmes trouvent refuge dans une grange abandonnée. Les contractions se font de plus en plus douloureuses pour Serena quand une dispute éclate, poussant June à laisser là la parturiente. Elle se remémore avoir assisté à l'accouchement d'une servante alors qu'elle venait tout juste d'être affectée chez Fred et Serena.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6365DEE8B01B84F43679EC3EA30AF1AA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530232500 +0200" stop="20230531011500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Notre-Dame brûle</title>
<desc lang="fr">En ce début de soirée du 15 avril 2019, la sirène retentit dans une caserne parisienne. Alors qu'ils se préparent à intervenir, les pompiers apprennent sous le choc le lieu du sinistre : la cathédrale Notre-Dame. Tandis que des millions de Français découvrent en direct sur leurs petits écrans des images cataclysmiques d'un des joyaux culturels du pays en proie aux flammes, les soldats du feu entament une course contre la montre pour tenter de venir à bout de l'incendie. Ils doivent limiter au plus vite l'inquiétante propagation du brasier qui se déroule au coeur d'une ville désormais sous les projecteurs du monde entier...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/13B4F3682CB152204C8668A60BB31C3C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531011500 +0200" stop="20230531014500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Besoin d'amour</title>
<sub-title lang="fr">Besoin d'un rôle</sub-title>
<desc lang="fr">Peter vient aider Marco à négocier un rôle dans la série avec Bryan. Marco est de mieux en mieux physiquement mais il lui manque encore et toujours cet amour. Ce coup-ci, il va tout dire à Laura.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06E47696BC2332BE63DF0ACE1A3572B8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531014500 +0200" stop="20230531021500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Besoin d'amour</title>
<sub-title lang="fr">Besoin d'amour</sub-title>
<desc lang="fr">Aidé par Tom, Marco se lance dans un championnat du monde de baisers. Tom sera son partenaire, Marco pense qu'en étant recordman du monde, il aura enfin son amour. Mireille est ravie car elle croit que Tom et Marco sont en couple.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F4A4A3B81E49003246F7D714F2C7F0D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531021500 +0200" stop="20230531040500 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Café Society</title>
<desc lang="fr">Dans les années Trente, le jeune Bobby Dorfman a le sentiment qu'il ne s'accomplira pas à New York. Aussi est-il envoyé à Los Angeles par sa mère chez son oncle Phil, influent agent hollywoodien. Le professionnel, qui ne sait pas trop quoi faire du jeune homme, finit par le recevoir et lui propose un petit boulot pour démarrer. Il le met également en contact avec une de ses secrétaires, la délicieuse Vonnie, chargée de lui faire découvrir la ville. Bobby s'éprend très rapidement de la jeune femme, mais celle-ci est prise, amoureuse d'un mystérieux journaliste...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DAAD6EE06F2A847986F14274C6C7EFDA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531040500 +0200" stop="20230531055000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Les Dames</title>
<sub-title lang="fr">Dame d'atout</sub-title>
<desc lang="fr">Une fillette est retrouvée morte en contrebas du périphérique. Elle a été agressée sexuellement avant d'être tuée. Devant l'horreur des faits, Martin et son groupe sont prêts à faire l'impossible pour arrêter le coupable. Tâche d'autant plus difficile que l'identité de la victime leur échappe. Très vite pourtant, l'enquête progresse et les traces prélevées par Bélier sur le corps conduisent chez un certain Akim Fediche : ils trouvent son appartement vide. Cet ancien voyou devenu comptable n'a rien d'un pédophile. Mais un terrible secret le lie à la belle Angela Eastbourne, et à son frère Jean-Charles, homme d'affaire de 46 ans.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531055000 +0200" stop="20230531071000 +0200" channel="OCSMax.fr">
<title lang="fr">Zarafa</title>
<desc lang="fr">Au début du XIXe siècle, en Afrique. Un garçonnet, Maki, échappe à une bande patibulaire, dirigée par Moreno, qui voulait le réduire en esclavage. Avant de prendre la fuite, il s'est lié avec la jeune Soula. Alors que Moreno s'est lancé sur ses traces, Maki croise la route d'une girafe et de son bébé, Zarafa. Moreno tue la maman girafe. Un bédouin sauve Maki et le girafon, qu'il emmène avec lui. Maki les suit à distance. Au Caire, le sultan demande à Hassan d'offrir Zarafa au roi de France, Charles X, dont il espère une aide militaire en retour. Avec l'aide de Malaterre, l'heureux propriétaire d'un ballon dirigeable, tout ce petit monde prend la direction de l'Europe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF8B780DB228217599846C0097296656.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>