<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530052500 +0200" stop="20230530080500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Le parrain, 3e partie</title>
<desc lang="fr">A New York, à la fin des années 70. Michael Corleone est parvenu à reconvertir les nombreuses affaires de la &quot;famille&quot; dans des secteurs parfaitement légaux. Il a multiplié les dons à l'Eglise et s'est attiré les bonnes grâces de l'archevêque Gilday, directeur de la banque du Vatican. Gilday, au bout du rouleau, lui demande alors une forte avance. Michael accepte, en échange du contrôle d'une société immobilière dont le Vatican possède une part importante. Pendant ce temps, à Atlantic City, un gangster, Joey Zasa, fait exécuter de nombreux dignitaires de la mafia new-yorkaise. Michael ne doit la vie sauve qu'à l'intervention de Vincent, son neveu...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080500 +0200" stop="20230530083000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Interruption des programmes</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Autre</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530083000 +0200" stop="20230530102000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Escroc malgré lui</title>
<desc lang="fr">Tom Turner est passé maître dans l'art de l'escroquerie, dont il tire de bien peu honorables moyens d'existence. Mais, malgré l'habileté et l'expérience qui le caractérisent, sa dernière tentative d'arnaque a mal tourné. Alors qu'il comptait engranger de copieux bénéfices grâce à une vente de billets d'avion fictifs, il est pris sur le fait et arrêté. Une curieuse alternative s'offre à lui : il devra soit gagner sa vie honnêtement pendant toute une année en acceptant un travail honorable, soit purger une peine de prison. A contrecoeur, Tom choisit la première proposition. La pénitence est dure : c'est au sein de l'administration des postes, réputée l'institution la plus irréductible des Etats-Unis, qu'il est employé...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/144495F2D2E9A97189AA5442EADB07E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530102000 +0200" stop="20230530121500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Boeing Boeing</title>
<desc lang="fr">Bernard est un séducteur invétéré. Il a trois maîtresses, respectivement française, anglaise et allemande, toutes hôtesses de l'air. Il a organisé son emploi du temps en fonction des horaires de vol des trois femmes, les recevant tour à tour dans sa garçonnière. Survient Robert, un ami de Bernard, qui lui demande de l'héberger quelque temps. La situation se corse encore quand les horaires de ces dames sont modifiés. Le don Juan ne sait plus où donner de la tête et jongle avec les rendez-vous. Les portes claquent dans tous les sens et l'inévitable se produit. Comme dans un mauvais rêve, Bernard tente de sauver les apparences. Sa vie est devenue un enfer...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/119C3DB3FCC77FB49F96B4ADF35E5100.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530121500 +0200" stop="20230530140500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Les aventures du capitaine Wyatt</title>
<desc lang="fr">Afin d'affaiblir la tribu indienne des Séminoles, l'armée américaine décide de détruire leur source d'approvisionnement en armes, un vieux fort espagnol alimenté par la contrebande. Cette délicate opération est confiée au capitaine Wyatt, un misanthrope qui vit sur une île en compagnie de son fils. Après un coup de force particulièrement réussi, le fort est détruit, les contrebandiers tués et quelques-uns de leurs prisonniers, dont une jeune femme et sa servante, sauvés. Mais les Indiens attaquent en représailles et déciment les marins qui devaient reconduire Wyatt à bon port. Celui-ci, livré à lui-même, est obligé de rentrer par ses propres moyens...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6DE76C76F21283A076E4AC115654D2F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530140500 +0200" stop="20230530153500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Les rivaux du rail</title>
<desc lang="fr">A la fin du XIXe siècle, le chemin de fer américain a encore quelques beaux défis à relever. Des contrées lointaines, épargnées par la civilisation, s'offrent aux aventuriers. Des grandes plaines, des déserts doivent encore être domptés pour que toutes les villes soient reliées entre elles. Deux compagnies rivales s'affrontent sur le site des gorges du Colorado. C'est à qui fera passer son train en premier. La lutte est farouche et les hommes qui en sont les principaux acteurs, déterminés. Chacun rivalise d'ingéniosité pour arriver à ses fins...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8CB9DC6E664582B71236DE4FF204A08.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530153500 +0200" stop="20230530182500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Les plus belles années de notre vie</title>
<desc lang="fr">Trois Américains démobilisés à la fin de la Seconde Guerre mondiale reviennent dans leurs foyers. Ils reprennent contact avec la réalité quotidienne. Homer Parrish a été amputé des deux mains et, gêné par son infirmité, repousse Wilma, sa fiancée, prenant son amour pour de la pitié. Le capitaine Fred Derry retrouve Marie, celle qu'il a épousée quelques semaines avant son départ, et s'aperçoit qu'elle n'est pas celle qu'il avait idéalisée. Al Stephenson, banquier dans le civil, découvre les siens complètement transformés par les années de guerre et se consacre à favoriser l'insertion sociale des G.I. démobilisés...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.frhttp://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_m_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_m_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_m_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_sd_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_sd_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_hd_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/00/02/55/12/19452887_hd_013.mp4" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530182500 +0200" stop="20230530202000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">L'ange et le mal</title>
<desc lang="fr">Quirt Evans, un pistolero blessé lors d'une course-poursuite avec une bande de cavaliers armés, est sauvé d'une mort certaine par les bons soins de Penelope Worth, une fille de quakers, qui ne tarde pas à tomber amoureuse du charismatique cow-boy. Désormais redevable de sa vie et sensible aux preuves d'affection de la jeune femme, Evans est confronté à un cruel choix de vie, entre sa vie débridée de petit brigand et celle que lui offre la douce et raisonnable Penelope au sein de sa famille et de son idéal de vie laborieuse, calme et pieuse...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/93A85E9C1702E477610D3B1F37696E5F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530202000 +0200" stop="20230530224000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Jennifer 8</title>
<desc lang="fr">Le sergent John Berlin n'a pas réussi à surmonter un grave échec sentimental. L'alcool est devenu son ami amer. Se sentant perdre pied, il trouve le courage de quitter Los Angeles pour s'installer dans la petite ville d'Eureka, dans le Nord de l'Etat, non loin de la maison de sa soeur Margie et de son mari, Freddy Ross, qui est aussi son meilleur ami. Il entreprend de remonter la pente. Pendant ce temps, la police trouve les restes mutilés d'une jeune femme aveugle dans une décharge publique. Mis au courant de la sinistre découverte, John est persuadé d'avoir affaire à un maniaque qui s'en prend aux jeunes aveugles. En dépit du scepticisme de ses supérieurs, il poursuit cette piste et rencontre une ravissante non-voyante, Helena...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4FA05ED8F09F7B6BFB40FBE39171E9CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530224000 +0200" stop="20230531003000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Nous York</title>
<desc lang="fr">Michaël, Nabil et Sylvain, trois trentenaires copains depuis toujours, quittent Nanterre pour débarquer par surprise à New York et fêter l'anniversaire de Samia, leur amie d'enfance. Samia, elle, a quitté sa cité natale deux ans plus tôt avec sa meilleure amie Gabrielle, pour tenter sa chance aux Etats-Unis et vivre le rêve américain. Elle est maintenant l'assistante d'une célèbre actrice, avec qui elle partage un superbe appartement, tandis que Gabrielle a trouvé un job dans une maison de retraite. Les copains de toujours se retrouvent pour un séjour mouvementé au coeur de New York, et tout ne se passe pas franchement comme prévu...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5665E96647D79F39646C4ABF3AE15C93.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531003000 +0200" stop="20230531023500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Morning Glory</title>
<desc lang="fr">A New York, Becky Fuller, une jeune productrice de télévision, est licenciée par la chaîne pour laquelle elle travaillait. Alors que la carrière de la jeune femme semble compromise, la chaîne IBS lui propose de reprendre Daybreak, son émission matinale, la moins regardée du pays. Becky accepte sans hésiter ce qu'elle voit comme un défi à relever. Pour relancer l'audience, elle engage un ancien mais brillant journaliste mis au placard. Mais ce dernier ne s'entend pas du tout avec la co-présentatrice de la matinale, Colleen Peck, avec qui il doit pourtant travailler. Malgré les efforts de Becky pour faire décoller l'audience, les téléspectateurs ne sont pas au rendez-vous...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6176CFD0ADFF3FE8957E569645B29B5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531023500 +0200" stop="20230531043000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Projet Almanac</title>
<desc lang="fr">Quatre adolescents découvrent une vieille caméra et parviennent à mettre en marche une machine à voyager dans le temps. Heureux d'expérimenter cette géniale invention qui va changer leur vie, ils se déplacent à loisir dans le passé et multiplient les actes de joies comme se faire des farces, perturber un cours, gagner à la loterie ou jouer les séducteurs tout en gommant leurs erreurs d'autrefois. Mais ils en oublient que chaque geste et comportement du passé peut provoquer de terribles conséquences sur le présent et l'avenir...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1BAB648D3FD6738E1B80B3EA9EB340DE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531043000 +0200" stop="20230531075000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Le Parrain 2</title>
<desc lang="fr">Depuis la mort de don Corleone, son père, dit &quot;Le Parrain&quot;, Michael dirige seul les affaires de la famille Corleone. Alors qu'il s'apprête à conclure un important contrat avec Hyman Roth, qui voit en lui son possible successeur, il manque d'être la victime d'un attentat. Il feint d'attribuer la responsabilité du crime à un clan mineur, les Pentangeli, tout en étant persuadé que c'est Roth qui a voulu l'éliminer. A La Havane, tandis que la révolution castriste fait rage, le &quot;Syndicat&quot; au grand complet tient congrès. Michael décide alors de frapper un grand coup et de se débarrasser de Roth à cette occasion. Mais son frère aîné, Fredo, le trahit...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C628D1460862226492A2F6AECCF95C2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>