<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230601004000 +0200" stop="20230601023500 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Belphégor, le fantôme du Louvre</title>
<desc lang="fr">A Paris, en l'an 2000, au musée du Louvre, une momie récemment découverte est à l'étude dans les réserves. Par un hasard de circonstances, Lisa, une jeune femme qui habite près du musée, dans l'appartement de sa défunte grand-mère, a l'occasion d'approcher la momie. Mais peu après, la jeune femme commence à se comporter de manière étrange. Parallèllement, des événements inexplicables se produisent au Louvre.
Critique : 
Une adaptation laborieuse de la série, sans charme ni suspense. A réserver aux fans de Sophie Marceau.
Avec :
Sophie Marceau (Belphégor), Michel Serrault (Verlac), Frédéric Diefenthal (Martin), Julie Christie (Glenda Spender), Jean-François Balmer (Bertrand Faussier), Patachou (Geneviève), Lionel Abelanski (Simonnet), Françoise Lepine (Suzanne Dupré)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~7d4dd3802a9efdb0.jpg/640x360/quality/80/belphegor-le-fantome-du-louvre.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601143500 +0200" stop="20230601162000 +0200" channel="ParamountChannelDecale.fr">
<title lang="fr">Projet Almanac</title>
<desc lang="fr">Inventeur et bricoleur de génie, David a besoin d'argent pour entrer à l'université. Accompagné de ses amis et de sa sœur qui le filme en permanence, il découvre une machine à voyager dans le temps fabriquée par son père. Après des tests compliqués, ils réussissent à la faire fonctionner à l'essayent. Mais ils comprennent vite que des actes dans le passé ont des conséquences importantes dans le présent.
Critique : 
Malgré une réalisation fatigante, ce film de science-fiction pour adolescents réserve quelques bons moments.
Note : 1.2/5
Avec :
Jonny Weston (David Raskin), Sofia Black-d&amp;#039;Elia (Jessie Pierce), Sam Lerner (Quinn Goldberg), Allen Evangelista (Adam Le), Virginia Gardner (Christina Raskin), Amy Landecker (Kathy Raskin), Gary Weeks (Ben Raskin), Macsen Lintz (David à 7 ans)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~75647db3497437e3.jpg/640x360/quality/80/projet-almanac.jpg" />
</programme>