<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Superfood oder Klimakiller?</title>
<desc lang="fr">Superfood - gut für den Menschen, schlecht für die Umwelt? Avocados und Blaubeeren aus Südamerika zum Beispiel verbrauchen beim Anbau viel Wasser und der CO2-Ausstoß ist oft hoch, da sie von anderen Kontinenten nach Deutschland transportiert werden. Und in Chile, einem der weltweit größten Anbaugebiete von Avocados, sind damit Wassermangel, Menschenrechtsvergehen und eine unökologische Lieferkette verbunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60BFDDAF4582A98FFA5E1446875116C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529064500 +0200" stop="20230529073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Brasilien - Die Virenjäger</title>
<desc lang="fr">&quot;Hier wird ein einzigartiges Ökosystem zerstört&quot;, klagt Cristina Cuiabalia und schaut auf riesige Rauchsäulen, die am anderen Ende des Flusses aufsteigen. Flammen fressen sich durch ein einzigartiges Feuchtgebiet, das derzeit unter extremer Trockenheit leidet. Ein Viertel des Ökosystems Pantanal ist 2020 zerstört worden durch die schlimmsten Brände seit mehr als 50 Jahren. In seiner Reportage für die phoenix-Reihe mein ausland zeigt Matthias Ebert, dass die Folgen dieser Katastrophe auch die Virologen beschäftigen. &quot;Wegen Bränden wie diesem, wird die nächste Pandemie wohl aus Brasilien kommen&quot;, sagt Dr. Alessandra Nava. Die Wissenschaftlerin aus Manaus forscht an Fledermäusen und will herausfinden, welche Viren im Urwald versteckt sind, die auch für Menschen gefährlich werden könnten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C08483451B14BE687AA9E5BE17BA862.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529073000 +0200" stop="20230529081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">SOS Karibik</title>
<desc lang="fr">Die Karibik ist mit ihrem kristallklaren Wasser und den weißen Traumstränden ein Sehnsuchtsort für Touristen aus aller Welt. Doch dieses Paradies voller Korallen und Meerestieren leidet besonders unter dem Klimawandel. Die Reportage begleitet einige Aktivisten bei ihrem Kampf um das bedrohte Paradies. In Belize forstet das Team von &quot;Fragments of Hope&quot; das Korallenriff auf, junge Menschen von &quot;All Hands and Hearts&quot; reisen nach Dominica, um beim Wiederaufbau mitzuhelfen. Und in Curacao ist der stolze Flamingo Bob, der Botschafter der Wildtiere, im Einsatz. Er erobert die Herzen von Kindern und hilft dabei, sich für den Umweltschutz einzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ABEBEEADE7FB15F516B47B024D8F05A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529081500 +0200" stop="20230529090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Malediven</title>
<desc lang="fr">Thilafushi quillt über. Jeden Tag wächst die Müllinsel der Malediven im Indischen Ozean um einen Quadratmeter ins Meer hinein. Jahrzehntelang wurde der Dreck der 400.000 Einwohner des Inselstaates und der Müll der Touristen einfach abgekippt. So kann es nicht weitergehen, sagte sich Shaahina Ali und nahm den Kampf auf - vor allem gegen den Plastikmüll. Fast jeden Tag ist die Tauchlehrerin mit ihren Mitstreitern unterwegs von Insel zu Insel. Gemeinsam mit einer Umweltorganisation hat sie Müllpressen beschafft, um Plastikmüll transportabel zu machen. Ab zu Recycling-Anlagen im Ausland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90D5A0FCA27D9819F7622AD169B0DE6C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529090000 +0200" stop="20230529094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Kluane</sub-title>
<desc lang="fr">Der Kluane liegt im äußersten Südwesten des Territoriums Yukon, direkt an der Grenze zu Alaska. Dominiert wird er vom Kluane Icefield, das etwa halb so groß ist wie die Schweiz. Die Bewegungen der Gletscher haben Auswirkungen auf das gesamte Ökosystem im Park. In der Dokumentation wird geschildert, welche Auswirkungen die Veränderungen der letzten Jahre auf das Ökosystem des Kluane-Parks haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529094500 +0200" stop="20230529103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Wood Buffalo</sub-title>
<desc lang="fr">Er ist der größte unter den kanadischen Nationalparks - der Wood Buffalo. Für Naturliebhaber hat der Park im äußersten Norden der kanadischen Provinz Alberta so einiges zu bieten: endlose grüne Nadelwälder, weite Tundra, ein sumpfiges Torfmoor und natürlich das Peace-Athabasca-Delta, eines der größten Frischwasserdeltas der Erde. Doch das Delta ist durch den industriellen Ölsandabbau bedroht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529103000 +0200" stop="20230529111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Wapusk</sub-title>
<desc lang="fr">In der Sprache der Cree bedeutet &quot;Wapusk&quot; so viel wie &quot;weißer Bär&quot;. Und in der Tat, im Wapusk und der angrenzenden Kleinstadt Churchill dreht sich fast alles um den weißen Bären. Der Park liegt im Nordosten der Provinz Manitoba und nirgendwo sonst auf der Erde leben das ganze Jahr über so viele Eisbären wie hier. Mit einer Größe von 11.000 Quadratkilometern bildet der Wapusk die Übergangszone zwischen den weitläufigen Nadelwäldern im Süden Manitobas und der arktischen Tundra von Nunavut im Norden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529111500 +0200" stop="20230529120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Kejimkujik</sub-title>
<desc lang="fr">Der Kejimkujik National Park im Osten Kanadas in der Atlantikprovinz Nova Scotia ist die Heimat zahlreicher Tierarten. Im Park leben keine Menschen und so sind die Tiere hier weitgehend ungestört. In den leuchtenden Mischwäldern - durchzogen von zahlreichen Flüssen und Bächen - leben Schildkröten, Eistaucher, Weißkopfadler, Weißwedelhirsche, Baumstachler und Streifenhörnchen. Auch stark gefährdete Tierarten wie etwa die Sumpfschildkröte sind hier zu Hause. Nur ein Fünftel des Parks ist überhaupt mit dem Auto zugänglich. Als Fortbewegungsmittel dient das Boot.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529120000 +0200" stop="20230529124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Prairies</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Meer aus hüfthohem Gras und das Heulen der Präriehunde: Eine der letzten intakten Prärielandschaften Kanadas liegt im Grasslands National Park, direkt an der Grenze zu den USA. Die Prärie gehört zu den am stärksten bedrohten Habitaten der Erde, was den Grasslands National Park zu einem wichtigen Lebensraum für viele Tierarten macht. Die im Park liegenden Badlands sind nicht nur ein Hotspot für Paläontologen wie Emily Bamforth, die hier nach Dinosaurierknochen gräbt, sondern auch historisches Indianergebiet. Mitglieder der Cree First Nation führen durch das frühere Jagdterritorium ihrer Vorfahren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529124500 +0200" stop="20230529133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Vancouver - Kanadas Vorzeigemetropole</title>
<desc lang="fr">Vancouvers Lage ist einzigartig: zu Füßen der Pazifik, im Rücken die Berggipfel der Coast Mountains. Urbanität und Wildnis liegen hier dicht beieinander. Seit jeher lockt die Stadt Menschen aus aller Welt an Kanadas Westküste. Die Stadt Vancouver ist Schnittstelle vieler Kulturen, und die meisten der weltoffenen Bewohner fühlen sich draußen wohler als drinnen, sie fahren Fahrrad oder Ski, sitzen im Kanu oder segeln. Die Liebe zur Natur ist für viele mehr als nur eine Freizeitbeschäftigung. Ganz offiziell hat die Stadt, in der Greenpeace gegründet wurde, verkündet, dass sie bis 2020 die grünste Stadt der Welt werden will.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B8507A766F9B471F6975C4C73CF28F5F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529133000 +0200" stop="20230529141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Inselhelden</title>
<sub-title lang="fr">Les héros de l'île Campobello</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Künstler, Wirt oder Hummerfischer: Fast jeder auf Campobello Island ist auf den Ozean angewiesen. Den Schutz des Meeres und seiner Bewohner haben sich viele Bewohner der kleinen kanadischen Insel zur Aufgabe gemacht. Campobello Island liegt am Eingang der Bay of Fundy, an der Grenze zwischen den USA und Kanada. Die Fischerei tötet hier jedes Jahr zahlreiche große Wale. Die Meeressäuger bleiben in den meterlangen Seilen der am Meeresboden liegenden Fanggeräte hängen, verletzen sich und sterben im schlimmsten Fall. Das Campobello Whale Rescue Team versucht unter Lebensgefahr, die Tiere wieder zu befreien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529141500 +0200" stop="20230529150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Traum von Baum</title>
<sub-title lang="fr">Les sacrés</sub-title>
<desc lang="fr">Bäume als Symbol fürs Überleben: Ein tausend Jahre alter Baumriese in Nordamerika, der von der Umweltaktivistin Julia Butterfly Hill besetzt wurde, um ihn vor der Abholzung zu bewahren, und ein mehr als 500 Jahre alter Bonsaibaum in Japan zeigen, wie standhaft die Natur sein kann, wenn es ums Überleben geht. Beide Bäume - der eine riesig, der andere im Vergleich winzig - machen deutlich, wie wichtig es ist, sich aktiv für den Erhalt solch einzigartiger Pflanzen einzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529150000 +0200" stop="20230529154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wächter des Geisterbären</title>
<desc lang="fr">Fast das ganze Jahr über verbergen dichte Nebelschwaden mit einem archaischen Lebensraum eine Inselwelt vor der Westküste Kanadas: den Great Bear Rainforest. Das neblige Immergrün gibt nur in einem schmalen Zeitfenster sein Geheimnis preis: die Existenz des Geisterbären. Der Gitga'at-Stamm nennt den besonderen Bären Moksgmol. Geisterbären sind weiße Schwarzbären, keine Albinos. Eine Mutation im Erbgut der Schwarzbären ließ sie wahrscheinlich in der letzten Eiszeit entstehen. In den vergangenen Jahren ist Ranger Marven Robinson für das Wohlergehen des Geisterbären verantwortlich. Er ist sein Wächter. Dafür lebt und arbeitet er.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529154500 +0200" stop="20230529163000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Haida in Kanada</title>
<desc lang="fr">In unserer schnelllebigen Welt laufen alte Kulturen Gefahr, verloren zu gehen. Eine dieser Kulturen ist die der Haida im Nordwesten Kanadas. Viele Jahre durch die &quot;westliche&quot; Bevölkerung ausgebeutet und unterdrückt und durch eingeschleppte Krankheiten stark dezimiert, leben heute nur noch etwa 2.000 von ihnen. Zu Hause sind sie vor allem auf Haida Gwaii, einer Inselgruppe im Westen Kanadas. Heute streben die Haida danach, zu ihren Traditionen und ihrer Sprache zurückzufinden. In diesem Film erzählen sie ihre Geschichte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529163000 +0200" stop="20230529171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mit dem Zug durch Kanada</title>
<sub-title lang="fr">durch Kanada - Vom Osten in den Westen</sub-title>
<desc lang="fr">Einmal mit dem Zug durch Kanada reisen, von Toronto am Ontario Lake bis nach Vancouver am Pazifik - von so einer Traumreise schwärmen viele Menschen. Autorin Kristin Fröhlich hat sich auf den Weg gemacht, rund 5000 Kilometer weit: Mit dem Zug durchquert sie Kanada, das zweitgrößte Land der Welt. Noch vor dem Lockdown geht es los, durch insgesamt fünf Provinzen und unterschiedliche Zeitzonen. Vorbei an beeindruckenden Schluchten, riesengroßen Seen und dem Fraser-Fluss mit seinen berühmten Lachswanderungen. Ein Erlebnis der Extraklasse und ein echtes Abenteuer auf Schienen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B2B31B698470791E2D38489D055F605.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529171500 +0200" stop="20230529180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Küstenwölfe</title>
<desc lang="fr">Die Pazifikküste British Columbias ist geprägt von einem Mosaik aus zerklüfteten Felsformationen und unberührten Wäldern. In dieser wilden Naturlandschaft ist eine einzigartige Population von Wölfen zu Hause. Sie leben mit und vom Ozean. Der Great-Bear-Regenwald ist geschütztes Gebiet und damit ein Rückzugsort für viele Tiere. Am Himmel kreisen majestätische Weißkopfseeadler, auf Felsen tummeln sich Robben und Seeotter. Doch die Ufer sind auch das Beuterevier der Küstenwölfe. Weltweit einzigartig, haben sie den Ozean als Nahrungsquelle entdeckt und sich im Great-Bear-Regenwald angesiedelt. Dort leben sie im Rhythmus der Gezeiten und machen Jagd auf kleine Meeressäuger.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88D86A0BD1EC1E4A0A47996ECFA36203.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529180000 +0200" stop="20230529183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Faszination Kanada</title>
<sub-title lang="fr">Québec - Von Montreal zur Atlantikküste</sub-title>
<desc lang="fr">Die Nordwest-Territorien in Kanada gehören zu den eher unbekannten Reisezielen in Kanada. Die Region ist fünfmal so groß wie Deutschland und kaum erschlossen - gerade einmal 41.000 Menschen leben hier. Im Süden wachsen schier endlose Wälder, im Norden erstreckt sich die karge Tundra bis an den Horizont.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AD5C865CA1E3E2B1636CB296616F9D64.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529183000 +0200" stop="20230529191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Les Rocheuses canadiennes</sub-title>
<desc lang="fr">Zu den beeindruckendsten Landschaften der Erde zählen die kanadischen Rocky Mountains. Der Film geht auf Reise in die mächtige Weite der gewaltigen Bergkette mit riesigen Eisfeldern und unberührten Seen. Dichte Wälder sind Lebensraum für unzählige Wildtiere: Wölfe, Elche, Pumas, Luchse und sogar Grizzlybären leben als Jäger und Beute im Ökosystem. In spektakulären Aufnahmen und erstaunlichen Geschichten macht die Dokumentation erlebbar, was selbst erfahrenen Reisenden sonst verborgen bleibt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529191500 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Abenteuer Freiheit</title>
<sub-title lang="fr">Van-Life in Amerika</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Anne (32) und Anna (33) ihren Camper von Bremerhaven nach Mexiko verschifft haben, beginnt ihr neues Leben ohne Termine und Verpflichtungen in ihrem neun Quadratmeter großen Zuhause. Sie haben die gemeinsame Wohnung aufgelöst, um ihren Traum von grenzenloser Freiheit Wirklichkeit werden zu lassen: von Yucatán in Mexiko durch den Südwesten der USA bis an die Pazifikküste Kanadas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2ACBB0DC6D6B7039E7164EB9F32650F9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<sub-title lang="fr">Mit Gebärdensprache</sub-title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Jahr in Kanadas Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Printemps</sub-title>
<desc lang="fr">Die Reihe zeigt, wie sich die Tier- und Pflanzenwelt Kanadas auf den Wechsel der Jahreszeiten einstellt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11416D002289590D4E9AEF383E68E44E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529210000 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Jahr in Kanadas Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Eté</sub-title>
<desc lang="fr">Im Sommer entfaltet die Schönheit der kanadischen Landschaften ihren Höhepunkt. Die Reise beginnt auf einer Insel vor der Pazifikküste, wo gerade 4.000 kleine Seelöwenbabys geboren wurden. Unweit davon kommen Exoten zu Besuch: Blauhaie, riesige Quallen und der Mondfisch. In der Arktis passieren 3000 Belugawale die Mündung eines Flusses, der in die Hudson-Bucht mündet. Die warmen, geschützten Gewässer sind ein idealer Geburtsort für ihre Jungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ADD8D1A499DE0BE36B2444742F094666.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Jahr in Kanadas Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Automne</sub-title>
<desc lang="fr">Der Herbst steht für den Wandel des wilden Kanadas - während die Tiere im Süden noch in der Sonne baden, müssen die Streifenhörnchen im Norden schon Wintervorräte sammeln. Im Herbst wandeln sich die kanadischen Wälder in ein Farbenmeer. Es ist die Zeit der großen Wanderungen. Drei Viertel aller Vogelarten, die in Kanada genistet haben, ziehen wieder gen Süden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1548FD4AE60EC8E6F5AAB0BF328A5BB8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529223000 +0200" stop="20230529231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Jahr in Kanadas Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Hiver</sub-title>
<desc lang="fr">Der Winter ist in Kanada die längste und härteste Jahreszeit. Im Norden dauert er mehr als sechs Monate. Der vierte Teil der Reihe zeigt die faszinierende Verwandlung der kanadischen Landschaften durch Schnee und Eis. Die Tiere müssen sich anpassen, um zu überleben. Auf Sable Island, 300 Kilometer vor der Küste von Nova Scotia, trotzen rund 400.000 Kegelrobben mit ihren kurz zuvor geborenen Jungtieren bei eisigen Temperaturen heftigen Gewittern sowie Sand- und Schneestürmen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CD3DF44819FD6BB3D2E3F57911B0A21E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529231500 +0200" stop="20230530005000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Wal und der Rabe</title>
<desc lang="fr">Zwei Walforscher auf einer unbewohnten Insel an der Westküste Kanadas. Das Fjordsystem und Naturparadies ist Zufluchtsort für Orcas, Buckel- und Finnwale. Mittendrin eine Kleinstadt, von der aus Gas auf Supertankern nach Asien exportiert werden soll. Und ein indigenes Dorf, dessen Bevölkerung gespalten ist: Das Territorium und die darin lebenden Tiere schützen oder dem Druck der Industrie nachgeben?</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ABD9B5F1890B1237761D30CDA5B02166.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530005000 +0200" stop="20230530014500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Bedrohte Schönheit: Islands eisige Pracht</title>
<desc lang="fr">Islands Gletscher haben dem Land im äußersten Norden Europas seinen Namen gegeben. In Island, dem Eisland, gibt es heute noch etwa 300 Gletscher. Allein der Vatnajökull ist größer als alle anderen Gletscher Europas zusammengenommen. Doch die Klimaerwärmung bedroht auch sie. Das Eis schmilzt immer schneller. In zweihundert Jahren könnten alle Gletscher verschwunden sein. Mit dem Okjökull ist der erste im Sommer 2019 offiziell verabschiedet worden. ARD-Skandinavien-Korrespondent Christian Stichler trifft auf seiner Reise durch Island Menschen, die von den Gletschern leben, deren Herz am nicht mehr ewigen Eis hängt und die wollen, dass die Welt sieht, was in ihrem Land passiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27C9B1348E7F2CDAEC7C713B6D6D18A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530014500 +0200" stop="20230530023000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Gwaii Haanas - Wilde Schönheit im Pazifik</sub-title>
<desc lang="fr">Kanada - das sind türkisfarbene Seen, raue Küsten, endlose Wälder, weite Prärien und eine faszinierende Tier- und Pflanzenwelt. In der fünfteiligen Dokumentationsreihe werden fünf der spektakulärsten Nationalparks des riesigen Landes vorgestellt, vom äußersten Westen bis zur Atlantikküste im Osten Kanadas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50D5C44CB69749E7014541261106FE5C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530023000 +0200" stop="20230530031500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Banff et les montagnes Rocheuses</sub-title>
<desc lang="fr">Der Banff National Park liegt in den Rocky Mountains, der mächtigsten Bergkette Nordamerikas. Er ist geprägt von funkelnden Gletschern, donnernden Wasserfällen, tiefen Schluchten und Seen so blau, dass man es kaum glauben kann. Die Wasseroberflächen spiegeln die endlosen Tannenwälder und die in den Himmel ragenden, rauen Berggipfel. Über drei Vegetationszonen erstreckt sich der Nationalpark und bietet ganz verschiedene landschaftliche Facetten. Obwohl die Zeiten der Pioniere und Goldsucher längst vorbei sind, herrscht hier noch immer der Abenteurergeist vergangener Tage - erhalten durch die Gründungsgeschichte des ältesten Nationalparks Kanadas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CB69CCAD500353B59A1F2EFCF6F781C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530031500 +0200" stop="20230530040000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Riding Mountain: Insel der Wildnis</sub-title>
<desc lang="fr">Kanada - das sind türkisfarbene Seen, raue Küsten, endlose Wälder, weite Prärien und eine faszinierende Tier- und Pflanzenwelt. In der fünfteiligen Dokumentationsreihe werden fünf der spektakulärsten Nationalparks des riesigen Landes vorgestellt, vom äußersten Westen bis zur Atlantikküste im Osten Kanadas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90EFB3ECE0E9F69181BBEF7BF8015889.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530040000 +0200" stop="20230530044500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Der Mingan-Archipel - Der verborgene Schatz</sub-title>
<desc lang="fr">Im äußersten Osten der Provinz Québec liegt direkt vor der Küste des Sankt-Lorenz-Golfs ein verborgener Schatz, der Mingan-Archipel. Dank seiner einzigartigen Gesteinsformationen und der vielseitigen Tierwelt wurde er 1984 zum Nationalpark erklärt. Er erstreckt sich über eine Fläche von 100 Quadratkilometern und umfasst rund 30 größere und kleinere Inseln. Die imposanten Wahrzeichen des Nationalparks sind die riesigen Monolithen, die in grotesken Formen in den Himmel ragen. Diese natürlichen Skulpturen bestehen aus Kalkstein und wurden während der letzten Eiszeit durch Erosion und Gletscherwasser geformt. Wenige Kilometer vor der Küste liegt die Île aux Perroquets, die Papageieninsel. Nachdem der Leuchtturm des Eilands automatisiert wurde, verfielen die Gebäude auf der Insel nach und nach.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22C39A097B5CD9C336EC058D3CD64136.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530044500 +0200" stop="20230530053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kanadas Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Gros-Morne - Das rauhe Paradies Neufundlands</sub-title>
<desc lang="fr">Bei den Kanadiern heißt Neufundland nur &quot;The Rock&quot;. Im äußersten Osten Kanadas trotzen der große Felsen und seine Bewohner dem rauen Wetter und den Wellen des Atlantiks. Hier liegt der Nationalpark Gros Morne. Seinen Namen verdankt er einem circa 806 Meter hohen Berg, der auf den ersten Blick karg und einsam wirkt. Tatsächlich ist er Lebensraum zahlreicher Tierarten. Karibuherden grasen auf den Hängen, zwischen den Felsen entdeckt man Alpenschneehühner und Polarhasen. Ausgerechnet der Elch, ein Wahrzeichen Neufundlands, ist mittlerweile zur Plage geworden. Ursprünglich war er zur Jagd angesiedelt worden. Der Ökologe Darroch Whitaker und sein Team untersuchen den Einfluss der Elche auf den Waldbestand. Immer wieder hat der Eingriff des Menschen das empfindliche Ökosystem Neufundlands aus dem Gleichgewicht gebracht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9FEAD5CEEE76B1AA72DD680CCBAC9EF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530053000 +0200" stop="20230530090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/802F9BCE173B04A0E847C908061EF66E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>