<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325043000 +0100" stop="20230325051500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Gaddafi - Libyens kaltblütiger Herrscher</sub-title>
<desc lang="fr">42 Jahre lang hat Muammar al-Gaddafi mit eiserner Hand über Libyen geherrscht. Immer wieder versetzte der Tyrann die Welt in Angst und Schrecken - bis 2011 sein Leben endete. Der libysche Diktator galt in den USA als der gefährlichste Mann der Welt. Ein sexbesessener Psychopath, der sein eigenes Volk ausspionierte und dem der Terrorismus Freude bereitete.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325051500 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Saddam Hussein - Der Schlächter von Bagdad</sub-title>
<desc lang="fr">Mehr zwanzig Jahre regiert Saddam Hussein den Irak. Ein Diktator, der Menschenrechte und Menschlichkeit vollkommen missachtet. Schon als junger Straßengangster macht er vor Gewalt nicht Halt. 2006 wird er wegen des Massakers an Schiiten und Kurden zum Tode verurteilt und hingerichtet. Saddam Hussein selbst bezeichnete sich von Anfang an als unschuldig und beschimpfte die Beteiligten des Prozesses als &quot;Handlanger der amerikanischen Besatzer&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230325064500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Bin Laden - Drahtzieher des Terrors</sub-title>
<desc lang="fr">Die Welt hat so einige Despoten hervorgebracht, die in ihrem Wahn Leid und Elend über ihre und andere Völker gebracht haben. Spätestens seit den Anschlägen vom 11. September 2001 steht der Name Osama bin Laden für globalen Terror. Doch wie konnte es so weit kommen? Die Dokumentation gibt Einblicke in die Biografie eines Mannes, der aus einer der wohlhabendsten Familien Saudi-Arabiens stammt und schließlich zum Mastermind des sogenannten &quot;Heiligen Krieges&quot; und Botschafter des Hasses wurde. Als Anführer von Al-Qaida versetzte er die ganze Welt in Angst und Schrecken. Tausende Tote gehen auf das Konto des Terror-Chefs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF4E58F757AE6CFA29CB3430FEAD0C19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325064500 +0100" stop="20230325071500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alexander der Große</title>
<desc lang="fr">Alexander der Große gilt als eine der schillerndsten Figuren der Geschichte. Seit mehr als 2000 Jahren fasziniert der Königssohn aus Makedonien die Menschen. Was macht ihn zum Mythos? Was trieb Alexander an, der nicht nur Eroberer und Entdecker fremder Länder war, sondern auch Gründer und Zerstörer namhafter Städte, der als Kriegstreiber in die Geschichte einging, aber auch als Vermittler zwischen den Kulturen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/43A31CB62FE37E22B98489111C85838B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325071500 +0100" stop="20230325080000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les guerriers du désert</sub-title>
<desc lang="fr">Geschwindigkeit spielt im Tierreich eine entscheidende Rolle. Denn Jagderfolg oder rechtzeitige Flucht hängen oft allein von der Schnelligkeit eines Individuums ab. Mit neuartigen Kameratechniken, extremer Zeitlupe und spektakulären Makroaufnahmen zeigt die Naturdokureihe einzigartige Bilder einer ungezähmten Wildnis, die ihren eigenen Regeln folgt und dem menschlichen Auge normalerweise verborgen bleibt. Von gnadenlosen Jägern, die in der brütenden Mittagshitze der Sonora-Wüste auf Beute lauern, über seltene Raubtiere in der afrikanischen Serengeti bis zu geheimnisvollen nachtaktiven Wesen im Regenwald Costa Ricas - so nah war die Wildnis noch nie.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96F890636FA8C8015A69C956D31997D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325080000 +0100" stop="20230325083000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine Frau kämpft gegen Plastik im Meer</title>
<desc lang="fr">Lena Haeberlein hat dem Plastikmüll den Kampf angesagt! Mit Freiwilligen sammelt die Landschaftsökologin Müll am Strand. Zum Ende der Aktion liegt ein riesiger Berg Plastikmüll mit Unrat vor ihnen, vor allem Einwegflaschen und Plastiktüten. Lena fährt auch mit dem THW auf den Fluss Ryck, der durch Greifswald fließt, und fischt dort den Plastikmüll aus dem Wasser. Häufig schwimmt der auch direkt an der Uferkante. Angler lassen dort oft achtlos ihren Müll liegen, der anschließend ins Wasser gespült wird. Als Taucher dann auch noch aus dem Hafenbecken einen Haufen Plastikmüll und Schrott vom schlammigen Boden hervorholen, ist die Landschaftsökologin entsetzt. Denn Plastik löst sich nicht vollständig im Wasser auf, sondern zerfällt über Jahrhunderte in kleine Mikroplastikteile, die von Fischen gefressen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87ECB621CFF7611F0F3978E7EC85A25F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325083000 +0100" stop="20230325091000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Väter und Söhne</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem George Herbert Walker Bush aus dem Zweiten Weltkrieg heimgekehrt war, heiratete er Barbara Pierce. Mit ihr hatte er sechs Kinder, darunter George Walker, ebenfalls ein zukünftiger Präsident der Vereinigten Staaten. Die Familie musste den tragischen Verlust von Tochter Robin ertragen. 1952 wurde Prescott Bush zum Senator gewählt, und George Herbert Walker begann seinen politischen Aufstieg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92A7805F9F8ECA5AFE8C275FA77926D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325091000 +0100" stop="20230325095000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Ende einer Ära</sub-title>
<desc lang="fr">George Walker Bush strebt an, was seinem Vater verwehrt worden war: eine zweite Amtszeit als Präsident der Vereinigten Staaten. Doch der Krieg gegen den Irak wirft lange Schatten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB5FCAD3131BEEC4AC2A127A6A884BF7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325095000 +0100" stop="20230325103500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Brüder und Rivalen</sub-title>
<desc lang="fr">Mitte der 90er-Jahre bemühten sich die Brüder George Walker und Jeb Bush um das Amt des Gouverneurs von Texas, das George Walker schließlich am 8. November 1994 erringen und 1998 verteidigen konnte. Im Jahr 2000 stellte er sich als Kandidat der Republikanischen Partei zur Präsidentschaftswahl - und gewann nach einer umstrittenen Entscheidung des Obersten Gerichts von Florida hauchdünn. Dan brach der 11. September 2001 über ihn herein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3D4BE3CE627DB2C1F4D54B9E70828EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325103500 +0100" stop="20230325111500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Triumph der Familie</sub-title>
<desc lang="fr">George Herbert Walker Bush steigt während der Amtszeit von Ronald Reagan zum Vizepräsidenten auf. Seine Ehefrau Barbara gerät in Konflikt mit Präsidentengattin Nancy Reagan. Derweil schwört George Walker Bush dem Alkohol ab und wird Vater von Zwillingen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFB72B7C0704F373B827DF175DDD362B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325111500 +0100" stop="20230325115500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Im Weißen Haus</sub-title>
<desc lang="fr">1980er-Jahre: Die Bush-Dynastie war im Weißen Haus und damit im Zentrum der politischen Macht angelangt. Während der in einen Skandal verwickelte Neil Bush sich Vorwürfen der Vetternwirtschaft ausgesetzt sah, führte George Herbert Walker Bush als Präsident die USA in einen Krieg gegen den Irak. Dann musste die Familie eine bittere Wahlniederlage sowie den Verlust ihrer Matriarchin Dorothy verkraften.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEFEA1484A0439E18859E6B3CB56A949.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325115500 +0100" stop="20230325124000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bush Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Der Preis der Loyalität</sub-title>
<desc lang="fr">George Herbert Walker Bush ließ sich von seinem Umfeld blenden und ignorierte wohlmeinende Ratschläge - so konnte er von Richard Nixon hintergangen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/95AB8275168F9B53866364FEB4713DE2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325124000 +0100" stop="20230325130000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Graue Giganten auf Reise</title>
<desc lang="fr">Während die hohen Elefantenbestände in Simbabwe mancherorts zu einem Problem geworden sind, sind die Dickhäuter Hunderte Kilometer weiter nördlich fast ausgerottet. Nun sollen die Elefanten aus Simbabwe umziehen. Eine spektakuläre Idee: Wie bringt man Tiere von sechs Tonnen in ein neues Zuhause? Es beginnt ein einzigartiges Projekt. Begleitet von einem Filmteam, Tierärzten und Rangern gehen die grauen Riesen auf Tiefladern auf die Reise.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7CC3DB0A57346431CFC99F9CD4871F69.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325130000 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Mont-Saint-Michel</sub-title>
<desc lang="fr">Die Silhouette des meisterhaften Mont-Saint-Michel in der Normandie ist weltweit bekannt. Doch längst hat die Inselfestung nicht all ihre Geheimnisse preisgegeben. Was verbergen die Steine dieser skulpturalen Abtei? Wie ist der Berg in der Mitte der völlig flachen Bucht entstanden? Wissenschaftler setzen die modernsten Techniken ein, um die Lücken in der faszinierenden Geschichte des Mont-Saint-Michel zu schließen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC54782A28FC1ABB37C2E1F6C0088632.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325154500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Petra</sub-title>
<desc lang="fr">Beeindruckende Felsformationen und mächtige Fassaden - mitten in der jordanischen Wüste fasziniert die antike Felsenstadt Petra Archäologen, Historiker und Touristen. Die Wissenschaftler nutzen Techniken wie Fotogrammmetrie und 3-D-Rekonstruktion, um die Arbeit der antiken Baumeister zu erforschen. Indem sie Petra aus verschiedenen Perspektiven betrachten, finden sie Hinweise, die bisher verborgen waren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10F5A876416F2341F8A58BA7F67A5EE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325154500 +0100" stop="20230325163000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Machu Picchu</sub-title>
<desc lang="fr">Sagenumwobene Stadt in den Wolken: Machu Picchu im Herzen der peruanischen Anden ist eines der besterhaltenen Zeugnisse der Inka - und eines der größten archäologischen Rätsel. Über 400 Jahre lag die Stadt im Verborgenen. Heute können Experten mithilfe modernster Techniken in die Vergangenheit reisen, um das Unsichtbare zu erforschen, die Hintergründe und die Umgebung der antiken Stadt zu erkunden und ihre Geheimnisse zu enthüllen. Die Inkastadt, die etwa 6000 Besucher pro Tag anzieht, wurde Mitte des 15. Jahrhunderts, auf dem Höhepunkt des Reiches, erbaut. In den Augen vieler Menschen ist sie die erstaunlichste und rätselhafteste urbane Schöpfung dieser Zivilisation. Besonders, da die Inka zum Bau keinerlei Werkzeug verwendeten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CE72C7C374FE6BA6CE6534C3527C1F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325163000 +0100" stop="20230325171500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Schlösser</title>
<sub-title lang="fr">L'Alhambra</sub-title>
<desc lang="fr">Die Alhambra ist eine künstliche Oase. Das massive, reich verzierte Bauwerk steht im Süden Spaniens, am Fuße der Sierra Nevada, wo Geier kreisen und Skorpione auf Beutezug gehen. Dort liegt nicht nur die einzige Wüste Europas, die Wüste von Tabernas, sondern direkt daneben lässt sich eine Auenlandschaft aus blühenden Wiesen und dichten Wäldern entdecken. Dort weiden Steinböcke und Hirsche. Nach dem Eindringen der Mauren ins Reich der Goten im Jahr 711 nach Christus erschufen die Araber ein wahres Wunderwerk.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69CE803DE2084EBD858841326FEE7627.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325171500 +0100" stop="20230325180000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les guerriers du désert</sub-title>
<desc lang="fr">Geschwindigkeit spielt im Tierreich eine entscheidende Rolle. Denn Jagderfolg oder rechtzeitige Flucht hängen oft allein von der Schnelligkeit eines Individuums ab. Mit neuartigen Kameratechniken, extremer Zeitlupe und spektakulären Makroaufnahmen zeigt die Naturdokureihe einzigartige Bilder einer ungezähmten Wildnis, die ihren eigenen Regeln folgt und dem menschlichen Auge normalerweise verborgen bleibt. Von gnadenlosen Jägern, die in der brütenden Mittagshitze der Sonora-Wüste auf Beute lauern, über seltene Raubtiere in der afrikanischen Serengeti bis zu geheimnisvollen nachtaktiven Wesen im Regenwald Costa Ricas - so nah war die Wildnis noch nie.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0441266B97CD10730A482A12CDEC6D2E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325180000 +0100" stop="20230325184500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les tueurs d'Amérique centrale</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica: Über Jahrmillionen war die schmale Landbrücke zwischen Nord- und Südamerika ein isolierter Lebensraum, in dem sich eine unglaubliche Artenvielfalt entwickeln konnte. In dieser Folge von &quot;Speed of Life&quot; unternimmt das Kamerateam eine abenteuerliche Expedition in die Tiefen des tropischen Regenwaldes, um spektakuläre Bilder einer geheimnisvollen Tierwelt einzufangen. Egal ob nachtaktive Baumschlangen, exotische Insekten, Pfeilgiftfrösche, Brüllaffen oder bissige Schnappschildkröten - der Überlebenskampf im Dschungel folgt seinen ganz eignen Regeln.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D04BC5F878126CA97505D39C1AC5F9C9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325184500 +0100" stop="20230325193000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les chasseurs de la savane</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen Nordtansania und Südkenia erstreckt sich auf einer Fläche von 30.000 Quadratkilometern die Serengeti - eine fast baumlose Savanne, die in der Sprache der Massai so viel bedeutet, wie &quot;das endlose Land&quot;. Fernab jeglicher Zivilisation dokumentiert die dritte Folge der Reihe die Überlebensstrategien von Jägern und Gejagten in der afrikanischen Wildnis und fängt dabei einzigartige Aufnahmen einer beeindruckenden Tierwelt ein - vom Karakal, einer seltenen Raubkatzenart über Speikobra und Chamäleon bis hin zum majestätischen Kronenkranich.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C1ED73105FF14CBBC32CD54310D91E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325193000 +0100" stop="20230325200000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine Frau kämpft gegen Plastik im Meer</title>
<desc lang="fr">Lena Haeberlein hat dem Plastikmüll den Kampf angesagt! Mit Freiwilligen sammelt die Landschaftsökologin Müll am Strand. Zum Ende der Aktion liegt ein riesiger Berg Plastikmüll mit Unrat vor ihnen, vor allem Einwegflaschen und Plastiktüten. Lena fährt auch mit dem THW auf den Fluss Ryck, der durch Greifswald fließt, und fischt dort den Plastikmüll aus dem Wasser. Häufig schwimmt der auch direkt an der Uferkante. Angler lassen dort oft achtlos ihren Müll liegen, der anschließend ins Wasser gespült wird. Als Taucher dann auch noch aus dem Hafenbecken einen Haufen Plastikmüll und Schrott vom schlammigen Boden hervorholen, ist die Landschaftsökologin entsetzt. Denn Plastik löst sich nicht vollständig im Wasser auf, sondern zerfällt über Jahrhunderte in kleine Mikroplastikteile, die von Fischen gefressen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87ECB621CFF7611F0F3978E7EC85A25F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325200000 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325210000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Operation Mondlandung</title>
<sub-title lang="fr">Die NASA und die Ex-Nazis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mondlandung im Jahr 1969 war auch ein Erfolg von mehr als 100 Technikern und Ingenieuren aus Deutschland, die für die NASA arbeiteten. Es handelte sich zum Teil um Wissenschaftler, die schon während des Zweiten Weltkriegs in Diensten Hitlers die Waffentechnik revolutioniert und Raketen gebaut hatten - darunter die berüchtigte &quot;V2&quot;, bei deren Produktion Tausende Zwangsarbeiter starben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DDA3D72BA5DA8964833260AD571050F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325210000 +0100" stop="20230325214500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mondmänner mit Hammer und Sichel</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Mondlande-Pläne der Sowjets</sub-title>
<desc lang="fr">In Sachen Weltraumflüge lagen die Sowjets vorn, aber ausgerechnet den prestigeträchtigsten Wettlauf des 20. Jahrhunderts haben sie verloren. Eine Niederlage, von der die Welt Jahrzehnte nichts erfahren sollte - das sowjetische Mondprogramm wurde streng geheim gehalten. Denn ein Wettrennen, bei dem man offiziell gar nicht an den Start geht, kann man auch nicht verlieren - nach der Logik des Politbüros. Und so ist das geheime Mondprogramm der Sowjets eine Geschichte grandioser Fehlkalkulationen, Tragödien und Irrtümer und forderte den ersten toten Kosmonauten auf dem Weg zum Mond.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/794BC6604E665F9EB260B1FDAF7D0528.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325214500 +0100" stop="20230325223000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Walentina Tereschkowa Story</title>
<desc lang="fr">&quot;Alles läuft perfekt!&quot; Der erste Funkspruch von Walentina Tereschkowa aus der Erdumlaufbahn. Es ist der 16. Juni 1963. Das erste Mal, dass eine Frau in den Kosmos katapultiert wird. Nach Sputnik und Gagarin ein neuer Triumph, ein neuer Superlativ für die Sowjetmacht. Dass sich eine Frau, eine Repräsentantin des &quot;schwachen Geschlechts&quot; in die Phalanx der kosmischen &quot;Supermänner&quot; wagte, machte die Sache besonders spektakulär.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8356181415B057F7925A1B02865BFC03.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325223000 +0100" stop="20230325231500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">…und Charlie sagt: Go for Landing!</title>
<sub-title lang="fr">Charles M. Duke und das Abenteuer Apollo</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Wir fassten uns an den Kopf, als wir das hörten. Wir waren gerade einmal 15 Minuten im Weltraum gewesen&quot;, so beschreibt Charlie Duke den Moment, als er im Mai 1961 John F. Kennedy sagen hört, dass man bis zum Ende des Jahrzehnts Menschen zum Mond bringen wolle. Knapp 11 Jahre später steht Charles M. Duke selbst auf dem Mond. Er gab bei Apollo 11 Neil Armstrong das &quot;Go&quot; für die Landung. Weil er die Röteln bekam, musste die Apollo 13 Crew geändert werden. 1972 landet er mit Apollo 16 und blickt selbst vom Mond aus auf die Erde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96DD08120DE4AF96A8A23D71283740C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325231500 +0100" stop="20230326000000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Auto</title>
<desc lang="fr">Es ist ein Symbol für Freiheit und Wohlstand: Das Auto hat wie keine andere Erfindung das Herz der Deutschen erobert und sie mobil gemacht. Es fährt daher von Beginn an außer Konkurrenz. &quot;Freie Fahrt für freie Bürger&quot;, lautete einst die Parole aus Zeiten der Massenmotorisierung. Woher kommt die Leidenschaft fürs Fahren? Und: Ist diese Liebe wirklich unzerbrechlich? &quot;Terra X History&quot; geht dem Mythos Auto auf die Spur. Der Führerschein, ein Gefühl von Freiheit und Unabhängigkeit. Viele Deutsche erinnern sich noch gut an das erste eigene Auto: Auch Bodybuilder und Schauspieler Ralf Moeller. Sein Vater, der in den 1960er-Jahren als Schweißer im Ruhrgebiet arbeitete, musste sich den ersten eigenen Wagen mühsam zusammensparen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEA6D0874E198C92B66B85159C500CF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326000000 +0100" stop="20230326013000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mordfall Martin Luther King</title>
<desc lang="fr">4. April 1968 - der Bürgerrechtler Martin Luther King wird auf dem Balkon seines Hotels in Memphis erschossen. Anhand von nie zuvor gezeigten Archivfotos aus den polizeilichen Ermittlungen, dramatisch nachgestellten Szenen, Tonbändern des Polizeifunks und Interviews mit damals involvierten Polizisten, liefert der Film einen spannenden Blick auf das Verbrechen und dessen Aufklärung, das den Verlauf der Geschichte Amerikas für immer verändert hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B32D1C6540F7A637C7036FA6C0C367C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326013000 +0100" stop="20230326031500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X</title>
<sub-title lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X</sub-title>
<desc lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X, die beiden in den 1960er Jahren ermordeten Ikonen der Bürgerrechtsbewegung, gelten bis heute als zwei der berühmtesten politischen Aktivisten der Welt. Doch die beiden Rivalen verkörpern zwei sehr unterschiedliche Träume: zwei Visionen für die USA, zwei politische Strategien - unablässig angefeindet, propagiert und inszeniert von den Medien, vor allem den rasant wachsenden Massenmedien Radio und Fernsehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFC79F0CE6D162D3260AFE9E6AC84DD7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326031500 +0200" stop="20230326040000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schwarz und deutsch</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Afrodeutschen</sub-title>
<desc lang="fr">Afrodeutsche leben bereits seit vielen Generationen in Deutschland, Hunderte kamen bereits im Kaiserreich aus den damaligen Kolonien. Als Darsteller der sogenannten &quot;Völkerschauen&quot;, oder um eine Ausbildung zu machen. In &quot;Schwarz und deutsch&quot; erzählen Frauen und Männer aus vier Generationen ihre bewegenden, aufrüttelnden, stolzen Geschichten. Der Film verbindet sie zu einer Geschichte von Rassismus, Überleben und Selbstbehauptung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0478D8F9969613E9442E53ADC3E4A102.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326040000 +0200" stop="20230326044500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Auto</title>
<desc lang="fr">Es ist ein Symbol für Freiheit und Wohlstand: Das Auto hat wie keine andere Erfindung das Herz der Deutschen erobert und sie mobil gemacht. Es fährt daher von Beginn an außer Konkurrenz. &quot;Freie Fahrt für freie Bürger&quot;, lautete einst die Parole aus Zeiten der Massenmotorisierung. Woher kommt die Leidenschaft fürs Fahren? Und: Ist diese Liebe wirklich unzerbrechlich? &quot;Terra X History&quot; geht dem Mythos Auto auf die Spur. Der Führerschein, ein Gefühl von Freiheit und Unabhängigkeit. Viele Deutsche erinnern sich noch gut an das erste eigene Auto: Auch Bodybuilder und Schauspieler Ralf Moeller. Sein Vater, der in den 1960er-Jahren als Schweißer im Ruhrgebiet arbeitete, musste sich den ersten eigenen Wagen mühsam zusammensparen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEA6D0874E198C92B66B85159C500CF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326044500 +0200" stop="20230326051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alexander der Große</title>
<desc lang="fr">Alexander der Große gilt als eine der schillerndsten Figuren der Geschichte. Seit mehr als 2000 Jahren fasziniert der Königssohn aus Makedonien die Menschen. Was macht ihn zum Mythos? Was trieb Alexander an, der nicht nur Eroberer und Entdecker fremder Länder war, sondern auch Gründer und Zerstörer namhafter Städte, der als Kriegstreiber in die Geschichte einging, aber auch als Vermittler zwischen den Kulturen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FAD90F7307C54350FDEC8EA4C125ED60.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326051500 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Operation Mondlandung</title>
<sub-title lang="fr">Die NASA und die Ex-Nazis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mondlandung im Jahr 1969 war auch ein Erfolg von mehr als 100 Technikern und Ingenieuren aus Deutschland, die für die NASA arbeiteten. Es handelte sich zum Teil um Wissenschaftler, die schon während des Zweiten Weltkriegs in Diensten Hitlers die Waffentechnik revolutioniert und Raketen gebaut hatten - darunter die berüchtigte &quot;V2&quot;, bei deren Produktion Tausende Zwangsarbeiter starben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DDA3D72BA5DA8964833260AD571050F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>