<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505053000 +0200" stop="20230505090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/802F9BCE173B04A0E847C908061EF66E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505090000 +0200" stop="20230505093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAE7898BD82EC93B03E729CA2347B088.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505093000 +0200" stop="20230505100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Erdogan - Vom Reformer zum Autokraten</title>
<sub-title lang="fr">Erdoğan - Vom Reformer zum Autokraten</sub-title>
<desc lang="fr">Erdogan spaltet die Nation. Nach 20 Jahren an der Macht könnte er erneut zum Präsidenten der Türkei gewählt werden. Wer ist der starke Mann am Bosporus, der einst als Hoffnungsträger gefeiert wurde? Ob gütiger Landesvater, hemmungsloser Kriegsherr oder skrupelloser Machtmensch – Recep Tayyip Erdogan hat viele Gesichter. Mit der Einführung des Präsidialsystems im Jahr 2018 hat er sich eine Machtfülle verschafft wie kaum ein anderes demokratisch gewähltes Staatsoberhaupt. Gleichzeitig ist es ihm gelungen, sich auf internationalem Parkett in vielerlei Hinsicht unentbehrlich zu machen. Anlass genug für einen intensiven Blick auf den Mann, der die Türkei Grund auf verändert hat. Was macht seine politische Stärke aus? Wo liegen seine Schwächen? Wie steht es unter Erdogan um die Demokratie in der Türkei?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505100000 +0200" stop="20230505103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505103000 +0200" stop="20230505110000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Armut</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Armut</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 Prozent der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505110000 +0200" stop="20230505113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Berlin: Rede von Bundesbauministerin Klara Geywitz auf der Wohnungspolitischen Konferenz von DGB, ver.di und IG BAU</sub-title>
<desc lang="fr">L I V E</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505113000 +0200" stop="20230505120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wie gelingt die Energiewende?</title>
<sub-title lang="fr">Wie gelingt die Energiewende?</sub-title>
<desc lang="fr">Im Kampf gegen die Klima-Erwärmung ist erneuerbare Energie das schärfste Schwert. Doch dazu müsste das Energiesystem konsequent umgebaut werden. Das ist eine gigantische Herausforderung.Der Krieg in der Ukraine und die jetzt schon eklatanten Energieversorgungslücken machen noch mehr Druck auf die geplante Energiewende. Doch schon jetzt sind Probleme absehbar: Projekte lassen sich wegen zu viel Bürokratie nicht schnell umsetzen, es fehlt an Hardware und Fachkräften. Wo liegen die Probleme genau und wie ließen sie sich lösen? Anna Sigrist und Studio-Moderatorin Claudia Davies gehen dem auf den Grund. Die Gesprächsgäste sind: Simone Peter, Präsidentin Bundesverband Erneuerbare Energie und Prof. Dirk Rübbelke, Experte für Umwelt- und Ressourcenökonomik, Technische Universität Bergakademie Freiberg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505120000 +0200" stop="20230505124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505124500 +0200" stop="20230505133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60B7640E64A58B52EBF3D777A5C1CC01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505133000 +0200" stop="20230505140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Deutschlandticket - 49 Euro Freiheit?</title>
<sub-title lang="fr">Deutschlandticket – 49 Euro Freiheit?</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist vollbracht. Das Deutschlandticket geht an den Start. Ein digitales Versprechen von grenzenloser (Tarif)Freiheit und Mobilität jenseits des Autos. phoenix plus untersucht, welches Potential wirklich im Deutschlandticket steckt. Werden PendlerInnen öfter aufs Auto verzichten? Wird die Klimabilanz verbessert? Passt das Preis-Leistungsverhältnis? Und: Wird es endlich bessere Anbindungen und Taktungen bei den Öffis geben? Kristian Wiegand unterwegs im Selbstversuch über die aktuelle Lage im ÖPNV, Claudia Davies dazu im Gespräch mit Mobilitätsexpertin Katja Diehl. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505140000 +0200" stop="20230505144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505144500 +0200" stop="20230505151500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Erdogan - Vom Reformer zum Autokraten</title>
<sub-title lang="fr">Erdogan - Vom Reformer zum Autokraten</sub-title>
<desc lang="fr">Erdogan spaltet die Nation. Nach 20 Jahren an der Macht könnte er erneut zum Präsidenten der Türkei gewählt werden. Wer ist der starke Mann am Bosporus, der einst als Hoffnungsträger gefeiert wurde? Ob gütiger Landesvater, hemmungsloser Kriegsherr oder skrupelloser Machtmensch - Recep Tayyip Erdogan hat viele Gesichter. Mit der Einführung des Präsidialsystems im Jahr 2018 hat er sich eine Machtfülle verschafft wie kaum ein anderes demokratisch gewähltes Staatsoberhaupt. Gleichzeitig ist es ihm gelungen, sich auf internationalem Parkett in vielerlei Hinsicht unentbehrlich zu machen. Anlass genug für einen intensiven Blick auf den Mann, der die Türkei Grund auf verändert hat. Was macht seine politische Stärke aus? Wo liegen seine Schwächen? Wie steht es unter Erdogan um die Demokratie in der Türkei?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505151500 +0200" stop="20230505160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Zerrissen und zerstritten - Deutsch-Türken vor den Wahlen</title>
<sub-title lang="fr">Zerrissen und zerstritten? Deutsch-Türken vor den Wahlen</sub-title>
<desc lang="fr">Wenn in der Türkei gewählt wird, wird darüber auch in Deutschland intensiv diskutiert. So war es bei den Parlaments- und Präsidentschaftswahlen vor fünf Jahren – und so ist es auch vor der Doppelwahl in der Türkei in diesem Jahr. Präsident Erdogan und die AKP hatten bei vorherigen Wahlen bei den 1,4 Millionen wahlberechtigten Deutsch-Türken noch höhere Zustimmungswerte als in der Türkei selbst. Warum ist das so? Und was hat das Thema Integration damit zu tun? Autor Aydogan Makasci hat Deutsch-Türken getroffen und mit ihnen über ihr Herkunftsland gesprochen. Seine wichtigste Erkenntnis: wenn es in der Türkei um Politik geht, geht es immer auch um große Emotionen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505160000 +0200" stop="20230505170500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">maybrit illner</title>
<sub-title lang="fr">Der Polit-Talk im ZDF</sub-title>
<desc lang="fr">Einmal pro Woche führt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit Gästen aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das &quot;Thema der Woche&quot;. Ukrainekrieg, Wirtschaftskrise oder Klimawandel - es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um Lösungen gerungen. Intelligent, scharfzüngig und rasant geht es bei &quot;maybrit illner&quot; vor allem um die Frage, was Politik für die Menschen bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505170500 +0200" stop="20230505171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505171500 +0200" stop="20230505173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Aktuelle Reportage</title>
<desc lang="fr">Dokumentationen und Reportagen - rund sechs Stunden wochentags und am Wochenende nahezu ganztägig sendet Phoenix das Beste von ARD und ZDF zu allen Facetten der politischen und gesellschaftlichen Wirklichkeit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505173000 +0200" stop="20230505180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B65C055651C6E4E95D7A694B5000C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505180000 +0200" stop="20230505183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505183000 +0200" stop="20230505191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Parallelgesellschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Clans in Berlin sind oft eine abgeschottete Gemeinschaft und verüben immer wieder spektakuläre Straftaten. Es ist eine Parallelgesellschaft, in der eigene Regeln und Gesetze herrschen. Getragen von patriarchalen Strukturen, sind einige dieser Großfamilien mafiaähnlich organsiert: Ihr kriminelles Repertoire reicht vom Drogen- und Waffenhandel über Geldwäsche bis hin zum Auftragsmord. Doch wie sieht das Leben innerhalb der Clans aus, auch fernab der Kriminalität?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505191500 +0200" stop="20230505200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Kampf gegen das Verbrechen</sub-title>
<desc lang="fr">Clanfamilien. Die Fahnder erhöhen den Druck - ZDFinfo hat Ermittlerteams exklusiv begleitet. Adham Charaby ist der Kopf einer sogenannten Intelligence Unit beim LKA. Mit seinem Team analysiert er die komplizierten Familiengeflechte und stellt Verbindungen zwischen verschiedenen Straftaten her. Die Erkenntnisse münden in Großrazzien gegen die Clanszene. Der Kampf gegen kriminelle Großfamilien ist für die Ermittler extrem schwer zu führen. Da sind zum einen Regelungslücken im Strafgesetzbuch, aber es gibt auch ganz praktische Probleme: Einen verdeckten Ermittler kann man eben nicht in eine Familie einschleusen. Nur selten haben die Ermittler das Glück, dass Insider auspacken.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8EEF404817E8A0436BD58EE030F08707.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505200000 +0200" stop="20230505201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505201500 +0200" stop="20230505210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Über den Wolken - Leben in den Bergen</title>
<sub-title lang="fr">Dans les montagnes sauvages des Rocheuses</sub-title>
<desc lang="fr">Die Rocky Mountains sind die mächtigste Bergkette Nordamerikas. Sie erstreckt sich über rund 4500 Kilometer von Alaska bis New Mexico und bietet noch zahllose nahezu unberührte Lebensräume. Die &quot;Rockies&quot; sind das Rückgrat Nordamerikas, eine wunderschöne Wildnis, in der Pumas, Wölfe, Vielfraße und Grizzlies zu Hause sind.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30FB9382BB46978497ACB7523A548B1B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505210000 +0200" stop="20230505214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Über den Wolken - Leben in den Bergen</title>
<sub-title lang="fr">Andes</sub-title>
<desc lang="fr">Die Anden durchziehen den südamerikanischen Kontinent von der Karibik bis nach Feuerland. Auf rund 7500 Kilometern finden sich windumtoste Sechstausender, brodelnde Vulkane, karge Hochebenen und menschenleere Wüsten. Und neben dem landschaftlichen Reichtum besitzt die gesamte Andenregion riesige Vorkommen an Bodenschätzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A88512214918A4D11CF4D01424CE0F96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505214500 +0200" stop="20230505223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Alpen</title>
<desc lang="fr">Der Film ist eine Zeitreise durch die Natur- und Kulturgeschichte des höchsten Gebirgszugs in Europa: die Alpen. Im Zentrum der aufwendig produzierten Dokumentation steht, wie der Mensch seit der Steinzeit die Alpen für sich nutzbar machte. Die Autoren schlagen dabei einen Bogen vom Mord am &quot;Ötzi&quot; über den Alpenmythos Wilhelm Tell bis hin zu den Pionieren des Alpinismus in neuerer Zeit. Die Alpen bilden Europas mächtigste Gebirgsbarriere und prägen Mensch und Natur. &quot;Terra X&quot; begibt sich auf eine Zeitreise durch die Geschichte der Alpen. Der Film erzählt, wie die ersten Pioniere, Almwirte und Schatzsucher die Bergwildnis eroberten und diese im Laufe der Jahrtausende zur Heimat von 14 Millionen Menschen wurde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24D7CE03AA9BB7375E73C4EC27F8972A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505223000 +0200" stop="20230505230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Norwegen</title>
<desc lang="fr">Norwegen gilt als eine der einsamsten, aber auch schönsten Regionen der Erde. Die Reise beginnt in Bergen und führt über die Lofoten und Tromsø bis zum Nordkap und zum Kirkenes Bay. Es ist das Land der eisigen Polarnächte, in denen im Winter die Nordlichter über den Nachthimmel tanzen und die schneebedeckte Landschaft in ein spektakuläres Licht tauchen. Im Sommer geht die Mitternachtssonne über dem Polarkreis mehrere Wochen lang nicht unter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/31E2571611061AEEC2289813F7883F77.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505230000 +0200" stop="20230506000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B65C055651C6E4E95D7A694B5000C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506000000 +0200" stop="20230506003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506003000 +0200" stop="20230506004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506004500 +0200" stop="20230506013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Windsors: Geschichte einer Dynastie</title>
<desc lang="fr">Englands neuer König heißt Charles III. In seinen jungen Jahren verbirgt er ein Geheimnis, das die Dynastie der Windsors in eine schwere Krise stürzen kann. Als junger Prinz verliebt sich Charles in Camilla Shand. Doch sie ist nicht adlig.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506013000 +0200" stop="20230506021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Windsors - Geschichte einer Dynastie</title>
<desc lang="fr">Elizabeth II. ist erst 27 alt, als sie 1953 zur Königin gekrönt wird. Schnell muss sie lernen, sich zu behaupten, denn schon bald gefährden Skandale die Monarchie. Die junge Königin Elizabeth II. ist hin- und hergerissen zwischen Tradition und Moderne. Setzt sie auf Veränderung, wie ihr Mann Philip fordert, oder hört sie auf ihre Mutter, die den alten Regeln folgen will? &quot;ZDF-History&quot; blickt zurück auf die ersten Jahre der Queen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506021500 +0200" stop="20230506030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Queen Victoria</title>
<desc lang="fr">Sie herrschte über das größte Kolonialreich der Weltgeschichte und prägte das &quot;Viktorianische Zeitalter&quot;. Ihre Epoche galt als sittsam und prüde, doch Victoria selbst war ganz anders. Als Teenager bestieg sie 1837 Englands Thron. Die junge Königin fand bald darauf in Prinz Albert ihre große Liebe. Ihm gegenüber offenbarte sie sich als leidenschaftliche Frau. Nach seinem frühen Tod hatte sie einige heimliche Affären. Von Prinz Albert hatte sie früh gelernt, der Öffentlichkeit ein perfektes Image zu liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506030000 +0200" stop="20230506033000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Königliche Hochzeiten</title>
<sub-title lang="fr">Königliche Hochzeiten</sub-title>
<desc lang="fr">Der Countdown läuft: Am 19. Mai 2018 geben sich Prinz Harry und US-Schauspielerin Meghan Markle das Ja-Wort. Anlass für &quot;ZDF-History&quot;, an die großen königlichen Hochzeiten zu erinnern. Prunkvolle Inszenierungen vor traumhafter Kulisse, uralte Traditionen und vor allem ein standesgemäßer Partner - über Jahrhunderte wurde sich so getraut. Doch die Zeiten ändern sich, und immer öfter weht frischer Wind durch alte Paläste. Wie polieren die Königshäuser heute ihr Image auf? Mit welchen Traditionen haben sie gebrochen? Warum sind Bürgerliche plötzlich begehrte Ehepartner? Und was geschieht, wenn der Zauber des Augenblicks verflogen ist?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/947A78D4FD1DEBE3FC591D300E75FEA9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506033000 +0200" stop="20230506041500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schwedens Krone</title>
<desc lang="fr">&quot;ZDF-History&quot; blickt auf die Geschichte der schwedischen Krone. Eine Zeitreise von der legendären Wasa-Dynastie über den Stammvater der Bernadottes bis hin zu Carl Gustaf, Victoria und Estelle. Über Jahrhunderte wurde sie immer wieder auf die Probe gestellt: die schwedische Monarchie, eine der ältesten überhaupt und zugleich eine der modernsten. Was ist das Erfolgsgeheimnis der schwedischen Royals, die sich so großer Beliebtheit erfreuen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506041500 +0200" stop="20230506050000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Sisis Erben</title>
<desc lang="fr">Sisi, die eigenwillige Kaiserin Elisabeth von Österreich, ist schon zu Lebzeiten eine Legende: ewig jung und ewig schön. Dagegen ist das Leben ihrer vier Kinder alles andere als märchenhaft. Von wegen liebevolle Mutter: Die echte Kaiserin Elisabeth ist das genaue Gegenteil von dem, was die &quot;Sissi&quot;-Filme aus den 50er-Jahren zeigen. In Wirklichkeit rückt sie zeitlebens ihre eigenen Interessen in den Vordergrund.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F282532457F5FADB8B9F6F68234A9C8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506050000 +0200" stop="20230506054500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Beruf: Königin!</title>
<sub-title lang="fr">Letizia von Spanien</sub-title>
<desc lang="fr">Die Spanier kannten die preisgekrönte Journalistin Letizia Ortiz als Moderatorin ihrer Hauptnachrichtensendung. Mit der Hochzeit begann für Letizia ein völlig anderes Leben, zunächst als Kronprinzessin, dann als Königin. Doch manche ihrer Landsleute sehen in ihr noch immer die ehrgeizige Journalistin. Von Anfang an will Letizia nicht nur Schirmherrschaften sammeln, sondern tief in Themen einsteigen, die ihr liegen: Gesundheit, Ernährung, Bildung und Frauenrechte. Dabei zeigt sie offen eine klare Haltung. Das ist neu für eine spanische Königin und nicht immer kommt das gut an. Arbeitsbesuche, Empfänge, Reisen, Reden – alles wird am eigenen Schreibtisch präzise vorbereitet. Drei Mitarbeiter unterstützen sie dabei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506054500 +0200" stop="20230506063000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Beruf: Königin!</title>
<sub-title lang="fr">Máxima der Niederlande</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist der Star der niederländischen Monarchie: Königin Máxima. Die dreifache Mutter setzt sich dafür ein, dass arme Menschen Zugang zu Finanzdienstleistungen und finanzielle Allgemeinbildung bekommen. Ihre Beraterin Pien Zaaijer ist wie sie Wirtschaftswissenschaftlerin, und immer an ihrer Seite. Die Filmemacherin Annette Koehler hatte Gelegenheit, Máxima bei zahlreichen Anlässen zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>