<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230526053000 +0200" stop="20230526083000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Das Erste am Morgen</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Services</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E974A180A35EEB25FC867265ECB3E7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526083000 +0200" stop="20230526140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526140000 +0200" stop="20230526144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526144500 +0200" stop="20230526160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526160000 +0200" stop="20230526170500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">maybrit illner</title>
<sub-title lang="fr">Der Polit-Talk im ZDF</sub-title>
<desc lang="fr">Einmal pro Woche führt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit Gästen aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das &quot;Thema der Woche&quot;. Ukrainekrieg, Wirtschaftskrise oder Klimawandel - es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um Lösungen gerungen. Intelligent, scharfzüngig und rasant geht es vor allem um die Frage, was Politik für die Menschen bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526170500 +0200" stop="20230526171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526171500 +0200" stop="20230526173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Aktuelle Reportage</title>
<desc lang="fr">Dokumentationen und Reportagen - rund sechs Stunden wochentags und am Wochenende nahezu ganztägig sendet Phoenix das Beste von ARD und ZDF zu allen Facetten der politischen und gesellschaftlichen Wirklichkeit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526173000 +0200" stop="20230526180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526180000 +0200" stop="20230526183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526183000 +0200" stop="20230526191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die China-Falle</title>
<desc lang="fr">Trotz aller Warnungen wollte man es lange nicht wahrhaben: Deutschland hat sich in extreme Abhängigkeit von Pekings Gnaden manövriert und wird nun zunehmend erpressbar. Seit dem Angriff Russlands auf die Ukraine nimmt auch die Bundesregierung das volle Risiko wahr. Denn in Ostasien schwelt zwischen China und Taiwan ein weiterer Konflikt mit geopolitischer Sprengkraft. &quot;Wenn der von heute auf morgen eskaliert, wäre das für uns der GAU&quot;, sagt Peter Bachmann von der Photovoltaikfirma Solarwatt. Deutschland braucht eine neue China-Strategie, das ist jetzt allen klar. Doch wie soll die aussehen? Und was würde sie kosten?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DEA6CA4EBD39206F1D12F8FAAD21187E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526191500 +0200" stop="20230526200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Lieblingspartner in Europa</title>
<sub-title lang="fr">La Chine en Serbie, porte d'entrée du marché européen</sub-title>
<desc lang="fr">China streckt seine Fühler - auch in Form der Neuen Seidenstraße - immer stärker nach Europa aus. Serbien ist eines der Länder, das ein besonders enges Verhältnis zu China pflegt. Seit 2010 haben die Chinesen rund 8,5 Milliarden Dollar im Land investiert. Doch wer sind die Menschen, die diese gigantische Maschinerie am Laufen halten?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB167686A3805F6D747BCA423530547F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526200000 +0200" stop="20230526201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526201500 +0200" stop="20230526210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Entre volcans et glaciers</sub-title>
<desc lang="fr">Große Kräfte wirkten bei der Entstehung Patagoniens auf die Anden ein. Der durch vulkanische Aktivität entstandene Druck verschob die Gebirgskette und ließ so eine neue Landschaft voller Gegensätze entstehen. Im Süden fegen eisige Winde über die Region hinweg und verhindern beinahe jede Vegetation. Der dicht bewachsene Westen dagegen bietet seltenen Tieren und Pflanzen eine Heimat.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BC399BAD200B4F8276A89A492119653.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526210000 +0200" stop="20230526214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Im Schatten der Anden</sub-title>
<desc lang="fr">Im Osten, im Windschatten der Anden, liegt die trockene Seite Patagoniens. Hier fällt das ganze Jahr über nur wenig Regen. Diese Region Region gehört zum größten Teil zu Argentinien und besteht vorwiegend aus kargen Landschaften, die ständig starken Winden ausgesetzt und von der gnadenlosen Sonne ausgedörrt sind. Wer in dieser lebensfeindlichen Umgebung bestehen will, muss besonders erfinderisch und robust sein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F1559DFEFA92CC55BEFDB5719D4D723.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526214500 +0200" stop="20230526223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Das Ende der Welt</sub-title>
<desc lang="fr">Über 7.000 Kilometer lang erstreckt sich die Küste Patagoniens, die von drei Ozeanen berührt wird: dem Pazifik, dem Atlantik und der Antarktis. Am berüchtigten Kap Hoorn treffen die drei Meere aufeinander, was starke Strömungen verursacht. In diesem einzigartigen Lebensraum gibt es alles im Überfluss, aber trotzdem müssen sich die Tiere, die dort Leben, jeden Tag aufs Neue zu behaupten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B8A8D39D69EFD0739E5EC8615EEC6EA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526223000 +0200" stop="20230526230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Korallengärtnerinnen von Curaçao</title>
<desc lang="fr">Die Meeresbiologinnen Kelly Latijnhouwers und Valérie Chamberland haben ein Verfahren entwickelt, Korallenriffe, die durch die Verschmutzung, Überfischung und Versauerung der Meere gefährdet sind und sterben, zu retten. Um die Chance zu erhöhen, dass sich Eier und Spermien der Nesseltiere finden und verschmelzen, sammeln sie die Keimzellen in den Nächten der sogenannten Korallenhochzeit mit Netzen ein und bringen sie im Reagenzglas zusammen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BEE5DFF1D21A6F5417F06A57DA6BA45.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526230000 +0200" stop="20230527000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527003000 +0200" stop="20230527004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527004500 +0200" stop="20230527013500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Fall Tutanchamun</title>
<sub-title lang="fr">Reise in die Ewigkeit</sub-title>
<desc lang="fr">Die alten Ägypter haben Weltwunder der Architektur, Gräber voller Hieroglyphen und einen mysteriösen Totenkult hinterlassen. Viele ihrer Geheimnisse sind bis heute nicht entschlüsselt. Die Reihe stellt den Pharao Tutanchamun als Gottkönig vor und zeigt, wie er als 19-Jähriger eine der fortschrittlichsten Zivilisationen seiner Zeit regierte, und wie sein Tod die Ordnung Ägyptens ins Wanken brachte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A154F9CEDA54210B4B5722607BBD2158.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527013500 +0200" stop="20230527022500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Fall Tutanchamun</title>
<sub-title lang="fr">Das Vermächtnis</sub-title>
<desc lang="fr">Die zweite Folge widmet sich Howard Carters spektakulärer Entdeckung. Bereits wenige Tage nach der Öffnung der Grabkammer griff &quot;Tutmania&quot; um sich: Das Bild der goldenen Gesichtsmaske Tutanchamuns löste einen Tutanchamun-Hype aus, der die ganze Welt erfasste. Doch woran starb der junge Pharao? Mithilfe neuster Technologie versuchen Forscher dieser Frage auf den Grund zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C34E228F50A1DA181DC1358FB1BD9AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527022500 +0200" stop="20230527031500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Fall Tutanchamun</title>
<sub-title lang="fr">Die Grabkammer</sub-title>
<desc lang="fr">In der dritten Folge werden die Lebensumstände Tutachnamuns anhand der archäologischen Funde rekonstruiert. Die Schätze, Grabbeigaben und die Mumie selbst werden neu untersucht, wobei einige unerwartete Besonderheiten erkennbar werden. Auch das Grab selbst ermöglicht interessante Rückschlüsse auf das Leben des Kindkönigs. Tutanchamun wurde sehr schnell und eher nachlässig begraben, vermutlich aus politischen Gründen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C34E228F50A1DA181DC1358FB1BD9AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527031500 +0200" stop="20230527040000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tatort Steinzeit</title>
<desc lang="fr">Ausgehend von spektakulären Funden prähistorischer Massengräber in Baden-Württemberg, Rheinland-Pfalz und Niederösterreich entwirft der Film ein Panorama der damaligen Lebenswelt. Einer Epoche, in der Menschen auf dem Gebiet Deutschlands erstmals sesshaft wurden. Mit dem Anspruch auf Eigentum schlich sich auch - das scheint die Botschaft der Gräber zu sein - die Kehrseite des Besitzes ein: die Bereitschaft, ihn notfalls mit Gewalt gegen den Zugriff anderer zu verteidigen. Klimaschwankungen am Ende der Jungsteinzeit, die auf Ernteausfälle und Notstände hinweisen, verstärkten die Konflikte. Müssen wir davon ausgehen, dass vor rund 7000 Jahren der Krieg in die Welt kam?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE6D639A2513A37BCB83E4B101623412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527040000 +0200" stop="20230527044500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der letzte Tag von Pompeji</title>
<desc lang="fr">Der letzte Tag von Pompeji spielte sich ganz anders ab als bisher angenommen. Nicht einmal das überlieferte Datum der Katastrophe stimmt. Eine Jahrhundertgrabung lüftet die letzten Geheimnisse. Mehr als 100 Archäologen, Vulkanologen, Anthropologen, Historiker und Architekten arbeiteten während der Grabungskampagne 2019 an bislang unberührten Teilen der weltberühmten römischen Stadt Pompeji, die 79 n. Chr. unter den Aschewolken des Vesuvs versank. 1500 Quadratmeter Stadtfläche wurden während der neuen Ausgrabung freigelegt, darunter vor allem die &quot;Gasse der Balkone&quot;, eine kleine Straße, die ganz besondere Einblicke in das Alltagsleben der Römer, kurz bevor die Stadt von der tödlichen Katastrophe getroffen wurde, ermöglicht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0AA76B48EEFBCDC5EFD4D04E829E048.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527044500 +0200" stop="20230527053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das Geheimnis der Wikinger-Kriegerin</title>
<desc lang="fr">Die Wikinger verbreiteten einst Angst und Schrecken. Doch ihre Geschichte muss umgeschrieben werden. Ein archäologischer Fund belegt: Unter den Kriegern waren auch Frauen. In einer monumentalen Grabanlage findet ein schwedisches Forscherteam eine bewaffnete Frau. Sie muss reich gewesen sein, denn zu ihren Grabbeigaben gehören fernöstliche Seide und arabischer Schmuck. Wer war die Kriegerin, und wie lebte sie? Am Beispiel der fiktiven Geschichte der 20-jährigen Signe rekonstruiert &quot;ZDF-History&quot; zusammen mit Archäologen und Historikern das Leben einer jungen Wikingerfrau im 10. Jahrhundert. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6A3059CE5934C1A8CDBB5C902E1B4F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527053000 +0200" stop="20230527061500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos - Die größten Rätsel der Geschichte</title>
<sub-title lang="fr">Die Suche nach Attilas Grab</sub-title>
<desc lang="fr">Attila, der Hunnenkönig - ganz Europa zitterte vor dem großen Anführer. Sein Leben: siegreich. Sein Tod: ein Mythos. Niemand weiß, wo er begraben liegt. Doch Forscher gehen neuen Spuren nach. Sie vermuten das Grab des sagenumwobenen Hunnenkönigs in Ungarns Tiefebene. Legenden weisen den Weg zu seiner letzten Ruhestätte. Wissenschaftler aber auch Hobby-Forscher folgen den Spuren und überprüfen versteckte Hinweise - sogar unter Wasser. Mit dem Unterwasser-Archäologen Attila Tóth geht die Dokumentation auf eine Reise, die in die Tiefen der Donau führt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>