<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230518064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4C1B20A77038A8CED4FB4C5B8A2B662.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518064500 +0200" stop="20230518073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A62B5188D1D151BF215DAF55E0DB439C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518073000 +0200" stop="20230518081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A62B5188D1D151BF215DAF55E0DB439C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518081500 +0200" stop="20230518090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4C1B20A77038A8CED4FB4C5B8A2B662.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518090000 +0200" stop="20230518094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Survie en milieu extrême</sub-title>
<desc lang="fr">In der Natur ist der Kampf um Lebensraum so hart, dass einige Tierarten in lebensfeindlichen Umgebungen Zuflucht suchen. Nichts kann sie vor deren Besiedelung abschrecken. Weder größte Hitze noch bitterste Kälte, trockenste Wüsten oder tiefste Meere halten sie ab. Der Film zeigt spektakuläre Aufnahmen einiger dieser tierischen Widerstandskämpfer - wie Stumpfnasenaffen, Apothekerskinke, Wasserspinnen und Dscheladas. Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien und enorme Anpassungsfähigkeit den Fortbestand - selbst in den extremsten Lebensräumen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/83B6D974386CB49B53A7FD4FBF2FC058.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518094500 +0200" stop="20230518103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Tierische Kommunikation</sub-title>
<desc lang="fr">Ob mit Rufen, Mimik, Körpersprache oder Duftstoffen: Tiere verständigen sich untereinander. Sie nutzen diese Fähigkeiten zum Beispiel, um vor Feinden zu warnen oder ihr Revier zu markieren. Ihre Kommunikation dient auch dazu, auf Futterquellen aufmerksam zu machen oder einen Partner zu finden. Der Film zeigt spektakuläre Aufnahmen einiger dieser tierischen Sprachkünstler - wie Lemuren, Magellan-Pinguine, Winkerkrabben, Vogelspinnen und Prachtfregattvögel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90226935434E72C07DB8EDA8F2835DE7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518103000 +0200" stop="20230518111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Tierische Gemeinschaften</sub-title>
<desc lang="fr">Affen, Bienen, Pinguine, einige Spinnenarten und andere Tiere sichern ihr Überleben, indem sie sich zu Kolonien zusammenschließen. In ihrem Zusammenleben zeigen sie verblüffende Verhaltensweisen. Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien oder enorme Anpassungsfähigkeit ihr Überleben und ihren Fortbestand. In der Doku-Reihe werden diese Fähigkeiten vorgestellt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E366F8B594B4C44EF05D0F3523625DB6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518111500 +0200" stop="20230518120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Vorsprung durch Intelligenz</sub-title>
<desc lang="fr">Bei der täglichen Nahrungsbeschaffung beweisen viele Tierarten verblüffende kognitive Fähigkeiten, sei es durch den Einsatz von Werkzeugen oder das Auffinden von weit entfernten Wasserstellen. Der Film zeigt spektakuläre Aufnahmen einiger dieser tierischen Schlaumeier - wie Lämmergeier, Langschwanz-Makaken, Elefanten, Delphine und Webervögel. Jede Tierart sichert sich durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien oder enorme Anpassungsfähigkeit den eigenen Fortbestand - selbst in extremsten Lebensräumen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FB571F7F12A5B2EB7A2FB26844BAFAA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518120000 +0200" stop="20230518124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Es kann nur einen geben</sub-title>
<desc lang="fr">Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien oder enorme Anpassungsfähigkeit den eigenen Fortbestand - zum Beispiel als Jäger. Jäger gibt es in der freien Wildbahn in allen Größen und Formen, vom Insekt bis zum Schwertwal. Der Film stellt in spektakulären Aufnahmen einige dieser Beutemacher - wie Chamäleons, Riffhaie, Komodowarane, Geparde, Brillenkaimane und Steinadler - vor. Die Techniken, Beute zu machen, sind dabei vielseitig und einfallsreich und von vielen Faktoren abhängig - besonders von den physischen Eigenschaften der Jäger und Gejagten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0893D15A6A9CA51977BE8D744655EC32.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518124500 +0200" stop="20230518133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Argentinien - Die Rückkehr der Jaguare</title>
<desc lang="fr">Weltweit hören wir derzeit vor allem negative Schlagzeilen rund um Urwald-Abholzung und Umwelt-Zerstörung. Doch es gibt auch Hoffnung. Im Norden Argentiniens werden derzeit die ersten Jaguare eines besonderen Schutzprojekts ausgewildert. Juruna und ihre beiden Jungen werden in eine neu entstandene Wildnis entlassen. Im Feuchtgebiet Esteros del Iberá waren Sumpfhirsche, Tapire, Riesenotter, Ameisenbären und Jaguare seit den 70er Jahren ausgestorben. Sie wurden systematisch ausgerottet - durch Jäger und Viehzüchter. Jetzt kehrt die Wildnis zurück, weil der millionenschwere Unternehmer Douglas Tompkins Anfang der 90er Jahre dieses Feuchtgebiet gekauft und renaturiert hatte. Die Vision: die Natur einfach Natur sein lassen. Und: Es funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E82C9DC9893A70615D74EFEBB899A140.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518133000 +0200" stop="20230518141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Simbabwe - Trophäenjagd für den Tierschutz?</title>
<desc lang="fr">Großwildjäger auf Trophäenjagd, in Pose neben erschossenen Elefanten oder Löwen. Sofort hagelt es Kritik. Doch es gibt auch Chancen für den Natur- und Artenschutz. Die Hass-Kommentatoren im Netz sind sich einig: Trophäenjagd ist verwerflich, unmoralisch und absolut unnötig. Doch ist es wirklich so einfach? Es gibt Jagdprojekte, die bedrohten Arten das Überleben garantieren. Gutes Management vorausgesetzt. Korrespondentin Sandra Theiß begleitet die Umsiedlung der Elefanten und fragt nach, welchen Nutzen die Trophäenjagd in Afrika für den Tierschutz haben kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/062FAA675298B37EFACD93193154AF1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518141500 +0200" stop="20230518150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Urban Farming</title>
<desc lang="fr">Die Gemüseheld*innen wollen Frankfurt zur essbaren Stadt machen - Obst und Gemüse in Parks, auf Grünstreifen und in Vorgärten. Gesunde Lebensmittel vor der Haustür, ohne Transportwege frisch auf den Tisch. Mit mittlerweile auf 200 Mitstreiter*innen angewachsene Gruppe motiviert Stadtmenschen zur Selbstversorgung. Damit möglichst viele mitmachen, um so dem Klimawandel etwas entgegenzusetzen, bietet sie außerdem Seminare und Führungen an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8966B617C22C2897393C0F7A53B492E9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518150000 +0200" stop="20230518153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Neues Leben fürs Tote Moor</title>
<desc lang="fr">Es ist ein Mammutprojekt für Naturschützer Jörg Schneider: Er will die trockengelegten Hochmoorflächen des Naturschutzgebietes Totes Moor am Ostrand des Steinhuder Meeres wieder vernässen. Diese Aktion im größten Hochmoor der Region Hannover ist von zentraler Bedeutung für den Klimaschutz. Die Kamera begleitet das Projekt eine Saison lang. Insektensterben und Klimawandel setzen alle Beteiligten unter Druck, ihre gesteckten Ziele schnellstmöglich zu erreichen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/54EAED79923B63B20C6486B60B2F7F96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518153000 +0200" stop="20230518160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Comeback bedrohter Arten</title>
<desc lang="fr">Über viele der seltenen und akut vom Aussterben bedrohten Arten ist nur wenig bekannt. Darum ist ihr Schutz umso schwieriger. Wie rettet man eine Fischart, deren Eier bei der Befruchtung nicht mit Wasser in Berührung kommen dürfen? Wo finden junge Edelkrebse einen Lebensraum, wenn sämtliche Flüsse und Bäche in Niedersachsen von der sogenannten Krebspest verseucht sind? Welche Lebensbedingungen muss man für eine Pflanze bewahren, die in ganz Deutschland ausgestorben und nur noch an einem einzigen Berghang bei Northeim zu finden ist? In drei einzigartigen Artschutzprojekten gehen Ökologen und Fischereifachleute ganz neue Wege, um kostbare Schätze der heimischen Natur zu bewahren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E1DA87C528F37623C8719D6B10AAC20.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518160000 +0200" stop="20230518163000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das neue Waldsterben</title>
<desc lang="fr">Hunderttausende Bäume vertrocknen, gehen in Flammen auf oder fallen dem Borkenkäfer zum Opfer. Dabei ist gerade der intakte Wald einer der wichtigsten Verbündeten im Kampf gegen den Klimawandel. Das neue Waldsterben muss aufgehalten werden, darüber sind sich alle einig - nur wie? Vorschläge gibt es genug. Doch die Strategien von Politikern und Experten könnten unterschiedlicher kaum sein. Dabei wird es höchste Zeit, zu handeln. Denn Bäume wachsen langsam. Zwei Jahre mit großer Hitze und wenig Regen haben ausgereicht, um unsere Wälder in Gefahr zu bringen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518163000 +0200" stop="20230518171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der stumme Sommer</title>
<desc lang="fr">Die Insekten sterben. Weltweit, leise und unauffällig. In manchen Gebieten in Deutschland sei ihre Masse um bis zu 80 Prozent zurückgegangen, sagen Wissenschaftler. Beunruhigend - denn ohne sie können wir nicht leben. &quot;betrifft&quot; fragt: Wie kommen diese düsteren Befunde zustande? Und: Warum sterben die Insekten? Die journalistischen Filme zeigen Entwicklungen auf, beziehen Standpunkt, liefern Analysen und erzählen Geschichten einzelner Menschen emotional nah am Zuschauer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED5C429B7A120CAD01CD62AFEC16D5DD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518171500 +0200" stop="20230518180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das System Zoo</title>
<desc lang="fr">Die Zeiten sind vorbei, in denen artgerechte Tierhaltung bedeuten konnte, ein paar Schlingpflanzen an die Tapete im Affenkäfig zu pinseln, als Walrosse Mundharmonika spielten und Besucherinnen und Besucher der Tiergärten auf Elefanten durch die Anlage ritten. Der Film verfolgt die Entwicklung in mehreren großen Zoos in Deutschland und Dänemark. Er zeigt was getan wird, um eine bessere Tierhaltung zu ermöglichen und wo die Tierparks an rechtliche oder ethische Grauzonen stoßen. Ein Film für alle, die sich bei einem Zoobesuch schon einmal gefragt haben, nach welchen Regeln die opulente Kunstwelt funktioniert und ob das richtig ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21F8644601122107B7FDF30D6F26684D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518180000 +0200" stop="20230518183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Lasst die Sau raus</title>
<desc lang="fr">Es ist still geworden in Deutschland. Das ist nicht nur ein Gefühl, sondern erschreckende Realität - wie neue Zahlen zum Vogelsterben belegen. Heute hat es sich vielerorts ausgezwitschert, unsere heimischen Vogelbestände befinden sich in dramatischem Sinkflug. Für diese Folge der mehrfach preisgekrönten Reihe &quot;Hannes Jaenicke: Im Einsatz für …&quot; sucht der Schauspieler und Umweltschützer nach Antworten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Economie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518183000 +0200" stop="20230518191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Hannes Jaenicke im Einsatz für Vögel</title>
<sub-title lang="fr">Vögel</sub-title>
<desc lang="fr">Tiere lieben und trotzdem Fleisch erzeugen - das muss kein Widerspruch sein. Immer mehr Bäuerinnen und Bauern stellen das Tierwohl in den Mittelpunkt ihrer Landwirtschaft. Die Massenproduktion von Billigfleisch hat fatale Folgen für die Umwelt und für die Tiere. Doch gutes Fleisch muss nicht unbedingt &quot;bio&quot; sein. Neue Haltungsformen zeigen, wie es mehr Schweinen, Rindern und Hühnern besser gehen kann.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518191500 +0200" stop="20230518200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Hannes Jaenicke im Einsatz für den Lachs</title>
<sub-title lang="fr">den Lachs</sub-title>
<desc lang="fr">Lachse leben in zwei Welten: im Ozean sowie in Flüssen und Seen. Längst können Wildfänge die Riesen-Nachfrage nach der rotfleischigen Delikatesse nicht mehr decken. Fischfarmen können ein Ausweg sein. Hannes Jaenicke begibt sich auf die Spur der Lachse in Ozeanen, Flüssen und Farmen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/157A56A587C20CB98A76E89F510238FA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518200000 +0200" stop="20230518201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518201500 +0200" stop="20230518214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Elstners Reisen</title>
<sub-title lang="fr">Die Retter der Raubkatzen</sub-title>
<desc lang="fr">Frank Elstner und der Zoodirektor Matthias Reinschmidt, begleiten Tierschützer von &quot;Vier Pfoten e.V.&quot;, die zwei aus schlechter Haltung gerettete Tiger nach Südafrika zur Auffangstation &quot;Lionsrock&quot; bringen. Außerdem besuchen Frank Elstner und Matthias Reinschmidt ein Projekt für gerettete Geparden. Bei &quot;Ashia&quot; werden aufgefundene verletzte Geparde versorgt, aufgepäppelt und auch wieder ausgewildert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F292628BE2ED23073B3C56404E18A80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518214500 +0200" stop="20230518223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Faszination Erde</title>
<sub-title lang="fr">Aus Liebe zum Leben : Artenschutz</sub-title>
<desc lang="fr">Jeden Tag verschwinden 150 Tierarten. Wir erleben gerade das größte Massenaussterben seit dem Ende der Dinosaurier. Dirk Steffens besucht Forschende, die weltweit für den Artenschutz kämpfen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BD20E6A892B7BBD8609F0AE28B9C1B7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518223000 +0200" stop="20230518231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Urban Farming</title>
<desc lang="fr">Die Gemüseheld*innen wollen Frankfurt zur essbaren Stadt machen - Obst und Gemüse in Parks, auf Grünstreifen und in Vorgärten. Gesunde Lebensmittel vor der Haustür, ohne Transportwege frisch auf den Tisch. Mit mittlerweile auf 200 Mitstreiter*innen angewachsene Gruppe motiviert Stadtmenschen zur Selbstversorgung. Damit möglichst viele mitmachen, um so dem Klimawandel etwas entgegenzusetzen, bietet sie außerdem Seminare und Führungen an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ABC94F9E09CF5D1F84526BA09ACA29CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518231500 +0200" stop="20230519000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der stumme Sommer</title>
<desc lang="fr">Die Insekten sterben. Weltweit, leise und unauffällig. In manchen Gebieten in Deutschland sei ihre Masse um bis zu 80 Prozent zurückgegangen, sagen Wissenschaftler. Beunruhigend - denn ohne sie können wir nicht leben. &quot;betrifft&quot; fragt: Wie kommen diese düsteren Befunde zustande? Und: Warum sterben die Insekten? Die journalistischen Filme zeigen Entwicklungen auf, beziehen Standpunkt, liefern Analysen und erzählen Geschichten einzelner Menschen emotional nah am Zuschauer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6F677928C1F4027E98B236312170804.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519000000 +0200" stop="20230519004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das System Zoo</title>
<desc lang="fr">Die Zeiten sind vorbei, in denen artgerechte Tierhaltung bedeuten konnte, ein paar Schlingpflanzen an die Tapete im Affenkäfig zu pinseln, als Walrosse Mundharmonika spielten und Besucherinnen und Besucher der Tiergärten auf Elefanten durch die Anlage ritten. Der Film verfolgt die Entwicklung in mehreren großen Zoos in Deutschland und Dänemark. Er zeigt was getan wird, um eine bessere Tierhaltung zu ermöglichen und wo die Tierparks an rechtliche oder ethische Grauzonen stoßen. Ein Film für alle, die sich bei einem Zoobesuch schon einmal gefragt haben, nach welchen Regeln die opulente Kunstwelt funktioniert und ob das richtig ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21F8644601122107B7FDF30D6F26684D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519004500 +0200" stop="20230519021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Elstners Reisen</title>
<sub-title lang="fr">Die Retter der Raubkatzen</sub-title>
<desc lang="fr">Frank Elstner und der Zoodirektor Matthias Reinschmidt, begleiten Tierschützer von &quot;Vier Pfoten e.V.&quot;, die zwei aus schlechter Haltung gerettete Tiger nach Südafrika zur Auffangstation &quot;Lionsrock&quot; bringen. Außerdem besuchen Frank Elstner und Matthias Reinschmidt ein Projekt für gerettete Geparden. Bei &quot;Ashia&quot; werden aufgefundene verletzte Geparde versorgt, aufgepäppelt und auch wieder ausgewildert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C0789DEC76FFCDBFFD6C64DB165C196A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519021500 +0200" stop="20230519030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Faszination Erde</title>
<sub-title lang="fr">Aus Liebe zum Leben : Artenschutz</sub-title>
<desc lang="fr">Jeden Tag verschwinden 150 Tierarten. Wir erleben gerade das größte Massenaussterben seit dem Ende der Dinosaurier. Dirk Steffens besucht Forschende, die weltweit für den Artenschutz kämpfen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A58747A4D169FDE50CF7FE74A31CFE0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519030000 +0200" stop="20230519034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Hannes Jaenicke im Einsatz für Vögel</title>
<sub-title lang="fr">Vögel</sub-title>
<desc lang="fr">Tiere lieben und trotzdem Fleisch erzeugen - das muss kein Widerspruch sein. Immer mehr Bäuerinnen und Bauern stellen das Tierwohl in den Mittelpunkt ihrer Landwirtschaft. Die Massenproduktion von Billigfleisch hat fatale Folgen für die Umwelt und für die Tiere. Doch gutes Fleisch muss nicht unbedingt &quot;bio&quot; sein. Neue Haltungsformen zeigen, wie es mehr Schweinen, Rindern und Hühnern besser gehen kann.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519034500 +0200" stop="20230519043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Hannes Jaenicke im Einsatz für den Lachs</title>
<sub-title lang="fr">den Lachs</sub-title>
<desc lang="fr">Lachse leben in zwei Welten: im Ozean sowie in Flüssen und Seen. Längst können Wildfänge die Riesen-Nachfrage nach der rotfleischigen Delikatesse nicht mehr decken. Fischfarmen können ein Ausweg sein. Hannes Jaenicke begibt sich auf die Spur der Lachse in Ozeanen, Flüssen und Farmen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/157A56A587C20CB98A76E89F510238FA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519043000 +0200" stop="20230519051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Argentinien - Die Rückkehr der Jaguare</title>
<desc lang="fr">Weltweit hören wir derzeit vor allem negative Schlagzeilen rund um Urwald-Abholzung und Umwelt-Zerstörung. Doch es gibt auch Hoffnung. Im Norden Argentiniens werden derzeit die ersten Jaguare eines besonderen Schutzprojekts ausgewildert. Juruna und ihre beiden Jungen werden in eine neu entstandene Wildnis entlassen. Im Feuchtgebiet Esteros del Iberá waren Sumpfhirsche, Tapire, Riesenotter, Ameisenbären und Jaguare seit den 70er Jahren ausgestorben. Sie wurden systematisch ausgerottet - durch Jäger und Viehzüchter. Jetzt kehrt die Wildnis zurück, weil der millionenschwere Unternehmer Douglas Tompkins Anfang der 90er Jahre dieses Feuchtgebiet gekauft und renaturiert hatte. Die Vision: die Natur einfach Natur sein lassen. Und: Es funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E82C9DC9893A70615D74EFEBB899A140.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519051500 +0200" stop="20230519053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519053000 +0200" stop="20230519090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Zum Wochenausklang tritt &quot;stern TV&quot;-Moderator Steffen Hallaschka, der gerade mit seiner spannenden Doku-Serie &quot;Sterben für Anfänger&quot; für interessanten Diskussionsstoff gesorgt hat, gegen den &quot;Aktenzeichen XY … ungelöst&quot;- Moderator Rudi Cerne an.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/802F9BCE173B04A0E847C908061EF66E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>