<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Der kurze Sommer</sub-title>
<desc lang="fr">Alaska - seine Position am nördlichen Polarkreis bedeutet, dass die Winter bitterlich kalt sein können, während im Sommer Größe und Form des Landes sogar Hitzewellen bringen. Die wenigen kurzen Wochen des Sommers müssen der reichhaltigen Wildnis Kraft für das ganze Jahr geben. Der Sommer ist eine wahnsinnige Zeit - während sich wunderschöne Naturschätze zu erkennen geben, gibt es für sie zu wenig Zeit, ihr Überleben zu meistern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1BE9E939CA222EEC5B0FC664EB000DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514064500 +0200" stop="20230514073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Die Herrschaft des Winters</sub-title>
<desc lang="fr">Alaskas Landschaften werden im Winter zu einer glitzernden Märchenwelt. Doch der Schein trügt. Die hohen Berge, die an das Land angrenzenden Ozeane und die nördliche Lage zeichnen für die extremsten Winterverhältnisse der Welt verantwortlich. Gute Vorbereitung ist alles wenn es darum geht, den eisigen Griff des Winters zu überstehen. Besonders jetzt zeigt sich, dass nur wahre Meister der Anpassung auch zu solchen des Überlebens werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4379395BB7099A69B4EFC450E0582846.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514073000 +0200" stop="20230514081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Einfach Leben!</title>
<sub-title lang="fr">En Alaska, dans le grand froid</sub-title>
<desc lang="fr">Die beiden Outdoor-Aktivisten Vincent Colliard und Léa Brassy überqueren den gut 50 Kilometer langen Miles-Gletscher im Osten Alaskas auf Skiern und mit Schlitten. Tagelang sind sie auf sich allein gestellt. Nach Tagen der Anstrengung erreichen sie die Gletscherzunge, um dann den klaren Copper River mit kleinen Packrafts herunterzufahren und in der Fischersiedlung Cordova zu landen. Wie leben hier die Menschen, deren Siedlung nur per Boot oder Flugzeug erreichbar ist?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3515A01F20D65E3F898F42091411641D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514081500 +0200" stop="20230514090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unterwegs am Polarkreis</title>
<desc lang="fr">Es ist eine der schönsten Küstenstraßen Europas: Die Provinzstraße Fv17, wie der Kystriksveien offiziell heißt, windet sich von Bodø bis Steinkjer entlang der norwegischen Küste. Sie führt über 650 Kilometer vorbei an Sandstränden und Tausenden vorgelagerter Inseln. Es sind Hunderte Kilometer Einsamkeit durch eine spektakuläre Landschaft. Der Film folgt dem Kystriksveien im Norden Norwegens über den Polarkreis Richtung Süden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514090000 +0200" stop="20230514094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unterwegs auf Mallorca</title>
<desc lang="fr">Unterwegs auf einer der schönsten Küstenstraßen Europas: Die MA-10 führt entlang der Steilküsten im Westen Mallorcas. Von Port d'Andratx bis zum Cap de Formentor schlängelt sich die malerische Küstenstraße entlang der mallorquinischen Westküste. Enge Serpentinen, hoch über steilen Klippen, machen eine Fahrt zum Abenteuer. Schattige Zypressen- und Pinienwälder vor einer pittoresken Mittelmeerkulisse laden zum Verweilen ein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514094500 +0200" stop="20230514103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Highway 101</title>
<desc lang="fr">Er ist ein Touristenmagnet, auch wenn er seine Bedeutung als Verkehrsstrecke längst eingebüßt hat: Der Highway 101 verläuft entlang der Westküste der USA, und große Strecken davon in Sichtweite des Pazifiks. Insgesamt kann man ihn auf knapp 2.500 Kilometern befahren - die Reise des Filmautors Walter Marhenke führt über 1.500 Kilometer von der Olympic-Halbinsel im Bundesstaat Washington über Oregon mit Newport und seinem Oregon Coast Aquarium bis hinein nach Kalifornien, über die Golden Gate Bridge nach San Francisco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EED21E75F7055946F1DB0585BD6990A1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514103000 +0200" stop="20230514111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte du pays de Galles</sub-title>
<desc lang="fr">Die Südküste von Wales ist seit Jahrhunderten mit der Seefahrt verbunden, aber auch geprägt von Kriegen und Industrie. Ein großer Meeresarm, der Bristolkanal, ragt tief ins britische Kernland hinein. Nördlich des Kanals liegt Wales, das lange für die Wirtschaft des britischen Empire eine besondere Bedeutung hatte. Die Küste von Cardiff über Swansea und die Halbinsel Gower bis nach Pembroke Dock bietet weite Strände und wilde Steilküsten. Sie lockt Natur-, Wassersport- und Geschichtsfans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514111500 +0200" stop="20230514113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514113000 +0200" stop="20230514120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514120000 +0200" stop="20230514124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschließenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/736E5FD28C56CAEA33087C939689F5E1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514124500 +0200" stop="20230514130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514130000 +0200" stop="20230514140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<desc lang="fr">&quot;die diskussion&quot; ist der Sendeplatz für aktuelle Gesprächsrunden zu unterschiedlichen Anlässen, Veranstaltungen und Ereignissen. Eine Diskussion mit dem Bundespräsidenten kann hier ebenso zu sehen sein wie eine Talkrunde zur Medienpolitik oder eine Gesprächssendung über den Zustand der Inneren Sicherheit in Deutschland. Trotz unterschiedlicher Hintergründe und Anlässe haben die Sendungen eines gemein: Sie passen inhaltlich in die programmliche Ausrichtung von phoenix und tragen – entsprechend seines Claims – dazu bei, &quot;Das ganze Bild&quot; zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514140000 +0200" stop="20230514144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutsche Hanse</title>
<sub-title lang="fr">Eine heimliche Supermacht</sub-title>
<desc lang="fr">Sie waren &quot;Global Player&quot; des Mittelalters: Deutsche Kaufleute und Abenteurer, die mit großem Geschäftssinn und Pioniergeist ein gigantisches Handelsnetzwerk gründeten, das von Island über England und Flandern bis nach Russland reichte. Die zweiteilige &quot;Terra X&quot;-Dokumentation erzählt vom Aufstieg eines weitgehend unbekannten Wirtschaftsimperiums, das Europa prägte und in der europäischen Geschichte einzigartig ist. Die Hanse - ein Bund ohne Regierung und festes Territorium, aber dennoch ein Imperium.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A7C7AAA4F9A8E78818133BF77A4455E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514144500 +0200" stop="20230514153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutsche Hanse</title>
<sub-title lang="fr">Eine heimliche Supermacht</sub-title>
<desc lang="fr">Die zweiteilige Dokumentation erzählt vom Aufstieg eines weitgehend unbekannten und unterschätzten Wirtschaftsimperiums, das Europa prägte und in der europäischen Geschichte einzigartig ist: die Hanse. Im zweiten Teil steht das Handelsimperium der deutschen Kaufleute an einem Scheideweg. Immer mehr Menschen wollen am Reichtum der Hanse teilhaben. Die Handwerkerzünfte rebellieren gegen die herrschenden reichen Fernhandelskaufleute der Städte, und auf den Meeren treiben Piraten ihr Unwesen, die von den Warenströmen der Hanse angezogen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/450E8233446876FA3DDA9EC04A30132C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514153000 +0200" stop="20230514161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Bremerhavens Auswandererkai</title>
<desc lang="fr">Es gibt geschichtsträchtige Orte, die sind auf den ersten Blick nicht spektakulär. Die Columbuskaje in Bremerhaven, das sind 1.000 Meter nüchterne Kaimauer. Aber genau dieser Kilometer aus Stein und Spuntwand wurde für über acht Millionen Menschen zum Schicksalsort: Auswanderer auf der Suche nach einem besseren Leben, Kriegsflüchtlinge, Heimatlose, &quot;Displaced Persons&quot;, die von hier aus aufbrachen, um eine neue Heimat zu finden. &quot;Kaje der Tränen&quot;, so heißt die Columbuskaje im Volksmund. Seit Mitte des 19. Jahrhunderts war Bremerhaven der bedeutendste Auswandererhafen Europas. Aus ganz Europa kamen Menschen, die den Aufbruch in die neue Welt wagen wollten und sich ein besseres Leben erhofften in Amerika oder Australien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EF486F74B414E3217B9AB952A78BFE6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514161500 +0200" stop="20230514170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Aristoteles Onassis</title>
<sub-title lang="fr">Der Tankerkönig und das deutsche Wirtschaftswunder</sub-title>
<desc lang="fr">Aristoteles Onassis steht wie kein Zweiter für Erfolg, Macht, Reichtum und das Jet-Set-Leben der 60er und 70er. Bekannt wurde er als Reeder und Tankerkönig. Aus heutiger Sicht ist Onassis der Prototyp eines modernen, global agierenden Wirtschaftsstrategen. Er verstand es, auf der ganzen Welt die Lücken im System zu finden, um noch reicher, noch mächtiger zu werden. Er konzentrierte sich nicht nur auf ein Geschäftsfeld, sondern wanderte weltweit von Business zu Business. Onassis - ein moderner Odysseus der Wirtschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B7AFF6DF680C971FD7F939B98048040.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514170000 +0200" stop="20230514200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort: Bremen wählt</title>
<sub-title lang="fr">Bremen wählt: und: Parlaments- und Präsidentschaftswahl in der Türkei</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514200000 +0200" stop="20230514202000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514202000 +0200" stop="20230514221500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort: Bremen hat gewählt</title>
<sub-title lang="fr">Bremen wählt: und: Parlaments- und Präsidentschaftswahl in der Türkei</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514221500 +0200" stop="20230514230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix wahlrunde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht - die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6517656F4D08F3B5E9860B20C0FC6C17.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514230000 +0200" stop="20230515000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort: Bremen hat gewählt</title>
<sub-title lang="fr">Bremen wählt: und: Parlaments-und Präsidentschaftswahl in der Türkei</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515000000 +0200" stop="20230515004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix wahlrunde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht - die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6517656F4D08F3B5E9860B20C0FC6C17.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515004500 +0200" stop="20230515013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les éléphants</sub-title>
<desc lang="fr">1000 Elefanten - von mächtigen Bullen bis zu hilflosen Waisen - versammeln sich jedes Jahr im Norden Kenias, ungeachtet der Bedrohung durch Wilderer. Ein Team von Wissenschaftlern verfolgt mit Hilfe satellitengestützter Ortungssysteme, wie einzelne Elefanten auf ihrer Wanderung jeden Tag neue Herausforderuneg meistern müssen. Das Team wird dabei Zeuge bisher unbekannten Verhaltensweisen und beobachtet, wie die Tiere auf die neuen Herausforderungen durch die menschliche Präsenz reagieren.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515013000 +0200" stop="20230515021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">The Great Feast</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Filmteam dokumentierte den Zug der Karibus durch die arktische Tundra, 5000 Kilometer von Kanada nach Alaska.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515021500 +0200" stop="20230515030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les zèbres</sub-title>
<desc lang="fr">Einzigartige Aufnahmen zu Themen wie Natur, Wissenschaft und Geschichte bietet diese Dokumentationsreihe.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/849ACA485B6023E8D59AC8E5504308D1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515030000 +0200" stop="20230515034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Das Ende der Eiszeit</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein Teil der wohl modernsten Nation der Welt bietet Alaska - charakterisiert durch seine einzigartige und extreme Wildnis - ohne jeden Zweifel ein Kontrastprogramm. Bei Frühlingsbeginn können wir die atemberaubendste Verwandlung der Natur erleben: Wasser, Licht und Wärme kehren zurück. Dies mag zwar magisch wirken, aber für die Tiere, aus ihrem Winterschlaf erwacht, beginnt ein heftiger Konkurrenzkampf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/747573AFD6FAED9D5D3230659D1DDC55.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515034500 +0200" stop="20230515043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Der kurze Sommer</sub-title>
<desc lang="fr">Alaska - seine Position am nördlichen Polarkreis bedeutet, dass die Winter bitterlich kalt sein können, während im Sommer Größe und Form des Landes sogar Hitzewellen bringen. Die wenigen kurzen Wochen des Sommers müssen der reichhaltigen Wildnis Kraft für das ganze Jahr geben. Der Sommer ist eine wahnsinnige Zeit - während sich wunderschöne Naturschätze zu erkennen geben, gibt es für sie zu wenig Zeit, ihr Überleben zu meistern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E48B26932A4955D618E38CF106CB9F46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515043000 +0200" stop="20230515051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Die Herrschaft des Winters</sub-title>
<desc lang="fr">Alaskas Landschaften werden im Winter zu einer glitzernden Märchenwelt. Doch der Schein trügt. Die hohen Berge, die an das Land angrenzenden Ozeane und die nördliche Lage zeichnen für die extremsten Winterverhältnisse der Welt verantwortlich. Gute Vorbereitung ist alles wenn es darum geht, den eisigen Griff des Winters zu überstehen. Besonders jetzt zeigt sich, dass nur wahre Meister der Anpassung auch zu solchen des Überlebens werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4379395BB7099A69B4EFC450E0582846.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515051500 +0200" stop="20230515053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515053000 +0200" stop="20230515080000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Außerdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>