<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimes London</title>
<desc lang="fr">Viele berühmte Attraktionen prägen das Stadtbild Londons. Doch unter den Straßen schlummern riesige Bauten, die die Geschichte der Stadt ebenso bestimmten und veränderten. So gibt es dort zwei der größten unterirdischen Netzwerke, die je konstruiert wurden: das erste U-Bahn-Netz der Welt und die Kanalisation. Unter der Stadt verbergen sich zudem zwei gigantische Bunkeranlagen, die im Zweiten Weltkrieg eine zentrale Rolle spielten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A7DDB0FE76BF3677F5C982233DE3AD6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402064500 +0200" stop="20230402073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimes Paris</title>
<desc lang="fr">Die Basilika Sacré-Coeur de Montmartre ist einer der meistbesuchten Orte in Paris. Die Geschichte des gigantischen Baus ist geprägt durch Machtkämpfe zwischen Politik und Geistlichkeit. Ein Monumentalbau, der Frankreich spaltete und der zwischen die Fronten konservativer Katholiken und antiklerikaler Republikaner geriet. Und auch architektonische Herausforderungen prägten die Geschichte des strahlend weißen Kirchenbaus.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA636C4182528D1FC735827AB5C1DA4A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402073000 +0200" stop="20230402081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Elysee-Palast</title>
<desc lang="fr">Erbaut vom Grafen von Évreux, um seinen Reichtum zu demonstrieren, wurde der Élysée-Palast beständig verändert und ist seit 1873 Amtssitz des französischen Präsidenten. Festung, Prachtschloss, Atombunker - modernste Technik rekonstruiert seine Besonderheiten. Welche technischen und personellen Mittel waren für den Bau des pompösen Palastes erforderlich? Wie wurden die Veränderungen und Baumaßnahmen vorgenommen und gleichzeitig das reibungslose Funktionieren des Machtapparats gewährleistet? 3-D-Animationen und Archivmaterial enthüllen die Geheimnisse des Bauwerks.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E10D535AFECCC35CC98A47BD12090FDA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402081500 +0200" stop="20230402090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Tag in Köln 1629</title>
<sub-title lang="fr">Cologne en 1629</sub-title>
<desc lang="fr">An der Seite der Hebamme Anna Stein wird ein Tag des Jahres 1629 in der frühneuzeitlichen Metropole Köln wieder lebendig. In einer Zeit voller Krankheiten und Krisen kämpft Anna Stein für das Wohl der Frauen und Kinder der Stadt am Rhein. Doch die Angst vor Hexerei geht um, und Anna gerät in den Verdacht, mit dem Teufel im Bund zu stehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1DAD67B12403642ED63B917CBCD6E773.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402090000 +0200" stop="20230402094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Tag in Paris 1775</title>
<sub-title lang="fr">Paris en 1775</sub-title>
<desc lang="fr">In Paris prunkte 1775 der Adel und das Bürgertum mit Mode und Luxus. Der Alltag der kleinen Leute aber war am Vorabend der Revolution von Hunger und katastrophalen hygienischen Verhältnissen geprägt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C3946BDAB51576F7D97F018830D5AC3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402094500 +0200" stop="20230402103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Tag in der Kaiserzeit</title>
<sub-title lang="fr">der Kaiserzeit</sub-title>
<desc lang="fr">Der dritte Teil führt nach Berlin in die Kaiserzeit und begleitet einen Tag lang das Dienstmädchen Minna Eschler im Jahr 1907 - vom Aufstehen bis zum Gutenacht-Gebet. Mit Forschern rekonstruiert der Film am Beispiel von Minna das Alltagsleben im Berlin der Kaiserzeit. Das Leben in der boomenden Metropole ist getragen von der Dynamik der Industrialisierung und des technischen Fortschritts sowie eines ungeheuren wirtschaftlichen Aufschwungs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72EF284D607AD9496122F43545D94579.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402103000 +0200" stop="20230402111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ein Tag in Berlin 1926</title>
<sub-title lang="fr">Berlin 1926</sub-title>
<desc lang="fr">Ende der 1920er Jahre gilt Berlin als Hauptstadt des Verbrechens. &quot;Ein Tag in Berlin 1926&quot; illustriert die Geschichte von Fritz Kiehl und seiner Arbeit in der ersten Mordinspektion der Welt. Drei Morde pro Woche und kriminelle Banden, die viele Viertel der Stadt kontrollieren: Die Polizei steckt in der Krise. Fritz Kiehl muss einen Raubmörder dingfest machen, den er nur mithilfe neu entwickelter kriminologischer Methoden fassen kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8389530A4E2B3F57D24D4D6A37C36939.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402111500 +0200" stop="20230402113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402113000 +0200" stop="20230402120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402120000 +0200" stop="20230402124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschließenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/736E5FD28C56CAEA33087C939689F5E1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402124500 +0200" stop="20230402130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402130000 +0200" stop="20230402140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<desc lang="fr">&quot;die diskussion&quot; ist der Sendeplatz für aktuelle Gesprächsrunden zu unterschiedlichen Anlässen, Veranstaltungen und Ereignissen. Eine Diskussion mit dem Bundespräsidenten kann hier ebenso zu sehen sein wie eine Talkrunde zur Medienpolitik oder eine Gesprächssendung über den Zustand der Inneren Sicherheit in Deutschland. Trotz unterschiedlicher Hintergründe und Anlässe haben die Sendungen eines gemein: Sie passen inhaltlich in die programmliche Ausrichtung von phoenix und tragen – entsprechend seines Claims – dazu bei, &quot;Das ganze Bild&quot; zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402140000 +0200" stop="20230402144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Prager Frühling und die Deutschen</title>
<desc lang="fr">Prag, 21. August 1968: Junge tschechische und slowakische Demonstranten stehen sowjetischen Panzern auf dem Wenzelsplatz gegenüber. Die Bilder gehen um die Welt und zeigen, wie ausländische Truppen die Idee vom &quot;Sozialismus mit menschlichem Antlitz&quot; zerstören. Sie kommen aus der Sowjetunion, Polen, Ungarn und Bulgarien. Auch die Nationale Volksarmee der DDR ist dabei. Der Film dokumentiert nicht nur die Ereignisse des Jahres 1968 in der Tschechoslowakei, sondern auch die Auswirkungen auf die beiden deutschen Staaten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402144500 +0200" stop="20230402161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Panzer in Prag - Filmfunde zur Sowjetinvasion 1968</title>
<desc lang="fr">Der Dokumentarfilmer Jan Sikl stieß zufällig auf 3,5 Stunden professionelles Filmmaterial der Invasion der Warschauer Pakt-Staaten in die Tschechoslowakei. Er forschte weiter, woher das Material kam und wer auf den Aufnahmen zu sehen war und traf dann andere Zeitzeugen, die alte Filme der Besetzung über Jahre zu Hause aufbewahrt hatten: Panzer, die eine Brücke zerstörten und im Fluss versanken, unbewaffnete Menschen, die den Invasoren mit ihren Fäusten drohten. Auch wenn das Filmmaterial nichts wirklich Neues zeigt, vermittelt es doch die Stimmung, die damals herrschte. Der Film endet mit dem Begräbnis des Studenten Jan Palach, der sich aus Protest gegen die Besatzer selbst verbrannte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402161500 +0200" stop="20230402170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">London Calling</title>
<desc lang="fr">&quot;Briefe ohne Unterschrift&quot; hieß eine Radio-Sendung der BBC, die sich auf Deutsch an Hörer in der DDR richtete. Jahrzehntelang erfreute sich die Show großer Beliebtheit, denn sie war ein Briefkasten-Programm, an das man über Deckadressen in West-Berlin anonym schreiben und seine Sorgen, aber auch seine politische Meinung äußern konnte. Ein Umstand, der in der DDR-Diktatur nicht vorgesehen war. Schon bald entwickelte sich ein Katz- und Maus-Spiel zwischen BBC und Stasi um Deckadressen und Codewörter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F299E709C87038B2A34C0A92A871348.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402170000 +0200" stop="20230402174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimes Rom</title>
<desc lang="fr">Im Herzen Roms befindet sich ein Gebäude, das wie kein zweites die Geschichte, die Exzesse und die Macht der katholischen Kirche verkörpert: der Petersdom. Wie konnte es sein, dass die Errichtung eines Gotteshauses zur Reformation und Spaltung der Kirche führte? Dieses und andere Geheimnisse liegen in der Geschichte des Sakralbaus verborgen, das Renaissance-Künstler wie Michelangelo zu seinen Baumeistern zählt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/130D9499C40F1CF28747B10CB98C10A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402174500 +0200" stop="20230402183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimes London</title>
<desc lang="fr">Viele berühmte Attraktionen prägen das Stadtbild Londons. Doch unter den Straßen schlummern riesige Bauten, die die Geschichte der Stadt ebenso bestimmten und veränderten. So gibt es dort zwei der größten unterirdischen Netzwerke, die je konstruiert wurden: das erste U-Bahn-Netz der Welt und die Kanalisation. Unter der Stadt verbergen sich zudem zwei gigantische Bunkeranlagen, die im Zweiten Weltkrieg eine zentrale Rolle spielten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A7DDB0FE76BF3677F5C982233DE3AD6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402183000 +0200" stop="20230402191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimes Paris</title>
<desc lang="fr">Die Basilika Sacré-Coeur de Montmartre ist einer der meistbesuchten Orte in Paris. Die Geschichte des gigantischen Baus ist geprägt durch Machtkämpfe zwischen Politik und Geistlichkeit. Ein Monumentalbau, der Frankreich spaltete und der zwischen die Fronten konservativer Katholiken und antiklerikaler Republikaner geriet. Und auch architektonische Herausforderungen prägten die Geschichte des strahlend weißen Kirchenbaus.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBD602E5D26419D55AF9C37D529F85F3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402191500 +0200" stop="20230402200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Élysée-Palast</title>
<desc lang="fr">Erbaut vom Grafen von Évreux, um seinen Reichtum zu demonstrieren, wurde der Élysée-Palast beständig verändert und ist seit 1873 Amtssitz des französischen Präsidenten. Festung, Prachtschloss, Atombunker - modernste Technik rekonstruiert seine Besonderheiten. Welche technischen und personellen Mittel waren für den Bau des pompösen Palastes erforderlich? Wie wurden die Veränderungen und Baumaßnahmen vorgenommen und gleichzeitig das reibungslose Funktionieren des Machtapparats gewährleistet? 3-D-Animationen und Archivmaterial enthüllen die Geheimnisse des Bauwerks.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A74C6D85FDB617ED79A3AA571A5FF70.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402200000 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Früher waren die Autos heißer</title>
<desc lang="fr">In den 1950er Jahren möchte in beiden Teilen Deutschlands fast jeder ein Auto besitzen. Egal, ob das Gefährt nun Trabant, Ford Taunus, Wartburg, Porsche oder VW Käfer heißt - es wird von den stolzen Besitzern gehegt, gepflegt und von Hand gewaschen. Der Film blickt zurück auf Benzinkutschen, Nuckelpinnen und Rostlauben. Kuriose und dramatische Themen, die Autofahrerinnen und Autofahrer von den 1950ern bis in die 1990er Jahre bewegen, kommen in der Dokumentation vor wie die Ölkrise, Tempolimit, Autotelefone, Schülerlotsen oder die Mausefallen der Polizei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B75B815513AED8319C5E604386000F85.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402214500 +0200" stop="20230402231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Autos für die Ewigkeit</title>
<desc lang="fr">Von Casablanca bis Sao Paulo sind tausende Mercedes-Oldtimer unterwegs. Liebhaberfahrzeuge in der einen, unermüdliche Lastesel in der anderen Welt. Larbi Bousetta verbindet diese Welten. Seit 40 Jahren lebt der Marokkaner in Deutschland, hat bei Mercedes Mechaniker gelernt und fährt selbst einen Mercedes-Oldtimer. Im Urlaub geht es jedes Mal bis nach Casablanca, zu seinen Freunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/563E187E27787E53F3BF66E7E4BF570D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402231500 +0200" stop="20230402234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402234500 +0200" stop="20230403001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<sub-title lang="fr">Das Satiremagazin mit Christian Ehring</sub-title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AC45B744445FFA7336AD0BAD55D12F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403001500 +0200" stop="20230403004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2052AC6D5D07D35927F43A6B4CF8A36E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403004500 +0200" stop="20230403011500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tore für die Umwelt: Wie Fußball nachhaltig werden soll</title>
<desc lang="fr">Der Ruf nach mehr Nachhaltigkeit in der Bundesliga wird immer lauter. Jeder Spieltag zeigt: Verkehrschaos und Müllberge. Viel Energie für Rasenheizung und Flutlicht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403011500 +0200" stop="20230403024500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Früher waren die Autos heißer</title>
<desc lang="fr">In den 1950er Jahren möchte in beiden Teilen Deutschlands fast jeder ein Auto besitzen. Egal, ob das Gefährt nun Trabant, Ford Taunus, Wartburg, Porsche oder VW Käfer heißt - es wird von den stolzen Besitzern gehegt, gepflegt und von Hand gewaschen. Der Film blickt zurück auf Benzinkutschen, Nuckelpinnen und Rostlauben. Kuriose und dramatische Themen, die Autofahrerinnen und Autofahrer von den 1950ern bis in die 1990er Jahre bewegen, kommen in der Dokumentation vor wie die Ölkrise, Tempolimit, Autotelefone, Schülerlotsen oder die Mausefallen der Polizei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3949176F96A6C3A94D4322D8520BE96C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403024500 +0200" stop="20230403041500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Autos für die Ewigkeit</title>
<desc lang="fr">Von Casablanca bis Sao Paulo sind tausende Mercedes-Oldtimer unterwegs. Liebhaberfahrzeuge in der einen, unermüdliche Lastesel in der anderen Welt. Larbi Bousetta verbindet diese Welten. Seit 40 Jahren lebt der Marokkaner in Deutschland, hat bei Mercedes Mechaniker gelernt und fährt selbst einen Mercedes-Oldtimer. Im Urlaub geht es jedes Mal bis nach Casablanca, zu seinen Freunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/563E187E27787E53F3BF66E7E4BF570D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403041500 +0200" stop="20230403050000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Hyänen, Heiler, Heavy Metal</title>
<desc lang="fr">Fünf Jahre lang hat Thomas Denzel als Fernseh-Korrespondent der ARD aus dem südlichen Afrika berichtet. Fünf Jahre lang hat er einen Teil der Welt erlebt, der für viele vor allem für atemberaubende Landschaften und wilde Tiere steht. Doch insbesondere Südafrika ist auch ein Land, dessen wirtschaftliche und politische Entwicklung stellvertretend für die Zukunftschancen des gesamten Kontinents steht. Thomas Denzel blickt zurück auf Momente, die ihn besonders beeindruckt oder überrascht haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18197366B4AF3D43FDA66EC50B33FA63.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403050000 +0200" stop="20230403053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tore für die Umwelt</title>
<desc lang="fr">Der Ruf nach mehr Nachhaltigkeit in der Bundesliga wird immer lauter. Jeder Spieltag zeigt: Verkehrschaos und Müllberge. Viel Energie für Rasenheizung und Flutlicht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403053000 +0200" stop="20230403090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>