<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Forests of the Maya</sub-title>
<desc lang="fr">Kleine und große Räuber und ihre Beutetiere kämpfen in Mexikos Landschaften tagtäglich ums Überleben. Dabei können sogar die gefährlichsten Jäger - wie Klapperschlangen - zu Gejagten werden. Tierische Dramen spielen die Hauptrolle in dieser Dokumentation - wie der Kampf zwischen Wegekuckuck und Schlange oder die Jagd der Harpyie auf junge Klammeraffen. Die Palette der Raubtiere reicht vom Skorpion über Krokodil, Jaguar und Hammerhai bis zum Buckelwal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8FCCE1B3599F0E83A0FF24F1A4C9CB83.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521064500 +0200" stop="20230521073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Burning North</sub-title>
<desc lang="fr">In jedem der unterschiedlichen Lebensräume Mexikos entwickeln Tiere kluge Verhaltensweisen, um Partner zu finden und sich ungefährdet fortzupflanzen. Manche ihrer Methoden sind weltweit einzigartig. Carolinatauben bauen Nester auf stacheligen Kakteen - unerreichbar für Räuber. Bei Glasfröschen wacht das Männchen über die Eier. Präriehunde bilden Kolonien, in denen ihr Nachwuchs sicher aufwächst, und kleine Klammeraffen lernen das Klettern von ihren Müttern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50540D926544633A21AAC5FD4E54E9F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521073000 +0200" stop="20230521081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Florida</title>
<desc lang="fr">Florida trägt zu Recht den Namen &quot;Sunshine State&quot;. Im südlichsten Teil der USA scheint die Sonne an fast 300 Tagen im Jahr. Die Halbinsel zwischen Atlantischem Ozean und dem Golf von Mexiko bildet eine einzigartige Naturlandschaft. Den Süden beherrscht ein riesiges Sumpfgebiet: die Everglades. Hier hat Gabby Scampone eine Auffangstation gegründet für Problem-Alligatoren, die den Menschen zu nahegekommen sind. Normalerweise werden die Riesenechsen in solchen Fällen getötet. Doch Gabby und ihre Leute töten sie nicht, sondern fangen sie lebend und bieten ihnen Unterschlupf. Fast 500 Alligatoren haben sie schon in ihrer Obhut.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/797272FEB05DDB4202C3CEBB72011DA2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521081500 +0200" stop="20230521090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte allemande de la Baltique</sub-title>
<desc lang="fr">Von Wismar bis zur Insel Usedom erstreckt sich eine Landschaft voller Schönheit und reichem maritimem Erbe. Wilde Strände und Steilküsten, die ihr Gesicht jedes Jahr verändern. Ein langer Reigen von Marschwiesen, Haff- und Boddengewässer mit Schilfbuchten und Vogelkolonien machen das Besondere dieser Region aus. Die Hansestädte der Ostseeküste stehen für eine jahrhundertealte Tradition von Überseehandel und Schiffbau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521090000 +0200" stop="20230521094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte bretonne</sub-title>
<desc lang="fr">Die Bretagne ganz im Westen Frankreichs ist ein Sehnsuchtsort. Die riesige Halbinsel, die sich weit in den Atlantik dehnt, ist mit 2.700 Kilometer Küstenlinie eine Region voller Gegensätze. Im Süden lieblich und fast schon mediterran, sind Meer und Land durch die Gezeiten im steten Wechselspiel. Davon profitieren seit tausend Jahren die Salzbauern und -bäuerinnen, die mit uralter Technik feinstes Meersalz gewinnen. Hier treffen Tradition und Moderne unmittelbar aufeinander. Weiter im Norden liegt raues Land, das fest im Griff der ewigen Gezeiten ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AAEA9DB21CC3D9BA129D91BFF18C935A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521094500 +0200" stop="20230521103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte de Galice</sub-title>
<desc lang="fr">Galicien ist die nordwestlichste Region Spaniens. Vom Rest des Landes durch das gebirgige Hinterland getrennt und umgeben vom wilden Atlantik, hat sich hier eine ganz besondere maritime Ursprünglichkeit bewahrt. Im Nordosten lädt der zerklüftete Kathedralenstrand zum Staunen ein, das felsige Kap Estaca de Bares markiert den nördlichsten Punkt Spaniens, und im Südwesten grenzt Galicien an Portugal. Das Kap Finisterre hielten die alten Römer für das Ende der Welt. Heute kommen vor allem Jakobspilgerinnen und -pilger zur Landzunge, um beim Sonnenuntergang ihre ausgetretenen Wanderschuhe abzulegen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521103000 +0200" stop="20230521111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte de Ligurie</sub-title>
<desc lang="fr">Die Küste Liguriens an der Italienischen Riviera ist eines der schönsten und abwechslungsreichsten Meeresufer Europas. Es ist die Region der Segelschiffe, Jachten und Ruderboote - diese Tradition verbindet die Menschen und das Meer. Auf der Westseite, der Ponente, erstreckt sich die Küste von San Remo, Imperia und Finale Ligure bis zur alten Hafenstadt Genua. Die Ostseite, die Levante, wo die Dörfer an den Steilhängen der Cinque Terre liegen, endet am Golf von La Spezia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89790CDCDCEDE7DAC8D7B7149064108E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521111500 +0200" stop="20230521113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521113000 +0200" stop="20230521120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521120000 +0200" stop="20230521124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7231C12DF9E448DE959ED1DB9C4E8D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521124500 +0200" stop="20230521130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521130000 +0200" stop="20230521140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<desc lang="fr">&quot;die diskussion&quot; ist der Sendeplatz für aktuelle Gesprächsrunden zu unterschiedlichen Anlässen, Veranstaltungen und Ereignissen. Eine Diskussion mit dem Bundespräsidenten kann hier ebenso zu sehen sein wie eine Talkrunde zur Medienpolitik oder eine Gesprächssendung über den Zustand der Inneren Sicherheit in Deutschland. Trotz unterschiedlicher Hintergründe und Anlässe haben die Sendungen eines gemein: Sie passen inhaltlich in die programmliche Ausrichtung von phoenix und tragen – entsprechend seines Claims – dazu bei, &quot;Das ganze Bild&quot; zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521140000 +0200" stop="20230521144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutschen I</title>
<sub-title lang="fr">Robert Blum und die Revolution</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Revolution - in Deutschland? Und zwar keineswegs wie Lenin den Deutschen später süffisant nachsagte, mit einer ordnungsgemäßen Bahnsteigkarte in der Tasche! Im März 1848 wurden aus braven Untertanen entschiedene Barrikadenkämpfer - ob in Wien, Berlin oder anderen Städten. Es war ein Volksaufstand wie es ihn nie zuvor in der deutschen Geschichte gegeben hatte. Freiheit und Einheit - das waren die Ziele.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD5A504823E270F56E671CC3FF868607.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521144500 +0200" stop="20230521153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geschichte des Südwestens</title>
<sub-title lang="fr">Wie wir für unsere Freiheit stritten</sub-title>
<desc lang="fr">Freiheit, Gleichheit, Brüderlichkeit: Die Ideale der französischen Revolution fallen auch im Südwesten auf fruchtbaren Boden. In Mainz wird die erste Republik auf deutschem Boden ausgerufen, kann sich jedoch nicht lange halten. Mit Napoleon Bonaparte kommt die &quot;Revolution von oben&quot;. Er ordnet den Südwesten politisch neu. Klöster und kirchlicher Besitz werden verstaatlicht, mit dem &quot;Code Civil&quot; ein modernes Zivilrecht eingeführt. Nach der Niederlage Napoleons wollen die Fürsten die Zeit zurückdrehen, verbieten politische Versammlungen, zensieren Zeitungen und bespitzeln ihre Bürger. Auf dem Hambacher Fest protestieren dennoch 30.000 Menschen für politische Reformen und nationale Einheit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B0D0AB358E9EB50673C66DC48295C656.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521153000 +0200" stop="20230521170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kaiserspiel</title>
<desc lang="fr">Vor 150 Jahren wurde im Spiegelsaal von Schloss Versailles das deutsche Kaiserreich proklamiert. Der Film rekonstruiert die dramatischen Wochen von September 1870 (Schlacht von Sedan) bis zum 18. Januar 1871, als der preußische König Wilhelm I. zum deutschen Kaiser ausgerufen wurde. Das Dokudrama erzählt, wie zielstrebig Otto von Bismarck die Zustimmung der deutschen Fürsten zur Einigung Deutschlands erwirkte und führt vor Augen, wie das französische Kaiserreich unter Napoleon III. zusammenbrach. Während Napoleon als Gefangener in Kassel weilte, fand Bismarck in der französischen Anarchistin Louise Michel eine todesmutige Gegenspielerin im belagerten Paris.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3578E53BF552AD2D9512D80716AB5BF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521170000 +0200" stop="20230521174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Mountain Worlds</sub-title>
<desc lang="fr">Mexiko, ein Land der Superlative, bestehend aus Flüssen, Bergen, Regenwäldern, Wüsten, Stränden, Mangroven und Steppen. Der Azteken-Staat hat nicht nur wegen seiner Chilis und seinem Tequila, sondern vor allem wegen seiner Diversität und einmaligen Wildnis Kultstatus erreicht. Die dreiteilige Dokumentation erkundet die Höhenzüge der Sierra Madre, die verwunschenen Tropenwälder Yukatans und die kargen Wüsten im Norden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22842D1534A3A7CDAB6AE4D1E8C97A9D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521174500 +0200" stop="20230521183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Forests of the Maya</sub-title>
<desc lang="fr">Kleine und große Räuber und ihre Beutetiere kämpfen in Mexikos Landschaften tagtäglich ums Überleben. Dabei können sogar die gefährlichsten Jäger - wie Klapperschlangen - zu Gejagten werden. Tierische Dramen spielen die Hauptrolle in dieser Dokumentation - wie der Kampf zwischen Wegekuckuck und Schlange oder die Jagd der Harpyie auf junge Klammeraffen. Die Palette der Raubtiere reicht vom Skorpion über Krokodil, Jaguar und Hammerhai bis zum Buckelwal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/08EE28D0975845496A279D8D19B5D60D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521183000 +0200" stop="20230521191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Burning North</sub-title>
<desc lang="fr">In jedem der unterschiedlichen Lebensräume Mexikos entwickeln Tiere kluge Verhaltensweisen, um Partner zu finden und sich ungefährdet fortzupflanzen. Manche ihrer Methoden sind weltweit einzigartig. Carolinatauben bauen Nester auf stacheligen Kakteen - unerreichbar für Räuber. Bei Glasfröschen wacht das Männchen über die Eier. Präriehunde bilden Kolonien, in denen ihr Nachwuchs sicher aufwächst, und kleine Klammeraffen lernen das Klettern von ihren Müttern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50540D926544633A21AAC5FD4E54E9F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521191500 +0200" stop="20230521200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Florida</title>
<desc lang="fr">Florida trägt zu Recht den Namen &quot;Sunshine State&quot;. Im südlichsten Teil der USA scheint die Sonne an fast 300 Tagen im Jahr. Die Halbinsel zwischen Atlantischem Ozean und dem Golf von Mexiko bildet eine einzigartige Naturlandschaft. Den Süden beherrscht ein riesiges Sumpfgebiet: die Everglades. Hier hat Gabby Scampone eine Auffangstation gegründet für Problem-Alligatoren, die den Menschen zu nahegekommen sind. Normalerweise werden die Riesenechsen in solchen Fällen getötet. Doch Gabby und ihre Leute töten sie nicht, sondern fangen sie lebend und bieten ihnen Unterschlupf. Fast 500 Alligatoren haben sie schon in ihrer Obhut.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/797272FEB05DDB4202C3CEBB72011DA2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521200000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Tödliches Gift</sub-title>
<desc lang="fr">Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien oder enorme Anpassungsfähigkeit ihr Überleben und ihren Fortbestand. Die Techniken, Beute zu machen oder sich zu verteidigen, sind dabei vielseitig und einfallsreich und von vielen Faktoren abhängig - besonders von den physischen Eigenschaften der Jäger und Gejagten. Viele Tiere verteidigen sich mit Hilfe von Giften. Die Vielfalt dieser Substanzen ist erstaunlich, ebenso die verschiedenen Körperteile, mit denen sie übertragen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/368D8AF7437516EFAE622254138C0EF7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521210000 +0200" stop="20230521214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Survie en milieu extrême</sub-title>
<desc lang="fr">In der Natur ist der Kampf um Lebensraum so hart, dass einige Tierarten in lebensfeindlichen Umgebungen Zuflucht suchen. Nichts kann sie vor deren Besiedelung abschrecken. Weder größte Hitze noch bitterste Kälte, trockenste Wüsten oder tiefste Meere halten sie ab. Der Film zeigt spektakuläre Aufnahmen einiger dieser tierischen Widerstandskämpfer - wie Stumpfnasenaffen, Apothekerskinke, Wasserspinnen und Dscheladas. Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien und enorme Anpassungsfähigkeit den Fortbestand - selbst in den extremsten Lebensräumen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3C9545FA73B45D20D2A70BD9B74C219.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521214500 +0200" stop="20230521223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Tierische Kommunikation</sub-title>
<desc lang="fr">Ob mit Rufen, Mimik, Körpersprache oder Duftstoffen: Tiere verständigen sich untereinander. Sie nutzen diese Fähigkeiten zum Beispiel, um vor Feinden zu warnen oder ihr Revier zu markieren. Ihre Kommunikation dient auch dazu, auf Futterquellen aufmerksam zu machen oder einen Partner zu finden. Der Film zeigt spektakuläre Aufnahmen einiger dieser tierischen Sprachkünstler - wie Lemuren, Magellan-Pinguine, Winkerkrabben, Vogelspinnen und Prachtfregattvögel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90226935434E72C07DB8EDA8F2835DE7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521223000 +0200" stop="20230521231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Überleben</title>
<sub-title lang="fr">Tierische Gemeinschaften</sub-title>
<desc lang="fr">Affen, Bienen, Pinguine, einige Spinnenarten und andere Tiere sichern ihr Überleben, indem sie sich zu Kolonien zusammenschließen. In ihrem Zusammenleben zeigen sie verblüffende Verhaltensweisen. Jede Tierart sichert durch anatomische Besonderheiten, einzigartige Strategien oder enorme Anpassungsfähigkeit ihr Überleben und ihren Fortbestand. In der Doku-Reihe werden diese Fähigkeiten vorgestellt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D4D6DA8F871471FAD0EED714BA8616A2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521231500 +0200" stop="20230521234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521234500 +0200" stop="20230522001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30F53A065559B8E2954F91CACAA4FA36.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522001500 +0200" stop="20230522003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522003000 +0200" stop="20230522004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522004500 +0200" stop="20230522013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Traumrouten des Orients</title>
<sub-title lang="fr">D'Ispahan à Samarcande sur la route de la Soie</sub-title>
<desc lang="fr">Die abenteuerliche Route durch das Pamir-Gebirge auf das Dach der Welt gehört zu den Reisewegen durch Zentralasien, die voller Geheimnisse und Überraschungen sind. Über 3000 Kilometer lang ist die Reise, die zu den legendärsten Metropolen des Orients führt. In dieser Folge geht es von Isfahan über Mesched nach Buchara bis nach Samarkand.In Isfahan begegnen die Reisenden einem jungen Mullah, sehen einem Miniaturmaler bei der Arbeit zu, und ein Teppichhändler beschreibt ihnen die Situation seines Gewerbes, des drittgrößten des Landes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77608B0A785B1F3BD464E1541B5E6C5D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522013000 +0200" stop="20230522021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Traumrouten des Orients</title>
<sub-title lang="fr">La Grand Trunk Road à travers l'Inde</sub-title>
<desc lang="fr">Die abenteuerliche Route durch das Pamir-Gebirge auf das Dach der Welt gehört zu den Reisewegen durch Zentralasien, die voller Geheimnisse und Überraschungen sind. Indien und Pakistan bilden einen geheimnisvollen Subkontinent. In der Kolonialzeit bauten die Briten eine Straße durch das gesamte Reich und nannten sie &quot;Grand Trunk Road&quot;. Der legendäre Weg bildet auf über 2.400 Kilometern eine pulsierende Lebensader. Von Kolkata über Benares am Ganges entlang nach Delhi führt die Route von Indien über die pakistanische Grenze nach Lahore und Peshawar.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/51C1DD3FEC8FC4E712541B9CC5EAD8EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522021500 +0200" stop="20230522030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Traumrouten des Orients</title>
<sub-title lang="fr">Dans le massif du Pamir sur la M41</sub-title>
<desc lang="fr">Die abenteuerliche Route durch das Pamir-Gebirge auf das Dach der Welt steckt voller Geheimnisse und Überraschungen. Die Reise beginnt in Duschanbe, der Hauptstadt Tadschikistans. Von dort führt die Fahrt den Fluss Pandsch entlang, durch den Wachan-Korridor und weiter bis in die kirgisische Hauptstadt Bischkek. Der Reiseweg wurde 1932 als Geschenk des Sowjetstaates an die entlegene Region fertiggestellt. Die Nähe zu Afghanistan und China gibt dem Pamir-Highway die Aura einer Abenteuerroute.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/917471564B11848036A49EF6C22BB3EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522030000 +0200" stop="20230522034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Mountain Worlds</sub-title>
<desc lang="fr">Mexiko, ein Land der Superlative, bestehend aus Flüssen, Bergen, Regenwäldern, Wüsten, Stränden, Mangroven und Steppen. Der Azteken-Staat hat nicht nur wegen seiner Chilis und seinem Tequila, sondern vor allem wegen seiner Diversität und einmaligen Wildnis Kultstatus erreicht. Die dreiteilige Dokumentation erkundet die Höhenzüge der Sierra Madre, die verwunschenen Tropenwälder Yukatans und die kargen Wüsten im Norden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE5B322E3D08C3E115CD152A07792A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522034500 +0200" stop="20230522043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Forests of the Maya</sub-title>
<desc lang="fr">Kleine und große Räuber und ihre Beutetiere kämpfen in Mexikos Landschaften tagtäglich ums Überleben. Dabei können sogar die gefährlichsten Jäger - wie Klapperschlangen - zu Gejagten werden. Tierische Dramen spielen die Hauptrolle in dieser Dokumentation - wie der Kampf zwischen Wegekuckuck und Schlange oder die Jagd der Harpyie auf junge Klammeraffen. Die Palette der Raubtiere reicht vom Skorpion über Krokodil, Jaguar und Hammerhai bis zum Buckelwal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/08EE28D0975845496A279D8D19B5D60D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522043000 +0200" stop="20230522051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Mexiko</title>
<sub-title lang="fr">Burning North</sub-title>
<desc lang="fr">In jedem der unterschiedlichen Lebensräume Mexikos entwickeln Tiere kluge Verhaltensweisen, um Partner zu finden und sich ungefährdet fortzupflanzen. Manche ihrer Methoden sind weltweit einzigartig. Carolinatauben bauen Nester auf stacheligen Kakteen - unerreichbar für Räuber. Bei Glasfröschen wacht das Männchen über die Eier. Präriehunde bilden Kolonien, in denen ihr Nachwuchs sicher aufwächst, und kleine Klammeraffen lernen das Klettern von ihren Müttern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8FCCE1B3599F0E83A0FF24F1A4C9CB83.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522051500 +0200" stop="20230522053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A62B5188D1D151BF215DAF55E0DB439C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522053000 +0200" stop="20230522090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen über tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Natürlich wird auch über &quot;bunte&quot; Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Services</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E974A180A35EEB25FC867265ECB3E7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>