<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410050000 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kaiserspiel</title>
<desc lang="fr">Vor 150 Jahren wurde im Spiegelsaal von Schloss Versailles das deutsche Kaiserreich proklamiert. Der Film rekonstruiert die dramatischen Wochen von September 1870 (Schlacht von Sedan) bis zum 18. Januar 1871, als der preußische König Wilhelm I. zum deutschen Kaiser ausgerufen wurde. Das Dokudrama erzählt, wie zielstrebig Otto von Bismarck die Zustimmung der deutschen Fürsten zur Einigung Deutschlands erwirkte und führt vor Augen, wie das französische Kaiserreich unter Napoleon III. zusammenbrach. Während Napoleon als Gefangener in Kassel weilte, fand Bismarck in der französischen Anarchistin Louise Michel eine todesmutige Gegenspielerin im belagerten Paris.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3578E53BF552AD2D9512D80716AB5BF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410063000 +0200" stop="20230410071500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Malediven</title>
<desc lang="fr">Thilafushi quillt über. Jeden Tag wächst die Müllinsel der Malediven im Indischen Ozean um einen Quadratmeter ins Meer hinein. Jahrzehntelang wurde der Dreck der 400.000 Einwohner des Inselstaates und der Müll der Touristen einfach abgekippt. So kann es nicht weitergehen, sagte sich Shaahina Ali und nahm den Kampf auf - vor allem gegen den Plastikmüll. Fast jeden Tag ist die Tauchlehrerin mit ihren Mitstreitern unterwegs von Insel zu Insel. Gemeinsam mit einer Umweltorganisation hat sie Müllpressen beschafft, um Plastikmüll transportabel zu machen. Ab zu Recycling-Anlagen im Ausland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/639111C0B1D5BFC6584ECCE2F462421A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410071500 +0200" stop="20230410073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Auf den Spuren der Berberkultur</title>
<desc lang="fr">Tiefe Schluchten, schneebedeckte Berggipfel, karge Hänge: der Hohe Atlas durchzieht mit seiner bis zu 2500 Meter hohen Gebirgskette den Süden Marokkos. Eine scheinbar lebensfeindliche Region - doch nur auf den ersten Blick. Die Berber haben sich seit vielen Jahrhunderten an die widrigen Bedingungen angepasst. Ihre traditionelle Lebensweise haben sie in entlegenen Palmenoasen bis heute erhalten. Eine Reise durchdiese extreme Region, von der Kulturhochburg Marrakesch bis zur algerischen Grenze im Südosten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410073000 +0200" stop="20230410081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Argentinien - Die Rückkehr der Jaguare</title>
<desc lang="fr">Weltweit hören wir derzeit vor allem negative Schlagzeilen rund um Urwald-Abholzung und Umwelt-Zerstörung. Doch es gibt auch Hoffnung. Im Norden Argentiniens werden derzeit die ersten Jaguare eines besonderen Schutzprojekts ausgewildert. Juruna und ihre beiden Jungen werden in eine neu entstandene Wildnis entlassen. Im Feuchtgebiet Esteros del Iberá waren Sumpfhirsche, Tapire, Riesenotter, Ameisenbären und Jaguare seit den 70er Jahren ausgestorben. Sie wurden systematisch ausgerottet - durch Jäger und Viehzüchter. Jetzt kehrt die Wildnis zurück, weil der millionenschwere Unternehmer Douglas Tompkins Anfang der 90er Jahre dieses Feuchtgebiet gekauft und renaturiert hatte. Die Vision: die Natur einfach Natur sein lassen. Und: Es funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAE83E57EC0A9E4E6159CD5A240B6E0B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410081500 +0200" stop="20230410090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Osterinsel</title>
<desc lang="fr">Die Osterinsel in Chile empfängt nach zweieinhalb Jahren Isolation erstmals wieder Touristen. Damit ist das einsame Eiland mitten im Pazifik einer der Orte weltweit, der wohl am längsten wegen der Corona-Pandemie geschlossen war. Für die Tourismusbranche, von der 80 Prozent der Menschen lebten, war das ein Schock. Nur jedes dritte Hotel hat überlebt. Viele Menschen wanderten aufs Festland aus. Gleichzeitig wuchs ein neuer Geist der Solidarität. Denn während der Pandemie-Isolation mussten sich die Einwohner selbst versorgen. Es entstanden Kooperativen, die Fisch und Gemüse günstig verteilten. Sogar der uralte Tauschhandel blühte wieder auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D569BB88A60F00BFEA958D3FA1C1EB97.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410090000 +0200" stop="20230410094000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">Puissance et richesse</sub-title>
<desc lang="fr">Joseph &quot;Joe&quot; Kennedy gelang eine beispiellose Karriere. 1938 wurde der Patriarch des Kennedy-Clans zum amerikanischen Botschafter in London. Privat wurde die Kennedy-Familie von Schicksalsschlägen erschüttert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/563279B23E3A4FDA1C55EF31DCF495C2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410094000 +0200" stop="20230410102000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">Le chemin vers le pouvoir</sub-title>
<desc lang="fr">In den 50er Jahren haben die Kennedys trotz mehrerer Schicksalsschläge nichts von ihrem Ehrgeiz und ihrem Glamour eingebüßt. Joes Ambitionen gelten mittlerweile der politischen Karriere seines Sohnes John, den er als den nächsten US-Präsidenten sieht. Da die Tatsache, dass John mit Mitte dreißig noch Junggeselle ist, ein ernsthaftes Hindernis für seine weitere Karriere darstellt, heiratet er die 21-jährige Jacqueline Bouvier. Mit ihr an seiner Seite und mit der Unterstützung seiner ganzen Familie gelingt ihm 1961 schließlich, wovon sein Vater immer geträumt hat: der Einzug ins Weiße Haus.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57B29655443A4D219243F1D876BB5128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410102000 +0200" stop="20230410110500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">Frères d'armes</sub-title>
<desc lang="fr">John F. Kennedy ist zum US-Präsidenten gewählt worden. Seine Frau Jackie und er bringen einen Hauch von Hollywood-Glamour ins Weiße Haus und werden als Traumpaar gefeiert. Die amerikanischen Bürger und die Presse liegen ihnen zu Füßen. Doch politisch ist die Amtszeit des jungen Präsidenten von den Unruhen des Kalten Krieges geprägt. Die Fronten zwischen den USA und der Sowjetunion verhärten sich immer mehr. Als 1962 schließlich ein Atomkrieg droht, ist John F. Kennedy auf die Unterstützung seines Bruders Robert angewiesen, den er zum Justizminister ernannt hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21BF0D8B632B372AECD5039CD30FA8AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410110500 +0200" stop="20230410114500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">Secrets de famille</sub-title>
<desc lang="fr">Als John F. Kennedy, der immer wieder Affären hat, ein Verhältnis mit der Schauspielerin Marilyn Monroe beginnt, droht der Skandal seine Ehe zu zerstören. Doch Jackie hält zu ihm. Ein tragischer Schicksalsschlag schweißt die beiden noch mehr zusammen. Politisch muss John F. Kennedy weiterhin die Gefahr eines Atomkriegs bekämpfen und seine Präsidentschaft, das Land und die ganze Welt verteidigen. Doch es bleibt ihm nicht mehr viel Zeit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A8CC96AFB05714678C85C01A58B2D22.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410114500 +0200" stop="20230410123000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">La légende de Camelot</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem Mord an John F. Kennedy am 22. November 1963 in Dallas avancierte sein jüngerer Bruder Robert, der - obwohl Justizminister und Senator - immer im Schatten des Präsidenten stand, für Familie und die Demokratische Partei zum großen Hoffnungsträger für das Präsidentenamt. Die Aussichten waren gut, doch dann beendet der tödlicher Anschlag eines palästinensischen Einwanderers am 5. Juni 1968 in einem Hotel in L..A. alle Träume.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32F16A3CB497FD0C9A8EDCB8D1ACE131.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410123000 +0200" stop="20230410131500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kennedy-Saga</title>
<sub-title lang="fr">L'héritage</sub-title>
<desc lang="fr">In den 50er Jahren haben die Kennedys trotz mehrerer Schicksalsschläge nichts von ihrem Ehrgeiz und ihrem Glamour eingebüßt. Joes Ambitionen gelten mittlerweile der politischen Karriere seines Sohnes John, den er als den nächsten US-Präsidenten sieht. Da die Tatsache, dass John mit Mitte dreißig noch Junggeselle ist, ein ernsthaftes Hindernis für seine weitere Karriere darstellt, heiratet er die 21-jährige Jacqueline Bouvier. Mit ihr an seiner Seite und mit der Unterstützung seiner ganzen Familie gelingt ihm 1961 schließlich, wovon sein Vater immer geträumt hat: der Einzug ins Weiße Haus.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28DAF4EADD043B55FAD63E98792109E9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410131500 +0200" stop="20230410140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kinder der Macht</title>
<desc lang="fr">Sie heißen Malia Ann Obama, Walter Kohl, Tatjana Jelzin oder Carol Thatcher. Ihr Vater oder ihre Mutter gehörten zu den mächtigsten Menschen der Welt. Was hat das mit ihnen gemacht? Helmut Kohls Söhne brachen nach dem Tod der Mutter mit dem übermächtigen Vater. Carol und Mark Thatcher, die Zwillinge der &quot;Eisernen Lady&quot;, machten durch Skandale auf sich aufmerksam. Tatjana Jelzin lebt heute zurückgezogen in Österreich. &quot;Kinder der Macht&quot; untersucht an prominenten Beispielen, welchen Einfluss die Macht und Berühmtheit der Eltern auf das Leben ihrer Kinder ausübt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410140000 +0200" stop="20230410144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Wunderkinder</title>
<sub-title lang="fr">Zeit des Aufbaus</sub-title>
<desc lang="fr">Prominente erzählen sehr persönlich und anschaulich über ihre Jugend in den 50er und 60er Jahren in Deutschland. Dabei sind Michael Mendl, Roberto Blanco, Katja Ebstein, Winfried Glatzeder, Marianne Koch, Uwe Kockisch, Maren Kroymann, Wolfgang Niedecken, Elke Sommer, Bettina Wegner und Thekla Carola Wied. Sie verraten aufsehenerregende Details aus ihren jungen Jahren, die bislang kaum bekannt sind. Illustriert werden die Berichte durch neu erschlossene Filmaufnahmen aus jener Zeit und szenische Animationen im Stil der Graphic Novel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/316CFBEE73CE83633DB9AE7B104D4B40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410144500 +0200" stop="20230410153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Wunderkinder</title>
<sub-title lang="fr">Zeit des Wandels</sub-title>
<desc lang="fr">Die zweite Folge widmet sich den 60er Jahren, dem bewegten Jahrzehnt, in dem die Jugend vor allem in Westdeutschland aufbegehrte. Die prominenten Zeitzeugen schildern, wie dieser Zeitabschnitt mit all seinen Brüchen und Krisen ihr Leben entscheidend beeinflusst hat. So ist Katja Ebstein eine Freundin von Benno Ohnesorg. Sein Tod durch eine Polizeikugel während des Staatsbesuchs des persischen Schahs in Berlin 1967 ist Auslöser von Massenprotesten in der ganzen Bundesrepublik. Der Aufstand der Jugend gegen das politische und gesellschaftliche Establishment wird das Land dauerhaft verändern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0955C7BFA25BC0A6FB96CAF423EB1B25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410153000 +0200" stop="20230410161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unser Spielzeug</title>
<sub-title lang="fr">Unser Spielzeug - Kinderträume von damals</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Erfolgsgeschichten der Spielzeug-Branche. Es sind Spielsachen, die Kinderherzen seit Generationen höherschlagen lassen. Was macht den Zauber von Barbie &amp; Co. aus? Wie begann alles? Wer waren die Schöpfer, und wie kamen sie zu ihren Ideen? Der Film zeigt entscheidende Momente sowie Tops und Flops der Macher. Von heute bis zurück zu den Anfängen, als Steiff noch eher für Nadelkissen bekannt war und LEGO für Holztiere. Spielzeug ist auch immer ein Spiegel der Zeit. So hat der PLAYMOBIL-Bauarbeiter heute Alkoholverbot am Arbeitsplatz, der Spielzeug-Bierkasten gehört längst der Vergangenheit an. Barbie ist heute auch Karrierefrau, nicht immer nur blond und natürlich auch multiethnisch erhältlich. &quot;ZDF-History&quot; begibt sich auf eine Reise in die Vergangenheit zu den Kinderträumen von damals.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9C7886A0A8B180BB86D6DB230C26849.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410161500 +0200" stop="20230410174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Bier-Pioniere</title>
<sub-title lang="fr">Vom unaufhaltsamen Siegeszug deutscher Brauereifamilien in den USA</sub-title>
<desc lang="fr">Traditionsreiche amerikanische Biermarken wie Budweiser und Coors haben ihre Wurzeln in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/439C2CB1137AF958307AE79F4CEA306C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410174500 +0200" stop="20230410183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Drei Generationen Almanya</title>
<sub-title lang="fr">Drei Generationen Almanya</sub-title>
<desc lang="fr">Selim und Müzeyyen Alkan kamen Anfang der 1970er-Jahre aus dem südostanatolischen Midyat als &quot;Gastarbeiter&quot; nach Kiel. Wie Tausende andere Einwanderer aus der Türkei wollten sie nur kurz in Deutschland arbeiten und dann wieder zurück in die Heimat. Heute lebt Familie Alkan schon in der dritten Generation in Kiel. Auch Familie Kiroglu lebt schon seit drei Generationen in Norddeutschland. Der Film porträtiert beide Familien. Er taucht in ihre Geschichten ein und begleitet sie in ihrem Alltag. Wie prägt Migration Familien? Und wie haben die Zuwanderer aus der Türkei Norddeutschland verändert?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06097083DFA1987430DD9FD20F4B5F6F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410183000 +0200" stop="20230410191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Abenteuer Freiheit</title>
<sub-title lang="fr">Unterwegs auf der Seidenstraße</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Schmitt aus Oberfranken bricht auf, um mit ihrem selbst ausgebauten LKW die Welt zu entdecken: den Mittleren Osten, Russland, die Mongolei und China – eine Reise auf den Spuren der legendären Seidenstraße. Zwei Jahre soll der &quot;Frosch&quot;, wie sie den alten LKW liebevoll nennen, ihr Zuhause sein. Dass Tochter Romy nicht in die erste Klasse muss, sondern mit auf die große Reise kann, verdankt sie der Einsicht des Schuldirektors: Reisen sei die beste Schule des Lebens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDD627ED57F0DA241A41C54D682245AA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410191500 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Abenteuer Freiheit</title>
<sub-title lang="fr">Unterwegs auf der Panamericana</sub-title>
<desc lang="fr">Eine sechsköpfige Familie auf großer Abenteuer-Fahrt. An Bord eines selbst ausgebauten LKWs: Timm und Michaela von Bargen mit ihren Kindern. Sie wollen auf der legendären Panamericana von Kanada bis Feuerland fahren. Ein Trip über 18.000 Kilometer. Einfach auf und davon, den Alltag für viele Monate gegen ein großes Abenteuer tauschen. Die wilde Natur der kanadischen Pazifikküste, das paradiesische Costa Rica und die majestätischen Anden - Sehnsuchtsorte, die die sechsköpfige Familie aus Kiel auf ihrer Reise über 18.000 Kilometer entlang der Traumstraße Panamericana kennenlernen darf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AFA9CFB35EEF25B4557AE69679781DBE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Windsors - Geschichte einer Dynastie</title>
<desc lang="fr">Elizabeth II. ist erst 27 alt, als sie 1953 zur Königin gekrönt wird. Schnell muss sie lernen, sich zu behaupten, denn schon bald gefährden Skandale die Monarchie. Die junge Königin Elizabeth II. ist hin- und hergerissen zwischen Tradition und Moderne. Setzt sie auf Veränderung, wie ihr Mann Philip fordert, oder hört sie auf ihre Mutter, die den alten Regeln folgen will? &quot;ZDF-History&quot; blickt zurück auf die ersten Jahre der Queen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410210000 +0200" stop="20230410214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Windsors privat</title>
<sub-title lang="fr">Prinzessin Margaret</sub-title>
<desc lang="fr">Elizabeth - viele kennen sie als &quot;Queen Mum&quot;. Eine ältere, immer lächelnde Dame. Einst selbst Königin, musste sie ihrer Tochter den Thron überlassen. Die Schattenrolle gefiel ihr nicht. Als Königinmutter brauchte sie einen neuen Platz. Mit Verstand und Charme setzte sie sich durch. Ihr größter Widersacher: Schwiegersohn Prinz Philip. Bis heute gilt &quot;Queen Mum&quot; als britische Legende und starke Frau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410214500 +0200" stop="20230410223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Windsors - Geschichte einer Dynastie</title>
<desc lang="fr">Die Abdankung Edwards VIII. ändert die Thronfolge der Windsors dramatisch: Sein Bruder George, scheu, zurückhaltend und kränkelnd, muss König werden. Und Georg VI. hat zudem ein großes Handicap: Er stottert. Der Rücktritt seines Bruders hat die britische Monarchie in eine tiefe Krise gestürzt. George VI. sucht das Vertrauen seiner Untertanen, während Hitlerdeutschland an der europäischen Ordnung rüttelt und ein neuer Weltkrieg droht. Ist er den großen Anforderungen gewachsen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF153820DE4F986AEDE81D3A86AAA3C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410223000 +0200" stop="20230410231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Queen Victoria</title>
<desc lang="fr">Sie herrschte über das größte Kolonialreich der Weltgeschichte und prägte das &quot;Viktorianische Zeitalter&quot;. Ihre Epoche galt als sittsam und prüde, doch Victoria selbst war ganz anders. Als Teenager bestieg sie 1837 Englands Thron. Die junge Königin fand bald darauf in Prinz Albert ihre große Liebe. Ihm gegenüber offenbarte sie sich als leidenschaftliche Frau. Nach seinem frühen Tod hatte sie einige heimliche Affären. Von Prinz Albert hatte sie früh gelernt, der Öffentlichkeit ein perfektes Image zu liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410231500 +0200" stop="20230411000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Powerpaare für die Krone</title>
<desc lang="fr">Gezeigt wird, vor welchen Herausforderungen die jungen Paare in den Königshäusern von England, Schweden und Spanien stehen: Gesellschaftliche Spaltung, politische Fragmentierung und separatistische Bewegungen machen ihnen zu schaffen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Born in Evin</title>
<desc lang="fr">&quot;Born in Evin&quot; erzählt die Geschichte von Regisseurin und Schauspielerin Maryam Zaree, die sich auf die Suche nach den gewaltvollen Umständen ihrer Geburt in einem der berüchtigtsten politischen Gefängnisse der Welt macht. 1979 wurde der Shah und mit ihm die iranische Monarchie gestürzt. Ayatollah Khomeini, der neue religiöse Führer, ließ nach seiner Machtergreifung Zehntausende von politischen Gegnern verhaften und ermorden. Unter den Gefangenen waren auch die Eltern der Filmemacherin, die beide nach Jahren im Gefängnis überlebt haben und nach Deutschland fliehen konnten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411013000 +0200" stop="20230411021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Wunderkinder</title>
<sub-title lang="fr">Zeit des Aufbaus</sub-title>
<desc lang="fr">Prominente erzählen sehr persönlich und anschaulich über ihre Jugend in den 50er und 60er Jahren in Deutschland. Dabei sind Michael Mendl, Roberto Blanco, Katja Ebstein, Winfried Glatzeder, Marianne Koch, Uwe Kockisch, Maren Kroymann, Wolfgang Niedecken, Elke Sommer, Bettina Wegner und Thekla Carola Wied. Sie verraten aufsehenerregende Details aus ihren jungen Jahren, die bislang kaum bekannt sind. Illustriert werden die Berichte durch neu erschlossene Filmaufnahmen aus jener Zeit und szenische Animationen im Stil der Graphic Novel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/316CFBEE73CE83633DB9AE7B104D4B40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411021500 +0200" stop="20230411030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Wunderkinder</title>
<sub-title lang="fr">Zeit des Wandels</sub-title>
<desc lang="fr">Die zweite Folge widmet sich den 60er Jahren, dem bewegten Jahrzehnt, in dem die Jugend vor allem in Westdeutschland aufbegehrte. Die prominenten Zeitzeugen schildern, wie dieser Zeitabschnitt mit all seinen Brüchen und Krisen ihr Leben entscheidend beeinflusst hat. So ist Katja Ebstein eine Freundin von Benno Ohnesorg. Sein Tod durch eine Polizeikugel während des Staatsbesuchs des persischen Schahs in Berlin 1967 ist Auslöser von Massenprotesten in der ganzen Bundesrepublik. Der Aufstand der Jugend gegen das politische und gesellschaftliche Establishment wird das Land dauerhaft verändern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/495782FBBCE1ED30135641A47FC26A15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411030000 +0200" stop="20230411034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Abenteuer Freiheit</title>
<sub-title lang="fr">Unterwegs auf der Seidenstraße</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Schmitt aus Oberfranken bricht auf, um mit ihrem selbst ausgebauten LKW die Welt zu entdecken: den Mittleren Osten, Russland, die Mongolei und China – eine Reise auf den Spuren der legendären Seidenstraße. Zwei Jahre soll der &quot;Frosch&quot;, wie sie den alten LKW liebevoll nennen, ihr Zuhause sein. Dass Tochter Romy nicht in die erste Klasse muss, sondern mit auf die große Reise kann, verdankt sie der Einsicht des Schuldirektors: Reisen sei die beste Schule des Lebens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4039752842792E78208E871FC2879A81.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411034500 +0200" stop="20230411043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Abenteuer Freiheit</title>
<sub-title lang="fr">Unterwegs auf der Panamericana</sub-title>
<desc lang="fr">Eine sechsköpfige Familie auf großer Abenteuer-Fahrt. An Bord eines selbst ausgebauten LKWs: Timm und Michaela von Bargen mit ihren Kindern. Sie wollen auf der legendären Panamericana von Kanada bis Feuerland fahren. Ein Trip über 18.000 Kilometer. Einfach auf und davon, den Alltag für viele Monate gegen ein großes Abenteuer tauschen. Die wilde Natur der kanadischen Pazifikküste, das paradiesische Costa Rica und die majestätischen Anden - Sehnsuchtsorte, die die sechsköpfige Familie aus Kiel auf ihrer Reise über 18.000 Kilometer entlang der Traumstraße Panamericana kennenlernen darf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AFA9CFB35EEF25B4557AE69679781DBE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411043000 +0200" stop="20230411051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unser Spielzeug</title>
<sub-title lang="fr">Unser Spielzeug - Kinderträume von damals</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Erfolgsgeschichten der Spielzeug-Branche. Es sind Spielsachen, die Kinderherzen seit Generationen höherschlagen lassen. Was macht den Zauber von Barbie &amp; Co. aus? Wie begann alles? Wer waren die Schöpfer, und wie kamen sie zu ihren Ideen? Der Film zeigt entscheidende Momente sowie Tops und Flops der Macher. Von heute bis zurück zu den Anfängen, als Steiff noch eher für Nadelkissen bekannt war und LEGO für Holztiere. Spielzeug ist auch immer ein Spiegel der Zeit. So hat der PLAYMOBIL-Bauarbeiter heute Alkoholverbot am Arbeitsplatz, der Spielzeug-Bierkasten gehört längst der Vergangenheit an. Barbie ist heute auch Karrierefrau, nicht immer nur blond und natürlich auch multiethnisch erhältlich. &quot;ZDF-History&quot; begibt sich auf eine Reise in die Vergangenheit zu den Kinderträumen von damals.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9C7886A0A8B180BB86D6DB230C26849.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411051500 +0200" stop="20230411053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kreta - Leben auf der Insel der Götter</title>
<sub-title lang="fr">Insel der Götter</sub-title>
<desc lang="fr">Kreta ist geprägt von einer atemberaubenden Natur mit hohen Bergen, wilden Schluchten und langen Stränden. Jahrtausendealte Tempelanlagen zeugen vom kulturellen Reichtum der Insel. Dieser Film nimmt Zuschauerinnen und Zuschauer mit auf eine Reise zu den Besonderheiten Kretas - und zu ihren Bewohnern. Am Beispiel einer ganz besonderen Familie gelingen Einblicke in das Leben der Einheimischen, die ansonsten meist verborgen bleiben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD652A082F9ADA450C85AF21D76D4B0B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411053000 +0200" stop="20230411090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen über tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Natürlich wird auch über &quot;bunte&quot; Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Services</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E974A180A35EEB25FC867265ECB3E7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>