<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Ozeane</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erderwärmung verändert unsere Ozeane. Wie sie in Zukunft aussehen könnten, erforschen Wissenschaftler, indem sie marine Lebensbedingungen vergangener Heißzeiten rekonstruieren. Auf Koralleninseln, in Sedimentkernen und an Fossilienfundstätten stoßen sie auf Spuren dieser extremen Klimaphasen. Messungen mit Unterwasserdrohnen, Experimente in Testbecken und Laboranalysen zeigen: Auch heute drohen Sauerstoffmangel, Artensterben und Überflutungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B2880AB41D4E0DC255B74EB2D462EFF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528064500 +0200" stop="20230528073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Pflanzen und Tiere</sub-title>
<desc lang="fr">Das Klima unseres Planeten ändert sich rasant. Forschende warnen vor einer lebensfeindlichen Zukunft. Was auf Pflanzen und Tiere zukommen könnte, zeigen neue Einblicke in die Erdgeschichte, denn auf der Erde herrschten bereits früher extreme Klimaphasen. Besonders für eine sogenannte Superheißzeit vor 56 Millionen Jahren interessiert sich die Wissenschaft: Fossilienfunde aus dieser Epoche zeigen, wie tiefgreifend sich Ökosysteme damals verändert haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DCFB8D45736E87BC05C80C8F0AC88EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528073000 +0200" stop="20230528081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Zivilisation</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erderwärmung bedroht unsere Zivilisation. Wie sich der Temperaturanstieg auswirken könnte, ermitteln Forschende anhand von Daten vergangener Heißzeiten und Vorboten, die sich bereits heute zeigen. Die notwendige Anpassung unserer Städte an höhere Temperaturen, der Meeresspiegelanstieg und die Auswirkungen des Klimawandels auf die Welternährung stellen die Menschheit vor riesige Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/411E6E0B67CF7A1F11637FEE41EC7D7B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528081500 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kielings wilde Welt</title>
<sub-title lang="fr">Les survivants</sub-title>
<desc lang="fr">Wie funktioniert Überleben in extremen Landschaften? Andreas Kieling zeigt die ungewöhnlichen Strategien seltener Tiere. Er reist nach Neuseeland, Kasachstan, Namibia und Deutschland. Internationale Wissenschaftler lassen ihn an ihren Projekten teilhaben und ermöglichen ihm exklusiven Zugang zu bestimmten Orten und Arten. In Neuseeland beispielsweise sucht Kieling den seltensten Vogel der Welt: den Kakapo. Weniger als 150 Exemplare leben noch, verteilt auf drei abgeschottete Inseln im Fjordland der Südinsel.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/079ABE53613424D3FC1EB1082BE85F50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kielings wilde Welt</title>
<sub-title lang="fr">Lueurs d'espoir</sub-title>
<desc lang="fr">Wie funktioniert Überleben in extremen Landschaften? Andreas Kieling zeigt die ungewöhnlichen Strategien seltener Tiere. Auch diesmal sind die Expeditionsziele des Tierfilmers sehr unterschiedlich, meist entlegene Orte, fast menschenleer und wild: der Ozean vor Neuseeland, Transkarpatien, das Hoanibtal in Namibia, heiße Quellen in Japan und der Kerkini-See im Norden Griechenlands</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/13EF94B86E01C07E8FFB83B3DC5F204B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528094500 +0200" stop="20230528103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kielings wilde Welt</title>
<sub-title lang="fr">Des paradis ancestraux</sub-title>
<desc lang="fr">In dieser Expedition besucht Andreas Kieling uralte Paradiese: den Denali-Nationalpark in Alaska, ein engagiertes Naturschutzprojekt am Bodensee in Deutschland, die atemberaubend schöne Vulkanlandschaft Islands und einen der letzten Trockenwälder auf Madagaskar. Nach aktuellen Schätzungen gibt es auf der Erde rund 8,7 Millionen verschiedene Lebensformen. Nur 76.000 - ein kleiner Bruchteil davon - sind bislang wissenschaftlich erfasst. Doch die Forschung ist sich einig: Seit dem Verschwinden der Dinosaurier war das Artensterben niemals so groß wie heute.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF1389C255EBF0644F71083B57407C1E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528103000 +0200" stop="20230528111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kielings wilde Welt</title>
<sub-title lang="fr">Une nature en danger</sub-title>
<desc lang="fr">Diesmal besucht Andreas Kieling spannende Forschungsprojekte in gefährdeten Wildnis-Gebieten und befragt Experten nach ihren Ergebnissen: Gelingt die Auswilderung verwaister Orang-Utans und lassen sich die gefährdeten Tieflandregenwälder auf Sumatra schützen? Warum geht es ausgerechnet dem bestens angepassten Papageitaucher auf Island so schlecht? Warum folgt bei den Mantas auf den Malediven nach jahrelangem Geburtenstopp ein Babyboom und umgekehrt? Wie viel Wildnis wollen und können sich die Deutschen im Bayerischen Wald leisten? Diesen Fragen geht Andreas Kieling auf den Grund.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A8797C145A5FE05E189B2489B57D9BD9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528111500 +0200" stop="20230528113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528113000 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Karlsruher Verfassungsgespräche 2023</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528130000 +0200" stop="20230528140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Henry Kissinger Eine Jahrhundert-Gestalt</title>
<desc lang="fr">Am 27. Mai 2023 wird Henry Kissinger 100 Jahre alt, eine politische Jahrhundertgestalt. Bis heute sind die Einschätzungen und der Rat des &quot;Altmeisters der Diplomatie&quot; gefragt. Beim Ukraine-Krieg empfahl er zunächst ein &quot;realpolitisches&quot; Einlenken gegenüber Russland, um dann beim Weltwirtschaftsforum in Davos 2023 für &quot;harte Kante&quot; gegenüber Moskau und eine Aufnahme der Ukraine in die NATO zu werben. Der renommierte Dokumentarfilmer Stephan Lamby zeichnet das Bild eines Politikers zwischen Macht und Moral, der ein Jahrhundert Weltpolitik miterlebte und gestaltete.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A1DD382517C1C39DD803D718E8E00EC6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528140000 +0200" stop="20230528144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das Gold von Troja</title>
<desc lang="fr">Am 31. Mai 1873 stößt der Kaufmann und Privatgelehrte Heinrich Schliemann bei seinen Grabungen in einem Hügel an der Küste Kleinasiens an einer alten Befestigungsmauer auf eine Steinkiste. Darin enthalten: goldene Gefäße, fein gearbeitete Schmuckstücke und prachtvolle Diademe. Für den deutschen Hobbyarchäologen ist klar: Dies muss er sein - der &quot;Schatz des Priamos&quot;! Der Depotfund auf der Anhöhe von Hisarlik in der heutigen Türkei ist für Heinrich Schliemann der Beweis: Das sagenumwobene Troja, jene Stadt, die Homer in seiner Ilias beschrieb, hat existiert!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528144500 +0200" stop="20230528153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das Trojanische Pferd</title>
<desc lang="fr">Der griechische Dichter Homer erzählt in seiner Ilias vom Trojanischen Krieg und der berühmten List, die ihn beendete. Ein Stück Literatur - mit wahrem Kern? Experten gehen auf Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E2AA05891F7AE2CADFA1E972E937AD5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528153000 +0200" stop="20230528161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Schatz des Priamos - Wem gehört das Gold aus Troja?</title>
<sub-title lang="fr">Heinrich Schliemann zwischen Mythos und Wirklichkeit</sub-title>
<desc lang="fr">Seine größte Entdeckung, das mythische Troja mit dem &quot;Schatz des Priamos&quot;, ist bis heute heftig umstritten. Heinrich Schliemann schenkte ihn den Deutschen &quot;zu ewigem Besitze&quot;, doch nach dem Zweiten Weltkrieg gelangte er als Beutekunst nach Russland. Seitdem streiten nicht nur Russen und Deutsche: Wem gehört das Gold aus Troja?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528161500 +0200" stop="20230528170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die sieben Mythen der Antike</title>
<desc lang="fr">War Kleopatra eine eiskalte Verführerin? Gab es das Trojanische Pferd wirklich? Und warum stürzten sich 300 Spartaner in eine ausweglose Schlacht? Viele Mythen der Antike werfen Fragen auf. Forschende versuchen, die Wahrheit hinter den schillernden Erzählungen herauszufinden. Wie sind die Mythen entstanden und aus welchen Motiven?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528170000 +0200" stop="20230528174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Tahiti</title>
<desc lang="fr">Louis Antoine de Bougainville umsegelte von 1767 bis 1769 als erster Franzose die Welt. Sein Bericht über die Inseln des Pazifiks begründet den &quot;Mythos Tahiti&quot;. Wie entstand diese Idee vom Paradies auf Erden, von freier Liebe und einem Leben im Einklang mit der Natur? Die Dokumentation folgt den Stationen der Expedition und ihren schillernden Akteuren, denn ihre Reise sollte auch Europa für immer verändern. An Originalschauplätzen in Paris, Brasilien und auf Tahiti hat das &quot;Terra X&quot;-Team diese Dokumentation gedreht. Anlass war das 250. Jubiläum der Seereise von Louis Antoine de Bougainville.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F0B853F969143B686D8E81A90348689.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528174500 +0200" stop="20230528183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Ozeane</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erderwärmung verändert unsere Ozeane. Wie sie in Zukunft aussehen könnten, erforschen Wissenschaftler, indem sie marine Lebensbedingungen vergangener Heißzeiten rekonstruieren. Auf Koralleninseln, in Sedimentkernen und an Fossilienfundstätten stoßen sie auf Spuren dieser extremen Klimaphasen. Messungen mit Unterwasserdrohnen, Experimente in Testbecken und Laboranalysen zeigen: Auch heute drohen Sauerstoffmangel, Artensterben und Überflutungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0427D4283567CA02420A48072BE4B86C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528183000 +0200" stop="20230528191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Pflanzen und Tiere</sub-title>
<desc lang="fr">Das Klima unseres Planeten ändert sich rasant. Forschende warnen vor einer lebensfeindlichen Zukunft. Was auf Pflanzen und Tiere zukommen könnte, zeigen neue Einblicke in die Erdgeschichte, denn auf der Erde herrschten bereits früher extreme Klimaphasen. Besonders für eine sogenannte Superheißzeit vor 56 Millionen Jahren interessiert sich die Wissenschaft: Fossilienfunde aus dieser Epoche zeigen, wie tiefgreifend sich Ökosysteme damals verändert haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DCFB8D45736E87BC05C80C8F0AC88EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528191500 +0200" stop="20230528200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Zivilisation</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erderwärmung bedroht unsere Zivilisation. Wie sich der Temperaturanstieg auswirken könnte, ermitteln Forschende anhand von Daten vergangener Heißzeiten und Vorboten, die sich bereits heute zeigen. Die notwendige Anpassung unserer Städte an höhere Temperaturen, der Meeresspiegelanstieg und die Auswirkungen des Klimawandels auf die Welternährung stellen die Menschheit vor riesige Herausforderungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1F9DB9B53D45ED24E07D6E52CF0A133B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528200000 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<sub-title lang="fr">Mit Gebärdensprache</sub-title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Superreichen</title>
<sub-title lang="fr">Die Medici</sub-title>
<desc lang="fr">Jahrhundertelang gehörten sie zu den mächtigsten Dynastien Europas. Intrigen, politisches Kalkül und diplomatisches Geschick - keine Familie beeinflusste die Renaissance so sehr wie die Medici. Geldverleiher und Bankiers, skrupellose Manipulatoren, Mäzene von Kunst und Kultur, Päpste und Fürsten - die Dynastie der Medici hat viele Gesichter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6706EA49D8ED1DC2CAC7EC73A1C2B330.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528210000 +0200" stop="20230528214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Superreichen</title>
<sub-title lang="fr">Die Rothschilds</sub-title>
<desc lang="fr">Vom Händler im jüdischen Ghetto zum mächtigen Bankier: Mayer Amschel Rothschild und seine Söhne schaffen ein europäisches Bankenimperium und werden Teil der einflussreichen Elite Europas. Das Familiennetz der Rothschilds beeinflusst bald die Politik Europas, entscheidet Kriege und wird zur treibenden Kraft der Industrialisierung. Trotz immerwährender antisemitischer Anfeindungen gehören sie noch heute zu den reichsten Familien der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F26AFAE50FA88AF26B9B7DB65FF057E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528214500 +0200" stop="20230528223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Superreichen</title>
<sub-title lang="fr">Henry Ford</sub-title>
<desc lang="fr">Seine Autos machen Henry Ford zu einem der reichsten Männer Amerikas. Mit seinem Vermögen will der Automobil-König die Welt nach seinen Vorstellungen formen. Als Pionier der Massenproduktion revolutioniert Ford die Arbeitswelt und schafft grenzenlose Mobilität. Der überzeugte Kapitalist und glühende Antisemit wird dafür von Hitler bewundert und beliefert die deutsche Wehrmacht mit Armeefahrzeugen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05B897D919593EC255965E3C60EE99C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528223000 +0200" stop="20230528231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Superreichen</title>
<sub-title lang="fr">Die Flicks</sub-title>
<desc lang="fr">Friedrich Karl Flick erbt ein Milliardenvermögen, doch er zahlt einen hohen Preis dafür. Der Konzernchef wider Willen ist Teil eines der größten Skandale Deutschlands: der Flick-Affäre. Parteispenden, schwarze Kassen und ein übermächtiger Vater, der selbst nach dem Tod die Geschicke des Konzerns bestimmt: Friedrich Karl Flicks Leben erzählt vom Aufstieg und Fall des vielleicht mächtigsten Industrie-Imperiums Deutschlands.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528231500 +0200" stop="20230528234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528234500 +0200" stop="20230529001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E5E350EF562C072A012577798C131C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529001500 +0200" stop="20230529004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529004500 +0200" stop="20230529013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Entre volcans et glaciers</sub-title>
<desc lang="fr">Große Kräfte wirkten bei der Entstehung Patagoniens auf die Anden ein. Der durch vulkanische Aktivität entstandene Druck verschob die Gebirgskette und ließ so eine neue Landschaft voller Gegensätze entstehen. Im Süden fegen eisige Winde über die Region hinweg und verhindern beinahe jede Vegetation. Der dicht bewachsene Westen dagegen bietet seltenen Tieren und Pflanzen eine Heimat.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B4223178321C9B6D19D552BE624AE98D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529013000 +0200" stop="20230529021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Im Schatten der Anden</sub-title>
<desc lang="fr">Im Osten, im Windschatten der Anden, liegt die trockene Seite Patagoniens. Hier fällt das ganze Jahr über nur wenig Regen. Diese Region Region gehört zum größten Teil zu Argentinien und besteht vorwiegend aus kargen Landschaften, die ständig starken Winden ausgesetzt und von der gnadenlosen Sonne ausgedörrt sind. Wer in dieser lebensfeindlichen Umgebung bestehen will, muss besonders erfinderisch und robust sein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F1559DFEFA92CC55BEFDB5719D4D723.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529021500 +0200" stop="20230529030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Patagonien</title>
<sub-title lang="fr">Das Ende der Welt</sub-title>
<desc lang="fr">Über 7.000 Kilometer lang erstreckt sich die Küste Patagoniens, die von drei Ozeanen berührt wird: dem Pazifik, dem Atlantik und der Antarktis. Am berüchtigten Kap Hoorn treffen die drei Meere aufeinander, was starke Strömungen verursacht. In diesem einzigartigen Lebensraum gibt es alles im Überfluss, aber trotzdem müssen sich die Tiere, die dort Leben, jeden Tag aufs Neue zu behaupten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B8A8D39D69EFD0739E5EC8615EEC6EA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529030000 +0200" stop="20230529034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Tahiti</title>
<desc lang="fr">Louis Antoine de Bougainville umsegelte von 1767 bis 1769 als erster Franzose die Welt. Sein Bericht über die Inseln des Pazifiks begründet den &quot;Mythos Tahiti&quot;. Wie entstand diese Idee vom Paradies auf Erden, von freier Liebe und einem Leben im Einklang mit der Natur? Die Dokumentation folgt den Stationen der Expedition und ihren schillernden Akteuren, denn ihre Reise sollte auch Europa für immer verändern. An Originalschauplätzen in Paris, Brasilien und auf Tahiti hat das &quot;Terra X&quot;-Team diese Dokumentation gedreht. Anlass war das 250. Jubiläum der Seereise von Louis Antoine de Bougainville.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F0B853F969143B686D8E81A90348689.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529034500 +0200" stop="20230529043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Ozeane</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erderwärmung verändert unsere Ozeane. Wie sie in Zukunft aussehen könnten, erforschen Wissenschaftler, indem sie marine Lebensbedingungen vergangener Heißzeiten rekonstruieren. Auf Koralleninseln, in Sedimentkernen und an Fossilienfundstätten stoßen sie auf Spuren dieser extremen Klimaphasen. Messungen mit Unterwasserdrohnen, Experimente in Testbecken und Laboranalysen zeigen: Auch heute drohen Sauerstoffmangel, Artensterben und Überflutungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED45B0CB15DEEF43EC41DEA1188D5E5C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529043000 +0200" stop="20230529051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die neue Heißzeit - Spurensuche in der Vergangenheit</title>
<sub-title lang="fr">Pflanzen und Tiere</sub-title>
<desc lang="fr">Das Klima unseres Planeten ändert sich rasant. Forschende warnen vor einer lebensfeindlichen Zukunft. Was auf Pflanzen und Tiere zukommen könnte, zeigen neue Einblicke in die Erdgeschichte, denn auf der Erde herrschten bereits früher extreme Klimaphasen. Besonders für eine sogenannte Superheißzeit vor 56 Millionen Jahren interessiert sich die Wissenschaft: Fossilienfunde aus dieser Epoche zeigen, wie tiefgreifend sich Ökosysteme damals verändert haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/797076744681F732325C44243E70AF30.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529051500 +0200" stop="20230529060000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Bedrohte Schönheit</title>
<desc lang="fr">Islands Gletscher haben dem Land im äußersten Norden Europas seinen Namen gegeben. In Island, dem Eisland, gibt es heute noch etwa 300 Gletscher. Allein der Vatnajökull ist größer als alle anderen Gletscher Europas zusammengenommen. Doch die Klimaerwärmung bedroht auch sie. Das Eis schmilzt immer schneller. In zweihundert Jahren könnten alle Gletscher verschwunden sein. Mit dem Okjökull ist der erste im Sommer 2019 offiziell verabschiedet worden. ARD-Skandinavien-Korrespondent Christian Stichler trifft auf seiner Reise durch Island Menschen, die von den Gletschern leben, deren Herz am nicht mehr ewigen Eis hängt und die wollen, dass die Welt sieht, was in ihrem Land passiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7D90BB975DC5CC57803B27EB275D273.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>