<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230429064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderbauten der Geschichte</title>
<sub-title lang="fr">Le Taj Mahal et l'Age d'or de l'islam</sub-title>
<desc lang="fr">Der Burj Khalifa in Dubai ist das höchste Gebäude der Welt - ein Wunder der modernen Baukunst. Und Hommage an die islamische Architektur mit ihren charakteristischen Mustern und Elementen. Die Geschichte der islamischen Architektur beginnt bereits im 7. Jahrhundert. Ob der Felsendom in Jerusalem, der Tadsch Mahal in Indien oder der spektakuläre Louvre in Abu Dhabi: Sie alle stehen in der Tradition islamischer Baukunst.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429064500 +0200" stop="20230429071500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tunesien</title>
<desc lang="fr">Sie sind Bürgermeisterin, Müll-Polizist, Arbeiter. Die Menschen, die ZDF-Korrespondentin Christel Haas in Tunesien getroffen hat. Sie kennen einander nicht, doch etwas Wichtiges verbindet sie – sie lieben und leben für ihr Land. Der nordafrikanische Staat ist ein Land, das gekennzeichnet ist durch starke Gegensätze. Armut und Reichtum, Frauenrechte und Männerdominanz, Touristenmagnet und Abgeschiedenheit. In der Hauptstadt Tunis, an der Küste, in der Wüste ist sie mit ihrem Team auf die Suche gegangen, nach den Herausforderungen, den Hoffnungen und den Träumen der Tunesier.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B52E20B158FA9BAD8ED11131C2702BD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429071500 +0200" stop="20230429080000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">Combattre pour se reproduire</sub-title>
<desc lang="fr">Einen Partner zu finden und den Nachwuchs großzuziehen, kann auch in der Tierwelt eine große Herausforderung sein. Deshalb verwundert es nicht, dass es dabei mitunter nicht zimperlich zugeht. Für einen weiblichen Präriehund kann der häufige Partnerwechsel der Schlüssel für eine erfolgreiche Fortpflanzung sein. Doch auch die männlichen Vertreter ihrer Art können rebellisch sein: Die Männchen mancher Bienenarten stürzen sich in einen wagemutigen Kampf auf Leben und Tod, um ein Weibchen zu erobern.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8EA433C41363A5BE8F27B82D8445832.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429080000 +0200" stop="20230429084500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">Lutter pour se nourrir</sub-title>
<desc lang="fr">Die tierischen Schurken tun alles, um an Nahrung zu kommen: Kleptomanische Krabben stehlen jegliche Beute, die sie zwischen die Scheren bekommen. Tiger täuschen ihre Beute, nur um ihrer habhaft zu werden. Schimpansen führen sogar Krieg gegen ihre eigenen Nachbarn. Doch wie sieht die Wissenschaft hinter diesen ungewöhnlichen Verhaltensweisen aus? Experten geben Einblick in die außergewöhnlichsten Taktiken der Tierwelt.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD01B6B7F56F0DEE4852441B10708FB4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429084500 +0200" stop="20230429093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">La loi du plus fort</sub-title>
<desc lang="fr">Kakadus, die in die Häuser der Bewohner Sydneys einbrechen, herumstolzierende Pfauen, die auf das nächste Liebesabenteuer warten, raffinierte Rhesusaffen, die es im Trickbetrug zur Meisterschaft gebracht haben - das sind die üblichen Verdächtigen der Natur. Doch sind sie alle wirklich kleinkriminelle Taugenichtse? Und was tun die tierischen Rebellen, um zu überleben?</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/93B62E5A16F84C5A8F2BCA1D6BCB59DE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429093000 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Letzten ihrer Art - Kampf um Afrikas Nashörner</title>
<desc lang="fr">Es herrscht Krieg im Busch. Anti-Wilderei-Einheiten rüsten auf: mit Nachtsichtgeräten, Drohnen und Wärmebildkameras. Zwar gibt es punktuell Erfolge, doch insgesamt geht die Zahl der Nashörner zurück. Was muss passieren, damit die grauen Giganten überleben? Die Dokumentation geht der Frage nach, warum die seit Jahrzehnten praktizierte Art und Weise, Wildtiere zu schützen, nicht funktioniert - und welche Alternativen es gibt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/40622E45B658576E750B6CAAF430D008.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429104500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Beruf: Königin!</title>
<sub-title lang="fr">Máxima der Niederlande</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist der Star der niederländischen Monarchie: Königin Máxima. Die dreifache Mutter setzt sich dafür ein, dass arme Menschen Zugang zu Finanzdienstleistungen und finanzielle Allgemeinbildung bekommen. Ihre Beraterin Pien Zaaijer ist wie sie Wirtschaftswissenschaftlerin, und immer an ihrer Seite. Die Filmemacherin Annette Koehler hatte Gelegenheit, Máxima bei zahlreichen Anlässen zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429104500 +0200" stop="20230429113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Spielball der Weltpolitik</title>
<sub-title lang="fr">Als Elten niederländisch wurde</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist ein völlig unbekanntes Kapitel der deutschen Nachkriegsgeschichte: Am 23. April 1949 besetzte das Königreich der Niederlande deutsches Staatsgebiet als Pfand für geforderte Kriegsentschädigungen für die Verbrechen der Nazis in den Niederlanden. Zu den annektierten Gebieten gehörte auch die Gemeinde Elten am Niederrhein. 14 Jahre lang stand das legendäre Schmugglerdorf unter niederländischer Verwaltung. Die Dokumentation geht der Frage nach, wie es dazu kommen konnte, dass ein kleines Städtchen zwischen die Mühlsteine der Weltpolitik geriet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5EFDDA3ADE6D3782269F3C5CCF03797A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429113000 +0200" stop="20230429121500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Holland in Not: Die große Flutkatastrophe von 1953</title>
<desc lang="fr">Es war die schwerste Nordseesturmflut das 20. Jahrhunderts. Eine Katastrophe, die die Überlebenden bis heute verfolgt. Es war die Nacht vom 31. Januar auf den 1. Februar 1953. 1.836 Menschen kamen ums Leben, tausende Tiere ertranken, rund 200.000 Hektar Land wurden überspült. Tage, die sich tief ins kollektive Gedächtnis der Niederländer eingebrannt haben. Nach der verheerenden Flut blieb nichts mehr so wie vorher. Die niederländische Regierung beschloss den sogenannten Deltaplan. Ein Schutzsystem aus Deichen und Sperrwerken entlang der Küste. Die so stark betroffene Provinz Zeeland stand dabei im Mittelpunkt. Das Oosterscheldesperrwerk ist das größte und vielleicht bekannteste Bauwerk.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/067A45199B81B64900FB14FC21534E49.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429121500 +0200" stop="20230429130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir und die Holländer</title>
<desc lang="fr">Holland ist ein Land wie aus dem Bilderbuch: mit Sandstränden und Burgen, mit Tulpen und Tomaten. Und obwohl die deutsch-holländische Grenze im Alltag kaum noch eine Rolle spielt, bleibt die Frage zu klären: Wie viel Grenze gibt es denn noch zwischen uns und den Holländern? Aktuelle Aufnahmen und Eindrücke wechseln sich ab mit seltenem, zum Teil noch nie gezeigtem privatem Archivmaterial. So entsteht eine lebendige Erzählung zu 70 Jahren Grenzgeschichte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B6BFC5EF9A4FAA05DA3DE43AB2EAA80.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429130000 +0200" stop="20230429141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429141500 +0200" stop="20230429150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Un paradis maritime en Malaisie</sub-title>
<desc lang="fr">Vor der Küste von Borneo liegt eines der artenreichsten Riffgebiete der Welt - der Meerespark Tun Sakaran. Einst brach in diesem Paradies ein Vulkan aus und schuf einzigartige, magische Unterwasserlandschaften, die zur Heimat hunderter Korallen- und Fischarten wurden. Doch seit Tun Sakaran zum Naturschutzgebiet erklärt wurde, um seine seltenen Meerestiere zu schützen, müssen sich die Menschen, die hier ebenfalls vom Meer leben, neue Einkommensmöglichkeiten suchen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D277FB88E2D10EB800C9823C71A8DAF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429150000 +0200" stop="20230429154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Inde, l'arche des grands animaux</sub-title>
<desc lang="fr">Der 430 km² große Kaziranga-Park ist ein Naturparadies. Vor den Toren des Schutzgebietes versuchen Menschen zu überleben. Das führt zu Konflikten, wenn die Tiere z.B. Felder oder Plantagen zerstören.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/084AFF450AECF543F1F175BD64C8C0B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429154500 +0200" stop="20230429163000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Sur les volcans du Japon</sub-title>
<desc lang="fr">Japan ist geprägt von Vulkanen, aber am deutlichsten spürbar ist die Kraft dieser Naturgewalt auf der Insel Kyushu. Hier hat sie bizarre Landschaften aus Feuer und Asche, Wasser und Schlamm geschaffen, die Fruchtbarkeit und Zerstörung bedeuten. Jedes Jahr im Herbst steigt der Shinto-Priester Hirose hoch zum Vulkan Unzen, um die Gottheit für das Herbstfest herunterzuholen. Sie soll den Vulkan besänftigen. Der Unzen, einer der großen aktiven Vulkane auf Kyushu, der südlichsten der vier japanischen Hauptinseln, hat schon Feuer gespuckt und dabei vielen Menschen den Tod gebracht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E903FC9D2DFA40B9A8E5328029F279C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429163000 +0200" stop="20230429171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Aventures en Thaïlande</sub-title>
<desc lang="fr">In den uralten Regenwäldern des Khao Sok Nationalparks in Thailand werden immer noch neue Tierarten entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AD3585C480A6BA1D9C069B69CF70A8C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429171500 +0200" stop="20230429180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">Combattre pour se reproduire</sub-title>
<desc lang="fr">Einen Partner zu finden und den Nachwuchs großzuziehen, kann auch in der Tierwelt eine große Herausforderung sein. Deshalb verwundert es nicht, dass es dabei mitunter nicht zimperlich zugeht. Für einen weiblichen Präriehund kann der häufige Partnerwechsel der Schlüssel für eine erfolgreiche Fortpflanzung sein. Doch auch die männlichen Vertreter ihrer Art können rebellisch sein: Die Männchen mancher Bienenarten stürzen sich in einen wagemutigen Kampf auf Leben und Tod, um ein Weibchen zu erobern.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8EA433C41363A5BE8F27B82D8445832.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429180000 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">Lutter pour se nourrir</sub-title>
<desc lang="fr">Die tierischen Schurken tun alles, um an Nahrung zu kommen: Kleptomanische Krabben stehlen jegliche Beute, die sie zwischen die Scheren bekommen. Tiger täuschen ihre Beute, nur um ihrer habhaft zu werden. Schimpansen führen sogar Krieg gegen ihre eigenen Nachbarn. Doch wie sieht die Wissenschaft hinter diesen ungewöhnlichen Verhaltensweisen aus? Experten geben Einblick in die außergewöhnlichsten Taktiken der Tierwelt.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD01B6B7F56F0DEE4852441B10708FB4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429193000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierische Rebellen</title>
<sub-title lang="fr">La loi du plus fort</sub-title>
<desc lang="fr">Kakadus, die in die Häuser der Bewohner Sydneys einbrechen, herumstolzierende Pfauen, die auf das nächste Liebesabenteuer warten, raffinierte Rhesusaffen, die es im Trickbetrug zur Meisterschaft gebracht haben - das sind die üblichen Verdächtigen der Natur. Doch sind sie alle wirklich kleinkriminelle Taugenichtse? Und was tun die tierischen Rebellen, um zu überleben?</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFBCAF9B148419F28ECA3843F63F292B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429193000 +0200" stop="20230429200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Letzten ihrer Art - Kampf um Afrikas Nashörner</title>
<desc lang="fr">Es herrscht Krieg im Busch. Anti-Wilderei-Einheiten rüsten auf: mit Nachtsichtgeräten, Drohnen und Wärmebildkameras. Zwar gibt es punktuell Erfolge, doch insgesamt geht die Zahl der Nashörner zurück. Was muss passieren, damit die grauen Giganten überleben? Die Dokumentation geht der Frage nach, warum die seit Jahrzehnten praktizierte Art und Weise, Wildtiere zu schützen, nicht funktioniert - und welche Alternativen es gibt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB3D8AB7DDD7F7A0DCABDB7DF6C7EF9F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429200000 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Tierbabys</title>
<sub-title lang="fr">Une enfance dans la savane</sub-title>
<desc lang="fr">Die ersten Minuten und Stunden sind entscheidend über Leben und Tod. Gerade geborene oder geschlüpfte Tierbabys sind nicht nur besonders niedlich, sondern auch extrem verletzlich. Neben den ersten Hürden wie Aufstehen oder den ersten Schluck Muttermilch zu ergattern, haben sie alle dieselbe Mission: Überleben! Keine leichte Aufgabe. Denn Klimabedingungen, Nahrungsknappheit und hungrige Jäger stellen direkt große Herausforderungen an die Neugeborenen. Werden sie es schaffen?</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D9A8D1727736838CDD18A681D1948B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429210000 +0200" stop="20230429214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Tierbabys</title>
<sub-title lang="fr">Une enfance au fil de l'eau</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Sprung aus 20 Metern Höhe oder ein Spießrutenlauf über einen Strand voller gieriger Räuber - Folge zwei beleuchtet die Überlebensstrategien der Tierbabys an Stränden, Flüssen und Seen der Erde. Denn Entenküken, Baby-Meeresschildkröten und kleine Galapagos-Pinguine sind gar nicht so hilflos, wie man annimmt.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFB99983C98D9013EEF171B5845707D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429214500 +0200" stop="20230429223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Tierbabys</title>
<sub-title lang="fr">Dans les montagnes</sub-title>
<desc lang="fr">Folge Drei zeigt die Herausforderungen von Tierbabys auf den ‚Dächern der Erde'. Ob zierliche Guanako-Lämmer in den südamerikanischen Anden, aufgeweckte Gorillababys in den Nebelwäldern Zentralafrikas oder knuffige Grizzlybären in den nordamerikanischen Rocky Mountains - sie alle brauchen ein dickes Fell, um ihre ersten Tage in den Gipfeln der Welt zu meistern.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B21DCAF3B100731E032FCBC6AB14755.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429223000 +0200" stop="20230429231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tierkinder der Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Le macaque à queue de lion</sub-title>
<desc lang="fr">Die grünen Wälder der Westghats in Indien sind die Heimat des kleinen Bartaffen Ravi. Das neugierige Affenbaby zählt zu den Letzten seiner Art. In ganz Indien leben nur noch weniger als 4000 Bartaffen. Vor allem der Verlust ihres Lebensraums setzt den Affen zu, und so muss Ravi nicht nur tödlichen Kobras entkommen, sondern sich auch mit einem Leben in enger Nachbarschaft zum Menschen arrangieren.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB0BE0A6C5114635CCB045F289B12B40.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429231500 +0200" stop="20230430000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheime Unterwelten der SS Das Rätsel der Zittwerke</title>
<sub-title lang="fr">Das Rätsel der Zittwerke</sub-title>
<desc lang="fr">Die ehemalige Kaserne und Rüstungsfabrik aus dem Zweiten Weltkrieg bei Zittau gibt noch immer Rätsel auf. Nach dem bisherigen Kenntnisstand wurden dort vor allem Triebwerke für den Düsenjet Me 262 gefertigt und auf Testständen in den oberirdischen Bauten erprobt. Doch Zeugenaussagen, Dokumente sowie Luftaufnahmen aus der Kriegszeit geben Hinweise auf die Existenz noch unbekannter unterirdischer Bereiche und geheime Rüstungsvorhaben der SS.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430000000 +0200" stop="20230430004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Macht und Leidenschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Leben, Liebe, Skandale - die Tudors sind die berühmteste Königsfamilie Englands. Doch was passierte hinter der Tür? Die Doku-Reihe schaut durchs Schlüsselloch und zeigt pikante Details. Basierend auf den neuesten Erkenntnissen der Forschung enthüllt die Historikerin Tracy Borman die Wahrheit über den Hochzeitsbrauch des Beilagers, über ihre Einstellung zur Sexualität bis hin zu den Affären von Heinrich VIII.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6020EE65502C3328EE26B494766E63F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430004500 +0200" stop="20230430013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Sex und Tyrannei</sub-title>
<desc lang="fr">Heinrich VIII. - von vielen gefürchtet als Tyrann. Doch war er schon immer so? Private Einblicke in ein königliches Leben voller Leidenschaft, Angst und Schmerz. Leben, Liebe, Skandale - die Tudors sind die berühmteste Königsfamilie Englands. Doch was passierte wirklich hinter den Türen des Palastes? Die Historikerin Tracy Borman gewährt einen Blick durchs Schlüsselloch und zeigt pikante Details.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F91226282A73AA3C6C05D8764152200.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430013000 +0200" stop="20230430021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Trugbild und Verfall</sub-title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt dieser Dokumentation steht die mächtige Elizabeth I., auch die &quot;jungfräuliche Königin&quot; genannt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DADD087C91CB554BF2B9DCAA1E0EDF59.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430021500 +0200" stop="20230430030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Queen Victoria</title>
<desc lang="fr">Sie herrschte über das größte Kolonialreich der Weltgeschichte und prägte das &quot;Viktorianische Zeitalter&quot;. Ihre Epoche galt als sittsam und prüde, doch Victoria selbst war ganz anders. Als Teenager bestieg sie 1837 Englands Thron. Die junge Königin fand bald darauf in Prinz Albert ihre große Liebe. Ihm gegenüber offenbarte sie sich als leidenschaftliche Frau. Nach seinem frühen Tod hatte sie einige heimliche Affären. Von Prinz Albert hatte sie früh gelernt, der Öffentlichkeit ein perfektes Image zu liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430030000 +0200" stop="20230430034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheime Unterwelten der SS Das Rätsel der Zittwerke</title>
<sub-title lang="fr">Das Rätsel der Zittwerke</sub-title>
<desc lang="fr">Die ehemalige Kaserne und Rüstungsfabrik aus dem Zweiten Weltkrieg bei Zittau gibt noch immer Rätsel auf. Nach dem bisherigen Kenntnisstand wurden dort vor allem Triebwerke für den Düsenjet Me 262 gefertigt und auf Testständen in den oberirdischen Bauten erprobt. Doch Zeugenaussagen, Dokumente sowie Luftaufnahmen aus der Kriegszeit geben Hinweise auf die Existenz noch unbekannter unterirdischer Bereiche und geheime Rüstungsvorhaben der SS.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430034500 +0200" stop="20230430043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderbauten der Geschichte</title>
<sub-title lang="fr">Les secrets d'Angkor Wat</sub-title>
<desc lang="fr">Vom altgriechischen Parthenon bis hin zu den Tempelanlagen von Angkor Wat in Kambodscha - sakrale Baukunst prägt unsere Welt. Doch worin unterscheiden sich die Baustile der religiösen Gebäude, und welchen Herausforderungen mussten sich ihre Erbauer stellen? Der Film zeigt, wie die bedeutendsten Tempel und Kirchen der Geschichte entstanden sind und welche Geheimnisse sie verbergen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430043000 +0200" stop="20230430051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderbauten der Geschichte</title>
<sub-title lang="fr">Les secrets de l'Age de pierre</sub-title>
<desc lang="fr">Von den Steinkreisen in Stonehenge bis zu den Hinkelsteinen von Carnac: Megalithische Kultstätten ziehen Menschen bis heute in den Bann. Doch welche Bedeutung haben sie? Dienten sie rituellen Zwecken oder erfüllten sie noch andere Funktionen? Der Film untersucht das Mysterium der Megalithen: Wie kamen die Steine an ihren Zielort, welche Geheimnisse verbergen sie, und was macht sie für die Wissenschaft bis heute so spannend?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAA5262FCD5CE8AADAB7C0159507E06F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430051500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Tierbabys</title>
<sub-title lang="fr">Une enfance dans la savane</sub-title>
<desc lang="fr">Die ersten Minuten und Stunden sind entscheidend über Leben und Tod. Gerade geborene oder geschlüpfte Tierbabys sind nicht nur besonders niedlich, sondern auch extrem verletzlich. Neben den ersten Hürden wie Aufstehen oder den ersten Schluck Muttermilch zu ergattern, haben sie alle dieselbe Mission: Überleben! Keine leichte Aufgabe. Denn Klimabedingungen, Nahrungsknappheit und hungrige Jäger stellen direkt große Herausforderungen an die Neugeborenen. Werden sie es schaffen?</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C87BE0163C7462A447860DD6814FA8C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>