<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/802F9BCE173B04A0E847C908061EF66E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504090000 +0200" stop="20230504093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504093000 +0200" stop="20230504100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Verschwörer Komplex</title>
<sub-title lang="fr">Der Verschwörer Komplex</sub-title>
<desc lang="fr">Die Razzien und Verhaftungen im Reichsbürgermilieu seit Dezember 2022 haben gezeigt, wie gefährlich die Szene ist und wie tief die Verflechtungen in alle gesellschaftlichen Kreise hinein reichen. Doch wie geraten Menschen in die Fänge von Ideologien und Verschwörungstheorien? Wie sehen die Pläne der Reichbürgerbewegung aus und welche Gefahr steckt dahinter? Und wie kann man Angehörigen und Menschen im persönlichen Umfeld begegnen, die sich in diesen Zirkeln bewegen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504100000 +0200" stop="20230504103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504103000 +0200" stop="20230504104500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Begehrte Ware - Kampfpanzer Leopard 2</title>
<sub-title lang="fr">Begehrte Ware - Kampfpanzer Leopard 2</sub-title>
<desc lang="fr">Was macht den Kampfpanzer Leopard 2 zu so einem begehrten Waffensystem für die Ukraine? Ist der Leopard den russischen Panzern überlegen und ein Gamechanger für die ukrainischen Streitkräfte? Welchen Unterschied kann sein Vorgänger, der Leopard 1, welcher ebenfalls an die Ukraine geliefert wird, bei der Verteidigung des Landes machen? Darüber spricht phoenixReporter Kristian Wiegand mit Oberstleutnant Marco Maulbecker, dem Kommandeur des Panzerbataillon 203, welches 18 Leopard 2 A6 aus den eigenen Beständen an die Ukraine abgegeben hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504104500 +0200" stop="20230504111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ukraine - Chronik eines Krieges</title>
<sub-title lang="fr">Ukraine -Chronik eines Krieges</sub-title>
<desc lang="fr">Am 24.02.2023 jährte sich der Angriff des russischen Militärs auf die Ukraine. Es sollte ein Blitzkrieg werden. Doch die Ukraine wehrte sich - auch mit Hilfe westlicher Waffen. Russlands Präsident Wladimir Putin musste eingestehen, dass sein Plan, Kiew einzunehmen und die Ukraine zum russischen Staatsgebiet zu erklären, fehl schlug. Nun geht der Krieg, der die europäische Staatenordnung auflöste, ins zweite Jahr. Phoenix fasst die Ereignisse des vergangenen Jahres in einer Chronik zusammen. Das phoenix Plus &quot;Ukraine - Chronik eines Krieges&quot; blickt auf die wichtigsten Ereignisse im Verlauf dieses Krieges zurück. Ein Krieg, der die Welt verändert hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504111500 +0200" stop="20230504120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kinder im Krieg</title>
<sub-title lang="fr">Kinder im Krieg</sub-title>
<desc lang="fr">Kinder im Krieg. Ein Blick in die Ukraine und dort speziell auf die Lage der Kinder. Und das tut weh. Was Kinder im Krieg sehen und hören, was Kinder in der Ukraine gerade ertragen – das ist mitunter so grausam – man kann es mit Worten kaum fassen. Kinder, die seit Monaten in Kellerräumen leben und durch den Krieg traumatisiert sind. Kinder, die Opfer von Kriegsverbrechen werden. Ihren Eltern geraubt, ihrer Identität genommen. Als Gast im Studio ist Rudi Tarneden von UNICEF-Deutschland, der über seine Erfahrungen im Kriegsgebiet berichtet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120000 +0200" stop="20230504124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504124500 +0200" stop="20230504133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60B7640E64A58B52EBF3D777A5C1CC01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504133000 +0200" stop="20230504140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Flüssigerdgas - Fluch oder Segen?</title>
<sub-title lang="fr">Flüssigerdgas - Fluch oder Segen?</sub-title>
<desc lang="fr">Mit Beginn des Krieges Russlands gegen die Ukraine musste die Gasversorgung Deutschlands wegen des Wegfalls des russischen Gases auf neue Füße gestellt werden. In Rekordtempo wurden seitdem in Deutschland LNG-Terminals gebaut. Sie werden nun nach und nach in Betrieb genommen. LNG-Terminals gelten als wichtigste Maßnahme, um die weggefallenden Gasimporte aus Russland auszugleichen. An den deutschen Küsten entstehen etliche dieser Stationen, an denen LNG-Tanker das verflüssigte Erdgas entladen können.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504140000 +0200" stop="20230504144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504144500 +0200" stop="20230504150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Zerrissen und zerstritten - Deutsch-Türken vor den Wahlen</title>
<sub-title lang="fr">Zerrissen und zerstritten? Deutsch-Türken vor den Wahlen</sub-title>
<desc lang="fr">Wenn in der Türkei gewählt wird, wird darüber auch in Deutschland intensiv diskutiert. So war es bei den Parlaments- und Präsidentschaftswahlen vor fünf Jahren – und so ist es auch vor der Doppelwahl in der Türkei in diesem Jahr. Präsident Erdogan und die AKP hatten bei vorherigen Wahlen bei den 1,4 Millionen wahlberechtigten Deutsch-Türken noch höhere Zustimmungswerte als in der Türkei selbst. Warum ist das so? Und was hat das Thema Integration damit zu tun? Autor Aydogan Makasci hat Deutsch-Türken getroffen und mit ihnen über ihr Herkunftsland gesprochen. Seine wichtigste Erkenntnis: wenn es in der Türkei um Politik geht, geht es immer auch um große Emotionen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504150000 +0200" stop="20230504160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Medientage Mitteldeutschland 2023</title>
<sub-title lang="fr">Medientage Mitteldeutschland 2023</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504160000 +0200" stop="20230504164500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Hoffnung</title>
<desc lang="fr">Am 26. Dezember 2021 starb die letzte der Freiheitskampf-Legenden Südafrikas, Erzbischof Desmond Tutu. Er wird zitiert mit den folgenden Worten: &quot;Sich für die Hoffnung zu entscheiden ist, sich wie mit festem Schritt gegen den heulenden Wind zu stemmen, im Wissen, dass der Sturm vorübergehen wird. Verzweiflung lässt uns nach innen wenden. Hoffnung schickt uns in die Arme anderer Menschen.&quot; </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F60AED60FD36671545EAEBFF7526CF18.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504164500 +0200" stop="20230504173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Südafrika - Harte Zeiten für Löwen und Geparde</title>
<desc lang="fr">In den letzten 50 Jahren hat sich der Lebensraum von Löwen um 75% verringert. Wie Geparde gelten auch Löwen inzwischen als stark gefährdet. Ihr Überleben sichern heute gut finanzierte und organisierte Reservate. Der Film zeigt, was in Südafrika unternommen wird, um die Big Cats wie Löwe, Gepard und Leopard vor dem Aussterben zu bewahren. Er will aber auch bewusst machen, wie vor allem Löwen und Geparde zu einer Handelsware werden, die im Laufe ihres Lebens oft mehrfach umgesiedelt werden, um einen Genpool aufzufrischen oder alte und neue Wildreservate attraktiver für den Tourismus zu machen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9728BD52321B7B40B9B100738E7A9DF0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504173000 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/487740A63AF6EDA22164B70C58BB6E11.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Umwelt unter Beschuss</title>
<desc lang="fr">Der Krieg in der Ukraine schockiert die Welt. Er zerstört nicht nur Menschenleben, sondern auch die Umwelt. Die Folgen: verbrannte Wälder, kontaminierte Böden und vergiftetes Grundwasser. Die russische Armee greift Munitionslager, Waffenfabriken, Treibstofftanks und Pipelines an. Die Folgen für die Umwelt könnten verheerend sein. &quot;planet e.&quot; recherchiert vor Ort und zeigt auf, welche Gefahren den Ökosystemen und den dort lebenden Menschen drohen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504183000 +0200" stop="20230504191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Natural World</title>
<desc lang="fr">Flusspferde sind gewissermaßen ein lebendes Paradoxon: Ihr wichtigster Lebensraum ist das Wasser, aber sie können eigentlich gar nicht schwimmen. Zudem sind sie reine Pflanzenfresser, gelten jedoch - wegen ihrer mächtigen Schneide- und Eckzähne - als eine der gefährlichsten Tierarten Afrikas. Im großen Okawango-Binnendelta in Botswana hat sich Wildlife-Kameramann und Naturfilmer Brad Bestelink ein Jahr lang auf die Fährten von &quot;Afrikas Flussgiganten&quot; geheftet. In einer neuen &quot;Universum&quot;-Dokumentation (ORF-Bearbeitung: Jutta Karger) zeigt er die beeindruckenden Dickhäuter von bisher unbekannten Seiten.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C212C0F5AA1231E95477BF1599B2DC69.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504191500 +0200" stop="20230504200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Tradition, Ehre, Ausbruch</sub-title>
<desc lang="fr">Arabische Großfamilien sind ein Mysterium. Wie sieht ihr Alltag in Deutschland aus? Die Doku gibt Einblicke in eine Welt im Spannungsfeld zwischen Traditionen und dem Wunsch nach Individualität. Die Familienmitglieder in diesem Film sind stolz auf ihren Nachnamen, der für manche aber auch zum Fluch geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504200000 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Parallelgesellschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Clans in Berlin sind oft eine abgeschottete Gemeinschaft und verüben immer wieder spektakuläre Straftaten. Es ist eine Parallelgesellschaft, in der eigene Regeln und Gesetze herrschen. Getragen von patriarchalen Strukturen, sind einige dieser Großfamilien mafiaähnlich organsiert: Ihr kriminelles Repertoire reicht vom Drogen- und Waffenhandel über Geldwäsche bis hin zum Auftragsmord. Doch wie sieht das Leben innerhalb der Clans aus, auch fernab der Kriminalität?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504210000 +0200" stop="20230504214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Kampf gegen das Verbrechen</sub-title>
<desc lang="fr">Clanfamilien. Die Fahnder erhöhen den Druck - ZDFinfo hat Ermittlerteams exklusiv begleitet. Adham Charaby ist der Kopf einer sogenannten Intelligence Unit beim LKA. Mit seinem Team analysiert er die komplizierten Familiengeflechte und stellt Verbindungen zwischen verschiedenen Straftaten her. Die Erkenntnisse münden in Großrazzien gegen die Clanszene. Der Kampf gegen kriminelle Großfamilien ist für die Ermittler extrem schwer zu führen. Da sind zum einen Regelungslücken im Strafgesetzbuch, aber es gibt auch ganz praktische Probleme: Einen verdeckten Ermittler kann man eben nicht in eine Familie einschleusen. Nur selten haben die Ermittler das Glück, dass Insider auspacken.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8EEF404817E8A0436BD58EE030F08707.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504214500 +0200" stop="20230504221500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute journal</title>
<sub-title lang="fr">Wetter</sub-title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504221500 +0200" stop="20230504230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60B7640E64A58B52EBF3D777A5C1CC01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504230000 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B65C055651C6E4E95D7A694B5000C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505004500 +0200" stop="20230505013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Parallelgesellschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Clans in Berlin sind oft eine abgeschottete Gemeinschaft und verüben immer wieder spektakuläre Straftaten. Es ist eine Parallelgesellschaft, in der eigene Regeln und Gesetze herrschen. Getragen von patriarchalen Strukturen, sind einige dieser Großfamilien mafiaähnlich organsiert: Ihr kriminelles Repertoire reicht vom Drogen- und Waffenhandel über Geldwäsche bis hin zum Auftragsmord. Doch wie sieht das Leben innerhalb der Clans aus, auch fernab der Kriminalität?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505013000 +0200" stop="20230505021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Blutsbande - Clans in Berlin</title>
<sub-title lang="fr">Kampf gegen das Verbrechen</sub-title>
<desc lang="fr">Clanfamilien. Die Fahnder erhöhen den Druck - ZDFinfo hat Ermittlerteams exklusiv begleitet. Adham Charaby ist der Kopf einer sogenannten Intelligence Unit beim LKA. Mit seinem Team analysiert er die komplizierten Familiengeflechte und stellt Verbindungen zwischen verschiedenen Straftaten her. Die Erkenntnisse münden in Großrazzien gegen die Clanszene. Der Kampf gegen kriminelle Großfamilien ist für die Ermittler extrem schwer zu führen. Da sind zum einen Regelungslücken im Strafgesetzbuch, aber es gibt auch ganz praktische Probleme: Einen verdeckten Ermittler kann man eben nicht in eine Familie einschleusen. Nur selten haben die Ermittler das Glück, dass Insider auspacken.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04DF9C894E83E3F7DD6D4DDD07E6CC99.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505021500 +0200" stop="20230505030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Un paradis maritime en Malaisie</sub-title>
<desc lang="fr">Vor der Küste von Borneo liegt eines der artenreichsten Riffgebiete der Welt - der Meerespark Tun Sakaran. Einst brach in diesem Paradies ein Vulkan aus und schuf einzigartige, magische Unterwasserlandschaften, die zur Heimat hunderter Korallen- und Fischarten wurden. Doch seit Tun Sakaran zum Naturschutzgebiet erklärt wurde, um seine seltenen Meerestiere zu schützen, müssen sich die Menschen, die hier ebenfalls vom Meer leben, neue Einkommensmöglichkeiten suchen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64B29E9D22FA6646EB3D1DEA892C4EDE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505030000 +0200" stop="20230505034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Inde, l'arche des grands animaux</sub-title>
<desc lang="fr">Der 430 km² große Kaziranga-Park ist ein Naturparadies. Vor den Toren des Schutzgebietes versuchen Menschen zu überleben. Das führt zu Konflikten, wenn die Tiere z.B. Felder oder Plantagen zerstören.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/084AFF450AECF543F1F175BD64C8C0B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505034500 +0200" stop="20230505043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Sur les volcans du Japon</sub-title>
<desc lang="fr">Japan ist geprägt von Vulkanen, aber am deutlichsten spürbar ist die Kraft dieser Naturgewalt auf der Insel Kyushu. Hier hat sie bizarre Landschaften aus Feuer und Asche, Wasser und Schlamm geschaffen, die Fruchtbarkeit und Zerstörung bedeuten. Jedes Jahr im Herbst steigt der Shinto-Priester Hirose hoch zum Vulkan Unzen, um die Gottheit für das Herbstfest herunterzuholen. Sie soll den Vulkan besänftigen. Der Unzen, einer der großen aktiven Vulkane auf Kyushu, der südlichsten der vier japanischen Hauptinseln, hat schon Feuer gespuckt und dabei vielen Menschen den Tod gebracht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0C32CBB03F8F33C27D6AB713D99DD718.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505043000 +0200" stop="20230505051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Aventures en Thaïlande</sub-title>
<desc lang="fr">In den uralten Regenwäldern des Khao Sok Nationalparks in Thailand werden immer noch neue Tierarten entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AD3585C480A6BA1D9C069B69CF70A8C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505051500 +0200" stop="20230505053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505053000 +0200" stop="20230505090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>