<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324051500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Deutschland</title>
<sub-title lang="fr">Der Hainich: Thüringens Urwald</sub-title>
<desc lang="fr">Krachend stürzt eine alte Buche zu Boden und reißt ein riesiges Loch in das dichte Laubdach. Im Hainich - Deutschlands größten zusammenhängendem Laubwaldgebiet - sind gerade sterbende und tote Bäume die Grundlage für eine außergewöhnliche Artenvielfalt. Das Totholz darf langsam verrotten und bietet Lebensraum für zahllose Insekten, für bedrohte Käfer, für vielfältige Pilze und seltene Moose. 30 verschiedene Laubbaumarten stehen in enger Konkurrenz und streben zum Licht. Der Nationalpark Hainich in Thüringen gehört zum UNESCO-Weltnaturerbe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFA0638AFD7A518769994BDC260CAD59.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324051500 +0100" stop="20230324053000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Begehrt und gejagt</title>
<desc lang="fr">Korallen sind schön - und begehrt. Mit ihnen lässt sich viel Geld verdienen, die Preise steigen rasant. Nicht nur legale Händler profitieren von dieser Entwicklung, auch illegale. Der Schmuggel mit Edelkorallen wächst, darunter leidet die Natur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324053000 +0100" stop="20230324090000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324090000 +0100" stop="20230324093000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324093000 +0100" stop="20230324100000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Flüssigerdgas - Fluch oder Segen?</title>
<sub-title lang="fr">Flüssigerdgas - Fluch oder Segen?</sub-title>
<desc lang="fr">Mit Beginn des Krieges Russlands gegen die Ukraine musste die Gasversorgung Deutschlands wegen des Wegfalls des russischen Gases auf neue Füße gestellt werden. In Rekordtempo wurden seitdem in Deutschland LNG-Terminals gebaut. Sie werden nun nach und nach in Betrieb genommen. LNG-Terminals gelten als wichtigste Maßnahme, um die weggefallenden Gasimporte aus Russland auszugleichen. An den deutschen Küsten entstehen etliche dieser Stationen, an denen LNG-Tanker das verflüssigte Erdgas entladen können.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100000 +0100" stop="20230324103000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324103000 +0100" stop="20230324110000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Katargate: Korruption in der EU</title>
<sub-title lang="fr">Katargate: Korruption in der EU</sub-title>
<desc lang="fr">Es war ein Paukenschlag in Brüssel. Koffer voller Geld. 1,5 Millionen Euro in bar und kurz darauf die Festnahme einer Vizepräsidentin des Europäischen Parlaments. Die Vorwürfe wiegen schwer: Bandenmäßige Korruption und Geldwäsche. Ausgerechnet die EU, Vorreiterin im Kampf gegen Korruption in Europa, steckt bis zum Hals selbst im Sumpf. Viele Fragen sind noch offen: Wofür waren Staaten wie Katar und Marokko offenbar bereit, viel Geld zu bezahlen? Wer steckt noch mit drin? Und welche Konsequenzen zieht die EU? Claudia Davies fragt nach in Brüssel, Europas Hauptstadt der Lobbyisten. Wie funktioniert eigentlich die Kontrolle der Lobby-Vorschriften. Hilft das Lobby-Register? Und was tun, um zu verhindern, dass autokratische Staaten mit Bestechung demokratische Prozesse unterwandern?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324110000 +0100" stop="20230324114500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">NATO - Chronik eines Bündnisses</title>
<sub-title lang="fr">NATO - Chronik eines Bündnisses</sub-title>
<desc lang="fr">Die Ursprünge der Allianz der NATO reichen zurück bis in die Zeit des Zweiten Weltkriegs. Doris Müller erzählt die Geschichte des Nordatlantikpaktes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324114500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<sub-title lang="fr">Wie könnte der Krieg enden?</sub-title>
<desc lang="fr">Vor über einem Jahr hat der russische Angriffskrieg begonnen. Ein Krieg, der Auswirkungen hat weit über die Ukraine und Russland hinaus. Wie er ausgehen wird und wann er enden könnte kann niemand sagen. Aber es gibt Szenarien, wie die Entwicklung von Frieden beginnen könnte: Mit einem Waffenstillstand, einer Verhandlungslösung, einem Sieg der Ukraine oder Russlands? Darüber spricht Jeanette Klag mit Dr. Alexander Graef vom Institut für Friedensforschung und Sicherheitspolitik an der Universität Hamburg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324124500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAE7898BD82EC93B03E729CA2347B088.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324124500 +0100" stop="20230324133000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2DD6E418DE63EC4390704E318007EB5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324133000 +0100" stop="20230324140000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Armut</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Armut</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 Prozent der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324140000 +0100" stop="20230324144500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324144500 +0100" stop="20230324150000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alles was Recht ist: Gerechter Staat</title>
<sub-title lang="fr">Alles was Recht ist: Gerechter Staat</sub-title>
<desc lang="fr">Jurist:innen sind gewöhnt in Prozessen Antworten auf wichtige Fragen zu finden? Was ist im konkreten Fall wichtiger? Bei der U-Haft geht es zum Beispiel um die Frage, was wichtiger ist: Freiheit oder Sicherheit? Und was zählt bei Ermittlungsverfahren gegen Prominente mehr? Persönlichkeitsschutz oder das Informationsinteresse der Öffentlichkeit? Und wie entscheidet man bei verbalen Auseinandersetzungen? Pro Ehrschutz oder pro Meinungsfreiheit? Alles eine Frage von Abwägung und Verhältnismäßigkeit. Aber was bedeutet das überhaupt &quot;verhältnismäßig&quot;? &quot;Alle, was Recht ist&quot; gibt Antworten und mehr noch regt zum denken an!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324150000 +0100" stop="20230324153000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Wohnungsnot</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Wohnungsnot</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 % der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324153000 +0100" stop="20230324160000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Forschungsflieger</title>
<sub-title lang="fr">Die Forschungsflieger</sub-title>
<desc lang="fr">Flughafen Bordeaux. Hier steht ein Flugzeug mit einem besonderen Versprechen: Air Zero G – Zero Gravitation. Fliegen und Forschen in der Schwerelosigkeit. Ein Versprechen, das manchen Forscher flau werden lässt. Vom fliegenden Klassenzimmer hat Erich Kästner geträumt. Das fliegende Labor hat das Deutsche Zentrum für Luft und Raumfahrt wahr gemacht. Forschen unter Extrembedingungen, forschen im Grenzbereich. Nach fast doppelter Erdanziehung kommt die Schwerelosigkeit. Für die Forscher 22 Sekunden Zeit, zu experimentieren wie im Weltall. Für die Piloten im Cockpit 22 Sekunden &quot;Fliegen am Limit&quot;. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160000 +0100" stop="20230324170500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">maybrit illner</title>
<sub-title lang="fr">Der Polit-Talk im ZDF</sub-title>
<desc lang="fr">Einmal pro Woche führt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit Gästen aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das &quot;Thema der Woche&quot;. Ukraine-Krieg, Klimakrise oder Coronapandemie - es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um Lösungen gerungen. Intelligent, scharfzüngig und rasant geht es bei &quot;maybrit illner&quot; vor allem um die Frage, was Politik für die Menschen bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324170500 +0100" stop="20230324171500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324171500 +0100" stop="20230324173000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Aktuelle Reportage</title>
<desc lang="fr">Dokumentationen und Reportagen - rund sechs Stunden wochentags und am Wochenende nahezu ganztägig sendet Phoenix das Beste von ARD und ZDF zu allen Facetten der politischen und gesellschaftlichen Wirklichkeit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324173000 +0100" stop="20230324180000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/487740A63AF6EDA22164B70C58BB6E11.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324180000 +0100" stop="20230324183000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324183000 +0100" stop="20230324191500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Deutschen und die Bundeswehr</title>
<desc lang="fr">Seit dem Überfall Russlands auf die Ukraine steht die Bundeswehr im Fokus des Interesses. Zuvor prägten auch Distanz oder Gleichgültigkeit das Verhältnis der Deutschen zu ihrer Armee. Bis 1989 galt Westdeutschland als Frontstaat des Kalten Krieges. Die Bundeswehr war akzeptiert, trotz friedensbewegter Bürger, die gegen Militär und Rüstung protestierten. Nach der Wiedervereinigung erschien die Landesverteidigung kaum noch notwendig.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324191500 +0100" stop="20230324200000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Angriff von oben</title>
<desc lang="fr">Die Bundeswehr könnte Deutschland bei einem kriegerischen Angriff nicht verteidigen. So lautet die Analyse von Expert:innen. Deutschland will nachrüsten. Auf der Einkaufsliste steht auch ein besseres Raketenabwehrsystem. In der Luftverteidigung hat die Bundeswehr eine massive &quot;Fähigkeitslücke&quot;. Der Kauf von Arrow-3-Raketen gilt als beschlossen. Sie können über die Erdatmosphäre hinausfliegen und sollen ankommende Raketen, auch mit atomaren Sprengköpfen, in sicherer Höhe zerstören. Damit sollen nicht nur die deutschen Kurz- und Mittelstrecken Systeme Stinger und Patriot ergänzt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8F7D9DD47FD8F1ACDC11DDE29A368BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324200000 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324210000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les guerriers du désert</sub-title>
<desc lang="fr">Geschwindigkeit spielt im Tierreich eine entscheidende Rolle. Denn Jagderfolg oder rechtzeitige Flucht hängen oft allein von der Schnelligkeit eines Individuums ab. Mit neuartigen Kameratechniken, extremer Zeitlupe und spektakulären Makroaufnahmen zeigt die Naturdokureihe einzigartige Bilder einer ungezähmten Wildnis, die ihren eigenen Regeln folgt und dem menschlichen Auge normalerweise verborgen bleibt. Von gnadenlosen Jägern, die in der brütenden Mittagshitze der Sonora-Wüste auf Beute lauern, über seltene Raubtiere in der afrikanischen Serengeti bis zu geheimnisvollen nachtaktiven Wesen im Regenwald Costa Ricas - so nah war die Wildnis noch nie.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96F890636FA8C8015A69C956D31997D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324210000 +0100" stop="20230324214500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les tueurs d'Amérique centrale</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica: Über Jahrmillionen war die schmale Landbrücke zwischen Nord- und Südamerika ein isolierter Lebensraum, in dem sich eine unglaubliche Artenvielfalt entwickeln konnte. In dieser Folge von &quot;Speed of Life&quot; unternimmt das Kamerateam eine abenteuerliche Expedition in die Tiefen des tropischen Regenwaldes, um spektakuläre Bilder einer geheimnisvollen Tierwelt einzufangen. Egal ob nachtaktive Baumschlangen, exotische Insekten, Pfeilgiftfrösche, Brüllaffen oder bissige Schnappschildkröten - der Überlebenskampf im Dschungel folgt seinen ganz eignen Regeln.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/67F6931BE348250A8F4520014D036A00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324214500 +0100" stop="20230324223000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les chasseurs de la savane</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen Nordtansania und Südkenia erstreckt sich auf einer Fläche von 30.000 Quadratkilometern die Serengeti - eine fast baumlose Savanne, die in der Sprache der Massai so viel bedeutet, wie &quot;das endlose Land&quot;. Fernab jeglicher Zivilisation dokumentiert die dritte Folge der Reihe die Überlebensstrategien von Jägern und Gejagten in der afrikanischen Wildnis und fängt dabei einzigartige Aufnahmen einer beeindruckenden Tierwelt ein - vom Karakal, einer seltenen Raubkatzenart über Speikobra und Chamäleon bis hin zum majestätischen Kronenkranich.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C1ED73105FF14CBBC32CD54310D91E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324223000 +0100" stop="20230324230000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine Frau kämpft gegen Plastik im Meer</title>
<desc lang="fr">Lena Haeberlein hat dem Plastikmüll den Kampf angesagt! Mit Freiwilligen sammelt die Landschaftsökologin Müll am Strand. Zum Ende der Aktion liegt ein riesiger Berg Plastikmüll mit Unrat vor ihnen, vor allem Einwegflaschen und Plastiktüten. Lena fährt auch mit dem THW auf den Fluss Ryck, der durch Greifswald fließt, und fischt dort den Plastikmüll aus dem Wasser. Häufig schwimmt der auch direkt an der Uferkante. Angler lassen dort oft achtlos ihren Müll liegen, der anschließend ins Wasser gespült wird. Als Taucher dann auch noch aus dem Hafenbecken einen Haufen Plastikmüll und Schrott vom schlammigen Boden hervorholen, ist die Landschaftsökologin entsetzt. Denn Plastik löst sich nicht vollständig im Wasser auf, sondern zerfällt über Jahrhunderte in kleine Mikroplastikteile, die von Fischen gefressen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2BF708254541D16AF2B2A9E9120D533E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324230000 +0100" stop="20230325000000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: Abschluss EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B65C055651C6E4E95D7A694B5000C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325000000 +0100" stop="20230325003000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325003000 +0100" stop="20230325004500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">phoenix dok.thema: Nacht der Despoten</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325004500 +0100" stop="20230325013000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Hitler - Inbegriff des Bösen</sub-title>
<desc lang="fr">Adolf Hitler gilt als der personifizierte Teufel. Millionenfacher Mord geschieht in seinem Namen. Was hat ihn dazu getrieben? Welche bösen Kräfte machen aus einem gewöhnlichen Menschen einen Killer und kaltblütigen Diktator?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325013000 +0100" stop="20230325021500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Josef Stalin</sub-title>
<desc lang="fr">Der Tyrannei Josef Stalins fielen Millionen Menschen zum Opfer. 30 Jahre verbreitete er Angst und Schrecken. Seine Amtszeit war geprägt von Hunger, Sklaverei und Hinrichtungen. Wie konnte der Diktator zu solch einer Machtfülle gelangen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325021500 +0100" stop="20230325030000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Hideki Tojo - Japans Minister des Schreckens</sub-title>
<desc lang="fr">Tojo Hideki war verantwortlich für Pearl Harbor und den Eintritt Japans in den Zweiten Weltkrieg. Das Militär hatte ihn zum Diktator gemacht. Als Kriegstreiber ist er in Erinnerung geblieben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325030000 +0100" stop="20230325034500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Papa Doc - Haitis Präsident</sub-title>
<desc lang="fr">Grenzenlose Gewalt und geheime Voodoo-Rituale: Die Herrschaft des François &quot;Papa Doc&quot; Duvalier gehört zu den blutigsten Kapiteln in der Geschichte Haitis. Doch wie wurde aus dem freundlichen Landarzt der dämonische Diktator?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB21A702CDAFCDA89326E19749D4068B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325034500 +0100" stop="20230325043000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Mussolini - Ikone des Faschismus</sub-title>
<desc lang="fr">Mussolini regierte Italien 18 Jahre als Diktator. 1943 wurde er auf seiner Flucht von Partisanen hingerichtet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325043000 +0100" stop="20230325051500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Despoten</title>
<sub-title lang="fr">Gaddafi - Libyens kaltblütiger Herrscher</sub-title>
<desc lang="fr">42 Jahre lang hat Muammar al-Gaddafi mit eiserner Hand über Libyen geherrscht. Immer wieder versetzte der Tyrann die Welt in Angst und Schrecken - bis 2011 sein Leben endete. Der libysche Diktator galt in den USA als der gefährlichste Mann der Welt. Ein sexbesessener Psychopath, der sein eigenes Volk ausspionierte und dem der Terrorismus Freude bereitete.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>