<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Un océan de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mitarbeiter des Filmers David Attenborough reisten zu den Galapagos-Inseln. Diesmal erkundeten die Wissenschaftler den Norden und den Osten des Archipels. In Hightech-Kapseln ließen sie sich in die Tiefsee hinunter und entdeckten dort das Geheimnis des Mondfisches und einer Hammerhai-Invasion. Tauchgänge beim Felsen &quot;Darwins Arch&quot; gaben zudem Einblicke in die einzigartige Natur der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E4DC882B2F32BC4CD302A6A2FE531D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423064500 +0200" stop="20230423073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Des mondes enfouis</sub-title>
<desc lang="fr">Zurück im Westen folgt das Forschungsteam in der dritten Folge 100-jährigen Riesenschildkröten auf deren Wanderrouten. Den Experten gelingt es, auf den Inseln San Christobal und Santa Cruz ein paar der seltenen Schildkrötenbabys mit GPS-Sendern auszustatten. Mit Hilfe von spezieller Laser-Technologie gelingen außerdem 3D-Bilder des größten Vulkankraters der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E88DE6057331316EC98B9A2F1F187AE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423073000 +0200" stop="20230423081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Skandinaviens versteckte Paradiese</title>
<desc lang="fr">Skandinavien gilt seit jeher als Sehnsuchtsort. Einst von einer kilometerdicken Eisschicht bedeckt, erhob sich vor mehr als 100.000 Jahren im Norden Europas ein mächtiger Riese aus dem Meer, dessen gewaltige Natur die Menschen bis heute begeistert. Die skandinavische Halbinsel und die umliegenden nordischen Länder beeindrucken mit einigen Superlativen: dem größten Kontinentalgletscher, dem tiefsten Fjord Europas, vier UNESCO-Weltnaturerbstätten und allein in Schweden mehr als 200.000 Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7DB3D0C614192091E2959A3241A6F3E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423081500 +0200" stop="20230423090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Gebirgswelten</title>
<sub-title lang="fr">Höhenrausch und Leidenschaft in den Alpen</sub-title>
<desc lang="fr">Die Alpen: Touristenmagnet und Kulturraum mit atemberaubender Landschaft. Rund 100 Millionen Menschen besuchen jährlich die Berge und Täler dieser Gebirgswelt. Woher kommt ihre Begeisterung? Zwischen Allgäu und Zugspitze, Matterhorn und den Nord- und Südtiroler Bergen kommen Menschen zu Wort, die sich ein Leben ohne ihre Berge nicht vorstellen können.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/804394267EA8D9835A7892BEFCBC7C2A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423090000 +0200" stop="20230423094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Gebirgswelten</title>
<sub-title lang="fr">Geheimnisvolle Anden</sub-title>
<desc lang="fr">Die Anden sind die längste Gebirgskette der Erde, die durch sieben Länder verläuft. Von Kolumbien bis Feuerland wird das Leben der Anden-Bevölkerung gezeigt. Die Reise beginnt im grünen Hochland von Kolumbien. In Ecuador versuchen zwei junge Biologen die letzten Kondore zu retten. Weiter südlich in der argentinischen Provinz Jujuy, träumt Claudio davon auf 3600 Metern den höchsten Weinkeller der Welt zu erschaffen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BD68AFD96F75DFECC6C0688FB11D9F0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423094500 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B10ED364DEB475AE93359C6CB55FC099.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAE7898BD82EC93B03E729CA2347B088.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423120000 +0200" stop="20230423124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschließenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7231C12DF9E448DE959ED1DB9C4E8D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423124500 +0200" stop="20230423130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423130000 +0200" stop="20230423140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<desc lang="fr">&quot;die diskussion&quot; ist der Sendeplatz für aktuelle Gesprächsrunden zu unterschiedlichen Anlässen, Veranstaltungen und Ereignissen. Eine Diskussion mit dem Bundespräsidenten kann hier ebenso zu sehen sein wie eine Talkrunde zur Medienpolitik oder eine Gesprächssendung über den Zustand der Inneren Sicherheit in Deutschland. Trotz unterschiedlicher Hintergründe und Anlässe haben die Sendungen eines gemein: Sie passen inhaltlich in die programmliche Ausrichtung von phoenix und tragen – entsprechend seines Claims – dazu bei, &quot;Das ganze Bild&quot; zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423140000 +0200" stop="20230423144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Beruf: Königin!</title>
<sub-title lang="fr">Máxima der Niederlande</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist der Star der niederländischen Monarchie: Königin Máxima. Die dreifache Mutter setzt sich dafür ein, dass arme Menschen Zugang zu Finanzdienstleistungen und finanzielle Allgemeinbildung bekommen. Ihre Beraterin Pien Zaaijer ist wie sie Wirtschaftswissenschaftlerin, und immer an ihrer Seite. Die Filmemacherin Annette Koehler hatte Gelegenheit, Máxima bei zahlreichen Anlässen zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423144500 +0200" stop="20230423153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Spielball der Weltpolitik</title>
<sub-title lang="fr">Als Elten niederländisch wurde</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist ein völlig unbekanntes Kapitel der deutschen Nachkriegsgeschichte: Am 23. April 1949 besetzte das Königreich der Niederlande deutsches Staatsgebiet als Pfand für geforderte Kriegsentschädigungen für die Verbrechen der Nazis in den Niederlanden. Zu den annektierten Gebieten gehörte auch die Gemeinde Elten am Niederrhein. 14 Jahre lang stand das legendäre Schmugglerdorf unter niederländischer Verwaltung. Die Dokumentation geht der Frage nach, wie es dazu kommen konnte, dass ein kleines Städtchen zwischen die Mühlsteine der Weltpolitik geriet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64B083997B2E85F4530A439291DA93E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423153000 +0200" stop="20230423161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Holland in Not: Die große Flutkatastrophe von 1953</title>
<desc lang="fr">Es war die schwerste Nordseesturmflut das 20. Jahrhunderts. Eine Katastrophe, die die Überlebenden bis heute verfolgt. Es war die Nacht vom 31. Januar auf den 1. Februar 1953. 1.836 Menschen kamen ums Leben, tausende Tiere ertranken, rund 200.000 Hektar Land wurden überspült. Tage, die sich tief ins kollektive Gedächtnis der Niederländer eingebrannt haben. Nach der verheerenden Flut blieb nichts mehr so wie vorher. Die niederländische Regierung beschloss den sogenannten Deltaplan. Ein Schutzsystem aus Deichen und Sperrwerken entlang der Küste. Die so stark betroffene Provinz Zeeland stand dabei im Mittelpunkt. Das Oosterscheldesperrwerk ist das größte und vielleicht bekannteste Bauwerk.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DAA29A96DF1E896F5455B8D3963CE9C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423161500 +0200" stop="20230423170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir und die Holländer</title>
<desc lang="fr">Holland ist ein Land wie aus dem Bilderbuch: mit Sandstränden und Burgen, mit Tulpen und Tomaten. Und obwohl die deutsch-holländische Grenze im Alltag kaum noch eine Rolle spielt, bleibt die Frage zu klären: Wie viel Grenze gibt es denn noch zwischen uns und den Holländern? Aktuelle Aufnahmen und Eindrücke wechseln sich ab mit seltenem, zum Teil noch nie gezeigtem privatem Archivmaterial. So entsteht eine lebendige Erzählung zu 70 Jahren Grenzgeschichte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4844826794252CE24C20B9AEAD8CBDF0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423170000 +0200" stop="20230423174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">L'instinct de survie</sub-title>
<desc lang="fr">In dieser dreiteiligen Doku-Reihe begibt sich das Expertenteam von Naturfilm-Legende David Attenborough auf die Galapagos-Inseln. Mit Hilfe von modernster Technik will es herausfinden, ob und wie sich Umweltverschmutzung und Klimawandel auf das einzigartige Ökosystem der Inselgruppe auswirken. Dafür unternehmen die Wissenschaftler mutige Tauchgänge in unbekannten Meeresschluchten oder heldenhafte Fang-Aktionen uriger Meereseidechsen. Systematisch werden so die Faktoren untersucht, die das Schicksal der Inseln und deren Bewohner massiv bestimmen: die Vulkane, wichtige Tiere am Ende der Nahrungskette wie Haie und nur dort lebende Wesen wie der &quot;Pink Iguana&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F13B549B9E431E5BB129F5688A17BE8F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423174500 +0200" stop="20230423183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Un océan de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mitarbeiter des Filmers David Attenborough reisten zu den Galapagos-Inseln. Diesmal erkundeten die Wissenschaftler den Norden und den Osten des Archipels. In Hightech-Kapseln ließen sie sich in die Tiefsee hinunter und entdeckten dort das Geheimnis des Mondfisches und einer Hammerhai-Invasion. Tauchgänge beim Felsen &quot;Darwins Arch&quot; gaben zudem Einblicke in die einzigartige Natur der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D0B1E55ED94D13AD028F50EE8DC9CEC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423183000 +0200" stop="20230423191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Des mondes enfouis</sub-title>
<desc lang="fr">Zurück im Westen folgt das Forschungsteam in der dritten Folge 100-jährigen Riesenschildkröten auf deren Wanderrouten. Den Experten gelingt es, auf den Inseln San Christobal und Santa Cruz ein paar der seltenen Schildkrötenbabys mit GPS-Sendern auszustatten. Mit Hilfe von spezieller Laser-Technologie gelingen außerdem 3D-Bilder des größten Vulkankraters der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10AA0C868129764B32CD155DEAA405C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423191500 +0200" stop="20230423200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Skandinaviens versteckte Paradiese</title>
<desc lang="fr">Skandinavien gilt seit jeher als Sehnsuchtsort. Einst von einer kilometerdicken Eisschicht bedeckt, erhob sich vor mehr als 100.000 Jahren im Norden Europas ein mächtiger Riese aus dem Meer, dessen gewaltige Natur die Menschen bis heute begeistert. Die skandinavische Halbinsel und die umliegenden nordischen Länder beeindrucken mit einigen Superlativen: dem größten Kontinentalgletscher, dem tiefsten Fjord Europas, vier UNESCO-Weltnaturerbstätten und allein in Schweden mehr als 200.000 Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32160A019160236743B5D3D82960EC40.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423200000 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Erde - Ein Planet im Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Luft</sub-title>
<desc lang="fr">Ohne Sauerstoff gäbe es kein Leben, wie wir es kennen. Ohne Atmosphäre kein Wetter und keine gemäßigten Temperaturen. Ohne Lufthülle keinen Schutz vor der UV-Strahlung der Sonne oder Felsbrocken aus dem All. Die dünne Schicht aus Gas, die die Erde umgibt, ist entscheidend für das Leben auf unserem Planeten. Die Atmosphäre wirkt leer, doch sie ist ein eigener Lebensraum. Manche Meeresvögel verbringen Monate in der Luft: sie trinken, fressen, schlafen im Flug und landen nur, um zu brüten. Myriaden von Insekten bevölkern die Luft und sogar Säugetiere haben gelernt zu fliegen. In der Luft pflanzen sich auch Schallwellen fort - viele Tiere nutzen Rufe und Geräusche, um sich zu verständigen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A5BED3C11AAC4C1CD5F37B45DEBCBE5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423210000 +0200" stop="20230423214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Erde - Ein Planet im Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Land</sub-title>
<desc lang="fr">Unsere Erde ist kein starrer Planet, sondern in ständigem Wandel begriffen, wie Vulkane und Geysire beweisen. Im Erdinneren brodelt es - die tektonischen Platten sind immer in Bewegung. Wenn sie aneinander stoßen und reiben, können sie Erdbeben oder Tsunamis verursachen. Aber diese zerstörerischen Kräfte können auch Leben schaffen: Seit Urzeiten haben unterseeische Vulkane Inseln hervorgebracht. Und dieser neue Lebensraum wird mit der Zeit von den verschiedensten Wesen besiedelt. Den ersten Pflanzen, deren Samen vom Wind verfrachtet wurden, folgen Insekten, Vögel und schwimmfähige Tiere. Zahllose Lebewesen nutzen Boden, Land und Erde als Zufluchtsort, Lebensraum - und sogar als Baumaterial.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E0BB6AD06D498601EB230D3939D5AF9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423214500 +0200" stop="20230423223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Erde - Ein Planet im Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Wasser</sub-title>
<desc lang="fr">Die Erde wird nicht umsonst &quot;Blauer Planet&quot; genannt: zwei Drittel ihrer Oberfläche sind mit Wasser bedeckt. Die Weiten der Weltmeere beherbergen große Walherden, riesige Manta-Rochen &quot;fliegen&quot; unter Wasser, während daneben Walhaie ruhig dahingleiten, die mächtigsten Fische der Erde. Die Ozeane mit ihren schwankenden Wassertemperaturen und weitreichenden Strömungen sind aber auch ein Motor für Wetterphänomene und Klimaeffekte. Und sogar unser Nachbar im All nimmt Einfluss auf die Meere: der Mond sorgt mit seiner Anziehungskraft für Ebbe und Flut. In den Mangrovenwäldern und Wattgebieten der Gezeitenzone finden sich Wesen, die es nirgendwo sonst gibt - etwa Winkerkrabben oder Schlammspringer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E4E5F01165DF186D00A84A8FC669184.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423223000 +0200" stop="20230423231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Traumorte</title>
<sub-title lang="fr">Die Provence</sub-title>
<desc lang="fr">Mit 300 Sonnentagen im Jahr gehört die Provence zu den beliebtesten Urlaubszielen Europas. Die Mittelmeerregion zwischen Rhonetal und Italien ist der Inbegriff südländischer Lebensart. Eine Reise durch den südöstlichsten Zipfel Frankreichs ist ein Fest für die Sinne. Im Sommer sind die blühenden Lavendelfelder ein beliebtes Fotomotiv. Über die Märkte weht der Duft von Trüffeln und mediterranen Kräutern. Malerische Bergdörfer laden zum Erkunden ein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A9B1D2DD90E87D5F7ABB01A452BA7BA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423231500 +0200" stop="20230423234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423234500 +0200" stop="20230424001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AC45B744445FFA7336AD0BAD55D12F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424001500 +0200" stop="20230424003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424003000 +0200" stop="20230424004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424004500 +0200" stop="20230424013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine kurze Geschichte über...</title>
<sub-title lang="fr">Das Mittelalter</sub-title>
<desc lang="fr">Das Mittelalter gilt als dunkel, rückständig und grausam. Aber war es das wirklich? Mirko Drotschmann erzählt in einer filmischen Reise durch 1000 Jahre die Geschichte einer Epoche, die erstaunlich bunt und vielgestaltig war.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCDEA2B22E3CA72CD07210D90BACE9B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424013000 +0200" stop="20230424021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine kurze Geschichte über…</title>
<sub-title lang="fr">Die Hexenverfolgung</sub-title>
<desc lang="fr">Verhöre, Folter, Scheiterhaufen - die Hexenprozesse der Vergangenheit schockieren heute. Kaum ein Thema ist so klischeebeladen wie die Hexenverfolgung. Noch lange sind nicht alle Fragen über die dunkle Epoche der Hexenjagd in Deutschland beantwortet. Wie konnte es dazu kommen? Wer waren die Opfer, wer die Täter? Und was genau geschah hinter den Mauern der Gerichtssäle und Folterkammern? Mirko Drotschmann räumt mit hartnäckigen Vorurteilen auf und erklärt, was man über Hexenwahn und Hexenverfolgung wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424021500 +0200" stop="20230424030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Eine kurze Geschichte über…</title>
<sub-title lang="fr">Das Alte Ägypten</sub-title>
<desc lang="fr">3000 Jahre Hochkultur am Nil. Kein Reich existierte länger, keines war seiner Zeit so weit voraus. Monumentale Tempel, die Grabanlagen im Tal der Könige und vor allem die Pyramiden von Gizeh zeugen von den Leistungen der alten Ägypter. Was war das Geheimnis dieser einzigartigen Erfolgsstory? Welche Bedeutung hatte der Totenkult? Mirko Drotschmann geht auf Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDA4DD091FCAFED619316E5E346B861F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424030000 +0200" stop="20230424034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">L'instinct de survie</sub-title>
<desc lang="fr">In dieser dreiteiligen Doku-Reihe begibt sich das Expertenteam von Naturfilm-Legende David Attenborough auf die Galapagos-Inseln. Mit Hilfe von modernster Technik will es herausfinden, ob und wie sich Umweltverschmutzung und Klimawandel auf das einzigartige Ökosystem der Inselgruppe auswirken. Dafür unternehmen die Wissenschaftler mutige Tauchgänge in unbekannten Meeresschluchten oder heldenhafte Fang-Aktionen uriger Meereseidechsen. Systematisch werden so die Faktoren untersucht, die das Schicksal der Inseln und deren Bewohner massiv bestimmen: die Vulkane, wichtige Tiere am Ende der Nahrungskette wie Haie und nur dort lebende Wesen wie der &quot;Pink Iguana&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F13B549B9E431E5BB129F5688A17BE8F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424034500 +0200" stop="20230424043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Un océan de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mitarbeiter des Filmers David Attenborough reisten zu den Galapagos-Inseln. Diesmal erkundeten die Wissenschaftler den Norden und den Osten des Archipels. In Hightech-Kapseln ließen sie sich in die Tiefsee hinunter und entdeckten dort das Geheimnis des Mondfisches und einer Hammerhai-Invasion. Tauchgänge beim Felsen &quot;Darwins Arch&quot; gaben zudem Einblicke in die einzigartige Natur der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E4DC882B2F32BC4CD302A6A2FE531D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424043000 +0200" stop="20230424051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Galapagos - Rettet das Paradies</title>
<sub-title lang="fr">Des mondes enfouis</sub-title>
<desc lang="fr">Zurück im Westen folgt das Forschungsteam in der dritten Folge 100-jährigen Riesenschildkröten auf deren Wanderrouten. Den Experten gelingt es, auf den Inseln San Christobal und Santa Cruz ein paar der seltenen Schildkrötenbabys mit GPS-Sendern auszustatten. Mit Hilfe von spezieller Laser-Technologie gelingen außerdem 3D-Bilder des größten Vulkankraters der Inseln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E88DE6057331316EC98B9A2F1F187AE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424051500 +0200" stop="20230424053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424053000 +0200" stop="20230424090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Das Erste am Morgen</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Services</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/457F9351043C98EC918512C97AF8A1CB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>