<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503053000 +0200" stop="20230503090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8FDCCF26803AC0A70ABE7453012EC95.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503090000 +0200" stop="20230503093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort: u.a. Petersberger Klimadialog</title>
<sub-title lang="fr">Petersberger Klimadialog</sub-title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503093000 +0200" stop="20230503100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Armut</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Armut</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 Prozent der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503100000 +0200" stop="20230503103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503103000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wirecard - Chronik eines Skandals</title>
<sub-title lang="fr">Wirecard - Chronik eines Skandals</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist der größte Betrugsskandal in der deutschen Wirtschaftsgeschichte seit der Nachkriegszeit. Jahrelang betrog der Bezahldienstleister Wirecard mit Sitz in Aschheim seine Kunden mit Millionen Euro an Luftbuchungen. Zwar legten Recherchen der Financial Times die kriminellen Praktiken offen, doch Aufsichtsbehörden und Politik schauten lange Zeit weg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Erdogan - Vom Reformer zum Autokraten</title>
<sub-title lang="fr">Erdoğan - Vom Reformer zum Autokraten</sub-title>
<desc lang="fr">Erdogan spaltet die Nation. Nach 20 Jahren an der Macht könnte er erneut zum Präsidenten der Türkei gewählt werden. Wer ist der starke Mann am Bosporus, der einst als Hoffnungsträger gefeiert wurde? Ob gütiger Landesvater, hemmungsloser Kriegsherr oder skrupelloser Machtmensch – Recep Tayyip Erdogan hat viele Gesichter. Mit der Einführung des Präsidialsystems im Jahr 2018 hat er sich eine Machtfülle verschafft wie kaum ein anderes demokratisch gewähltes Staatsoberhaupt. Gleichzeitig ist es ihm gelungen, sich auf internationalem Parkett in vielerlei Hinsicht unentbehrlich zu machen. Anlass genug für einen intensiven Blick auf den Mann, der die Türkei Grund auf verändert hat. Was macht seine politische Stärke aus? Wo liegen seine Schwächen? Wie steht es unter Erdogan um die Demokratie in der Türkei?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503111500 +0200" stop="20230503120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">NATO - Chronik eines Bündnisses</title>
<sub-title lang="fr">NATO - Chronik eines Bündnisses</sub-title>
<desc lang="fr">Die Ursprünge der Allianz der NATO reichen zurück bis in die Zeit des Zweiten Weltkriegs. Doris Müller erzählt die Geschichte des Nordatlantikpaktes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120000 +0200" stop="20230503124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503124500 +0200" stop="20230503133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Wirtschaftsstandort Deutschland - Verpassen wir den Anschluss?</sub-title>
<desc lang="fr">Anke Plättner diskutiert mit ihren Gästen Marie-Christine Ostermann, Präsidentin &quot;Die Familienunternehmer&quot;, Ines Schwerdtner, Chefredakteurin Magazin JACOBIN, Prof. Stefan Kooths, Vizepräsident Institut für Weltwirtschaft Kiel und Frank Werneke, Bundesvorsitzender ver.di.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60B7640E64A58B52EBF3D777A5C1CC01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503133000 +0200" stop="20230503134500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Erdogan - Vom Reformer zum Autokraten</title>
<sub-title lang="fr">Erdoğan - Vom Reformer zum Autokraten</sub-title>
<desc lang="fr">Erdogan spaltet die Nation. Nach 20 Jahren an der Macht könnte er erneut zum Präsidenten der Türkei gewählt werden. Wer ist der starke Mann am Bosporus, der einst als Hoffnungsträger gefeiert wurde? Ob gütiger Landesvater, hemmungsloser Kriegsherr oder skrupelloser Machtmensch – Recep Tayyip Erdogan hat viele Gesichter. Mit der Einführung des Präsidialsystems im Jahr 2018 hat er sich eine Machtfülle verschafft wie kaum ein anderes demokratisch gewähltes Staatsoberhaupt. Gleichzeitig ist es ihm gelungen, sich auf internationalem Parkett in vielerlei Hinsicht unentbehrlich zu machen. Anlass genug für einen intensiven Blick auf den Mann, der die Türkei Grund auf verändert hat. Was macht seine politische Stärke aus? Wo liegen seine Schwächen? Wie steht es unter Erdogan um die Demokratie in der Türkei?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503134500 +0200" stop="20230503144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort: u.a. Petersberger Klimadialog</title>
<desc lang="fr">L I V E</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503144500 +0200" stop="20230503153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Patient Krankenhaus</title>
<sub-title lang="fr">Patient Krankenhaus</sub-title>
<desc lang="fr">phoenix-Reporter Kristian Wiegand macht sich u. a. ein Bild vor Ort in der Notaufnahme des Marienkrankenhauses. Dort gibt es die erste Integrierte Notaufnahme in Norddeutschland. Chefarzt Dr. Wünning erklärt, wie so die Notaufnahmen entlastet werden können. Prof. Jonas Schreyögg vom Hamburger Center for Health Economics blickt mit Kristian Wiegand auf die Finanzen der Krankenhäuser und stellt fest, dass es nicht mehr Personal geben kann, sondern dass die vorhandenen Ressourcen sinnvoll genutzt werden müssen. Viel davon zahlen die Krankenkassen. Matthias Mohrmann, stellv. Vorsitzender des Vorstands AOK Rheinland/Hamburg sagt uns, was für die Beitragszahler noch möglich ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503153000 +0200" stop="20230503160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Wohnungsnot</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Wohnungsnot</sub-title>
<desc lang="fr">Das Thema Wohnungsmangel ist in Deutschland so aktuell wie nie. Die Mieten sind in den letzten zehn Jahren enorm gestiegen. Jedes Jahr fehlen insgesamt mehr als 150.000 Wohnungen. Was es braucht, sind neue Konzepte. Neue Wege Wohnen zu denken und realisieren. Die 30-minütige phoenix-Reportage stellt innovative Ideen vor, mit denen den verschiedenen Herausforderungen der Wohnungsnot entgegengewirkt werden kann. Vom eigenen Haus aus dem 3D-Drucker, zu smarten Wohnungen, die per Knopfdruck bedient werden können bis hin zu komplett klimaneutralen Siedlungen ist alles dabei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503160000 +0200" stop="20230503164500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Immobilienpoker</title>
<desc lang="fr">&quot;Immobilienpoker&quot; ist eine investigative Recherche über das Geschäftsgebaren eines großen deutschen Immobilienkonzerns. Deutschland braucht dringend mehr und vor allem günstigen Wohnraum. Warum aber bleiben in vielen Städten Grundstücke in bester Lage unbebaut? Warum wird der Bau von Wohnungen immer wieder angekündigt, aber nicht verwirklicht? Die preisgekrönten Autoren Michael Richter und Christoph Twickel gehen dieser Frage nach.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Economie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CD3C3E52E3CB3931757AF2FE0F8938F7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503164500 +0200" stop="20230503173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Spießer oder Rebellen?</title>
<desc lang="fr">Seit gut 150 Jahren gibt es die Kleingärten, und seitdem verändern sie sich: vom Armengarten bis zum Versteck in der Nazizeit, vom Spießeridyll mit Kleingartengesetz im Westen, der Selbstversorger-Parzelle der DDR bis hin zum grünen Hipsterparadies von heute. Dabei hat der Namensgeber, der Leipziger Orthopäde Moritz Schreber, bei den Schrebergärten eigentlich zunächst nur die Gesundheit von Stadtkindern im Sinn.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503173000 +0200" stop="20230503180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503180000 +0200" stop="20230503183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Fluch der Bodenschätze</title>
<desc lang="fr">Mosambik könnte einer der weltweit größten Energie-Lieferanten sein. Vor der Küste der nördlichen Provinz Cabo Delgado, an der Grenze zu Tansania, sind riesige Erdgas-Vorkommen gefunden worden. Internationale Energie-Unternehmen wie das französische Total haben sich lukrative Lizenzen gesichert. Aber gefördert wird bisher nichts, da Terroristen die Provinz mit einer Welle brutaler Gewalt überziehen. Sie nennen sich &quot;Ahl as-Sunna wal Jamaa&quot;, nach den Sunniten, der größten Glaubensrichtung im Islam. Begonnen hatte ihr Aufstand als Protest gegen die mosambikanische Regierung im 2.500 Kilometer entfernten Maputo, als die Bevölkerung im Norden des Landes merkte, dass sie vom frisch entdeckten Erdgasreichtum nichts abbekommen würde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B61F4CB5EBC2E3C75F562C783EAF1B94.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503183000 +0200" stop="20230503191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">La côte</sub-title>
<desc lang="fr">Im Baltikum liegen die längsten Strände der Ostsee. Hunderte Kilometer weißer Sand, bis zu 50 Meter hohe Dünen und der Baltische Glint - ein steiles, an der Wasserlinie aufragendes Kalksteinplateau - wechseln einander ab. Ein Riese namens Töll soll der Sage nach diese Landschaften geschaffen haben. Mit großen Eiszeitfindlingen habe er wie mit Murmeln gespielt, breite Sandstrände aufgeschüttet und Buchten geformt. Gemeinsam mit tausenden, vielfach unbewohnten Inseln, prägen sie die herausragend schöne und im restlichen Europa wenig bekannte baltische Ostseeküste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD47C4DE606ED248043E77EBB442E1A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503191500 +0200" stop="20230503200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">Forêts et marais</sub-title>
<desc lang="fr">Das Baltikum verfügt über dichte Wälder, ausgedehnte Moore und zahlreiche Seen. Durch die Wälder streifen Bären, Luchse und Wölfe. Über den Feuchtgebieten kreisen Doppelschnepfen, Schreiadler und Weißstörche. In den Seen und Flüssen tummeln sich zahlreiche Fischarten; so auch die Rußnasen, eine Karpfenart, die auf dem Weg zu ihren Laichgebieten eine 400 Meter lange Felsbarriere überwinden müssen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E61C34668EB09E1B8D6349DDF6B5470.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503200000 +0200" stop="20230503201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503201500 +0200" stop="20230503210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Natural World</title>
<desc lang="fr">Flusspferde sind gewissermaßen ein lebendes Paradoxon: Ihr wichtigster Lebensraum ist das Wasser, aber sie können eigentlich gar nicht schwimmen. Zudem sind sie reine Pflanzenfresser, gelten jedoch - wegen ihrer mächtigen Schneide- und Eckzähne - als eine der gefährlichsten Tierarten Afrikas. Im großen Okawango-Binnendelta in Botswana hat sich Wildlife-Kameramann und Naturfilmer Brad Bestelink ein Jahr lang auf die Fährten von &quot;Afrikas Flussgiganten&quot; geheftet. In einer neuen &quot;Universum&quot;-Dokumentation (ORF-Bearbeitung: Jutta Karger) zeigt er die beeindruckenden Dickhäuter von bisher unbekannten Seiten.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B31A611A0DDCFC25754909C1E5FAE189.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503210000 +0200" stop="20230503214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Südafrika - Harte Zeiten für Löwen und Geparde</title>
<desc lang="fr">In den letzten 50 Jahren hat sich der Lebensraum von Löwen um 75% verringert. Wie Geparde gelten auch Löwen inzwischen als stark gefährdet. Ihr Überleben sichern heute gut finanzierte und organisierte Reservate. Der Film zeigt, was in Südafrika unternommen wird, um die Big Cats wie Löwe, Gepard und Leopard vor dem Aussterben zu bewahren. Er will aber auch bewusst machen, wie vor allem Löwen und Geparde zu einer Handelsware werden, die im Laufe ihres Lebens oft mehrfach umgesiedelt werden, um einen Genpool aufzufrischen oder alte und neue Wildreservate attraktiver für den Tourismus zu machen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D928132FD4E9D60BA6E8E91A75AA25EF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503214500 +0200" stop="20230503221500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute journal</title>
<sub-title lang="fr">Wetter</sub-title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503221500 +0200" stop="20230503230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503230000 +0200" stop="20230504000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B65C055651C6E4E95D7A694B5000C61E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504000000 +0200" stop="20230504004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504004500 +0200" stop="20230504013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Natural World</title>
<desc lang="fr">Flusspferde sind gewissermaßen ein lebendes Paradoxon: Ihr wichtigster Lebensraum ist das Wasser, aber sie können eigentlich gar nicht schwimmen. Zudem sind sie reine Pflanzenfresser, gelten jedoch - wegen ihrer mächtigen Schneide- und Eckzähne - als eine der gefährlichsten Tierarten Afrikas. Im großen Okawango-Binnendelta in Botswana hat sich Wildlife-Kameramann und Naturfilmer Brad Bestelink ein Jahr lang auf die Fährten von &quot;Afrikas Flussgiganten&quot; geheftet. In einer neuen &quot;Universum&quot;-Dokumentation (ORF-Bearbeitung: Jutta Karger) zeigt er die beeindruckenden Dickhäuter von bisher unbekannten Seiten.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60939F06EF46757765D8954200EA3AA0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504013000 +0200" stop="20230504021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Südafrika - Harte Zeiten für Löwen und Geparde</title>
<desc lang="fr">In den letzten 50 Jahren hat sich der Lebensraum von Löwen um 75% verringert. Wie Geparde gelten auch Löwen inzwischen als stark gefährdet. Ihr Überleben sichern heute gut finanzierte und organisierte Reservate. Der Film zeigt, was in Südafrika unternommen wird, um die Big Cats wie Löwe, Gepard und Leopard vor dem Aussterben zu bewahren. Er will aber auch bewusst machen, wie vor allem Löwen und Geparde zu einer Handelsware werden, die im Laufe ihres Lebens oft mehrfach umgesiedelt werden, um einen Genpool aufzufrischen oder alte und neue Wildreservate attraktiver für den Tourismus zu machen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9728BD52321B7B40B9B100738E7A9DF0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504021500 +0200" stop="20230504030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Frühling</sub-title>
<desc lang="fr">Schottlands dünn besiedelte Landschaften bieten eine erstaunliche Vielfalt an wilden Tieren. Ab März bringen lange Tage endlich Wärme nach Schottland. Zugvögel wie der Fischadler kehren in ihre Brutgebiete zurück, und an den Klippen der Shetlandinseln nisten Tausende von Basstölpeln. Im Frühling bricht für viele Tiere Schottlands die Paarungszeit an. Otter und Schneehasen gehen auf Partnersuche. Schon bald müssen sie alle hungrigen Nachwuchs versorgen - ebenso wie die Seeadler an der Westküste und die Papageitaucher auf den Inseln im hohen Norden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F684EBBBC885EABEB89143C6EB0EEE0A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504030000 +0200" stop="20230504034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Sommer</sub-title>
<desc lang="fr">Schottlands Sommer sind kurz und intensiv. Viele Tiere haben nun Junge, die schnell heranwachsen. Das Meer bietet reichlich Fisch für die hungrigen Küken der Seeadler und Basstölpel. Auch im Sommer kämpfen Schottlands Tiere ums Überleben. Zwei junge Seeadler konkurrieren um Futter, die ältere Schwester kennt keine Gnade. Hungrige Eichhörnchen finden jetzt nur wenig Nahrung. Rothirsche flüchten vor Hitze und Stechmücken in einen See.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B06A638AAC0E5C48A1D4CCB8997B7195.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504034500 +0200" stop="20230504043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Herbst</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Herbst in Schottland, und die Tage werden merklich kürzer und kühler. Im Hochland und an den Küsten wird Futter für die wilden Tiere knapp. Wer kann, zieht nun in den milderen Süden. Wenn auf Schottlands Gipfeln der erste Schnee fällt, beginnt für einige seiner wilden Bewohner die Paarungszeit. Rothirsche kämpfen um Reviere und Weibchen. Und in den Flüssen schwimmen Atlantische Lachse gegen die Strömung an, bis sie ihre Laichgründe erreichen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E191BF74DA54051195D7DFEC45537A7C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504043000 +0200" stop="20230504051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Winter</sub-title>
<desc lang="fr">Schottland erlebt einen ungewöhnlich warmen Winter. Für die Tiere ist das oft ein Problem. Ohne Schnee sind die weißen Schneehasen nicht getarnt und werden zur leichten Beute der Adler. Der milde Winter bringt zwar Vorteile für einige Tiere, etwa Eichhörnchen. Doch Stürme peitschen das Meer an die Küsten, und extreme Regenfälle kosten Hochlandbewohner wie Rothirsche viel Energie, da ihr Fell ständig nass ist. Nicht alle überleben diesen Winter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E191BF74DA54051195D7DFEC45537A7C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504051500 +0200" stop="20230504053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/802F9BCE173B04A0E847C908061EF66E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>