<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mondmänner mit Hammer und Sichel</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Mondlande-Pläne der Sowjets</sub-title>
<desc lang="fr">In Sachen Weltraumflüge lagen die Sowjets vorn, aber ausgerechnet den prestigeträchtigsten Wettlauf des 20. Jahrhunderts haben sie verloren. Eine Niederlage, von der die Welt Jahrzehnte nichts erfahren sollte - das sowjetische Mondprogramm wurde streng geheim gehalten. Denn ein Wettrennen, bei dem man offiziell gar nicht an den Start geht, kann man auch nicht verlieren - nach der Logik des Politbüros. Und so ist das geheime Mondprogramm der Sowjets eine Geschichte grandioser Fehlkalkulationen, Tragödien und Irrtümer und forderte den ersten toten Kosmonauten auf dem Weg zum Mond.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BE5CA99C6C1796369CF6D5D6C3542F7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Walentina Tereschkowa Story</title>
<desc lang="fr">&quot;Alles läuft perfekt!&quot; Der erste Funkspruch von Walentina Tereschkowa aus der Erdumlaufbahn. Es ist der 16. Juni 1963. Das erste Mal, dass eine Frau in den Kosmos katapultiert wird. Nach Sputnik und Gagarin ein neuer Triumph, ein neuer Superlativ für die Sowjetmacht. Dass sich eine Frau, eine Repräsentantin des &quot;schwachen Geschlechts&quot; in die Phalanx der kosmischen &quot;Supermänner&quot; wagte, machte die Sache besonders spektakulär.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8356181415B057F7925A1B02865BFC03.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326073000 +0200" stop="20230326081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">…und Charlie sagt: Go for Landing!</title>
<sub-title lang="fr">Charles M. Duke und das Abenteuer Apollo</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Wir fassten uns an den Kopf, als wir das hörten. Wir waren gerade einmal 15 Minuten im Weltraum gewesen&quot;, so beschreibt Charlie Duke den Moment, als er im Mai 1961 John F. Kennedy sagen hört, dass man bis zum Ende des Jahrzehnts Menschen zum Mond bringen wolle. Knapp 11 Jahre später steht Charles M. Duke selbst auf dem Mond. Er gab bei Apollo 11 Neil Armstrong das &quot;Go&quot; für die Landung. Weil er die Röteln bekam, musste die Apollo 13 Crew geändert werden. 1972 landet er mit Apollo 16 und blickt selbst vom Mond aus auf die Erde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96DD08120DE4AF96A8A23D71283740C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326081500 +0200" stop="20230326090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Mont-Saint-Michel</sub-title>
<desc lang="fr">Die Silhouette des meisterhaften Mont-Saint-Michel in der Normandie ist weltweit bekannt. Doch längst hat die Inselfestung nicht all ihre Geheimnisse preisgegeben. Was verbergen die Steine dieser skulpturalen Abtei? Wie ist der Berg in der Mitte der völlig flachen Bucht entstanden? Wissenschaftler setzen die modernsten Techniken ein, um die Lücken in der faszinierenden Geschichte des Mont-Saint-Michel zu schließen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC54782A28FC1ABB37C2E1F6C0088632.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326090000 +0200" stop="20230326094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Petra</sub-title>
<desc lang="fr">Beeindruckende Felsformationen und mächtige Fassaden - mitten in der jordanischen Wüste fasziniert die antike Felsenstadt Petra Archäologen, Historiker und Touristen. Die Wissenschaftler nutzen Techniken wie Fotogrammmetrie und 3-D-Rekonstruktion, um die Arbeit der antiken Baumeister zu erforschen. Indem sie Petra aus verschiedenen Perspektiven betrachten, finden sie Hinweise, die bisher verborgen waren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10F5A876416F2341F8A58BA7F67A5EE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326094500 +0200" stop="20230326103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Machu Picchu</sub-title>
<desc lang="fr">Sagenumwobene Stadt in den Wolken: Machu Picchu im Herzen der peruanischen Anden ist eines der besterhaltenen Zeugnisse der Inka - und eines der größten archäologischen Rätsel. Über 400 Jahre lag die Stadt im Verborgenen. Heute können Experten mithilfe modernster Techniken in die Vergangenheit reisen, um das Unsichtbare zu erforschen, die Hintergründe und die Umgebung der antiken Stadt zu erkunden und ihre Geheimnisse zu enthüllen. Die Inkastadt, die etwa 6000 Besucher pro Tag anzieht, wurde Mitte des 15. Jahrhunderts, auf dem Höhepunkt des Reiches, erbaut. In den Augen vieler Menschen ist sie die erstaunlichste und rätselhafteste urbane Schöpfung dieser Zivilisation. Besonders, da die Inka zum Bau keinerlei Werkzeug verwendeten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0841B403FE63F2341CE71D110DFDF19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326103000 +0200" stop="20230326111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wilde Schlösser</title>
<sub-title lang="fr">L'Alhambra</sub-title>
<desc lang="fr">Die Alhambra ist eine künstliche Oase. Das massive, reich verzierte Bauwerk steht im Süden Spaniens, am Fuße der Sierra Nevada, wo Geier kreisen und Skorpione auf Beutezug gehen. Dort liegt nicht nur die einzige Wüste Europas, die Wüste von Tabernas, sondern direkt daneben lässt sich eine Auenlandschaft aus blühenden Wiesen und dichten Wäldern entdecken. Dort weiden Steinböcke und Hirsche. Nach dem Eindringen der Mauren ins Reich der Goten im Jahr 711 nach Christus erschufen die Araber ein wahres Wunderwerk.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D834626A58EA5BFB4A2EFF3C6FF3B699.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326111500 +0200" stop="20230326113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326113000 +0200" stop="20230326120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFA6ECF6F368DEC3081E59129D36C2C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326120000 +0200" stop="20230326124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/202CF36AD94022BF14F347A6EF9138D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326124500 +0200" stop="20230326130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326130000 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<desc lang="fr">&quot;die diskussion&quot; ist der Sendeplatz für aktuelle Gesprächsrunden zu unterschiedlichen Anlässen, Veranstaltungen und Ereignissen. Eine Diskussion mit dem Bundespräsidenten kann hier ebenso zu sehen sein wie eine Talkrunde zur Medienpolitik oder eine Gesprächssendung über den Zustand der Inneren Sicherheit in Deutschland. Trotz unterschiedlicher Hintergründe und Anlässe haben die Sendungen eines gemein: Sie passen inhaltlich in die programmliche Ausrichtung von phoenix und tragen – entsprechend seines Claims – dazu bei, &quot;Das ganze Bild&quot; zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326153000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mordfall Martin Luther King</title>
<desc lang="fr">4. April 1968 - der Bürgerrechtler Martin Luther King wird auf dem Balkon seines Hotels in Memphis erschossen. Anhand von nie zuvor gezeigten Archivfotos aus den polizeilichen Ermittlungen, dramatisch nachgestellten Szenen, Tonbändern des Polizeifunks und Interviews mit damals involvierten Polizisten, liefert der Film einen spannenden Blick auf das Verbrechen und dessen Aufklärung, das den Verlauf der Geschichte Amerikas für immer verändert hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11476400109FC9E2EF32CCBF53EA52C3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326153000 +0200" stop="20230326161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X</title>
<sub-title lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X</sub-title>
<desc lang="fr">Martin Luther King und Malcolm X, die beiden in den 1960er Jahren ermordeten Ikonen der Bürgerrechtsbewegung, gelten bis heute als zwei der berühmtesten politischen Aktivisten der Welt. Doch die beiden Rivalen verkörpern zwei sehr unterschiedliche Träume: zwei Visionen für die USA, zwei politische Strategien - unablässig angefeindet, propagiert und inszeniert von den Medien, vor allem den rasant wachsenden Massenmedien Radio und Fernsehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFC79F0CE6D162D3260AFE9E6AC84DD7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326161500 +0200" stop="20230326170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schwarz und deutsch</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Afrodeutschen</sub-title>
<desc lang="fr">Afrodeutsche leben bereits seit vielen Generationen in Deutschland, Hunderte kamen bereits im Kaiserreich aus den damaligen Kolonien. Als Darsteller der sogenannten &quot;Völkerschauen&quot;, oder um eine Ausbildung zu machen. In &quot;Schwarz und deutsch&quot; erzählen Frauen und Männer aus vier Generationen ihre bewegenden, aufrüttelnden, stolzen Geschichten. Der Film verbindet sie zu einer Geschichte von Rassismus, Überleben und Selbstbehauptung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F9A228B0086716C1129FE4D9E6708A9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326170000 +0200" stop="20230326174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Operation Mondlandung</title>
<sub-title lang="fr">Die NASA und die Ex-Nazis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mondlandung im Jahr 1969 war auch ein Erfolg von mehr als 100 Technikern und Ingenieuren aus Deutschland, die für die NASA arbeiteten. Es handelte sich zum Teil um Wissenschaftler, die schon während des Zweiten Weltkriegs in Diensten Hitlers die Waffentechnik revolutioniert und Raketen gebaut hatten - darunter die berüchtigte &quot;V2&quot;, bei deren Produktion Tausende Zwangsarbeiter starben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DDA3D72BA5DA8964833260AD571050F9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326174500 +0200" stop="20230326183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mondmänner mit Hammer und Sichel</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Mondlande-Pläne der Sowjets</sub-title>
<desc lang="fr">In Sachen Weltraumflüge lagen die Sowjets vorn, aber ausgerechnet den prestigeträchtigsten Wettlauf des 20. Jahrhunderts haben sie verloren. Eine Niederlage, von der die Welt Jahrzehnte nichts erfahren sollte - das sowjetische Mondprogramm wurde streng geheim gehalten. Denn ein Wettrennen, bei dem man offiziell gar nicht an den Start geht, kann man auch nicht verlieren - nach der Logik des Politbüros. Und so ist das geheime Mondprogramm der Sowjets eine Geschichte grandioser Fehlkalkulationen, Tragödien und Irrtümer und forderte den ersten toten Kosmonauten auf dem Weg zum Mond.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E38B3EFE14D1545CC9ED535E27D830BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326183000 +0200" stop="20230326191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Walentina Tereschkowa Story</title>
<desc lang="fr">&quot;Alles läuft perfekt!&quot; Der erste Funkspruch von Walentina Tereschkowa aus der Erdumlaufbahn. Es ist der 16. Juni 1963. Das erste Mal, dass eine Frau in den Kosmos katapultiert wird. Nach Sputnik und Gagarin ein neuer Triumph, ein neuer Superlativ für die Sowjetmacht. Dass sich eine Frau, eine Repräsentantin des &quot;schwachen Geschlechts&quot; in die Phalanx der kosmischen &quot;Supermänner&quot; wagte, machte die Sache besonders spektakulär.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F54C64C9D8F511C8D16A2A93B8D65C4F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326191500 +0200" stop="20230326200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">…und Charlie sagt: Go for Landing!</title>
<sub-title lang="fr">Charles M. Duke und das Abenteuer Apollo</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Wir fassten uns an den Kopf, als wir das hörten. Wir waren gerade einmal 15 Minuten im Weltraum gewesen&quot;, so beschreibt Charlie Duke den Moment, als er im Mai 1961 John F. Kennedy sagen hört, dass man bis zum Ende des Jahrzehnts Menschen zum Mond bringen wolle. Knapp 11 Jahre später steht Charles M. Duke selbst auf dem Mond. Er gab bei Apollo 11 Neil Armstrong das &quot;Go&quot; für die Landung. Weil er die Röteln bekam, musste die Apollo 13 Crew geändert werden. 1972 landet er mit Apollo 16 und blickt selbst vom Mond aus auf die Erde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96DD08120DE4AF96A8A23D71283740C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326200000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Nil - Lebensader für die alten Ägypter</title>
<sub-title lang="fr">Versunkene Städte</sub-title>
<desc lang="fr">Der Pharos von Alexandria und die Städte Heraklion und Tanis bezeugen die Baukunst der alten Ägypter. Doch vieles davon scheint spurlos verschwunden. Dank neuer Technik kommen die Altertumsforscher den alten Meisterwerken wieder auf die Spur. In den Grabkammern von Tanis etwa bergen Archäologen-Teams so eindrucksvolle Schätze wie einst im Grab von Tutanchamun.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Médias</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/485339B43799DDAFADDC7497FABCA58A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326210000 +0200" stop="20230326214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Nil - Lebensader für die alten Ägypter</title>
<sub-title lang="fr">Geheimnisse des Pyramidenbaus</sub-title>
<desc lang="fr">Ägyptische Pyramiden - wie wurden die gigantischen Monumente vor über 4500 Jahren errichtet? Mithilfe von Experimenten wollen Wissenschaftler die Techniken der alten Baumeister enträtseln. Wie konnten die tonnenschweren Steine befördert und so exakt behauen werden? Hunderte Kilometer von den Pyramiden von Gizeh entfernt entdecken Archäologen neue Hinweise auf die Methoden und prüfen ihre Hypothesen mit authentischen Experimenten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Médias</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E148D1CDB8A4F1479D330BB1684B558D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326214500 +0200" stop="20230326223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Nil - Lebensader für die alten Ägypter</title>
<sub-title lang="fr">Tempel von Luxor</sub-title>
<desc lang="fr">Der Lebensader Nil verdankt die Stadt Luxor ihre Pracht. Ihre Bauwerke zählen zu den größten im alten Ägypten. Doch einige ihrer Schätze verschwanden im Lauf der Zeit in den heiligen Fluten. Der Tempelkomplex Karnak nördlich von Luxor unterliegt wie viele pharaonische Bauwerke den Launen des Nils. Den Archäologen-Teams vor Ort gelingt es mit moderner Technik, immer tiefere Einblicke in das Leben und die Gesellschaft der antiken Zivilisation zu gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Médias</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F6134740F3E5C060FAE9C62A5C6D490.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326223000 +0200" stop="20230326231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Nil - Lebensader für die alten Ägypter</title>
<sub-title lang="fr">Transport und Technik</sub-title>
<desc lang="fr">Seit Jahrtausenden faszinieren die gewaltigen Pyramiden der Pharaonen. Bis heute stellt sich die Frage, wie die alten Ägypter einst das tonnenschwere Baumaterial transportiert haben. Mit moderner Technik machen sich die Altertumswissenschaftler auf Spurensuche, um zu ergründen, wie die antiken Baumeister den Materialtransport bewältigt haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Médias</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F8EC900EB7163A7456A128A12F1AC4AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326231500 +0200" stop="20230326234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Im Stil eines Nachrichtensprechers kommentiert Oliver Welke die Neuigkeiten aus Politik und Gesellschaft, lässt seine Reporter auf Parteitagen und in Schrebergärten entwaffnende Fragen stellen, analysiert im Studio mit Experten aktuelle Wahl-Trends und hat regelmäßig seine liebe Mühe, den sich in die Nähe des Herzanfalls echauffierenden Kommentator Gernot Hassknecht zu bändigen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326234500 +0200" stop="20230327001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E5E350EF562C072A012577798C131C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327001500 +0200" stop="20230327003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327003000 +0200" stop="20230327004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327004500 +0200" stop="20230327013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les guerriers du désert</sub-title>
<desc lang="fr">Geschwindigkeit spielt im Tierreich eine entscheidende Rolle. Denn Jagderfolg oder rechtzeitige Flucht hängen oft allein von der Schnelligkeit eines Individuums ab. Mit neuartigen Kameratechniken, extremer Zeitlupe und spektakulären Makroaufnahmen zeigt die Naturdokureihe einzigartige Bilder einer ungezähmten Wildnis, die ihren eigenen Regeln folgt und dem menschlichen Auge normalerweise verborgen bleibt. Von gnadenlosen Jägern, die in der brütenden Mittagshitze der Sonora-Wüste auf Beute lauern, über seltene Raubtiere in der afrikanischen Serengeti bis zu geheimnisvollen nachtaktiven Wesen im Regenwald Costa Ricas - so nah war die Wildnis noch nie.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96F890636FA8C8015A69C956D31997D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327013000 +0200" stop="20230327021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les tueurs d'Amérique centrale</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica: Über Jahrmillionen war die schmale Landbrücke zwischen Nord- und Südamerika ein isolierter Lebensraum, in dem sich eine unglaubliche Artenvielfalt entwickeln konnte. In dieser Folge von &quot;Speed of Life&quot; unternimmt das Kamerateam eine abenteuerliche Expedition in die Tiefen des tropischen Regenwaldes, um spektakuläre Bilder einer geheimnisvollen Tierwelt einzufangen. Egal ob nachtaktive Baumschlangen, exotische Insekten, Pfeilgiftfrösche, Brüllaffen oder bissige Schnappschildkröten - der Überlebenskampf im Dschungel folgt seinen ganz eignen Regeln.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D04BC5F878126CA97505D39C1AC5F9C9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327021500 +0200" stop="20230327030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Speed of Life - Momentaufnahmen des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Les chasseurs de la savane</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen Nordtansania und Südkenia erstreckt sich auf einer Fläche von 30.000 Quadratkilometern die Serengeti - eine fast baumlose Savanne, die in der Sprache der Massai so viel bedeutet, wie &quot;das endlose Land&quot;. Fernab jeglicher Zivilisation dokumentiert die dritte Folge der Reihe die Überlebensstrategien von Jägern und Gejagten in der afrikanischen Wildnis und fängt dabei einzigartige Aufnahmen einer beeindruckenden Tierwelt ein - vom Karakal, einer seltenen Raubkatzenart über Speikobra und Chamäleon bis hin zum majestätischen Kronenkranich.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C1ED73105FF14CBBC32CD54310D91E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327030000 +0200" stop="20230327034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Operation Mondlandung</title>
<sub-title lang="fr">Die NASA und die Ex-Nazis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mondlandung im Jahr 1969 war auch ein Erfolg von mehr als 100 Technikern und Ingenieuren aus Deutschland, die für die NASA arbeiteten. Es handelte sich zum Teil um Wissenschaftler, die schon während des Zweiten Weltkriegs in Diensten Hitlers die Waffentechnik revolutioniert und Raketen gebaut hatten - darunter die berüchtigte &quot;V2&quot;, bei deren Produktion Tausende Zwangsarbeiter starben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/295286BCDD9E6CD2BF254B0D1C9FA259.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327034500 +0200" stop="20230327043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mondmänner mit Hammer und Sichel</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschichte der Mondlande-Pläne der Sowjets</sub-title>
<desc lang="fr">In Sachen Weltraumflüge lagen die Sowjets vorn, aber ausgerechnet den prestigeträchtigsten Wettlauf des 20. Jahrhunderts haben sie verloren. Eine Niederlage, von der die Welt Jahrzehnte nichts erfahren sollte - das sowjetische Mondprogramm wurde streng geheim gehalten. Denn ein Wettrennen, bei dem man offiziell gar nicht an den Start geht, kann man auch nicht verlieren - nach der Logik des Politbüros. Und so ist das geheime Mondprogramm der Sowjets eine Geschichte grandioser Fehlkalkulationen, Tragödien und Irrtümer und forderte den ersten toten Kosmonauten auf dem Weg zum Mond.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/794BC6604E665F9EB260B1FDAF7D0528.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327043000 +0200" stop="20230327051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Walentina Tereschkowa Story</title>
<desc lang="fr">&quot;Alles läuft perfekt!&quot; Der erste Funkspruch von Walentina Tereschkowa aus der Erdumlaufbahn. Es ist der 16. Juni 1963. Das erste Mal, dass eine Frau in den Kosmos katapultiert wird. Nach Sputnik und Gagarin ein neuer Triumph, ein neuer Superlativ für die Sowjetmacht. Dass sich eine Frau, eine Repräsentantin des &quot;schwachen Geschlechts&quot; in die Phalanx der kosmischen &quot;Supermänner&quot; wagte, machte die Sache besonders spektakulär.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C768F42527726954E6D3EF80D6364B64.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327051500 +0200" stop="20230327053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327053000 +0200" stop="20230327090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen über tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Natürlich wird auch über &quot;bunte&quot; Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Services</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890F43E5446185E1BEB9280FBEE2FFF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>