<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407054500 +0200" stop="20230407063000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Superfood oder Klimakiller?</title>
<desc lang="fr">Superfood - gut für den Menschen, schlecht für die Umwelt? Avocados und Blaubeeren aus Südamerika zum Beispiel verbrauchen beim Anbau viel Wasser und der CO2-Ausstoß ist oft hoch, da sie von anderen Kontinenten nach Deutschland transportiert werden. Und in Chile, einem der weltweit größten Anbaugebiete von Avocados, sind damit Wassermangel, Menschenrechtsvergehen und eine unökologische Lieferkette verbunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D2D74244A160C6E842E7E626DE3F112.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407063000 +0200" stop="20230407071500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Amerikas Kampf ums Wasser</title>
<desc lang="fr">Im Westen der USA gibt es nicht mehr ausreichend Wasser. Dort herrschte 2020 die schlimmste Dürre seit 20 Jahren, immer öfter geben Farmerinnen und Farmer einzelne Felder auf. Das Farmland kaufen unter anderem Hedgefonds – die dazugehörigen Wasserrechte fest im Blick. Auch im eher feuchten Osten der USA gibt es zunehmend häufiger Streit ums Wasser, Bundesstaaten klagen gegeneinander um Wasserrechte und ziehen vor Gericht. Für phoenix geht Korrespondentin Kerstin Klein vom ARD-Studio Washington den Fragen auf die Spur: Was passiert da gerade in den USA? Und was bedeutet das für Mensch und Umwelt?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA3E477CB468F279D54B70E364F25EC6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407071500 +0200" stop="20230407073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ceiba - ein Schiff wird kommen</title>
<desc lang="fr">Ein Schiff wird kommen - ein klimafreundliches! In Costa Rica entsteht ein nahezu emissionsfreies Frachtschiff. Etwa 90 Prozent des Welthandels wird auf dem Seeweg abgewickelt. Schon in den vergangenen Jahren ist der Seeverkehr stetig gestiegen, und gerade jetzt in den Pandemiezeiten wächst der Schiffsverkehr noch schneller. Fast alle Frachter, Tanker u.a. werden aber mit Schweröl angetrieben, entsprechend sind die Emissionen. Weltweit ist die Schifffahrt für den Ausstoß von etwa einer Mrd. Tonnen Kohlendioxid verantwortlich. Zudem verursacht sie etwa 15 Prozent der globalen Stickoxidemissionen und 13 Prozent der Schwefeldioxidemissionen, Tendenz weiter steigend. Das ist ein erheblicher Faktor in Sachen Klimawandel! </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2E7ED94BC3F12E288CB75ED0016A933D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407073000 +0200" stop="20230407081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Krieg im Busch</title>
<desc lang="fr">Es herrscht Krieg im Busch. Anti-Wilderei-Einheiten rüsten auf: mit Nachtsichtgeräten, Drohnen und Wärmebildkameras. Zwar gibt es punktuell Erfolge, doch insgesamt geht die Zahl der Nashörner zurück. Was muss passieren, damit die grauen Giganten überleben? Die Dokumentation geht der Frage nach, warum die seit Jahrzehnten praktizierte Art und Weise, Wildtiere zu schützen, nicht funktioniert - und welche Alternativen es gibt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/40622E45B658576E750B6CAAF430D008.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407081500 +0200" stop="20230407090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">SOS Karibik</title>
<desc lang="fr">Die Karibik ist mit ihrem kristallklaren Wasser und den weißen Traumstränden ein Sehnsuchtsort für Touristen aus aller Welt. Doch dieses Paradies voller Korallen und Meerestieren leidet besonders unter dem Klimawandel. Die Reportage begleitet einige Aktivisten bei ihrem Kampf um das bedrohte Paradies. In Belize forstet das Team von &quot;Fragments of Hope&quot; das Korallenriff auf, junge Menschen von &quot;All Hands and Hearts&quot; reisen nach Dominica, um beim Wiederaufbau mitzuhelfen. Und in Curacao ist der stolze Flamingo Bob, der Botschafter der Wildtiere, im Einsatz. Er erobert die Herzen von Kindern und hilft dabei, sich für den Umweltschutz einzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CABEECBEDE6D671FC8854802F5B029.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407090000 +0200" stop="20230407094500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">La chapelle perdue de Richard III</sub-title>
<desc lang="fr">1461 fand die Schlacht von Towton statt. Zum Andenken ließ Richard III. eine Kapelle errichten. Nach intensiver Suche sind sich die Archäologen sicher, die Fragmente dieses Denkmals gefunden zu haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92B9A317BCC8CC2774D400D293AD34D2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407094500 +0200" stop="20230407103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Dernier combat à Visby</sub-title>
<desc lang="fr">Mittsommer 1361: In der Nähe des Städtchens Visby auf der Ostseeinsel Gotland startet der dänische König Waldemar IV. Atterdag einen verheerenden Angriff. Rund 1.800 Bauern werden von seinem 3.000 Mann starken Invasionsheer niedergemetzelt. Mehrere hundert Jahre später wird das Massengrab gefunden, in dem sich die Gefallenen von damals befinden - viele davon noch in ihren Rüstungen. Warum? Mittelalterarchäologe Tim Sutherland macht sich auf nach Skandinavien, um genau dieses Rätsel zu lösen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7FD5319925B92258041B69E4F1729D7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407103000 +0200" stop="20230407111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Sur la piste d'Azincourt</sub-title>
<desc lang="fr">Die Dokumentationsreihe offenbart die wahren und wichtigen Geschichten des mittelalterlichen Lebens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAECB7FC54C7A2FED60FF8D47D85F7D0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407111500 +0200" stop="20230407120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Les combattants de Mästerby</sub-title>
<desc lang="fr">Archäologe Tim Sutherland ist erneut auf der schwedischen Insel Gotland unterwegs. Er glaubt fest daran, dass die malerische Ortschaft Mästerby ein dunkles Geheimnis birgt. Was hat es mit dem unheimlichen Kreuz auf sich, das verlassen auf dem Feld steht? Und welcher Zusammenhang besteht zu der Schlacht im wenige Kilometer entfernten Visby, die 1361 stattfand?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F3825E2AF36BF2CD0B4F1124482D143.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407120000 +0200" stop="20230407124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">La mystérieuse Dame de Tadcaster</sub-title>
<desc lang="fr">Das finstere Mittelalter bei History XXL: Wenn die Toten des Mittelalters sprechen könnten, was würden sie erzählen? Etwa die mysteriöse Frau von Tadcaster, die aus gutem Grund nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand, die Opfer der Schlacht von Visby, die in ihren Rüstungen begraben wurden, oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die Reihe &quot;Mysterien des Mittelalters&quot; fördert anhand von Untersuchungen der Knochenreste ihre spannenden Geschichten zutage.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407124500 +0200" stop="20230407133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Lepra - Der lebende Tod</sub-title>
<desc lang="fr">Lepra ist eine der ältesten bekannten Infektionskrankheiten. Lepra zerstört Haut und Schleimhäute und befällt außerdem Nervenzellen. Heute spielt Lepra in Europa keine Rolle mehr. Ganz anders im Mittelalter… Leprakranke galten als &quot;tamquam mortuus&quot;, als lebendige Tote, die von der Gemeinschaft ausgestoßen wurden. Fast jede europäische Stadt hatte im Mittelalter ihr eigenes Siechenhaus, das außerhalb der Stadtmauern lag.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3F6D8F0E1A3DB1A8C48DDA6F1F4A544.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407133000 +0200" stop="20230407134500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Brügge</title>
<desc lang="fr">Eigentlich hat eine Naturkatastrophe den Aufstieg Brügges zu einem der bedeutendsten Handelsplätze Europas im Mittelalter zumindest begünstigt. Eine Sturmflut pflügte 1134 eine Rinne in die Meeresbucht Zwin und schuf einen direkten Zugang zur Nordsee. Brügge entwickelte sich zu einem der meistangelaufenen Häfen im Norden Europas, war bald Drehscheibe im internationalen Handel, der die Wollproduzenten Englands mit den Weingütern der Gascogne und den flandrischen Tuchmachern verband. Große italienische Bankiers wie die Medici eröffneten Filialen und machten Brügge zum Weltfinanzzentrum.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5EE961858E0C4C13176D319E02562484.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407134500 +0200" stop="20230407141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kräuter, Kruzifixe, Quacksalber</title>
<desc lang="fr">Als der Onkel Doktor noch Blutegel benutzte</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8082AAE4BA9AE020CC02D44F793ED1E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407141500 +0200" stop="20230407150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutschen II</title>
<sub-title lang="fr">Hildegard von Bingen und die Macht der Frauen</sub-title>
<desc lang="fr">Hildegard von Bingen (1098 bis 1179) ist die populärste Deutsche des Mittelalters - auf Augenhöhe mit den Mächtigen ihrer Zeit. Sie war Visionärin, Naturwissenschaftlerin, Politikerin, Komponistin, Theologin und sogar Managerin zweier von ihr gegründeter Klöster. Viele ihrer Schriften, vor allem ihre Kenntnisse der Naturheilkunde, haben bis heute nichts von ihrer Aktualität eingebüßt. Andere werfen noch immer Fragen auf. Während die einen in Hildegards Visionen eine Art Drogenrausch der Kräuterkundigen vermuten, sehen andere darin eine prophetische Gabe, sogar einen Beweis ihrer Heiligkeit. Besondere Nähe zu Gott für sich zu beanspruchen war nicht ungefährlich. Ihren Mut schöpfte sie aus religiösem Sendungsbewusstsein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2133E40A4DFD7CC42E49F7B3D645D05.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407150000 +0200" stop="20230407154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Frauen die Geschichte machten</title>
<sub-title lang="fr">Jeanne d'Arc (1412-1431)</sub-title>
<desc lang="fr">Vielen gilt Jeanne d'Arc als die früheste Heldin der abendländischen Geschichte. Tatsächlich verhalf sie Frankreich zum Sieg über England. Dennoch endete sie 1431 als Ketzerin auf dem Scheiterhaufen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90292F2CDF12DD4783D83D80559C0522.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407154500 +0200" stop="20230407160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Ruinen-Retter</title>
<desc lang="fr">Im rumänischen Siebenbürgen verschwindet eine weltweit einmalige Kirchenburgenlandschaft. Von den Siebenbürger Sachsen einst verlassen, verfallen die trutzigen Mittelalter-Bauten. Restaurator Stefan Vaida will dieses Kulturerbe retten. Einer der dringlichsten Einsätze findet im Dorf Beia in Zentralrumänien statt. Gemeinsam mit Freiwilligen repariert Stefan das marode Dach eines historischen Turmes, der kurz vor dem Einsturz steht. Hauptfinanzier ist kein Geringerer als seine Majestät König Charles III.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407160000 +0200" stop="20230407164500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutschen II</title>
<sub-title lang="fr">Karl der Große und die Sachsen</sub-title>
<desc lang="fr">Er galt schon bei seinen Zeitgenossen als &quot;Vater Europas&quot;: Karl der Große. Er schuf ein Fundament, das den Kontinent prägte. Deutsche und Franzosen betrachten den legendären Karolinger gleichermaßen als Stammvater. Karls Imperium reichte von der Nordsee bis nach Mittelitalien, von Ungarn bis nach Spanien. Die Grundlage für ein späteres Reich der Deutschen schuf Karl auch durch seine Eroberungen in der Mitte Europas. Dreißig Jahre lang hatte er Krieg gegen die Sachsen geführt, bis er sie schließlich blutig unterwarf und zwang, Christen zu werden. Mit ihrer Eingliederung verschob sich der Schwerpunkt des Frankenreichs nach Osten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6C4A1A01E85225A084599AD96C489D6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407164500 +0200" stop="20230407173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutschen II</title>
<sub-title lang="fr">Friedrich II und der Kreuzzug</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Das Staunen der Welt&quot; nannten manche Zeitgenossen den Staufer Friedrich II. (1194 bis 1250), dessen Reich von Sizilien bis zur Nordseeküste reichte. Neben Deutsch sprach er Italienisch, Französisch, Griechisch und Arabisch, dichtete, philosophierte und schrieb ein Buch über die Falkenjagd. Als Kleinkind schon besaß er die deutsche Königswürde, seine Mutter Konstanze von Sizilien ließ ihn dort zum Monarchen krönen. Auf deutschem Boden tobte ein erbitterter Thronstreit zwischen Staufern und Welfen. Wieder einmal war das Fürstenlager gespalten, und der Papst mischte mit. Später eroberte Friedrich die Herrschaft im Norden zurück. Seine Heimat aber blieb Italien. Er lebte die meiste Zeit außerhalb deutscher Lande und machte auch keinen Hehl aus seiner Vorliebe für den Süden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/49638A0E0564B955AAC5E9FF392E3158.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407173000 +0200" stop="20230407174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Corvey</title>
<desc lang="fr">Die ehemalige Benediktinerabtei Corvey gilt als eine der bedeutendsten Klostergründungen im Mittelalter. Das verdankt sie dem Sieg Karls des Großen bei der blutigen Schlacht unter dem Brunsberg 775 an der Weser. Der Imperator erzwingt die Unterwerfung und Christianisierung der Sachsen. Am Rande des Frankenreichs, so seine Vision, soll eine Bastion des Glaubens entstehen. Ein Stützpunkt für die Missionierung nach Norden und Osten. Doch der Kaiser erlebt nicht mehr, wie Mönche aus dem westfranzösischen Corbie in den Weserauen siedeln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407174500 +0200" stop="20230407183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tempelritter</title>
<sub-title lang="fr">Geburt des Ordens</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist die Idee des Adligen Hugo von Payns, die zur Gründung des Ordens der Tempelritter führt. Zum Schutz der Pilger im Heiligen Land will er Männer um sich scharen, die Gott dienen und kämpfen sollen. Binnen kurzer Zeit wird der Orden reich und mächtig. Im Jahr 1120 wird der Templerorden in Jerusalem gegründet: Mönche, die zugleich Soldaten sind. Die neue Organisation hat schon bald den Segen des Papstes - und große Macht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CE8AFC8FC4060F789F338003D978C7C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407183000 +0200" stop="20230407191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tempelritter</title>
<sub-title lang="fr">Aufstieg zum Wirtschaftsimperium</sub-title>
<desc lang="fr">Die Tempelritter sind Meister der Effizienz und die Bankiers der Könige: Im Laufe der Jahre errichten sie eine innovative Finanzorganisation mit sicheren Depotbanken und Transportwegen mit dem Ziel, Kriege im Heiligen Land zu finanzieren und Pilgerreisen zu erleichtern. Mitte des 12. Jahrhunderts: Der Ruhm der Tempelritter nimmt immer weiter zu - ebenso wie der Reichtum des Ordens, der über eine erstaunliche wirtschaftliche Organisation verfügt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/58A1D21A5DCC3561B3446DDEFAD06ABC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407191500 +0200" stop="20230407200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tempelritter</title>
<sub-title lang="fr">Untergang der Bruderschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Die Templer sind ein mächtiger Orden geworden. Der französische König Philipp IV hat den Plan, sie zu stürzen und alle Macht an sich zu reißen. Mit diesem Ziel setzt er eine finstere Verschwörung in Gang. Die Dokumentation zeigt, wie es zur Verhaftung und Folterung aller Tempelritter Frankreichs kommen konnte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DF713EC13CBD3893406FD75E65566E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407200000 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schlacht um Malta</title>
<desc lang="fr">Die Belagerung von Malta gilt als eine der entscheidenden Schlachten zwischen Christentum und Islam. Es war für beide Seiten ein heiliger Krieg. Ziel: die Vorherrschaft in Europa. Zwei Weltreligionen mit ihren fanatischen und besten Kämpfern prallten im Mittelmeer aufeinander: die osmanischen Janitscharen, die Elite-Kampftruppe des Sultans im Namen Allahs, gegen die Ritter des Johanniterordens, Krieger ihres katholischen Gottes. Das 90-minütige Dokudrama erzählt die Ereignisse der historischen Belagerung von Malta anhand des Schicksals zweier junger Kämpfer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/587E454ECC1481C1B46BC65630975491.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407214500 +0200" stop="20230407223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Ritter</title>
<desc lang="fr">Abenteurer, Burgenbauer, Kavaliere: So mancher Mythos über den Ritter hat sich bis heute gehalten. Doch was steckt wirklich hinter dem Bild des Recken in schimmernder Rüstung? Stimmen die Geschichten von den edlen Reitern, die um die Gunst schöner Burgfräuleins warben und um ihre Ehre kämpften? Was ist dran an den großen Legenden von Tafelrunden und Heldentaten? ZDF History wirft einen Blick in den Alltag der &quot;Männer in Eisen&quot;. Wie und wovon haben sie gelebt? War ihr Leben wirklich voller Abenteuer und Gefahren oder fristeten viele von ihnen ein eher bescheidenes und wenig aufregendes Dasein auf zugigen Burgen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0D781C2925F355449912D31F529BAEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407223000 +0200" stop="20230407231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">War of Thrones - Krieg der Könige</title>
<sub-title lang="fr">La guerre est déclarée (1328-1364)</sub-title>
<desc lang="fr">Ruhmsucht, Gier und Größenwahn: Europas Geschichte ist geprägt durch den Machthunger seiner Könige. Im Hundertjährigen Krieg kämpfen die Herrscher von England und Frankreich um den Thron. Die Feindschaft zwischen Philipp VI. und Edward III. löst im 14. Jahrhundert einen der längsten Kriege aller Zeiten aus. Aber nicht nur auf dem Schlachtfeld herrscht Gewalt. Intrigen, Mord, Geiselnahme und Verrat sind die Mittel, um den Rivalen vom Thron zu stoßen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FA111435BE164C0293B61CE75A7A806.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407231500 +0200" stop="20230408000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">War of Thrones - Krieg der Könige</title>
<sub-title lang="fr">Le roi fou et la Pucelle (1392-1453)</sub-title>
<desc lang="fr">Liebe, Wahnsinn und Erleuchtung: Der Hundertjährige Krieg geht weiter und fordert Hunderttausende Opfer. Gnadenlos setzen die Könige Frankreichs und Englands ihre blutige Fehde fort. Der König von Frankreich verliebt sich in eine bayerische Prinzessin - und verfällt dem Wahnsinn. Ein Bauernmädchen wird erleuchtet und erobert für den Königssohn den französischen Thron: Johanna von Orleans, bis heute die Nationalheldin der Franzosen. Sie stirbt auf dem Scheiterhaufen und wird doch unsterblich.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1582734ACCA5B106D47CD8EE7EEF4625.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">War of Thrones - Krieg der Könige</title>
<sub-title lang="fr">Le jeu des alliances (1461-1483)</sub-title>
<desc lang="fr">Von England bis Österreich werden quer durch Europa Bündnisse geschmiedet und wieder verraten, Ehen eingefädelt und Rivalen eiskalt ermordet. In der zweiten Hälfte des 15. Jahrhunderts besteigt mit Ludwig XI. ein Taktiker Frankreichs Thron, der unter anderem den Beinamen &quot;die Spinne&quot; erhält. Er zieht die Fäden zwischen den Machtzentren Europas und treibt ein doppeltes Spiel mit dem König von England und dem Hause Habsburg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12AA7A1F177FF8D68703A32B25F0904D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408004500 +0200" stop="20230408013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">War of Thrones - Krieg der Könige</title>
<sub-title lang="fr">Le roi et l'empereur (1515-1558)</sub-title>
<desc lang="fr">Das Ringen um die Macht in Europa will nicht aufhören. Der Augsburger Bankier Fugger verhilft dem jungen spanischen König Karl V. zur Kaiserkrone des Heiligen Römischen Reiches. Franz I. von Frankreich opfert vergeblich seine Söhne, um das gleiche Ziel zu erreichen. Beide setzen alle möglichen Mittel ein. Zwei klugen Frauen ist es zu verdanken, dass die Fehde zwischen den Herrscherhäusern endet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC9B9AF94556CCDBD780B4A1B39BE554.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408013000 +0200" stop="20230408021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">La chapelle perdue de Richard III</sub-title>
<desc lang="fr">1461 fand die Schlacht von Towton statt. Zum Andenken ließ Richard III. eine Kapelle errichten. Nach intensiver Suche sind sich die Archäologen sicher, die Fragmente dieses Denkmals gefunden zu haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92B9A317BCC8CC2774D400D293AD34D2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408021500 +0200" stop="20230408030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Dernier combat à Visby</sub-title>
<desc lang="fr">Mittsommer 1361: In der Nähe des Städtchens Visby auf der Ostseeinsel Gotland startet der dänische König Waldemar IV. Atterdag einen verheerenden Angriff. Rund 1.800 Bauern werden von seinem 3.000 Mann starken Invasionsheer niedergemetzelt. Mehrere hundert Jahre später wird das Massengrab gefunden, in dem sich die Gefallenen von damals befinden - viele davon noch in ihren Rüstungen. Warum? Mittelalterarchäologe Tim Sutherland macht sich auf nach Skandinavien, um genau dieses Rätsel zu lösen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2729A301DDD100B6DC5EB95372357EC9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408030000 +0200" stop="20230408034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Sur la piste d'Azincourt</sub-title>
<desc lang="fr">Die Dokumentationsreihe offenbart die wahren und wichtigen Geschichten des mittelalterlichen Lebens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAECB7FC54C7A2FED60FF8D47D85F7D0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408034500 +0200" stop="20230408043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">Les combattants de Mästerby</sub-title>
<desc lang="fr">Archäologe Tim Sutherland ist erneut auf der schwedischen Insel Gotland unterwegs. Er glaubt fest daran, dass die malerische Ortschaft Mästerby ein dunkles Geheimnis birgt. Was hat es mit dem unheimlichen Kreuz auf sich, das verlassen auf dem Feld steht? Und welcher Zusammenhang besteht zu der Schlacht im wenige Kilometer entfernten Visby, die 1361 stattfand?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFED1022818F84900C98548C442E2095.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408043000 +0200" stop="20230408051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mysterien des Mittelalters</title>
<sub-title lang="fr">La mystérieuse Dame de Tadcaster</sub-title>
<desc lang="fr">Das finstere Mittelalter bei History XXL: Wenn die Toten des Mittelalters sprechen könnten, was würden sie erzählen? Etwa die mysteriöse Frau von Tadcaster, die aus gutem Grund nicht auf dem Friedhof ihre letzte Ruhe fand, die Opfer der Schlacht von Visby, die in ihren Rüstungen begraben wurden, oder die Tote aus York, die an Lepra, Tuberkulose und Syphilis litt. Die Reihe &quot;Mysterien des Mittelalters&quot; fördert anhand von Untersuchungen der Knochenreste ihre spannenden Geschichten zutage.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408051500 +0200" stop="20230408053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Brügge</title>
<desc lang="fr">Eigentlich hat eine Naturkatastrophe den Aufstieg Brügges zu einem der bedeutendsten Handelsplätze Europas im Mittelalter zumindest begünstigt. Eine Sturmflut pflügte 1134 eine Rinne in die Meeresbucht Zwin und schuf einen direkten Zugang zur Nordsee. Brügge entwickelte sich zu einem der meistangelaufenen Häfen im Norden Europas, war bald Drehscheibe im internationalen Handel, der die Wollproduzenten Englands mit den Weingütern der Gascogne und den flandrischen Tuchmachern verband. Große italienische Bankiers wie die Medici eröffneten Filialen und machten Brügge zum Weltfinanzzentrum.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/717D26974F277A7DFE83120094188B33.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408053000 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kräuter, Kruzifixe, Quacksalber</title>
<desc lang="fr">Als der Onkel Doktor noch Blutegel benutzte</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5113A540F62D44373283BBB505FA8BBA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>