<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230323043000 +0100" stop="20230323051500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Jenseits der Alpen</title>
<sub-title lang="fr">Le lac de Lugano</sub-title>
<desc lang="fr">Der Luganer See: Seine urzeitliche Tropfsteinhöhle, seine Meeresfossilien und Kalksteinkeller sind das Erbe einer längst vergangenen Zeit. Menschen leben am Luganer See schon seit Jahrtausenden und haben ihre Spuren hinterlassen: Die ausgedehnten Kastanienhaine der Region Alto Malcantone gehen noch auf die Römerzeit zurück. Felsenkeller, die als Kühlkammern direkt in das vorzeitliche Korallenriff am Seeufer gehauen sind, beherbergen heute eine kleine Winzerei und ein Restaurant. Doch das Zentrum des Lebens ist stets der See.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0DE3171D66052A8709FC0AE36171C8FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323051500 +0100" stop="20230323053000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kühe, Hirten, Traditionen</title>
<desc lang="fr">Nach rund 100 Tagen auf der Alm ist für das Vieh sowie die Hirten und Senner der Almsommer vorbei. Festlich geschmückt werden die Tiere ins Tal getrieben. Mit lautem Geläut ziehen sie über lange Strecken bis ins Dorf. Tausende Zuschauer sehen sich das Spektakel an. Angeführt wird der Tross von Leonhard &quot;Hartl&quot; Thaler: Als traditioneller Viehhirte pflegt er den Brauch des Almabtriebs mit Herz und Seele, wie es seit 500 Jahren üblich ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323053000 +0100" stop="20230323090000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323090000 +0100" stop="20230323093000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323093000 +0100" stop="20230323100000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Katargate: Korruption in der EU</title>
<sub-title lang="fr">Katargate: Korruption in der EU</sub-title>
<desc lang="fr">Es war ein Paukenschlag in Brüssel. Koffer voller Geld. 1,5 Millionen Euro in bar und kurz darauf die Festnahme einer Vizepräsidentin des Europäischen Parlaments. Die Vorwürfe wiegen schwer: Bandenmäßige Korruption und Geldwäsche. Ausgerechnet die EU, Vorreiterin im Kampf gegen Korruption in Europa, steckt bis zum Hals selbst im Sumpf. Viele Fragen sind noch offen: Wofür waren Staaten wie Katar und Marokko offenbar bereit, viel Geld zu bezahlen? Wer steckt noch mit drin? Und welche Konsequenzen zieht die EU? Claudia Davies fragt nach in Brüssel, Europas Hauptstadt der Lobbyisten. Wie funktioniert eigentlich die Kontrolle der Lobby-Vorschriften. Hilft das Lobby-Register? Und was tun, um zu verhindern, dass autokratische Staaten mit Bestechung demokratische Prozesse unterwandern?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323100000 +0100" stop="20230323103000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAE7898BD82EC93B03E729CA2347B088.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323103000 +0100" stop="20230323110000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Grüne Zukunft mit Schlamm und Kompost - Klimadorf Steyerberg</title>
<sub-title lang="fr">Grüne Zukunft mit Schlamm und Kompost - Klimadorf Steyerberg</sub-title>
<desc lang="fr">Der Flecken Steyerberg in Niedersachen ist in Sachen Energiewende auf der Überholspur. Durch die Nutzung von drei Windparks, Biogas, Fernwärme, Photovoltaik und kostenlosen E- Ladesäulen werden die privaten Haushalte bereits jetzt ausschließlich mit grüner Energie versorgt. 2016 ist das Dorf &quot;Masterplankommune 100% Klimaschutz&quot; geworden, außerdem wurde es zum zweiten Mal für den deutschen Nachhaltigkeitspreis nominiert. Die neusten Zukunftsprojekte sind die Herstellung von grünem Wasserstoff und dem synthetischen Kraftstoff E-Fuel. Die Phoenix Reporterinnen Inge Swolek und Mona Heck haben das Dorf der Zukunft besucht und Einblicke gewonnen, wie aus Kompost und Klärschlamm grüne Energie gewonnen werden kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323110000 +0100" stop="20230323113000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wie gelingt die Energiewende?</title>
<sub-title lang="fr">Wie gelingt die Energiewende?</sub-title>
<desc lang="fr">Im Kampf gegen die Klima-Erwärmung ist erneuerbare Energie das schärfste Schwert. Doch dazu müsste das Energiesystem konsequent umgebaut werden. Das ist eine gigantische Herausforderung.Der Krieg in der Ukraine und die jetzt schon eklatanten Energieversorgungslücken machen noch mehr Druck auf die geplante Energiewende. Doch schon jetzt sind Probleme absehbar: Projekte lassen sich wegen zu viel Bürokratie nicht schnell umsetzen, es fehlt an Hardware und Fachkräften. Wo liegen die Probleme genau und wie ließen sie sich lösen? Anna Sigrist und Studio-Moderatorin Claudia Davies gehen dem auf den Grund. Die Gesprächsgäste sind: Simone Peter, Präsidentin Bundesverband Erneuerbare Energie und Prof. Dirk Rübbelke, Experte für Umwelt- und Ressourcenökonomik, Technische Universität Bergakademie Freiberg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323113000 +0100" stop="20230323120000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Armut</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Armut</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 Prozent der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323120000 +0100" stop="20230323124500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323124500 +0100" stop="20230323140000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Haftbefehl gegen Putin - Mehr als ein Symbol?</sub-title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2DD6E418DE63EC4390704E318007EB5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323140000 +0100" stop="20230323144500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Auf den Tagungen des Euro-Gipfels beraten die Staats- und Regierungschefs des Euro-Währungsgebiets, der Präsident des Gipfels und die Präsidentin der EU-Kommission strategische Leitlinien zur Wirtschaftspolitik.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35CB8A3FC4B4B2E20DE62DE173F26C37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323144500 +0100" stop="20230323151500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wege aus der Armut</title>
<sub-title lang="fr">Wege aus der Armut</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland leben immer mehr Menschen in Armut. Armut hat viele Gesichter, unterscheidet nicht zwischen Jung und Alt, zwischen Frauen und Männern. Besonders in deutschen Großstädten ist sie sichtbar. In Köln haben über 6000 Menschen keine eigene Wohnung, 23 Prozent der Einwohner leben von gerade einmal 1000 EUR im Monat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323151500 +0100" stop="20230323160000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Patient Krankenhaus</title>
<sub-title lang="fr">Patient Krankenhaus</sub-title>
<desc lang="fr">Krankenhäuser im Krisenmodus. Das deutsche Gesundheitssystem im Dauer-Stress. Dauerthema: Personalmangel und Überbelastung. Nicht erst seit Corona. Und jetzt geht vielen Krankenhäusern das Geld aus. Notwendige Reformen werden nur langsam angegangen. Dabei liegt der Patient Krankenhaus bereits in der Notaufnahme. Leidtragender am Ende: Patientinnen und Patienten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323160000 +0100" stop="20230323164500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Häuser nur für Reiche - Lohnt es sich noch ein Haus zu kaufen?</title>
<desc lang="fr">Mit einem Durchschnittsgehalt konnten sich früher viele Familien den Traum vom eigenen Haus erfüllen. Heute machen astronomische Immobilienpreise, hohe Zinsen und explodierende Materialkosten das kaum noch möglich. Lohnt es sich überhaupt noch, ein Haus zu kaufen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323164500 +0100" stop="20230323173000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Orte</title>
<sub-title lang="fr">Das Brandenburger Tor ‑ Geschichte eines Symbols</sub-title>
<desc lang="fr">Das Brandenburger Tor ist so etwas wie das politische Epizentrum Deutschlands: monumentaler Zeuge in der Mitte Berlins und Bühne von politischer Inszenierung. Es ist das Symbol für die Teilung Deutschlands und später für die Einheit des Landes. Warum geht von diesem Ort eine solche Faszination für die Deutschen aus? Der Film taucht ein in die wechselvolle und ereignisreiche Geschichte dieses besonderen Bauwerks, er lüftet seine Geheimnisse und sein Innerstes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6412E402B3619D08150453048AEDD2DE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323173000 +0100" stop="20230323180000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<sub-title lang="fr">Brüssel: EU-Gipfel</sub-title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323180000 +0100" stop="20230323183000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Nie wieder obdachlos?</title>
<sub-title lang="fr">Nie wieder obdachlos?</sub-title>
<desc lang="fr">2030 gibt es keine Obdachlosen mehr! EU-weit hat man es sich zum Ziel gesetzt, alle wohnungslosen Menschen unterzubringen. Das klingt ja mal nach einem guten Plan, der auch im Koalitionsvertrag steht. Doch wenn man vor die Tür geht, sieht die Realität noch anders aus. Ist das Vorhaben in sieben Jahren überhaupt noch zu schaffen? Panorama Reporter treffen Menschen, die zwangsgeräumt werden, auf der Straße leben und fragen bei der zuständigen Staatssekretärin nach, was genau geplant ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05EA5814DD7CAABDAE9C5DFC32462FE7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323183000 +0100" stop="20230323191500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Orte</title>
<sub-title lang="fr">Der Kurfürstendamm - Boulevard mit Geschichte</sub-title>
<desc lang="fr">Der Kurfürstendamm ist eine der bekanntesten Straßen Deutschlands. Für jeden Berlin-Besucher ein Muss. Doch kaum jemand kennt die wechselvolle Geschichte des großen deutschen Boulevards. Jedes Haus hier hat seine Geschichte. Der Film erzählt die spannendsten davon: zum Beispiel über die 20er Jahre, als Nacktbars in Privathäusern in dichter Folge öffneten und schlossen, über das Café Reimann, in dem die Nazis 1931 randalierten und dessen Besitzer später einer kaum bekannten Widerstandsgruppe angehörte und über das &quot;Maison de France&quot;, auf das im August 1983 ein Terroranschlag verübt wurde, bei dem die Stasi ihre Finger im Spiel hatte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C779EF51A5C15C42A36AA9568BEE41EA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323191500 +0100" stop="20230323200000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Orte</title>
<sub-title lang="fr">Das Brandenburger Tor ‑ Geschichte eines Symbols</sub-title>
<desc lang="fr">Das Brandenburger Tor ist so etwas wie das politische Epizentrum Deutschlands: monumentaler Zeuge in der Mitte Berlins und Bühne von politischer Inszenierung. Es ist das Symbol für die Teilung Deutschlands und später für die Einheit des Landes. Warum geht von diesem Ort eine solche Faszination für die Deutschen aus? Der Film taucht ein in die wechselvolle und ereignisreiche Geschichte dieses besonderen Bauwerks, er lüftet seine Geheimnisse und sein Innerstes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6412E402B3619D08150453048AEDD2DE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323200000 +0100" stop="20230323201500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323201500 +0100" stop="20230323210000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Deutschen und die Bundeswehr</title>
<desc lang="fr">Seit dem Überfall Russlands auf die Ukraine steht die Bundeswehr im Fokus des Interesses. Zuvor prägten auch Distanz oder Gleichgültigkeit das Verhältnis der Deutschen zu ihrer Armee. Bis 1989 galt Westdeutschland als Frontstaat des Kalten Krieges. Die Bundeswehr war akzeptiert, trotz friedensbewegter Bürger, die gegen Militär und Rüstung protestierten. Nach der Wiedervereinigung erschien die Landesverteidigung kaum noch notwendig.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323210000 +0100" stop="20230323214500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Angriff von oben</title>
<desc lang="fr">Die Bundeswehr könnte Deutschland bei einem kriegerischen Angriff nicht verteidigen. So lautet die Analyse von Expert:innen. Deutschland will nachrüsten. Auf der Einkaufsliste steht auch ein besseres Raketenabwehrsystem. In der Luftverteidigung hat die Bundeswehr eine massive &quot;Fähigkeitslücke&quot;. Der Kauf von Arrow-3-Raketen gilt als beschlossen. Sie können über die Erdatmosphäre hinausfliegen und sollen ankommende Raketen, auch mit atomaren Sprengköpfen, in sicherer Höhe zerstören. Damit sollen nicht nur die deutschen Kurz- und Mittelstrecken Systeme Stinger und Patriot ergänzt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/798D3E55003CC6B1F8F8C426A9E0C5DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323214500 +0100" stop="20230323221500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute journal</title>
<sub-title lang="fr">Wetter</sub-title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323221500 +0100" stop="20230323230000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323230000 +0100" stop="20230324000000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324000000 +0100" stop="20230324004500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<desc lang="fr">Vier Gäste, vier Meinungen, engagiert im Austausch, respektvoll im Umgang: Die &quot;phoenix runde&quot; ist der Ort für aktuelle politische und gesellschaftliche Debatten. Egal, ob es um Politik, Wirtschaft, Wissenschaft oder Gesellschaft geht – die &quot;phoenix runde&quot; ist immer nah dran an der Lebenswirklichkeit. An drei Abenden in der Woche begrüßen abwechselnd die Moderatoren Alexander Kähler und Anke Plättner Gäste aus Politik, Wirtschaft, Medien, Wissenschaft und Kultur oder Akteure aus dem öffentlichen Leben, die ihren Standpunkt vertreten. Zuschauerinnen und Zuschauer der &quot;phoenix runde&quot; erleben engagierte Wortgefechte in angemessenem Ton und gewinnen neue Erkenntnisse. In der Spezialausgabe #phoenixrunde sind Sie mehrmals im Jahr herzlich eingeladen, sich via Facebook und Twitter an der Diskussion zu beteiligen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324004500 +0100" stop="20230324013000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wir Deutschen und die Bundeswehr</title>
<desc lang="fr">Seit dem Überfall Russlands auf die Ukraine steht die Bundeswehr im Fokus des Interesses. Zuvor prägten auch Distanz oder Gleichgültigkeit das Verhältnis der Deutschen zu ihrer Armee. Bis 1989 galt Westdeutschland als Frontstaat des Kalten Krieges. Die Bundeswehr war akzeptiert, trotz friedensbewegter Bürger, die gegen Militär und Rüstung protestierten. Nach der Wiedervereinigung erschien die Landesverteidigung kaum noch notwendig.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324013000 +0100" stop="20230324021500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Angriff von oben</title>
<desc lang="fr">Die Bundeswehr könnte Deutschland bei einem kriegerischen Angriff nicht verteidigen. So lautet die Analyse von Expert:innen. Deutschland will nachrüsten. Auf der Einkaufsliste steht auch ein besseres Raketenabwehrsystem. In der Luftverteidigung hat die Bundeswehr eine massive &quot;Fähigkeitslücke&quot;. Der Kauf von Arrow-3-Raketen gilt als beschlossen. Sie können über die Erdatmosphäre hinausfliegen und sollen ankommende Raketen, auch mit atomaren Sprengköpfen, in sicherer Höhe zerstören. Damit sollen nicht nur die deutschen Kurz- und Mittelstrecken Systeme Stinger und Patriot ergänzt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8F7D9DD47FD8F1ACDC11DDE29A368BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324021500 +0100" stop="20230324030000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Osten - Entdecke wo du lebst</title>
<sub-title lang="fr">Unsere Wälder - Die Wasserwälder der Elbe</sub-title>
<desc lang="fr">In der Mitte Sachsen-Anhalts, im sanften Elbtal, liegt Deutschlands Amazonas. Ein magischer Ort, an dem noch heute allein das Wasser den Rhythmus des Lebens bestimmt - für Mensch und Natur gleichzeitig - und an dem Extreme so dicht beieinander liegen, wie sonst nirgendwo in Deutschland. Die Launen der Elbe, ihr Wechsel zwischen Hoch- und Niedrigwasser, bestimmen hier eine ganz besondere wilde Welt. An den Ufern des gewaltigen Stromes erstrecken sich die größten zusammenhängenden Wasserwälder Mitteleuropas. Es sind die Regenwälder unseres Kontinents - archaische Natur, die seit Jahrtausenden von der Elbe lebt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/14E499EF1D1CB917D33BE2FD7F2FA498.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324030000 +0100" stop="20230324043000 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das grüne Wunder</title>
<desc lang="fr">Noch bis weit in das Mittelalter hinein war die Mitte Europas von dichtem Wald bedeckt. Trotz des Raubbaus durch die Jahrhunderte sind bis heute großflächige Waldgebiete erhalten geblieben, die oft unzugänglich für Spaziergänger und Wanderer sind. Der aufwändige Film bietet sensationelle Einblicke in das geheime Leben von den Pflanzen und Tieren unserer Heimat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92A8E97879820ACB20F437FB11E78EFE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324051500 +0100" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Deutschland</title>
<sub-title lang="fr">Der Hainich: Thüringens Urwald</sub-title>
<desc lang="fr">Krachend stürzt eine alte Buche zu Boden und reißt ein riesiges Loch in das dichte Laubdach. Im Hainich - Deutschlands größten zusammenhängendem Laubwaldgebiet - sind gerade sterbende und tote Bäume die Grundlage für eine außergewöhnliche Artenvielfalt. Das Totholz darf langsam verrotten und bietet Lebensraum für zahllose Insekten, für bedrohte Käfer, für vielfältige Pilze und seltene Moose. 30 verschiedene Laubbaumarten stehen in enger Konkurrenz und streben zum Licht. Der Nationalpark Hainich in Thüringen gehört zum UNESCO-Weltnaturerbe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB43BFAE0BD8A28CC223072938B6287.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>