<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Petra</sub-title>
<desc lang="fr">Beeindruckende Felsformationen und mächtige Fassaden - mitten in der jordanischen Wüste fasziniert die antike Felsenstadt Petra Archäologen, Historiker und Touristen. Die Wissenschaftler nutzen Techniken wie Fotogrammmetrie und 3-D-Rekonstruktion, um die Arbeit der antiken Baumeister zu erforschen. Indem sie Petra aus verschiedenen Perspektiven betrachten, finden sie Hinweise, die bisher verborgen waren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC3AECC53FE2B8A09DD063CDB3BDC2D9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416064500 +0200" stop="20230416073000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">La Muraille de Chine</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist mit über 21 000 Kilometern das längste Bauwerk der Menschheit - die Chinesische Mauer. Neueste wissenschaftliche Techniken sollen nun ihre letzten Geheimnisse offenbaren. Von Generationen chinesischer Bauherren errichtet, zählt das Monument zu den sieben neuen Weltwundern. Noch immer gibt die Festungsanlage Rätsel auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4157C06B6E8E405EB12489F64CB35BE0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416073000 +0200" stop="20230416081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Machu Picchu</sub-title>
<desc lang="fr">Sagenumwobene Stadt in den Wolken: Machu Picchu im Herzen der peruanischen Anden ist eines der besterhaltenen Zeugnisse der Inka - und eines der größten archäologischen Rätsel. Über 400 Jahre lag die Stadt im Verborgenen. Heute können Experten mithilfe modernster Techniken in die Vergangenheit reisen, um das Unsichtbare zu erforschen, die Hintergründe und die Umgebung der antiken Stadt zu erkunden und ihre Geheimnisse zu enthüllen. Die Inkastadt, die etwa 6000 Besucher pro Tag anzieht, wurde Mitte des 15. Jahrhunderts, auf dem Höhepunkt des Reiches, erbaut. In den Augen vieler Menschen ist sie die erstaunlichste und rätselhafteste urbane Schöpfung dieser Zivilisation. Besonders, da die Inka zum Bau keinerlei Werkzeug verwendeten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0841B403FE63F2341CE71D110DFDF19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416081500 +0200" stop="20230416090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Causeway Coast en Irlande du Nord</sub-title>
<desc lang="fr">Die nordirische Causeway Coast zählt zu den schönsten Landschaften der Welt - sie gilt als wildromantisch, sagenumwoben und geheimnisvoll. Der Film geht auf Reise in eine einzigartige, zerklüftete Küstenlandschaft mit steil abfallenden Klippen und grünen, sanften Tälern. Hügelige Felsformationen prägen das Landschaftsbild Nordirlands - die Folge von Vulkanausbrüchen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416090000 +0200" stop="20230416103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Norwegens Sehnsuchtsstraße</title>
<desc lang="fr">Norwegens Küste ist der Inbegriff einer Sehnsuchtsregion: steile Berge, tiefe Fjorde, alte Hansestädte. Die Route immer Richtung Norden ist legendär für Kreuzfahrtschiffe. Dabei kann man die Strecke auch mit dem Auto erleben. Immer an der Küste entlang sind bis nach Kirkenes an der russischen Grenze rund 3.000 Kilometer zu bewältigen. Wale und Trolle sind immer nur einen Steinwurf entfernt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B969DD06BE89F688A375D748397DFE65.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416103000 +0200" stop="20230416111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Traumstraße der DDR</title>
<sub-title lang="fr">B96 von Zittau nach Sassnitz</sub-title>
<desc lang="fr">Die B96 war die Traumstraße der DDR - eine Art ostdeutsche Route 66. 520 Kilometer lang führt sie einmal quer durch Ostdeutschland. Dabei war sie viel mehr als nur eine Lebensader für Reisende und Transporter. Sie war die Verbindung zu Sehnsuchtsorten. Für die einen war sie der Weg ins etwas freiheitlichere Berlin. Für die anderen der Weg ans Meer, damals verbunden mit ziemlich vielen Staus. Wer seinen Trabi oder Wartburg bestieg, der konnte ein bisschen träumen von einem anderen Leben - von grenzenloser Freiheit. Vom Gebirge bis zum Meer, von schmal bis breit, von Dorfstraße bis zum Stadtring - die Landstraße B 96 bot alles. Die Dokumentation ist ein Roadmovie einmal quer durch das ostdeutsche Seelenleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D54F9EC2174D4104D241101DA25127AD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416111500 +0200" stop="20230416113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416113000 +0200" stop="20230416120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber Michael Krons, Inga Kühn und Alfred Schier, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416120000 +0200" stop="20230416124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschließenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/202CF36AD94022BF14F347A6EF9138D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416124500 +0200" stop="20230416130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub nachgefragt</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AB6FCF8B3A2D6075145E862F15990B3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416130000 +0200" stop="20230416140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">die diskussion</title>
<sub-title lang="fr">#Sicherheitshalber</sub-title>
<desc lang="fr">Carlo Marsala, Ulrike Franke, Frank Sauer und Thomas Wiegold diskutieren die aktuelle Sicherheitslage. Im Podcast sowieso, jetzt auch wieder bei phoenix. Seit über einem Jahr führt Russland Krieg gegen die Ukraine. Die Sicherheits- und Verteidigungspolitik Europas und insbesondere auch Deutschlands hat dies auf den Kopf gestellt. Militärstrategien, Waffensysteme und vor allem die Suche nach Möglichkeiten, den Krieg in Europa zu beenden, beherrschen seither die Debatten in Gesellschaft und Politik. Wie ist die Lage in der Ukraine? Wie kann ein Ende des Krieges erreicht werden und welche Folgen wird er haben?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416140000 +0200" stop="20230416143000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Kinder des Ghettos</title>
<desc lang="fr">Mit dem Mut der Verzweiflung erhoben sich am 19. April 1943 jüdische Frauen und Männer im Warschauer Ghetto gegen ihre deutschen Peiniger. Monatelang hatten sie hilflos mit ansehen müssen, wie ihre Verwandten und Freunde nach und nach in die Vernichtungslager deportiert worden waren. Keinen Tag länger wollten sie sich wie Lämmer zur Schlachtbank führen lassen, lieber wollten die nur unzureichend bewaffneten Aufständischen im Kampf sterben. Fast vier Wochen dauerte es, bis die SS den Aufstand endgültig niederschlagen konnte. Nur wenige Juden überlebten das Massaker, wie die zehnjährige Krystyna Budnicka, die sich monatelang in einem unterirdischen Bunker versteckte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416143000 +0200" stop="20230416160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Das Geheimarchiv im Warschauer Ghetto</title>
<desc lang="fr">Es ist eine der bemerkenswertesten Geschichten des Holocaust: Das Archiv eines jungen Juden in der NS-Zeit. Dort wurden Zeugnisse in Form von Tagebüchern, Fotos und jiddischer Poesie versteckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3458DB8471FBA8BA765E1C806C9AE55D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416160000 +0200" stop="20230416161500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der SS-Mann und das Mädchen - Aufstand im Warschauer Ghetto 1943</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416161500 +0200" stop="20230416170000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Anton Schmid</title>
<desc lang="fr">Der Wiener Elektrohändler Anton Schmid rettete als einfacher Feldwebel 1941/42 im besetzten Litauen Hunderte Juden vor dem Tod. Er bezahlte sein Eintreten für Menschlichkeit mit dem Leben. Im besetzten Wilna gelang es ihm, Juden für vorgeblich dringliche Arbeiten zu rekrutieren, ihnen falsche Papiere zu verschaffen und sie mit Wehrmachts-Lkw aus dem Getto von Wilna zu bringen. Am 13. April 1942 wurde Anton Schmid von einem Kriegsgericht der deutschen Wehrmacht als &quot;Verräter&quot; verurteilt und erschossen. Mithilfe von Zeitzeugen, bisher unveröffentlichten Briefen Schmids sowie Spielszenen wird das Porträt dieses mutigen Mannes filmisch nacherzählt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/49DB72D204E332DCD5ED0EC59039741A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416170000 +0200" stop="20230416174500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Mont-Saint-Michel</sub-title>
<desc lang="fr">Die Silhouette des meisterhaften Mont-Saint-Michel in der Normandie ist weltweit bekannt. Doch längst hat die Inselfestung nicht all ihre Geheimnisse preisgegeben. Was verbergen die Steine dieser skulpturalen Abtei? Wie ist der Berg in der Mitte der völlig flachen Bucht entstanden? Wissenschaftler setzen die modernsten Techniken ein, um die Lücken in der faszinierenden Geschichte des Mont-Saint-Michel zu schließen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41FDBA45E6EF3B640D12A6A01EA3BAD8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416174500 +0200" stop="20230416183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Petra</sub-title>
<desc lang="fr">Beeindruckende Felsformationen und mächtige Fassaden - mitten in der jordanischen Wüste fasziniert die antike Felsenstadt Petra Archäologen, Historiker und Touristen. Die Wissenschaftler nutzen Techniken wie Fotogrammmetrie und 3-D-Rekonstruktion, um die Arbeit der antiken Baumeister zu erforschen. Indem sie Petra aus verschiedenen Perspektiven betrachten, finden sie Hinweise, die bisher verborgen waren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C07DA03F427C0193E014E854E3C9B228.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416183000 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">La Muraille de Chine</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist mit über 21 000 Kilometern das längste Bauwerk der Menschheit - die Chinesische Mauer. Neueste wissenschaftliche Techniken sollen nun ihre letzten Geheimnisse offenbaren. Von Generationen chinesischer Bauherren errichtet, zählt das Monument zu den sieben neuen Weltwundern. Noch immer gibt die Festungsanlage Rätsel auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F8B38DE2BC045D5B20106FA5356F46B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Machu Picchu</sub-title>
<desc lang="fr">Sagenumwobene Stadt in den Wolken: Machu Picchu im Herzen der peruanischen Anden ist eines der besterhaltenen Zeugnisse der Inka - und eines der größten archäologischen Rätsel. Über 400 Jahre lag die Stadt im Verborgenen. Heute können Experten mithilfe modernster Techniken in die Vergangenheit reisen, um das Unsichtbare zu erforschen, die Hintergründe und die Umgebung der antiken Stadt zu erkunden und ihre Geheimnisse zu enthüllen. Die Inkastadt, die etwa 6000 Besucher pro Tag anzieht, wurde Mitte des 15. Jahrhunderts, auf dem Höhepunkt des Reiches, erbaut. In den Augen vieler Menschen ist sie die erstaunlichste und rätselhafteste urbane Schöpfung dieser Zivilisation. Besonders, da die Inka zum Bau keinerlei Werkzeug verwendeten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CE72C7C374FE6BA6CE6534C3527C1F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geschichten aus der Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Der König der Seelöwen</sub-title>
<desc lang="fr">Australiens dichte Eukalyptuswälder, zerklüftete Küsten und rote Wüsten besitzen eine einzigartige Fauna. In der Doku-Reihe werden fesselnde Geschichten über die tierischen Bewohner in Down Under erzählt. An Australiens zerklüfteter Westküste will ein heranwachsender Seelöwe endlich sein eigenes Königreich schaffen. Zu Wasser und zu Land lauern jedoch zahlreiche Herausforderungen auf den jungen Bullen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18B57ABB908F8127037150A8E68766F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416210000 +0200" stop="20230416214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geschichten aus der Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Das Koala Königreich</sub-title>
<desc lang="fr">Kaum ein Tier in der australischen Fauna ist bei Menschen so beliebt wie der Koala. Doch der Alltag in den Wipfeln der Eukalyptuswälder ist für die putzigen Beuteltiere ein einziger Überlebenskampf. Koalas ernähren sich fast ausschließlich von den Blättern und der Rinde des Eukalyptusbaumes und dieser Lebensraum ist durch die Aktivitäten des Menschen bedroht. Fressfeinde sind Dingos, große Raubvögel, wilde Hunde, Warane und Schlangen. </desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9F868CB0E0530CDEAD497C80B989A7E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416214500 +0200" stop="20230416223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geschichten aus der Wildnis</title>
<sub-title lang="fr">Die Reise des Emus</sub-title>
<desc lang="fr">Australiens dichte Eukalyptuswälder, zerklüftete Küsten und rote Wüsten besitzen eine einzigartige Fauna. In der Doku-Reihe werden fesselnde Geschichten über die tierischen Bewohner in Down Under erzählt. Emus können vielleicht nicht fliegen, dafür sind die Laufvögel jedoch am Boden kaum zu schlagen. Bei ihren Reisen durch die Weiten des Outbacks erreichen Emus Geschwindigkeiten von bis zu 50 km/h.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C2188C99A35567D4DBA952344FF13E2E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416223000 +0200" stop="20230416231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Deutschlands neue Wildnis</title>
<desc lang="fr">Im dicht besiedelten und hochindustrialisierten Deutschland konnte in manchen Industriebrachen und verlassenen Truppenübungsplätzen eine neue Wildnis entstehen, von der viele Tiere profitieren. Arten wie Kranich und Wolf zum Beispiel. Beiden begegnet die Doku immer wieder und beobachtet ihr Familienleben, ihren Alltag und ihre Begegnungen mit anderen Tieren. Durch alle Jahreszeiten führt der Film in die neue Wildnis mit ihren außergewöhnlichen Lebensräumen, ihrer besonderen Fauna und Flora.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB920B8C60573F00C4FD9E3473CED02A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416231500 +0200" stop="20230416234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute-show</title>
<sub-title lang="fr">Nachrichtensatire</sub-title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416234500 +0200" stop="20230417001500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">extra 3</title>
<desc lang="fr">Skurrile Realsatiren und jede Menge Politiker am Rande des Nervenzusammenbruchs - Christian Ehring zeigt den Irrsinn der Woche, immer bissig, frech und witzig.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E5E350EF562C072A012577798C131C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417001500 +0200" stop="20230417003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix gespräch</title>
<desc lang="fr">In &quot;phoenix persönlich&quot; stellt sich eine Persönlichkeit mit interessanter Vita aus Gesellschaft, Kultur, Wirtschaft oder Politik den Fragen der Gastgeber, die die Sendung im Wechsel moderieren. Ganz auf die Person konzentriert, steht &quot;phoenix persönlich&quot; für ein intensives Gespräch über Hintergründe, Lebensentwürfe und Erfahrungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417003000 +0200" stop="20230417004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ukraine krieg nachgehakt</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417004500 +0200" stop="20230417013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A62B5188D1D151BF215DAF55E0DB439C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417013000 +0200" stop="20230417021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417021500 +0200" stop="20230417030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4C1B20A77038A8CED4FB4C5B8A2B662.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417030000 +0200" stop="20230417034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Mont-Saint-Michel</sub-title>
<desc lang="fr">Die Silhouette des meisterhaften Mont-Saint-Michel in der Normandie ist weltweit bekannt. Doch längst hat die Inselfestung nicht all ihre Geheimnisse preisgegeben. Was verbergen die Steine dieser skulpturalen Abtei? Wie ist der Berg in der Mitte der völlig flachen Bucht entstanden? Wissenschaftler setzen die modernsten Techniken ein, um die Lücken in der faszinierenden Geschichte des Mont-Saint-Michel zu schließen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41FDBA45E6EF3B640D12A6A01EA3BAD8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417034500 +0200" stop="20230417043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">Petra</sub-title>
<desc lang="fr">Beeindruckende Felsformationen und mächtige Fassaden - mitten in der jordanischen Wüste fasziniert die antike Felsenstadt Petra Archäologen, Historiker und Touristen. Die Wissenschaftler nutzen Techniken wie Fotogrammmetrie und 3-D-Rekonstruktion, um die Arbeit der antiken Baumeister zu erforschen. Indem sie Petra aus verschiedenen Perspektiven betrachten, finden sie Hinweise, die bisher verborgen waren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC3AECC53FE2B8A09DD063CDB3BDC2D9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417043000 +0200" stop="20230417051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wunderwerke der Weltgeschichte</title>
<sub-title lang="fr">La Muraille de Chine</sub-title>
<desc lang="fr">Sie ist mit über 21 000 Kilometern das längste Bauwerk der Menschheit - die Chinesische Mauer. Neueste wissenschaftliche Techniken sollen nun ihre letzten Geheimnisse offenbaren. Von Generationen chinesischer Bauherren errichtet, zählt das Monument zu den sieben neuen Weltwundern. Noch immer gibt die Festungsanlage Rätsel auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F8B38DE2BC045D5B20106FA5356F46B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417051500 +0200" stop="20230417053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417053000 +0200" stop="20230417090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ARD-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>