<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501053000 +0200" stop="20230501061500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Karibu Afrika Kenia zwischen Tradition und Aufbruch</title>
<desc lang="fr">Seit fast 60 Jahren ist Kenia unabhängig und kämpft um seine Rolle auf dem afrikanischen Kontinent. Korrespondentin Susann von Lojewski nimmt die Zuschauer mit auf eine Reise durch ein Land mit vielen Gesichtern. Ein Land, das an Traditionen festhält und sich gleichzeitig als Motor für Fortschritt in Afrika sieht. Sie und ihr Team sprechen mit Eliud Kipchoge, dem Marathon-Olympiasieger, darüber, wie Laufen Kenia vereint. Sie treffen Massai-Frauen, die als erste Frauen ihrer Gemeinden einen Job haben als Rangerinnen im Amboseli-Nationalpark.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F33E2721AA0801ADF33426596F953F21.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501061500 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Macht der Hoffnung - Was von Desmond Tutu bleibt</title>
<desc lang="fr">Am 26. Dezember 2021 starb die letzte der Freiheitskampf-Legenden Südafrikas, Erzbischof Desmond Tutu. Er wird zitiert mit den folgenden Worten: &quot;Sich für die Hoffnung zu entscheiden ist, sich wie mit festem Schritt gegen den heulenden Wind zu stemmen, im Wissen, dass der Sturm vorübergehen wird. Verzweiflung lässt uns nach innen wenden. Hoffnung schickt uns in die Arme anderer Menschen.&quot; </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B16D37F6637391812739DCA84DC872E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501080000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wenn die Waffen endlich schweigen - Wege zu einem stabilen Frieden in Europa - Sicherheitshalber</title>
<sub-title lang="fr">Wenn die Waffen endlich schweigen - Wege zu einem stabilen Frieden in Europa - Sicherheitshalber</sub-title>
<desc lang="fr">Carlo Masala, Ulrike Franke, Frank Sauer und Thomas Wiegold diskutieren die aktuelle Sicherheitslage. Im Podcast #sicherheitshalber sowieso, jetzt auch wieder bei phoenix. Seit über einem Jahr führt Russland Krieg gegen die Ukraine. Die Sicherheits- und Verteidigungspolitik Europas und insbesondere auch Deutschlands hat dies auf den Kopf gestellt. Militärstrategien, Waffensysteme und vor allem die Suche nach Möglichkeiten, den Krieg in Europa zu beenden, beherrschen seither die Debatten in Gesellschaft und Politik. Wie ist die Lage in der Ukraine? Wie kann ein Ende des Krieges erreicht werden und welche Folgen wird er haben?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501080000 +0200" stop="20230501091500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<sub-title lang="fr">Zu alt, zu voll, zu spät: Kriegt die Deutsche Bahn die Kurve?</sub-title>
<desc lang="fr">Am 1. Mai startet das Deutschlandticket. Mit dem Angebot wollen Bund und Länder das Bahnfahren attraktiv und erschwinglich machen. Die Nachfrage ist offenbar groß. Der neue mögliche Kundenansturm aber trifft die Deutsche Bahn in unruhigen Zeiten. Erst kürzlich musste der Fernverkehr wegen Streiks nahezu komplett eingestellt werden. Sollte es im Tarifkonflikt zwischen der Bahn und der Eisenbahngewerkschaft EVG keine Lösung geben, drohen erneut Arbeitskämpfe. Dabei hat die Deutsche Bahn Probleme genug. Die Unpünktlichkeit ist chronisch. Die Züge sind überfüllt oder fallen aus. Die Infrastruktur ist marode, weil der Eigentümer Bund sie jahrzehntelang vernachlässigt hat. Die Ampelregierung plant nun eine Grundsanierung vieler wichtiger Streckenabschnitte. Ab 2024 sollen die Hauptstrecken überholt werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7231C12DF9E448DE959ED1DB9C4E8D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501091500 +0200" stop="20230501101500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ANNE WILL</title>
<desc lang="fr">In der Talkrunde besprechen Politiker, Experten und betroffene Nicht-Prominente aktuelle politische und gesellschaftliche Themen. Hintergründe werden beleuchtet und Trends vorgestellt. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE104DF799A74D4FCEC1EB7D3944A966.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501101500 +0200" stop="20230501111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Was also ist mein Land? - Angela Merkel mit Giovanni Lorenzo</title>
<desc lang="fr">&quot;Was also ist mein Land?&quot; - diese Frage steht im Zentrum einer Rede von Angela Merkel zum Tag der Deutschen Einheit 2021 und ist auch heute noch aktuell. Das ist ihr erster wirklich öffentlicher Auftritt seit dem Ende ihrer Zeit als Kanzlerin. Eine Kooperation von Aufbau Verlage und Berliner Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501111500 +0200" stop="20230501114500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Deutschlandticket – 49 Euro Freiheit?</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist vollbracht. Das Deutschlandticket geht an den Start. Ein digitales Versprechen von grenzenloser (Tarif)Freiheit und Mobilität jenseits des Autos. phoenix plus untersucht, welches Potential wirklich im Deutschlandticket steckt. Werden PendlerInnen öfter aufs Auto verzichten? Wird die Klimabilanz verbessert? Passt das Preis-Leistungsverhältnis? Und: Wird es endlich bessere Anbindungen und Taktungen bei den Öffis geben? Kristian Wiegand unterwegs im Selbstversuch über die aktuelle Lage im ÖPNV, Claudia Davies dazu im Gespräch mit Mobilitätsexpertin Katja Diehl. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501114500 +0200" stop="20230501120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Kinder im Krieg</sub-title>
<desc lang="fr">Kinder im Krieg. Ein Blick in die Ukraine und dort speziell auf die Lage der Kinder. Und das tut weh. Was Kinder im Krieg sehen und hören, was Kinder in der Ukraine gerade ertragen – das ist mitunter so grausam – man kann es mit Worten kaum fassen. Kinder, die seit Monaten in Kellerräumen leben und durch den Krieg traumatisiert sind. Kinder, die Opfer von Kriegsverbrechen werden. Ihren Eltern geraubt, ihrer Identität genommen. Als Gast im Studio ist Rudi Tarneden von UNICEF-Deutschland, der über seine Erfahrungen im Kriegsgebiet berichtet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501120000 +0200" stop="20230501123000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501123000 +0200" stop="20230501130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501130000 +0200" stop="20230501133000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix persönlich</title>
<desc lang="fr">Die Juristin Elisa Hoven äußert sich im Gespräch mit Jörg Thadeusz zu den Themen Gerechtigkeit im Rechtssystem, milde Urteile, Strafmündigkeit bei Kindern, das Notwehrrecht und zum Haftbefehl des Internationalen Strafgerichtshofs gegen Wladimir Putin.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A92E0877947C197659E5729DEDC27DD8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501133000 +0200" stop="20230501141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501141500 +0200" stop="20230501144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Sanitäter:innen Berufung? - Deutschlands wichtigste Jobs</title>
<sub-title lang="fr">Sanitäter:innen</sub-title>
<desc lang="fr">Als Rettungssanitäter ist Aaron Bender auf den Straßen im Saarland unterwegs. Nun steht er kurz vor der Prüfung zum Notfallsanitäter. War er bisher immer der zweite Mann im Rettungswagen, muss er nach bestandener Prüfung allein die Verantwortung tragen. Über ein Ehrenamt kam der jetzt 62 Jahre alte Norbert Dietrich aus Kirchberg im Hunsrück zum Rettungsdienst. Nun, 36 Jahre später, blickt er auf die Zeit zurück und bereut keinen Tag. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4687DD0278CD99578DEA23AB7D42C24.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501144500 +0200" stop="20230501151500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Pfleger:innen Berufung? - Deutschlands wichtigste Jobs</title>
<sub-title lang="fr">Pfleger:innen</sub-title>
<desc lang="fr">In seiner ersten Arbeitswoche als Krankenpfleger ist Moritz Schneider, 24 Jahre, mächtig aufgeregt. Das erste Mal muss er selbst Verantwortung für PatientInnen übernehmen. Vor seiner Ausbildung zum Pfleger hatte Moritz im Straßenbau gearbeitet. Auch für Anita Tiefenbach, 62 Jahre, ist ihr Beruf als Kinder-Intensiv-Krankenschwester ein Traum-Job - auch wenn sie Missstände in der Pflege klar benennt. Nach 44 Jahren geht sie bald in Rente. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/604139C23E38AED9B74ABE00060A672B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501151500 +0200" stop="20230501154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Lehrer:innen Berufung? - Deutschlands wichtigste Jobs</title>
<sub-title lang="fr">Lehrer:innen</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem Direkteinstieg als Berufsschullehrer in Karlsruhe wird der Maschinenbauingenieur Jonas Jäger nach zwei Wochen Crash-Kurs direkt ins kalte Wasser geworfen und steht zum ersten Mal vor einer Klasse. Für die Oberstudienrätin Roswitha Heid hingegen endet die Zeit als Lehrerin in Mainz nach 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/26FB937DABEB8B7D67BC9E4255153AC9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501154500 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Lasst mich arbeiten! Chancen für Menschen mit Behinderung</title>
<desc lang="fr">&quot;Lasst mich arbeiten!&quot; Das dachte Anna Spindelndreier nach dem Abitur häufig. 80 Bewerbungen schrieb die junge, kleinwüchsige Frau, bis sie endlich eine Ausbildung zur Fotografin erhielt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501164500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Auto Wirklich unser liebstes Kind?</title>
<desc lang="fr">Es ist ein Symbol für Freiheit und Wohlstand: Das Auto hat wie keine andere Erfindung das Herz der Deutschen erobert und sie mobil gemacht. Es fährt daher von Beginn an außer Konkurrenz. &quot;Freie Fahrt für freie Bürger&quot;, lautete einst die Parole aus Zeiten der Massenmotorisierung. Woher kommt die Leidenschaft fürs Fahren? Und: Ist diese Liebe wirklich unzerbrechlich? &quot;Terra X History&quot; geht dem Mythos Auto auf die Spur. Der Führerschein, ein Gefühl von Freiheit und Unabhängigkeit. Viele Deutsche erinnern sich noch gut an das erste eigene Auto: Auch Bodybuilder und Schauspieler Ralf Moeller. Sein Vater, der in den 1960er-Jahren als Schweißer im Ruhrgebiet arbeitete, musste sich den ersten eigenen Wagen mühsam zusammensparen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEA6D0874E198C92B66B85159C500CF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501164500 +0200" stop="20230501173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Zeitbombe Brücken - Mit Vollgas ins Unglück?</title>
<desc lang="fr">Zu alt, zu belastet, zu marode: Ob Autobahn- Zug-, oder Fußgangerbrücken, rund 20.000 Brückenbauwerke in Deutschland müssen dringend saniert werden - eine ungeahnte Dimension, die Expert:Innen entsetzt. Der Stahlbeton rostet, viele Straßenverkehrsbrücken sind nicht für den modernen Schwerlastverkehr konzipiert und die überalterte Statik gerät aus den Fugen. Ideen und Lösungsansätze gibt es bereits. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F13E54BA3AC21982C4287D27033D8AD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501173000 +0200" stop="20230501180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501180000 +0200" stop="20230501183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">E-Autos - Jobkiller oder Jobmotor?</title>
<desc lang="fr">Der Umstieg auf Elektromotoren verändert die Arbeitswelt in Deutschlands Autoindustrie rasant. Fast 100.000 Arbeitsplätze könnten verloren gehen, errechnet eine Studie. Jobs im Getriebebau werden überflüssig. Dafür braucht es beim Batteriebau immer mehr Fachkräfte. Fest steht: Die Unternehmen müssen Tempo machen, wenn die Branche ihre Vormachtstellung auf dem Weltmarkt nicht verlieren will.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D12D9CB3B65DF4B384D576047D28B71.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501183000 +0200" stop="20230501191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Frühling</sub-title>
<desc lang="fr">Schottlands dünn besiedelte Landschaften bieten eine erstaunliche Vielfalt an wilden Tieren. Ab März bringen lange Tage endlich Wärme nach Schottland. Zugvögel wie der Fischadler kehren in ihre Brutgebiete zurück, und an den Klippen der Shetlandinseln nisten Tausende von Basstölpeln. Im Frühling bricht für viele Tiere Schottlands die Paarungszeit an. Otter und Schneehasen gehen auf Partnersuche. Schon bald müssen sie alle hungrigen Nachwuchs versorgen - ebenso wie die Seeadler an der Westküste und die Papageitaucher auf den Inseln im hohen Norden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CCF1ACDCAC3299FE819A0329D910F437.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501191500 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schottlands wilde Jahreszeiten</title>
<sub-title lang="fr">Sommer</sub-title>
<desc lang="fr">Schottlands Sommer sind kurz und intensiv. Viele Tiere haben nun Junge, die schnell heranwachsen. Das Meer bietet reichlich Fisch für die hungrigen Küken der Seeadler und Basstölpel. Auch im Sommer kämpfen Schottlands Tiere ums Überleben. Zwei junge Seeadler konkurrieren um Futter, die ältere Schwester kennt keine Gnade. Hungrige Eichhörnchen finden jetzt nur wenig Nahrung. Rothirsche flüchten vor Hitze und Stechmücken in einen See.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B06A638AAC0E5C48A1D4CCB8997B7195.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B16776242C32BEFDBC6204B16973A88.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kitz &amp; Co</title>
<desc lang="fr">Die Sendereihe präsentiert populäre Naturwissenschaften in Dokumentarfilmen und -serien mit den Schwerpunkten &quot;Tier&quot; und &quot;Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1D73892BE36EA1634F4F914BC655D51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501210000 +0200" stop="20230501214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Wolfsaga</title>
<desc lang="fr">Wölfe in Deutschland? Im Herbst 2000 werden erstmals Wolfswelpen in der Muskauer Heide in Sachsen gesichtet. Über 100 Jahre, nachdem hierzulande die Raubtiere ausgerottet worden waren, gibt es wieder eine Wolfsfamilie! Seitdem hat sich eine rasante und heiß diskutierte Entwicklung vollzogen. Von Anfang an wurde die Wiederbesiedelung durch zwei Wolfsschwestern geprägt - &quot;Sunny&quot; und &quot;Einauge&quot;. Ihre Nachkommen haben inzwischen in vielen Teilen Deutschlands weitere Rudel gebildet und eigene Reviere erschlossen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/68EEBDC79E675170DDED3663DC4B123B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501214500 +0200" stop="20230501221500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">heute journal</title>
<sub-title lang="fr">Wetter</sub-title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501221500 +0200" stop="20230501230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Büro, Büro</title>
<desc lang="fr">phoenix history: 100 Jahre TUTANCHAMUN</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F45CA67C4F634BD3CF2F211FF8DFE86.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501230000 +0200" stop="20230501234500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mythos Kneipe</title>
<desc lang="fr">Fusel, Flipper, Familienersatz - die Kneipe ist eine Institution. &quot;ZDF-History&quot; zeigt eine Ära, in der das Treiben rund um den Tresen mehr war als nur bloßes Ausgehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501234500 +0200" stop="20230502003000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Krimis, Heimat und Klimbim</title>
<desc lang="fr">Krimis als &quot;Straßenfeger&quot;, die Idylle der &quot;Schwarzwaldklinik&quot;, aber auch Tabubrüche à la &quot;Klimbim&quot;: Das deutsche Fernsehen war immer ein Spiegel des Zeitgeistes. Die Programme öffnen Fenster zur Welt, erfüllen Sehnsüchte und das Bedürfnis nach Abwechslung vom Alltag. Ein steter Wechsel von Illusion und Information.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502003000 +0200" stop="20230502011500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kitz &amp; Co</title>
<desc lang="fr">Die Sendereihe präsentiert populäre Naturwissenschaften in Dokumentarfilmen und -serien mit den Schwerpunkten &quot;Tier&quot; und &quot;Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32051F4FF4B04178AA91164C5FFDF3CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502011500 +0200" stop="20230502020000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Wolfsaga</title>
<desc lang="fr">Wölfe in Deutschland? Im Herbst 2000 werden erstmals Wolfswelpen in der Muskauer Heide in Sachsen gesichtet. Über 100 Jahre, nachdem hierzulande die Raubtiere ausgerottet worden waren, gibt es wieder eine Wolfsfamilie! Seitdem hat sich eine rasante und heiß diskutierte Entwicklung vollzogen. Von Anfang an wurde die Wiederbesiedelung durch zwei Wolfsschwestern geprägt - &quot;Sunny&quot; und &quot;Einauge&quot;. Ihre Nachkommen haben inzwischen in vielen Teilen Deutschlands weitere Rudel gebildet und eigene Reviere erschlossen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/68EEBDC79E675170DDED3663DC4B123B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502020000 +0200" stop="20230502021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Auf den Spuren der Berberkultur</title>
<desc lang="fr">Tiefe Schluchten, schneebedeckte Berggipfel, karge Hänge: der Hohe Atlas durchzieht mit seiner bis zu 2500 Meter hohen Gebirgskette den Süden Marokkos. Eine scheinbar lebensfeindliche Region - doch nur auf den ersten Blick. Die Berber haben sich seit vielen Jahrhunderten an die widrigen Bedingungen angepasst. Ihre traditionelle Lebensweise haben sie in entlegenen Palmenoasen bis heute erhalten. Eine Reise durchdiese extreme Region, von der Kulturhochburg Marrakesch bis zur algerischen Grenze im Südosten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502021500 +0200" stop="20230502030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Un paradis maritime en Malaisie</sub-title>
<desc lang="fr">Vor der Küste von Borneo liegt eines der artenreichsten Riffgebiete der Welt - der Meerespark Tun Sakaran. Einst brach in diesem Paradies ein Vulkan aus und schuf einzigartige, magische Unterwasserlandschaften, die zur Heimat hunderter Korallen- und Fischarten wurden. Doch seit Tun Sakaran zum Naturschutzgebiet erklärt wurde, um seine seltenen Meerestiere zu schützen, müssen sich die Menschen, die hier ebenfalls vom Meer leben, neue Einkommensmöglichkeiten suchen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64B29E9D22FA6646EB3D1DEA892C4EDE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502030000 +0200" stop="20230502034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Inde, l'arche des grands animaux</sub-title>
<desc lang="fr">Der 430 km² große Kaziranga-Park ist ein Naturparadies. Vor den Toren des Schutzgebietes versuchen Menschen zu überleben. Das führt zu Konflikten, wenn die Tiere z.B. Felder oder Plantagen zerstören.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/56177E516F75D5EF08A7BA4EA15189CB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502034500 +0200" stop="20230502043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Sur les volcans du Japon</sub-title>
<desc lang="fr">Japan ist geprägt von Vulkanen, aber am deutlichsten spürbar ist die Kraft dieser Naturgewalt auf der Insel Kyushu. Hier hat sie bizarre Landschaften aus Feuer und Asche, Wasser und Schlamm geschaffen, die Fruchtbarkeit und Zerstörung bedeuten. Jedes Jahr im Herbst steigt der Shinto-Priester Hirose hoch zum Vulkan Unzen, um die Gottheit für das Herbstfest herunterzuholen. Sie soll den Vulkan besänftigen. Der Unzen, einer der großen aktiven Vulkane auf Kyushu, der südlichsten der vier japanischen Hauptinseln, hat schon Feuer gespuckt und dabei vielen Menschen den Tod gebracht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12C16A269AEC965759B9497EECBCEDF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502043000 +0200" stop="20230502051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Geheimnisse Asiens - Die schönsten Nationalparks</title>
<sub-title lang="fr">Aventures en Thaïlande</sub-title>
<desc lang="fr">In den uralten Regenwäldern des Khao Sok Nationalparks in Thailand werden immer noch neue Tierarten entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D684D8E919F4A7BD434C8BC42161F774.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502051500 +0200" stop="20230502053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Auf den Spuren der Berberkultur</title>
<desc lang="fr">Tiefe Schluchten, schneebedeckte Berggipfel, karge Hänge: der Hohe Atlas durchzieht mit seiner bis zu 2500 Meter hohen Gebirgskette den Süden Marokkos. Eine scheinbar lebensfeindliche Region - doch nur auf den ersten Blick. Die Berber haben sich seit vielen Jahrhunderten an die widrigen Bedingungen angepasst. Ihre traditionelle Lebensweise haben sie in entlegenen Palmenoasen bis heute erhalten. Eine Reise durchdiese extreme Region, von der Kulturhochburg Marrakesch bis zur algerischen Grenze im Südosten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502053000 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>