<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutschen II</title>
<sub-title lang="fr">Friedrich II und der Kreuzzug</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Das Staunen der Welt&quot; nannten manche Zeitgenossen den Staufer Friedrich II. (1194 bis 1250), dessen Reich von Sizilien bis zur Nordseeküste reichte. Neben Deutsch sprach er Italienisch, Französisch, Griechisch und Arabisch, dichtete, philosophierte und schrieb ein Buch über die Falkenjagd. Als Kleinkind schon besaß er die deutsche Königswürde, seine Mutter Konstanze von Sizilien ließ ihn dort zum Monarchen krönen. Auf deutschem Boden tobte ein erbitterter Thronstreit zwischen Staufern und Welfen. Wieder einmal war das Fürstenlager gespalten, und der Papst mischte mit. Später eroberte Friedrich die Herrschaft im Norden zurück. Seine Heimat aber blieb Italien. Er lebte die meiste Zeit außerhalb deutscher Lande und machte auch keinen Hehl aus seiner Vorliebe für den Süden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/49638A0E0564B955AAC5E9FF392E3158.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408064500 +0200" stop="20230408081500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schlacht um Malta</title>
<desc lang="fr">Die Belagerung von Malta gilt als eine der entscheidenden Schlachten zwischen Christentum und Islam. Es war für beide Seiten ein heiliger Krieg. Ziel: die Vorherrschaft in Europa. Zwei Weltreligionen mit ihren fanatischen und besten Kämpfern prallten im Mittelmeer aufeinander: die osmanischen Janitscharen, die Elite-Kampftruppe des Sultans im Namen Allahs, gegen die Ritter des Johanniterordens, Krieger ihres katholischen Gottes. Das 90-minütige Dokudrama erzählt die Ereignisse der historischen Belagerung von Malta anhand des Schicksals zweier junger Kämpfer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/587E454ECC1481C1B46BC65630975491.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408081500 +0200" stop="20230408090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Ritter</title>
<desc lang="fr">Abenteurer, Burgenbauer, Kavaliere: So mancher Mythos über den Ritter hat sich bis heute gehalten. Doch was steckt wirklich hinter dem Bild des Recken in schimmernder Rüstung? Stimmen die Geschichten von den edlen Reitern, die um die Gunst schöner Burgfräuleins warben und um ihre Ehre kämpften? Was ist dran an den großen Legenden von Tafelrunden und Heldentaten? ZDF History wirft einen Blick in den Alltag der &quot;Männer in Eisen&quot;. Wie und wovon haben sie gelebt? War ihr Leben wirklich voller Abenteuer und Gefahren oder fristeten viele von ihnen ein eher bescheidenes und wenig aufregendes Dasein auf zugigen Burgen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D6CF5014F37C38164C374F4039C6E8C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408090000 +0200" stop="20230408093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kräuter, Kruzifixe, Quacksalber</title>
<desc lang="fr">Als der Onkel Doktor noch Blutegel benutzte</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7ADBCFBB5B2EB66A58341D69759E824D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408093000 +0200" stop="20230408100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die UNESCO - Macht und Ohnmacht</title>
<desc lang="fr">Den &quot;Frieden im Geist der Menschen zu verankern&quot; - diesem Auftrag stellt sich die UNESCO seit 1945. Ihr Ziel: der Schutz des kulturellen Erbes der Menschheit. Bekannt ist die UNESCO vor allem für ihr Siegel zum Welterbe. Es gilt als Ausdruck besonderer Wertschätzung, aber auch als Garant für Touristenströme und Subventionen. Das birgt Konflikte und weckt Begehrlichkeiten. Gemeinsam mit Historikern, Ethnologen und Insidern der Organisation wirft &quot;ZDF-History&quot; einen Blick auf Strukturen und Herausforderungen der weltweit agierenden Institution UNESCO, die momentan in der wohl tiefsten Krise ihrer Geschichte steckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408100000 +0200" stop="20230408113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Früher waren die Autos heißer</title>
<desc lang="fr">In den 1950er Jahren möchte in beiden Teilen Deutschlands fast jeder ein Auto besitzen. Egal, ob das Gefährt nun Trabant, Ford Taunus, Wartburg, Porsche oder VW Käfer heißt - es wird von den stolzen Besitzern gehegt, gepflegt und von Hand gewaschen. Der Film blickt zurück auf Benzinkutschen, Nuckelpinnen und Rostlauben. Kuriose und dramatische Themen, die Autofahrerinnen und Autofahrer von den 1950ern bis in die 1990er Jahre bewegen, kommen in der Dokumentation vor wie die Ölkrise, Tempolimit, Autotelefone, Schülerlotsen oder die Mausefallen der Polizei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3949176F96A6C3A94D4322D8520BE96C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408113000 +0200" stop="20230408130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Autos für die Ewigkeit</title>
<desc lang="fr">Von Casablanca bis Sao Paulo sind tausende Mercedes-Oldtimer unterwegs. Liebhaberfahrzeuge in der einen, unermüdliche Lastesel in der anderen Welt. Larbi Bousetta verbindet diese Welten. Seit 40 Jahren lebt der Marokkaner in Deutschland, hat bei Mercedes Mechaniker gelernt und fährt selbst einen Mercedes-Oldtimer. Im Urlaub geht es jedes Mal bis nach Casablanca, zu seinen Freunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FBD06D4B656DAA1E85EAADEDDA59B6E1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408130000 +0200" stop="20230408141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408141500 +0200" stop="20230408150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Le Lake District en Angleterre</sub-title>
<desc lang="fr">Der Lake District im Nordwesten Englands zählt zu den schönsten Landschaften der Welt. Es ist eine Gegend faszinierender Kontraste: Riesige Berge verwandeln sich in flaches Hügelland, und Seen erstrecken sich in endlosen Weiten. Der Film zeigt seltene Momentaufnahmen und erzählt dazu erstaunliche Geschichten: von längst vergangenen Tagen, als sich Vulkangestein auftürmte, Gletscher durchs Gelände fräste und zerklüftete Felslandschaften entstehen ließ.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408150000 +0200" stop="20230408154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Snowdonia au pays de Galles</sub-title>
<desc lang="fr">Endlose Sandstrände und Salzwiesen, mittelalterliche Burgen auf Felsklippen, pittoreske Hafenstädte, Wälder aus längst vergangenen Tagen: Snowdonia in Wales zählt zu den schönsten Landschaften der Welt. Der Film zeigt seltene Momentaufnahmen und erzählt dazu erstaunliche Geschichten. Zum Beispiel vom keltischen Regenwald, in dem es 200 Tage im Jahr regnet und der nur knapp der Abholzung entgangen ist - ein magischer Märchenwald mit Bäumen voll seltener Moose und Flechten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408154500 +0200" stop="20230408163000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Les Rocheuses canadiennes</sub-title>
<desc lang="fr">Zu den beeindruckendsten Landschaften der Erde zählen die kanadischen Rocky Mountains. Der Film geht auf Reise in die mächtige Weite der gewaltigen Bergkette mit riesigen Eisfeldern und unberührten Seen. Dichte Wälder sind Lebensraum für unzählige Wildtiere: Wölfe, Elche, Pumas, Luchse und sogar Grizzlybären leben als Jäger und Beute im Ökosystem. In spektakulären Aufnahmen und erstaunlichen Geschichten macht die Dokumentation erlebbar, was selbst erfahrenen Reisenden sonst verborgen bleibt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408163000 +0200" stop="20230408171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die schönsten Landschaften der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Le Queensland en Australie</sub-title>
<desc lang="fr">Tropische Regenwälder, staubtrockenes Outback, schillernde Korallenriffe, weiße Sandstrände: Queensland in Australien zählt zu den beeindruckendsten Landschaften der Erde. Der Film zeigt seltene Momentaufnahmen und erzählt dazu erstaunliche Geschichten: zum Beispiel vom Great Barrier Reef, einem der artenreichsten Meeresökosysteme der Welt. Engagiert kämpfen Menschen dafür, es zu erhalten, und suchen hingebungsvoll nach Wegen, es auch in Zukunft intakt zu halten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408171500 +0200" stop="20230408184500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Schlacht um Malta</title>
<desc lang="fr">Die Belagerung von Malta gilt als eine der entscheidenden Schlachten zwischen Christentum und Islam. Es war für beide Seiten ein heiliger Krieg. Ziel: die Vorherrschaft in Europa. Zwei Weltreligionen mit ihren fanatischen und besten Kämpfern prallten im Mittelmeer aufeinander: die osmanischen Janitscharen, die Elite-Kampftruppe des Sultans im Namen Allahs, gegen die Ritter des Johanniterordens, Krieger ihres katholischen Gottes. Das 90-minütige Dokudrama erzählt die Ereignisse der historischen Belagerung von Malta anhand des Schicksals zweier junger Kämpfer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/587E454ECC1481C1B46BC65630975491.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408184500 +0200" stop="20230408193000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Ritter</title>
<desc lang="fr">Abenteurer, Burgenbauer, Kavaliere: So mancher Mythos über den Ritter hat sich bis heute gehalten. Doch was steckt wirklich hinter dem Bild des Recken in schimmernder Rüstung? Stimmen die Geschichten von den edlen Reitern, die um die Gunst schöner Burgfräuleins warben und um ihre Ehre kämpften? Was ist dran an den großen Legenden von Tafelrunden und Heldentaten? ZDF History wirft einen Blick in den Alltag der &quot;Männer in Eisen&quot;. Wie und wovon haben sie gelebt? War ihr Leben wirklich voller Abenteuer und Gefahren oder fristeten viele von ihnen ein eher bescheidenes und wenig aufregendes Dasein auf zugigen Burgen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D6CF5014F37C38164C374F4039C6E8C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408193000 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kräuter, Kruzifixe, Quacksalber</title>
<desc lang="fr">Als der Onkel Doktor noch Blutegel benutzte</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7ADBCFBB5B2EB66A58341D69759E824D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Sylt, das Blumenmädchen und der Damm</title>
<desc lang="fr">&quot;Hindenburgdamm&quot; heißt die malerische Bahnstrecke durchs Watt von Niebüll nach Sylt, benannt nach dem damaligen Reichspräsidenten Paul von Hindenburg. Die spannende Geschichte der nördlichsten Bahnstrecke Deutschlands, die das Festland mit der berühmten Nordseeinsel verbindet, wurde verfilmt. Erzählt wird die dramatische Geschichte vom Bau des Damms und vom Mädchen Karin, das durch Zufall Teil der historischen Ereignisse wurde. Karin überreichte Reichspräsident von Hindenburg bei der Eröffnung der Strecke einen Blumenstrauß.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07020A63806FD3075AA9330C6C3D828B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408214500 +0200" stop="20230408231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">125 Jahre Nord-Ostsee-Kanal</title>
<desc lang="fr">Es ist der gewaltigste Bau Norddeutschlands: Der Nord-Ostsee-Kanal zwischen Kiel und Brunsbüttel, die meistbefahrene künstliche Wasserstraße der Welt. Doch der Kanal ist weit mehr als ein Bauwerk. Dieser Kanal hat Biografien, Familien und Generationen geprägt. Zahlreiche Arbeiter aus aller Welt strömten Ende des 19. Jahrhunderts zum Kanalbau und blieben dann in Schleswig-Holstein. Das Doku-Drama erzählt die 125jährige Geschichte des Kanals vom Baubeginn bis heute.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4C0CCDFE60AC217EEE649532F57E4B9D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408231500 +0200" stop="20230409000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Terra X History: Illusionen des Atomzeitalters</title>
<desc lang="fr">Am Anfang standen große Hoffnungen: Energie im Überfluss, ungeahnte Antriebe für Erde und Weltraum, selbst der Hunger der Welt schien stillbar - dank bestrahlter Superpflanzen. Doch als erstes demonstriert eine Waffe die ungeheure Kraft, die im Atomkern steckt. Im August 1945 markieren die Bomben auf Hiroshima und Nagasaki den Beginn der nuklearen Aufrüstung. Zehn Jahre später gehen die ersten Kernkraftwerke ans Netz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409000000 +0200" stop="20230409004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Untergang antiker Völker</title>
<sub-title lang="fr">L'aube des temps</sub-title>
<desc lang="fr">Vor mehr als 3000 Jahren verändert sich das Klima am Mittelmeer. Starke Abkühlung führt zu Dürren und Hungersnöten. Innerhalb von zwei Generationen gehen entwickelte Kulturen unter. Nach dem Zusammenbruch zahlreicher Gesellschaften verschwinden Schriftsysteme und sterben Sprachen aus. Archäologen und Historiker untersuchen seit über hundert Jahren Gründe für den Kollaps.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409004500 +0200" stop="20230409013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Untergang antiker Völker</title>
<sub-title lang="fr">Rome et Athènes</sub-title>
<desc lang="fr">In der trockenen griechischen Region Attika beginnt der Aufstieg der Kleinstadt Athen. Die Dörfer rund um die spätere Akropolis wachsen zusammen und entwickeln sich zu einer Stadt. Befördert wird Athens Aufstieg zur führenden Metropole durch gute klimatische Bedingungen. Was aber geschieht, wenn das Wetter sich zum Schlechteren ändert und Ernten kleiner ausfallen? Ägyptens letzte Pharaonin, Kleopatra, verliert im Kampf gegen das Römische Reich ihren Thron, Land und Leben. Es ist der Untergang des alten Ägypten. Wie konnte es dazu kommen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409013000 +0200" stop="20230409021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Untergang antiker Völker</title>
<sub-title lang="fr">La chute de Rome</sub-title>
<desc lang="fr">Die Blütezeit des Römischen Reichs reicht von der Regierungszeit des ersten römischen Kaisers Augustus bis ins beginnende 5. Jahrhundert. Das Auftreten der tödlichen Malaria in Europa, endemische Magen-Darm-Erkrankungen, eine schreckliche Epidemie, die viele für die Pocken halten, und eine Pandemie, von der man heute weiß, dass es die Beulenpest war, tragen zum Untergang des Römischen Reiches bei. Neue wissenschaftliche Erkenntnisse geben über die Auswirkungen auf den Wohlstand und das Glück Roms Aufschluss.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409021500 +0200" stop="20230409030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Ancient Apocalypse</title>
<sub-title lang="fr">Die Maya</sub-title>
<desc lang="fr">Die Maya errichten ab 250 nach Christus große Städte, perfektionieren Mathematik, Astronomie und Architektur. Doch um 900 nach Christus verfällt das Land. Was löste den Untergang aus? Hatten die Maya ihre Götter erzürnt? Forscher finden grausige Anzeichen dafür, dass die Maya versuchten, die Götter mit Menschenopfern zu besänftigen. Archäologinnen und Archäologen suchen nach weiteren Hinweisen, die den Zusammenbruch der Kultur erklären könnten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409030000 +0200" stop="20230409034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Terra X History: Illusionen des Atomzeitalters</title>
<desc lang="fr">Am Anfang standen große Hoffnungen: Energie im Überfluss, ungeahnte Antriebe für Erde und Weltraum, selbst der Hunger der Welt schien stillbar - dank bestrahlter Superpflanzen. Doch als erstes demonstriert eine Waffe die ungeheure Kraft, die im Atomkern steckt. Im August 1945 markieren die Bomben auf Hiroshima und Nagasaki den Beginn der nuklearen Aufrüstung. Zehn Jahre später gehen die ersten Kernkraftwerke ans Netz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409034500 +0200" stop="20230409043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Mozzarella - Kühe, Büffel und Mafiosi</title>
<sub-title lang="fr">Mozzarella - Kühe, Büffel und Mafiosi</sub-title>
<desc lang="fr">Mozzarella hat sich innerhalb weniger Jahre zu einem der beliebtesten Käse im Kühlregal entwickelt. Jeder will mitmischen im Markt um das weiße Gold - sogar die italienische Mafia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409043000 +0200" stop="20230409051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4C1B20A77038A8CED4FB4C5B8A2B662.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409051500 +0200" stop="20230409064500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Sylt, das Blumenmädchen und der Damm</title>
<desc lang="fr">&quot;Hindenburgdamm&quot; heißt die malerische Bahnstrecke durchs Watt von Niebüll nach Sylt, benannt nach dem damaligen Reichspräsidenten Paul von Hindenburg. Die spannende Geschichte der nördlichsten Bahnstrecke Deutschlands, die das Festland mit der berühmten Nordseeinsel verbindet, wurde verfilmt. Erzählt wird die dramatische Geschichte vom Bau des Damms und vom Mädchen Karin, das durch Zufall Teil der historischen Ereignisse wurde. Karin überreichte Reichspräsident von Hindenburg bei der Eröffnung der Strecke einen Blumenstrauß.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07020A63806FD3075AA9330C6C3D828B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>