<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502053000 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502090000 +0200" stop="20230502100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CAE7898BD82EC93B03E729CA2347B088.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502100000 +0200" stop="20230502103000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502103000 +0200" stop="20230502104500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Zerrissen und zerstritten? Deutsch-Türken vor den Wahlen</sub-title>
<desc lang="fr">Wenn in der Türkei gewählt wird, wird darüber auch in Deutschland intensiv diskutiert. So war es bei den Parlaments- und Präsidentschaftswahlen vor fünf Jahren – und so ist es auch vor der Doppelwahl in der Türkei in diesem Jahr. Präsident Erdogan und die AKP hatten bei vorherigen Wahlen bei den 1,4 Millionen wahlberechtigten Deutsch-Türken noch höhere Zustimmungswerte als in der Türkei selbst. Warum ist das so? Und was hat das Thema Integration damit zu tun? Autor Aydogan Makasci hat Deutsch-Türken getroffen und mit ihnen über ihr Herkunftsland gesprochen. Seine wichtigste Erkenntnis: wenn es in der Türkei um Politik geht, geht es immer auch um große Emotionen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502104500 +0200" stop="20230502111500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Erdoğan - Vom Reformer zum Autokraten</sub-title>
<desc lang="fr">Erdogan spaltet die Nation. Nach 20 Jahren an der Macht könnte er erneut zum Präsidenten der Türkei gewählt werden. Wer ist der starke Mann am Bosporus, der einst als Hoffnungsträger gefeiert wurde? Ob gütiger Landesvater, hemmungsloser Kriegsherr oder skrupelloser Machtmensch – Recep Tayyip Erdogan hat viele Gesichter. Mit der Einführung des Präsidialsystems im Jahr 2018 hat er sich eine Machtfülle verschafft wie kaum ein anderes demokratisch gewähltes Staatsoberhaupt. Gleichzeitig ist es ihm gelungen, sich auf internationalem Parkett in vielerlei Hinsicht unentbehrlich zu machen. Anlass genug für einen intensiven Blick auf den Mann, der die Türkei Grund auf verändert hat. Was macht seine politische Stärke aus? Wo liegen seine Schwächen? Wie steht es unter Erdogan um die Demokratie in der Türkei?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15B0BC49F225F0909F7D85F0A4BE4444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502111500 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">NATO - Chronik eines Bündnisses</sub-title>
<desc lang="fr">Die Ursprünge der Allianz der NATO reichen zurück bis in die Zeit des Zweiten Weltkriegs. Doris Müller erzählt die Geschichte des Nordatlantikpaktes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502124500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502124500 +0200" stop="20230502131500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Wie gelingt die Energiewende?</sub-title>
<desc lang="fr">Im Kampf gegen die Klima-Erwärmung ist erneuerbare Energie das schärfste Schwert. Doch dazu müsste das Energiesystem konsequent umgebaut werden. Das ist eine gigantische Herausforderung.Der Krieg in der Ukraine und die jetzt schon eklatanten Energieversorgungslücken machen noch mehr Druck auf die geplante Energiewende. Doch schon jetzt sind Probleme absehbar: Projekte lassen sich wegen zu viel Bürokratie nicht schnell umsetzen, es fehlt an Hardware und Fachkräften. Wo liegen die Probleme genau und wie ließen sie sich lösen? Anna Sigrist und Studio-Moderatorin Claudia Davies gehen dem auf den Grund. Die Gesprächsgäste sind: Simone Peter, Präsidentin Bundesverband Erneuerbare Energie und Prof. Dirk Rübbelke, Experte für Umwelt- und Ressourcenökonomik, Technische Universität Bergakademie Freiberg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502131500 +0200" stop="20230502134500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Grüne Zukunft mit Schlamm und Kompost - Klimadorf Steyerberg</title>
<sub-title lang="fr">Grüne Zukunft mit Schlamm und Kompost - Klimadorf Steyerberg</sub-title>
<desc lang="fr">Der Flecken Steyerberg in Niedersachen ist in Sachen Energiewende auf der Überholspur. Durch die Nutzung von drei Windparks, Biogas, Fernwärme, Photovoltaik und kostenlosen E- Ladesäulen werden die privaten Haushalte bereits jetzt ausschließlich mit grüner Energie versorgt. 2016 ist das Dorf &quot;Masterplankommune 100% Klimaschutz&quot; geworden, außerdem wurde es zum zweiten Mal für den deutschen Nachhaltigkeitspreis nominiert. Die neusten Zukunftsprojekte sind die Herstellung von grünem Wasserstoff und dem synthetischen Kraftstoff E-Fuel. Die Phoenix Reporterinnen Inge Swolek und Mona Heck haben das Dorf der Zukunft besucht und Einblicke gewonnen, wie aus Kompost und Klärschlamm grüne Energie gewonnen werden kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502134500 +0200" stop="20230502140000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Grüne Zukunft - Mit Bäumen, Barsch, Basilikum gegen den Klimawandel</sub-title>
<desc lang="fr">Anfang November startet mal wieder eine Klimakonferenz, getan hat sich seit dem Abkommen in Paris nur wenig. Dabei gibt es Lösungen gegen den Klimawandel. Die Reportage &quot;Die grüne Zukunft - Mit Bäumen, Barsch, Basilikum gegen den Klimawandel&quot; zeigt zwei Unternehmen, die die übliche Produktion von Nahrungsmitteln umkrempeln wollen. Phoenix-Reporter David Damschen trifft auf Gut &amp; Bösel in Brandenburg junge Bauern und Wissenschaftler, die experimentieren mit der multifunktionalen Landwirtschaft. Sie pflanzen Bäume auf ihre Felder, um horizontal und vertikal zu ernten. Bauer Benedikt Bösel wurde 2022 zum Landwirt des Jahres gewählt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6120A5ED308DFD59EFB76CE07DF79635.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502140000 +0200" stop="20230502144500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix vor ort</title>
<desc lang="fr">Ob Parlamentsdebatten oder Staatsbesuche, bedeutende politische Entscheidungen, gesellschafsrelevante Großereignisse oder wichtige Aktionärsversammlungen – Reporter und Korrespondenten berichten vor Ort über aktuelle Geschehnisse in Deutschland, Europa und der Welt. Sie erläutern Hintergründe, interviewen kompetente Gesprächspartner und fassen die wichtigsten Entscheidungen zusammen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4291A84E854EE58479D2E67F49210AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502144500 +0200" stop="20230502154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wenn die Waffen endlich schweigen - Wege zu einem stabilen Frieden in Europa - Sicherheitshalber</title>
<sub-title lang="fr">Wenn die Waffen endlich schweigen - Wege zu einem stabilen Frieden in Europa - Sicherheitshalber</sub-title>
<desc lang="fr">Carlo Masala, Ulrike Franke, Frank Sauer und Thomas Wiegold diskutieren die aktuelle Sicherheitslage. Im Podcast #sicherheitshalber sowieso, jetzt auch wieder bei phoenix. Seit über einem Jahr führt Russland Krieg gegen die Ukraine. Die Sicherheits- und Verteidigungspolitik Europas und insbesondere auch Deutschlands hat dies auf den Kopf gestellt. Militärstrategien, Waffensysteme und vor allem die Suche nach Möglichkeiten, den Krieg in Europa zu beenden, beherrschen seither die Debatten in Gesellschaft und Politik. Wie ist die Lage in der Ukraine? Wie kann ein Ende des Krieges erreicht werden und welche Folgen wird er haben?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Interview</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502154500 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Gift und Granaten - Zeitbombe Ostsee</title>
<desc lang="fr">In der Ostsee liegen zahlreiche Schiffswracks aus dem Zweiten Weltkrieg - eine ökologische Zeitbombe. Ex-Marinekommandeur Benedykt Hac tut etwas dagegen. Denn austretender Treibstoff könnte über kurz oder lang die Ostsee verseuchen, manche Strände kontaminieren. Da die Gefahr aber weniger sichtbar ist als bei einer Havarie, die sich im Hier und Jetzt ereignet, schauen viele in Polen weg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502164500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Rettet die Ostsee!</title>
<desc lang="fr">Es ist eine rabiate Reise an ein fast totes Meer. Die Ostsee ist leergefischt, überdüngt und voller Plastikmüll. Eins der beliebtesten Urlaubsziele in Deutschland ist in Gefahr. Das Ökosystem droht zu kippen. Eine internationale Studie kam schon im Jahr 2020 zu dem Schluss: Die Ostsee ist in durchwachsenem Zustand. Reporter Manuel Möglich trifft in &quot;Rabiat: Rettet Die Ostsee!&quot; Politiker, Pensionsbesitzer, Touristen und Biologen, die sich alle auf ihre Art Sorgen um die Ostsee machen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/986B03BA8AB9D217FF5ABEE7A0083F58.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502164500 +0200" stop="20230502173000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Bedrohte Schönheit: Islands eisige Pracht</title>
<desc lang="fr">Islands Gletscher haben dem Land im äußersten Norden Europas seinen Namen gegeben. In Island, dem Eisland, gibt es heute noch etwa 300 Gletscher. Allein der Vatnajökull ist größer als alle anderen Gletscher Europas zusammengenommen. Doch die Klimaerwärmung bedroht auch sie. Das Eis schmilzt immer schneller. In zweihundert Jahren könnten alle Gletscher verschwunden sein. Mit dem Okjökull ist der erste im Sommer 2019 offiziell verabschiedet worden. ARD-Skandinavien-Korrespondent Christian Stichler trifft auf seiner Reise durch Island Menschen, die von den Gletschern leben, deren Herz am nicht mehr ewigen Eis hängt und die wollen, dass die Welt sieht, was in ihrem Land passiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27C9B1348E7F2CDAEC7C713B6D6D18A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502173000 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9CBFFA2E439390248B115A888384C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502183000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Plattform, Lieferdienst und Co. Wie fair ist die neue Arbeitswelt?</title>
<desc lang="fr">Für Menschen mit schlechter formaler Ausbildung oder fehlenden Deutschkenntnissen, die sich auf dem herkömmlichen Arbeitsmarkt schwertun, bieten Plattformwirtschaft und Lieferdienste die Möglichkeit, überhaupt einen Job zu finden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502183000 +0200" stop="20230502191500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Kitz &amp; Co</title>
<desc lang="fr">Die Sendereihe präsentiert populäre Naturwissenschaften in Dokumentarfilmen und -serien mit den Schwerpunkten &quot;Tier&quot; und &quot;Natur&quot;.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32051F4FF4B04178AA91164C5FFDF3CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502191500 +0200" stop="20230502200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Wolfsaga</title>
<desc lang="fr">Wölfe in Deutschland? Im Herbst 2000 werden erstmals Wolfswelpen in der Muskauer Heide in Sachsen gesichtet. Über 100 Jahre, nachdem hierzulande die Raubtiere ausgerottet worden waren, gibt es wieder eine Wolfsfamilie! Seitdem hat sich eine rasante und heiß diskutierte Entwicklung vollzogen. Von Anfang an wurde die Wiederbesiedelung durch zwei Wolfsschwestern geprägt - &quot;Sunny&quot; und &quot;Einauge&quot;. Ihre Nachkommen haben inzwischen in vielen Teilen Deutschlands weitere Rudel gebildet und eigene Reviere erschlossen.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2EF6C941C36EA21BB3E07082751894B1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B78B74DFBC518CE4890A17097282B31.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">La côte</sub-title>
<desc lang="fr">Im Baltikum liegen die längsten Strände der Ostsee. Hunderte Kilometer weißer Sand, bis zu 50 Meter hohe Dünen und der Baltische Glint - ein steiles, an der Wasserlinie aufragendes Kalksteinplateau - wechseln einander ab. Ein Riese namens Töll soll der Sage nach diese Landschaften geschaffen haben. Mit großen Eiszeitfindlingen habe er wie mit Murmeln gespielt, breite Sandstrände aufgeschüttet und Buchten geformt. Gemeinsam mit tausenden, vielfach unbewohnten Inseln, prägen sie die herausragend schöne und im restlichen Europa wenig bekannte baltische Ostseeküste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/701CB92123721BB1253F904ADE27CC19.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502210000 +0200" stop="20230502214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">Forêts et marais</sub-title>
<desc lang="fr">Das Baltikum verfügt über dichte Wälder, ausgedehnte Moore und zahlreiche Seen. Durch die Wälder streifen Bären, Luchse und Wölfe. Über den Feuchtgebieten kreisen Doppelschnepfen, Schreiadler und Weißstörche. In den Seen und Flüssen tummeln sich zahlreiche Fischarten; so auch die Rußnasen, eine Karpfenart, die auf dem Weg zu ihren Laichgebieten eine 400 Meter lange Felsbarriere überwinden müssen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C62F983005B1E3420475F49499F6ABD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502214500 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Erlebnis Baltikum Eine Kreuzfahrt auf der Ostsee</title>
<sub-title lang="fr">Kreuzfahrt über die Ostsee</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist eine besondere Reise - quer über die Ostsee während der &quot;Weißen Nächte&quot;. Wenn die Nacht zum Tag wird, zeigt sich das Baltische Meer in besonderem Licht, als einzigartiges, faszinierendes Naturkino. Zwölf Tage dauert die Kreuzfahrt. Entlang verträumter Landschaften führt die Route zu alten Hansestädten und berühmten Metropolen. Acht Häfen laden ein zum Landgang: bummeln in malerischen Gassen, staunen in prunkvollen Palästen - eine Reise in Kultur und Geschichte der Region.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/56688026E8061B94AA237D60CACB342B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502230000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Wirtschaftsstandort Deutschland - Verpassen wir den Anschluss?</sub-title>
<desc lang="fr">Anke Plättner diskutiert mit ihren Gästen Marie-Christine Ostermann, Präsidentin &quot;Die Familienunternehmer&quot;, Ines Schwerdtner, Chefredakteurin Magazin JACOBIN, Prof. Stefan Kooths, Vizepräsident Institut für Weltwirtschaft Kiel und Frank Werneke, Bundesvorsitzender ver.di.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D4EF33AC27D31F5D491FC110A72BEA5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502230000 +0200" stop="20230503000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix der tag</title>
<desc lang="fr">Was war am heutigen Tag wichtig? Welche Ereignisse und Diskussionen bestimmten das politische Geschehen? Täglich um 17.30 Uhr in 30 Minuten und um 23.00 Uhr in 60 Minuten fassen die Moderatoren und Moderatorinnen zusammen, was am Tag von Bedeutung war. Expertinnen und Experten im Studio und Gespräche mit Korrespondenten sorgen für die nötigen Hintergrundinformationen und Einschätzungen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/487740A63AF6EDA22164B70C58BB6E11.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503000000 +0200" stop="20230503004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix runde</title>
<sub-title lang="fr">Wirtschaftsstandort Deutschland - Verpassen wir den Anschluss?</sub-title>
<desc lang="fr">Anke Plättner diskutiert mit ihren Gästen Marie-Christine Ostermann, Präsidentin &quot;Die Familienunternehmer&quot;, Ines Schwerdtner, Chefredakteurin Magazin JACOBIN, Prof. Stefan Kooths, Vizepräsident Institut für Weltwirtschaft Kiel und Frank Werneke, Bundesvorsitzender ver.di.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2DD6E418DE63EC4390704E318007EB5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503004500 +0200" stop="20230503013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">La côte</sub-title>
<desc lang="fr">Im Baltikum liegen die längsten Strände der Ostsee. Hunderte Kilometer weißer Sand, bis zu 50 Meter hohe Dünen und der Baltische Glint - ein steiles, an der Wasserlinie aufragendes Kalksteinplateau - wechseln einander ab. Ein Riese namens Töll soll der Sage nach diese Landschaften geschaffen haben. Mit großen Eiszeitfindlingen habe er wie mit Murmeln gespielt, breite Sandstrände aufgeschüttet und Buchten geformt. Gemeinsam mit tausenden, vielfach unbewohnten Inseln, prägen sie die herausragend schöne und im restlichen Europa wenig bekannte baltische Ostseeküste.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD47C4DE606ED248043E77EBB442E1A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503013000 +0200" stop="20230503021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Wildes Baltikum</title>
<sub-title lang="fr">Forêts et marais</sub-title>
<desc lang="fr">Das Baltikum verfügt über dichte Wälder, ausgedehnte Moore und zahlreiche Seen. Durch die Wälder streifen Bären, Luchse und Wölfe. Über den Feuchtgebieten kreisen Doppelschnepfen, Schreiadler und Weißstörche. In den Seen und Flüssen tummeln sich zahlreiche Fischarten; so auch die Rußnasen, eine Karpfenart, die auf dem Weg zu ihren Laichgebieten eine 400 Meter lange Felsbarriere überwinden müssen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CB69313C598A4E675550E9B1E848D8D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503021500 +0200" stop="20230503030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Macht und Leidenschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Leben, Liebe, Skandale - die Tudors sind die berühmteste Königsfamilie Englands. Doch was passierte hinter der Tür? Die Doku-Reihe schaut durchs Schlüsselloch und zeigt pikante Details. Basierend auf den neuesten Erkenntnissen der Forschung enthüllt die Historikerin Tracy Borman die Wahrheit über den Hochzeitsbrauch des Beilagers, über ihre Einstellung zur Sexualität bis hin zu den Affären von Heinrich VIII.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/00ACA9DB059970B55FD6138A78677E6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503030000 +0200" stop="20230503034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Sex und Tyrannei</sub-title>
<desc lang="fr">Heinrich VIII. - von vielen gefürchtet als Tyrann. Doch war er schon immer so? Private Einblicke in ein königliches Leben voller Leidenschaft, Angst und Schmerz. Leben, Liebe, Skandale - die Tudors sind die berühmteste Königsfamilie Englands. Doch was passierte wirklich hinter den Türen des Palastes? Die Historikerin Tracy Borman gewährt einen Blick durchs Schlüsselloch und zeigt pikante Details.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF60480930DC84E44A7698F115451310.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503034500 +0200" stop="20230503043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Geheimnisse der Tudor-Dynastie</title>
<sub-title lang="fr">Trugbild und Verfall</sub-title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt dieser Dokumentation steht die mächtige Elizabeth I., auch die &quot;jungfräuliche Königin&quot; genannt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8DED99D51840CAC926F5AC92C46AEA37.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503043000 +0200" stop="20230503051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Queen Victoria</title>
<desc lang="fr">Sie herrschte über das größte Kolonialreich der Weltgeschichte und prägte das &quot;Viktorianische Zeitalter&quot;. Ihre Epoche galt als sittsam und prüde, doch Victoria selbst war ganz anders. Als Teenager bestieg sie 1837 Englands Thron. Die junge Königin fand bald darauf in Prinz Albert ihre große Liebe. Ihm gegenüber offenbarte sie sich als leidenschaftliche Frau. Nach seinem frühen Tod hatte sie einige heimliche Affären. Von Prinz Albert hatte sie früh gelernt, der Öffentlichkeit ein perfektes Image zu liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503051500 +0200" stop="20230503053000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Dokumentation</title>
<desc lang="fr">Die über 2500 Dokumentationen im Jahr sollen den Zuschauern Gelegenheit bieten, sich eine fundierte Meinung zu bilden. Die Filme beleuchten politische und gesellschaftliche Entwicklungen in Deutschland, Europa und der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCEC20D24FF826DC3B874A4715506FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503053000 +0200" stop="20230503090000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/152D2B9CC889BDE2781C58E183CFA442.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>