<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230513052000 +0200" stop="20230513061000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Flüsse des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">L'Amazone</sub-title>
<desc lang="fr">Der südamerikanische Amazonas ist der mit Abstand wasserreichste Fluss der Erde und ca. 6448 km lang. Menschen versuchen die Ufer des mächtigen Stromes zu kultivieren, doch das hat dramatische Folgen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C59BB8221110D0F826458CA974C9DB3A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513061000 +0200" stop="20230513070000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Flüsse des Lebens</title>
<sub-title lang="fr">Der Mississippi</sub-title>
<desc lang="fr">Der Mississippi verkörpert den Charme des Südens wie kaum ein anderer Fluss in den USA. Der Strom inspirierte nicht nur Mark Twain zu seinen Helden Tom Sawyer und Huckleberry Finn, auch wirtschaftlich ist der 3778 Kilometer lange Wasserlauf enorm wichtig für die Vereinigten Staaten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/75518CB5B56864249EEA60EE4E60B850.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513070000 +0200" stop="20230513071500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die letzten Leuchtturmwärter Frankreichs</title>
<desc lang="fr">Ganz allein, mitten im Meer. Benoit Jenouvrier und Thomas Dalisson haben einen ungewöhnlichen Job: Sie sind die letzten Leuchtturmwärter Frankreichs. Wenn die Flut kommt, sind sie im Phare de Cordouan in der Mündung der Gironde im Südwesten Frankreichs gefangen. Die Tür ist dann unter Wasser, der Leuchtturm von der Außenwelt abgeschnitten. Handynetz gibt es kaum. Ein oder zwei Wochen leben und arbeiten die beiden auf dem Leuchtturm, jeweils zu zweit. Sechs Leuchtturmwärter wechseln sich insgesamt ab.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513071500 +0200" stop="20230513080000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les éléphants</sub-title>
<desc lang="fr">1000 Elefanten - von mächtigen Bullen bis zu hilflosen Waisen - versammeln sich jedes Jahr im Norden Kenias, ungeachtet der Bedrohung durch Wilderer. Ein Team von Wissenschaftlern verfolgt mit Hilfe satellitengestützter Ortungssysteme, wie einzelne Elefanten auf ihrer Wanderung jeden Tag neue Herausforderuneg meistern müssen. Das Team wird dabei Zeuge bisher unbekannten Verhaltensweisen und beobachtet, wie die Tiere auf die neuen Herausforderungen durch die menschliche Präsenz reagieren.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513080000 +0200" stop="20230513084500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">The Great Feast</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Filmteam dokumentierte den Zug der Karibus durch die arktische Tundra, 5000 Kilometer von Kanada nach Alaska.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513084500 +0200" stop="20230513093000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les zèbres</sub-title>
<desc lang="fr">Einzigartige Aufnahmen zu Themen wie Natur, Wissenschaft und Geschichte bietet diese Dokumentationsreihe.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD133FA3D43B02B904421A0336AE9A94.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513093000 +0200" stop="20230513100000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Galapagos</title>
<desc lang="fr">Es heißt, unsere Ozeane seien weniger erforscht als das Universum. Die Meeresbiologen auf den Galapagosinseln in Ecuador wollen das ändern. Sie lüften jeden Tag neue Geheimnisse. Gerne würden sie auch wissen, welche Hammerhaie und Schildköten wo geboren werden, welche miteinander verwandt sind oder wohin sie reisen. Doch die Tiere sind bereits vom Aussterben bedroht. Überfischung, alte Fangnetze, Motoren von Booten bedrohen ihr Leben. Forschungs-Teams haben sich aufgemacht, um gegen die Zeit zu kämpfen. Sie forschen, um Schutzzonen für die Tiere zu errichten. Ihre Kolleg:innen machen sich auf den Weg, um den Einfluss von Plastikmüll auf die Tiere zu klären.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/20859F596DC8AF1F6635DFFA03410648.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513100000 +0200" stop="20230513113000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Israel</title>
<desc lang="fr">Im November 1947 verabschiedeten die Vereinten Nationen einen Teilungsplan für Palästina, der die Gründung eines jüdischen und eines arabischen Staates vorsah. Für die jüdische Bevölkerung schien es der Beginn eines wahrgewordenen Traums, für die Araber entwickelte es sich zum Beginn einer Katastrophe, der Vertreibung. Vor diesem Hintergrund erzählt der vielfach preisgekrönte Autor William Karel zusammen mit seiner Co-Autorin Blanche Finger die Geschichte der folgenreichen Staatsgründung Israels.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/25303F8C792A0C14EB5F236BB421B235.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513113000 +0200" stop="20230513121500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Man nannte sie &quot;Jeckes&quot;</title>
<desc lang="fr">Woher die Bezeichnung kommt, ist nicht ganz klar. Vielleicht, weil sie auch bei größter Hitze immer korrekt ein Jackett trugen? Oder ist er die Abkürzung des Hebräischen &quot;Jehudi kasche hawana&quot;, was so viel heißt wie &quot;ein Jude, der schwer von Begriff ist&quot;? Auf jeden Fall wurden in Israel die deutschsprachigen Juden als &quot;Jeckes&quot; bezeichnet. Die Israelis machten sich lustig über die seltsamen Zuzügler. Mittlerweile hat sich das vollkommen gewandelt. Die Jeckes haben den jungen Staat Israel mit ihren Traditionen geprägt. Die erste Generation ist verstorben, aber unvergessen - eine Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/760E770BD79BB6FB537A001CC8398262.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513121500 +0200" stop="20230513130000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">The Wall - Mauern der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Israels Grenzwall</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mauer zwischen Israel und Palästina ist eine der am heftigsten umstrittenen Grenzen der Welt. Über 700 Kilometer umrundet der Sperrzaun das &quot;Heilige Land&quot; der palästinensischen Westbank,- an einigen Stellen als feste Mauer aus Beton. Von Israel 2002 als Antwort auf die zweite Intifada begonnen, um palästinensische Terrorattacken abzuwehren, werden die Sperranlagen von Israelis als Schutz gesehen, aber von Palästinensern als Gefängnismauer und Demütigung empfunden. Ihr Leben jenseits der Mauer ist von Kontrolle, Armut und letztlich Hoffnungslosigkeit geprägt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B47D2BB91CDB852069DF091DC634B35B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513130000 +0200" stop="20230513141500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">phoenix plus</title>
<sub-title lang="fr">Themen und Hintergründe</sub-title>
<desc lang="fr">In den gebündelten Nachrichten ist nicht genug Zeit für eine ausführliche Berichterstattung. In dieser Sendung wird das nachgeholt. Hier gibt es ausführliche Hintergrundberichte zu aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Sorgfältig recherchierte Fakten sorgen für einen tieferen Einblick in die Geschehnisse und geben allen die Möglichkeit, sich eine eigene Meinung zu bilden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF0A08F0D23F60FA930B22DB2EFB11F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513141500 +0200" stop="20230513150000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unterwegs am Polarkreis</title>
<desc lang="fr">Es ist eine der schönsten Küstenstraßen Europas: Die Provinzstraße Fv17, wie der Kystriksveien offiziell heißt, windet sich von Bodø bis Steinkjer entlang der norwegischen Küste. Sie führt über 650 Kilometer vorbei an Sandstränden und Tausenden vorgelagerter Inseln. Es sind Hunderte Kilometer Einsamkeit durch eine spektakuläre Landschaft. Der Film folgt dem Kystriksveien im Norden Norwegens über den Polarkreis Richtung Süden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513150000 +0200" stop="20230513154500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Unterwegs auf Mallorca</title>
<desc lang="fr">Unterwegs auf einer der schönsten Küstenstraßen Europas: Die MA-10 führt entlang der Steilküsten im Westen Mallorcas. Von Port d'Andratx bis zum Cap de Formentor schlängelt sich die malerische Küstenstraße entlang der mallorquinischen Westküste. Enge Serpentinen, hoch über steilen Klippen, machen eine Fahrt zum Abenteuer. Schattige Zypressen- und Pinienwälder vor einer pittoresken Mittelmeerkulisse laden zum Verweilen ein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513154500 +0200" stop="20230513163000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Der Highway 101</title>
<desc lang="fr">Er ist ein Touristenmagnet, auch wenn er seine Bedeutung als Verkehrsstrecke längst eingebüßt hat: Der Highway 101 verläuft entlang der Westküste der USA, und große Strecken davon in Sichtweite des Pazifiks. Insgesamt kann man ihn auf knapp 2.500 Kilometern befahren - die Reise des Filmautors Walter Marhenke führt über 1.500 Kilometer von der Olympic-Halbinsel im Bundesstaat Washington über Oregon mit Newport und seinem Oregon Coast Aquarium bis hinein nach Kalifornien, über die Golden Gate Bridge nach San Francisco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/674F8F0CEC1AB0540D29C7C10CC9C3B1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513163000 +0200" stop="20230513171500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Maritimes Erbe</title>
<sub-title lang="fr">La côte du pays de Galles</sub-title>
<desc lang="fr">Die Südküste von Wales ist seit Jahrhunderten mit der Seefahrt verbunden, aber auch geprägt von Kriegen und Industrie. Ein großer Meeresarm, der Bristolkanal, ragt tief ins britische Kernland hinein. Nördlich des Kanals liegt Wales, das lange für die Wirtschaft des britischen Empire eine besondere Bedeutung hatte. Die Küste von Cardiff über Swansea und die Halbinsel Gower bis nach Pembroke Dock bietet weite Strände und wilde Steilküsten. Sie lockt Natur-, Wassersport- und Geschichtsfans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513171500 +0200" stop="20230513180000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les éléphants</sub-title>
<desc lang="fr">1000 Elefanten - von mächtigen Bullen bis zu hilflosen Waisen - versammeln sich jedes Jahr im Norden Kenias, ungeachtet der Bedrohung durch Wilderer. Ein Team von Wissenschaftlern verfolgt mit Hilfe satellitengestützter Ortungssysteme, wie einzelne Elefanten auf ihrer Wanderung jeden Tag neue Herausforderuneg meistern müssen. Das Team wird dabei Zeuge bisher unbekannten Verhaltensweisen und beobachtet, wie die Tiere auf die neuen Herausforderungen durch die menschliche Präsenz reagieren.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513180000 +0200" stop="20230513184500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">The Great Feast</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Filmteam dokumentierte den Zug der Karibus durch die arktische Tundra, 5000 Kilometer von Kanada nach Alaska.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513184500 +0200" stop="20230513193000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die großen Wanderungen</title>
<sub-title lang="fr">Les zèbres</sub-title>
<desc lang="fr">Einzigartige Aufnahmen zu Themen wie Natur, Wissenschaft und Geschichte bietet diese Dokumentationsreihe.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/34D078BEA9642D33FCB7E7B70C2E73DC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513193000 +0200" stop="20230513200000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Galapagos</title>
<desc lang="fr">Es heißt, unsere Ozeane seien weniger erforscht als das Universum. Die Meeresbiologen auf den Galapagosinseln in Ecuador wollen das ändern. Sie lüften jeden Tag neue Geheimnisse. Gerne würden sie auch wissen, welche Hammerhaie und Schildköten wo geboren werden, welche miteinander verwandt sind oder wohin sie reisen. Doch die Tiere sind bereits vom Aussterben bedroht. Überfischung, alte Fangnetze, Motoren von Booten bedrohen ihr Leben. Forschungs-Teams haben sich aufgemacht, um gegen die Zeit zu kämpfen. Sie forschen, um Schutzzonen für die Tiere zu errichten. Ihre Kolleg:innen machen sich auf den Weg, um den Einfluss von Plastikmüll auf die Tiere zu klären.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BEC0E4FC07EBDA9B29137BAD194FB016.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513200000 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC83C2737913E88F3236FB9776602258.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513210000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Das Ende der Eiszeit</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein Teil der wohl modernsten Nation der Welt bietet Alaska - charakterisiert durch seine einzigartige und extreme Wildnis - ohne jeden Zweifel ein Kontrastprogramm. Bei Frühlingsbeginn können wir die atemberaubendste Verwandlung der Natur erleben: Wasser, Licht und Wärme kehren zurück. Dies mag zwar magisch wirken, aber für die Tiere, aus ihrem Winterschlaf erwacht, beginnt ein heftiger Konkurrenzkampf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/747573AFD6FAED9D5D3230659D1DDC55.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513210000 +0200" stop="20230513214500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Der kurze Sommer</sub-title>
<desc lang="fr">Alaska - seine Position am nördlichen Polarkreis bedeutet, dass die Winter bitterlich kalt sein können, während im Sommer Größe und Form des Landes sogar Hitzewellen bringen. Die wenigen kurzen Wochen des Sommers müssen der reichhaltigen Wildnis Kraft für das ganze Jahr geben. Der Sommer ist eine wahnsinnige Zeit - während sich wunderschöne Naturschätze zu erkennen geben, gibt es für sie zu wenig Zeit, ihr Überleben zu meistern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFB270F446760870038878506A7106C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513214500 +0200" stop="20230513223000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Die Herrschaft des Winters</sub-title>
<desc lang="fr">Alaskas Landschaften werden im Winter zu einer glitzernden Märchenwelt. Doch der Schein trügt. Die hohen Berge, die an das Land angrenzenden Ozeane und die nördliche Lage zeichnen für die extremsten Winterverhältnisse der Welt verantwortlich. Gute Vorbereitung ist alles wenn es darum geht, den eisigen Griff des Winters zu überstehen. Besonders jetzt zeigt sich, dass nur wahre Meister der Anpassung auch zu solchen des Überlebens werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4379395BB7099A69B4EFC450E0582846.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513223000 +0200" stop="20230513231500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Einfach Leben!</title>
<sub-title lang="fr">En Alaska, dans le grand froid</sub-title>
<desc lang="fr">Die beiden Outdoor-Aktivisten Vincent Colliard und Léa Brassy überqueren den gut 50 Kilometer langen Miles-Gletscher im Osten Alaskas auf Skiern und mit Schlitten. Tagelang sind sie auf sich allein gestellt. Nach Tagen der Anstrengung erreichen sie die Gletscherzunge, um dann den klaren Copper River mit kleinen Packrafts herunterzufahren und in der Fischersiedlung Cordova zu landen. Wie leben hier die Menschen, deren Siedlung nur per Boot oder Flugzeug erreichbar ist?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/13F8428C3CD9077C322AE304692B4E31.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513231500 +0200" stop="20230514000000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Cold Cases</title>
<desc lang="fr">Ungelöste Kriminalfälle, auch &quot;Cold Cases&quot; genannt, faszinieren. Wo Ermittler im Dunkeln tappen, Zeugen fehlen oder Spuren in die Irre führen, kommen Verbrecher ungestraft davon. &quot;Terra X History&quot; untersucht drei große Kriminalfälle der Geschichte. Mithilfe moderner Forensik werden die &quot;Cold Cases&quot; neu aufgerollt. Experten und Wissenschaftler gehen den Rätseln auf den Grund - mit überraschenden Wendungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514000000 +0200" stop="20230514004500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutsche Hanse</title>
<sub-title lang="fr">Eine heimliche Supermacht</sub-title>
<desc lang="fr">Sie waren &quot;Global Player&quot; des Mittelalters: Deutsche Kaufleute und Abenteurer, die mit großem Geschäftssinn und Pioniergeist ein gigantisches Handelsnetzwerk gründeten, das von Island über England und Flandern bis nach Russland reichte. Die zweiteilige &quot;Terra X&quot;-Dokumentation erzählt vom Aufstieg eines weitgehend unbekannten Wirtschaftsimperiums, das Europa prägte und in der europäischen Geschichte einzigartig ist. Die Hanse - ein Bund ohne Regierung und festes Territorium, aber dennoch ein Imperium.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A7C7AAA4F9A8E78818133BF77A4455E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514004500 +0200" stop="20230514013000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Die Deutsche Hanse</title>
<sub-title lang="fr">Eine heimliche Supermacht</sub-title>
<desc lang="fr">Die zweiteilige Dokumentation erzählt vom Aufstieg eines weitgehend unbekannten und unterschätzten Wirtschaftsimperiums, das Europa prägte und in der europäischen Geschichte einzigartig ist: die Hanse. Im zweiten Teil steht das Handelsimperium der deutschen Kaufleute an einem Scheideweg. Immer mehr Menschen wollen am Reichtum der Hanse teilhaben. Die Handwerkerzünfte rebellieren gegen die herrschenden reichen Fernhandelskaufleute der Städte, und auf den Meeren treiben Piraten ihr Unwesen, die von den Warenströmen der Hanse angezogen werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/450E8233446876FA3DDA9EC04A30132C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514013000 +0200" stop="20230514021500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Aristoteles Onassis</title>
<sub-title lang="fr">Der Tankerkönig und das deutsche Wirtschaftswunder</sub-title>
<desc lang="fr">Aristoteles Onassis steht wie kein Zweiter für Erfolg, Macht, Reichtum und das Jet-Set-Leben der 60er und 70er. Bekannt wurde er als Reeder und Tankerkönig. Aus heutiger Sicht ist Onassis der Prototyp eines modernen, global agierenden Wirtschaftsstrategen. Er verstand es, auf der ganzen Welt die Lücken im System zu finden, um noch reicher, noch mächtiger zu werden. Er konzentrierte sich nicht nur auf ein Geschäftsfeld, sondern wanderte weltweit von Business zu Business. Onassis - ein moderner Odysseus der Wirtschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B7AFF6DF680C971FD7F939B98048040.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514021500 +0200" stop="20230514030000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Bremerhavens Auswandererkai</title>
<desc lang="fr">Es gibt geschichtsträchtige Orte, die sind auf den ersten Blick nicht spektakulär. Die Columbuskaje in Bremerhaven, das sind 1.000 Meter nüchterne Kaimauer. Aber genau dieser Kilometer aus Stein und Spuntwand wurde für über acht Millionen Menschen zum Schicksalsort: Auswanderer auf der Suche nach einem besseren Leben, Kriegsflüchtlinge, Heimatlose, &quot;Displaced Persons&quot;, die von hier aus aufbrachen, um eine neue Heimat zu finden. &quot;Kaje der Tränen&quot;, so heißt die Columbuskaje im Volksmund. Seit Mitte des 19. Jahrhunderts war Bremerhaven der bedeutendste Auswandererhafen Europas. Aus ganz Europa kamen Menschen, die den Aufbruch in die neue Welt wagen wollten und sich ein besseres Leben erhofften in Amerika oder Australien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70AAE93C556D412C868437C46537D749.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514030000 +0200" stop="20230514034500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Cold Cases</title>
<desc lang="fr">Ungelöste Kriminalfälle, auch &quot;Cold Cases&quot; genannt, faszinieren. Wo Ermittler im Dunkeln tappen, Zeugen fehlen oder Spuren in die Irre führen, kommen Verbrecher ungestraft davon. &quot;Terra X History&quot; untersucht drei große Kriminalfälle der Geschichte. Mithilfe moderner Forensik werden die &quot;Cold Cases&quot; neu aufgerollt. Experten und Wissenschaftler gehen den Rätseln auf den Grund - mit überraschenden Wendungen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514034500 +0200" stop="20230514043000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Europa</title>
<sub-title lang="fr">La naissance du continent</sub-title>
<desc lang="fr">Von der wilden Küste Schottlands bis zu den bizarren Steinformationen des Urals - die Landschaften Europas sind unglaublich vielfältig. Die Geschichte ihrer Entstehung ist voller monumentaler Ereignisse, die Europa zu dem machten, was es heute ist. Auf einer Expedition erkundet Geologe Colin Devey die Rätsel europäischer Naturgeschichte und taucht dabei tief in die Vergangenheit des Kontinents ein. Er erklärt, wie Gebirgsbildung, Eiszeiten und vulkanische Aktivität über Jahrmillionen Naturdenkmäler geschaffen haben, die auch noch heute Einblicke in die Ursprünge unseres Kontinents liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3CD2DACF4BD8BB89FC49E574F0D7047.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514043000 +0200" stop="20230514051500 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Expedition Europa</title>
<sub-title lang="fr">La métamorphose du continent</sub-title>
<desc lang="fr">Europa ist unglaublich vielfältig. Seine Landschaften sind Schauplätze einer Naturgeschichte, die weit zurück in die Vergangenheit reicht. Der Geologe Colin Devey will mehr über die Geschichte des Kontinents erfahren. Im zweiten Teil seiner Expedition begibt er sich auf die Suche nach Spuren des Tethys-Ozeans. Es ist dieses sagenhafte Urmeer, das mit der Entstehungsgeschichte vieler europäischer Landschaften in Verbindung steht. Unter ihnen sind so besondere Naturräume wie das Elbsandsteingebirge, das Flussdelta der Donau, die Wüste von Tabernas in Spanien oder die Alpen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514051500 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="Phoenix.de">
<title lang="fr">Alaska - Im Land der Bären</title>
<sub-title lang="fr">Das Ende der Eiszeit</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein Teil der wohl modernsten Nation der Welt bietet Alaska - charakterisiert durch seine einzigartige und extreme Wildnis - ohne jeden Zweifel ein Kontrastprogramm. Bei Frühlingsbeginn können wir die atemberaubendste Verwandlung der Natur erleben: Wasser, Licht und Wärme kehren zurück. Dies mag zwar magisch wirken, aber für die Tiere, aus ihrem Winterschlaf erwacht, beginnt ein heftiger Konkurrenzkampf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/23E62B58F6B9BA5551DFE16ECE20C09D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>