<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230501232500 +0200" stop="20230502001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De aandacht van de wereld is in 1953 gericht op de troonsbestijging van koningin Elizabeth II. Maar een dag voor haar kroning wordt er in de rivier de Theems het lichaam van een tienermeisje gevonden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502001500 +0200" stop="20230502010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502010500 +0200" stop="20230502015500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Om de realiteit van detective Sakurai's dood in 2018 te veranderen, worstelen Kento in het heden en Oyama in het verleden met de arrestatie van de echte dader van een serie diefstallen. Oyama slaagde erin om de schuldige Tomohiro Shiraishi in 1998 te arresteren, maar een lid van het Huis van Afgevaardigden, Ozawa, ontdekte echter een floppydisk met een geheime boekhouding tussen de gestolen goederen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502015500 +0200" stop="20230502024500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De meiden zijn op een pittige speurtocht wanneer een speler wordt vermoord. Ze moeten de zaak dringend oplossen om duidelijkheid te scheppen rond de mogelijkheid of het gaat over een geval van het uitschakelen van de concurrentie, of het toch iets persoonlijkers zou zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502024500 +0200" stop="20230502040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Killers - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">Concert dat The Killers in 2012 gaf in de Roundhouse, London. Van begin tot einde een spectacularie Live ervaring voor alle fans met onvergetelijke versies van hun hits: 'Mr. Brightside', 'Somebody Told Me' en vele andere.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502040000 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Destroyer</title>
<desc lang="fr">Erin Bell werkte 17 jaar geleden als undercoveragent voor de FBI. Na een mislukte operatie in de Californische woestijn belandde ze in een zwart gat. Ze werkt nu als gewone politieagente in Los Angeles en is nog maar een schim van zichzelf. Wanneer een moord in de stad naar Silas leidt, de gangster die destijds haar operatie in de woestijn tot een bloedig fiasco herleidde, pakt Erin de draad weer op en zet haar leven op het spel om Silas te klissen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Esperança</title>
<desc lang="fr">Rodrigo vertelt zijn grootmoeder dat zijn ouders hem niet mee hebben laten gaan met de seniorenreis. Esperança, die steeds meer gesteld raakt op haar kleinzoon, besluit Rodrigo te helpen door met hem in een geleende auto te vertrekken richting Marina D'Or in Spanje. Het draait uit op een onvergetelijke ervaring, zeker wanneer grootmoeder en kleinzoon gearresteerd worden voor het vervoeren van drugs in de kofferbak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502064000 +0200" stop="20230502073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De teams van de ambulancehelikopters komen in actie voor verschillende personen: Lesley is gewond geraakt bij een auto-ongeluk in Northumberland, Arthur heeft een gevaarlijk snelle hartslag en een fietser is betrokken bij een akelig ongeluk in een afgelegen deel van Cumbria.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502073000 +0200" stop="20230502075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill is verrast als hij Liam op kantoor aantreft. Hij vermoedt dat Liam er klaar voor is om de nacht van Vinny's ongeluk te vergeten en een nieuw leven met Hope te beginnen. Zoe zet Quinn voor het blok en vraagt of Carter haar een tweede kans wil geven. Ze gelooft dat Quinn tot Carter kan doordringen. Carter komt net op tijd binnen om te horen dat Zoe naar hem vraagt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502075500 +0200" stop="20230502082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502082500 +0200" stop="20230502091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een oude vriend van Trudy heeft haar hulp nodig wanneer ze zich in het middelpunt van een zeer beladen verkiezingscampagne bevindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502091500 +0200" stop="20230502094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502094500 +0200" stop="20230502115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Youth League: Sporting CP U19 - AZ U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502115000 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Youth League: Hajduk Split U19 - AC Milan U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Shauna staat versteld als ze hoort dat Quinn met een andere man heeft geslapen. Quinn legt uit dat ze zich vanwege een enorme behoefte aan genegenheid tot iemand anders dan Eric gericht heeft. Ridge brengt Brooke op de hoogte van de huwelijksproblemen van Eric en Quinn. Zoe zegt tegen Carter dat ze alleen maar om de hulp van Quinn heeft gevraagd omdat ze weet hoe overtuigend ze kan zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502122500 +0200" stop="20230502131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Het spoor leidt Rojas naar 'La Ponderosa', een plaats waar privéfeesten worden gehouden met minderjarige prostituees. Hij redt Ayleen, een jonge vrouw die op straat leeft, die op zoek was naar haar vermiste vriend. Het onderzoek krijgt opeens een andere wending als Avila de rugzak van zijn dochter vindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502131500 +0200" stop="20230502150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Drover's Wife</title>
<desc lang="fr">In 1893 woont de hoogzwangere Molly Johnson samen met haar kinderen in de outback. Ze proberen in het barre Australische landschap te overleven nadat haar man vertrok om schapen te gaan drijven. Op een dag vindt ze een geketende voortvluchtige Aboriginal, genaamd Yakada, gewond op haar erf. Er ontstaat een onwaarschijnlijke band tussen de twee.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502150500 +0200" stop="20230502153000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Warrior, a short documentary by Oscar and the Wolf</title>
<desc lang="fr">In 2022 werden de shows van Oscar and the Wolf allemaal geannuleerd. Max ging door een heel slechte periode: mentale instabiliteit, angstaanvallen, drugs, ... hij ging heel diep. Maar nu keert hij terug uit die donkere periode en wil hij zijn verhaal doen; zijn verhaal vertellen om anderen te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502153000 +0200" stop="20230502161500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Het is de begrafenis van Christine. Glen, Clara en Aaron hebben alle drie heel verschillende emotionele reacties, waardoor ze elk een nieuw pad inslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502161500 +0200" stop="20230502174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bachelorette</title>
<desc lang="fr">Regan, Gena en Katie zijn drie hartsvriendinnen. Ze zijn jong, aantrekkelijk en nog single. In hun schooltijd was de mollige Becky het mikpunt van hun plagerijen. Wanneer ze een uitnodiging ontvangen voor Becky's huwelijksfeest, zijn de vriendinnen verbluft. In de aanloop naar het feest stapelen de ongelukjes zich op. De vrijgezellenavond loopt in het honderd en wanneer Regan, Gena en Katie per ongeluk Becky's bruidsjurk aan flarden scheuren, moeten ze snel een noodoplossing zien te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502174000 +0200" stop="20230502183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Als een cruciale veerbootverbinding uitvalt, moet Buffalo 100.000 pond aan noodzakelijk goederen per lucht transporteren over de Mackenzie-rivier. Terwijl Devan en Scott non-stop goederen vervoeren, helpt Justin een korporaal van de RCMP met een verhuizing. Intussen vangen de aanstaande ouders Rod en Sasha een eerste glimp op van hun baby via een 3D-echo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502183000 +0200" stop="20230502185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke zegt tegen Flo dat ze zich ruimschoots bewezen heeft als lid van de Logan-familie, en legt vervolgens uit hoe ze over Quinn denkt. Terwijl Zoe haar liefde betuigt tegenover Carter, komt Paris binnen. Het geeft Carter een excuus om het kantoor te verlaten. Shauna neemt Quinn in bescherming. Ze vertelt Eric dat zij en Quinn spraken over de nacht waarin ze besloten het huwelijk van Brooke en Ridge te saboteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502185500 +0200" stop="20230502194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Het team moet alles op alles zetten om de discretie te waarborgen nadat ze de zaak van een ontvoerde prins toegewezen krijgen. Terwijl de zoektocht naar de daders wordt aangevat, begint een race tegen de klok, want de internationale betrekkingen zijn al snel bijzonder strak gespannen wanneer het nieuws bekend wordt gemaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502194000 +0200" stop="20230502204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Voor het gewaagde plan van Corbett moet McQueen zich bedienen van zijn contacten met corrupte agenten. AC-12 komt iets schokkends te weten over iemand binnen hun eigen kringen. Behalve de gigantische omvang van de corruptie, toont dat ook de connectie met een persoon die slechts bekend staat als 'H'.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502204000 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Metrobestuurder Leo Castañeda ziet op het perron een wanhopige jonge man. Net voordat de man op het spoor belandt en overreden wordt, denkt Leo in hem zijn zoon Hugo te herkennen met wie hij al jaren geen contact meer heeft. Wanneer Leo de reden voor zijn tragische dood probeert te achterhalen, komt hij erachter dat Hugo betrokken was bij een gewelddadige overval en moet hij zelf zien af te rekenen met criminelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502231500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation, een documentaire die de gevolgen van fake news pijnlijk duidlijk maakt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502231500 +0200" stop="20230503002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Hooverphonic</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>