<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230520234500 +0200" stop="20230521001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Dans une tentative d'amasser une fortune, Emmett fait appel à ses frères et soeurs pour l'aider fabriquer des t-shirts à logo dans le garage. Un employé de 'Equal Wages', une association caritative qui lutte contre les ateliers clandestins pour enfants, se présente pour réclamer le remboursement. Malheureusement pour Emmett, il a effectivement dirigé une entreprise qui emploie des enfants, et il déjà dépensé tous les bénéfices.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521001000 +0200" stop="20230521015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amants</title>
<desc lang="fr">Situé à Paris, l'histoire suit Lisa, qui, pendant ses vacances avec son mari, ravive une liaison passionnée avec son ex-petit ami d'adolescence, Simon. Mais cette trahison peut entraîner des conséquences qui changera la vie des trois à tout jamais.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521015000 +0200" stop="20230521021500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521021500 +0200" stop="20230521041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Moody Blues - Days of Future Passed Live</title>
<desc lang="fr">En 2017, The Moody Blues repartait en tournée pour fêter le 50ème anniversaire de l'album &quot;Days of Future Passed&quot; . Ce concert a été filmé à Toronto au Sony Centre For The Performing Arts, accompagné d'un grand orchestre. Le groupe débute le concert en jouant une sélection de leurs grands classiques, avant d'être rejoints par un orchestre au grand complet pour interpréter 'Days Of Future Passed'...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521041500 +0200" stop="20230521060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire dans lequel l'histoire de la compagnie aérienne belge Sabena est racontée sur fond d'histoire de la Belgique. Le film met en lumière toute la période: de sa fondation en 1923 aux années de crise. Entre les deux, les années de gloire de l'après-guerre sont aussi explorées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521065500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Lors de son enterrement de vie de jeune fille, Tara Rafferty découvre que son fiancé et collègue de son cabinet d'avocats l'a trompée. Elle le quitte ainsi que l'entreprise et ouvre son propre cabinet d'avocat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521065500 +0200" stop="20230521072000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett est banni de l'expo-sciences de l'école, et décider alors de recruter Nate pour faire rentrer une bombe puante déguisée en projet. Derek est tellement confiant qu'il va gagner l'expo-sciences, il demande à ses frères et soeurs de l'entraîner dans l'art d'agir surpris. Mais Nate finit par remporter la première place... avec le projet d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521072000 +0200" stop="20230521074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Lors d'une conférence en ligne, Paige partage une histoire héroïque sur Wayne qui l'a fait tomber amoureuse de lui. Lorsque la communauté en ligne remet en question la validité de l'histoire, les enfants s'engager dans le 'hacktivisme' pour découvrir que l'histoire de Wayne était en fait un mensonge. Honteux à cause de ses enfants, Wayne essaie de 'dé-mentir rétroactivement'.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521074000 +0200" stop="20230521081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521081000 +0200" stop="20230521084000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521084000 +0200" stop="20230521091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: Milkywaysblueeyes</title>
<desc lang="fr">Claire, alias Milkywaysblueyes, la créatrice de contenu spécialisée dans le Daily Fashion et le Lifestyle est l'invitée de Shauna. Elle se confie sur ses débuts sur les réseaux sociaux qu'elle cache à ses proches jusqu'à la création de son agence de communication. Découvrez cette success-story dans Offline.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521091500 +0200" stop="20230521093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope commence à s'inquiéter encore plus du comportement de Liam lorsqu'il parle de la possibilité d'être séparé d'elle et de leurs enfants. Thomas arrive au bureau de Bill alors que Bill a un flashback sur le fait de dire à Liam de dissimuler la mort de Vinny. Bill n'est pas content de voir Thomas. Thomas essaie de faire comprendre à Bill qu'il ne veut que le meilleur pour Hope et Liam, mais Bill ne le croit pas. Bill devient encore plus irrité lorsque Thomas évoque la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521093500 +0200" stop="20230521095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam tente d'expliquer à Hope la source de son trouble intérieur. Thomas continue d'essayer de faire comprendre à Bill que Vinny était une bonne personne qui ne méritait pas sa fin prématurée. Bill précise qu'il n'est pas intéressé à avoir d'autres conversations sur Vinny. Thomas commence à penser que Bill est content que Vinny soit mort et que son assassin n'ait pas été retrouvé. Ridge et Brooke demandent à Flo de leur en dire plus sur la tension entre Bill et Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521095500 +0200" stop="20230521101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est émue lorsque Liam raconte précisément comment l'accident avec Vinny s'est produit. Elle devient horrifiée en réalisant que Bill l'a dissimulé et en a fait un crime. Wyatt se demande pourquoi la visite de Thomas à son bureau a énervé Bill. Au lieu de dire la vérité, Bill énumère toutes les transgressions passées de Thomas. Bill choque Wyatt avec son intensité, déclarant qu'il ne veut plus donner de temps pour parler de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521101500 +0200" stop="20230521103500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La colère de Hope envers Bill s'intensifie alors qu'elle précise que la seule personne qui a commis un crime était Bill. Zoe croit à tort que sa confiance en Quinn a porté ses fruits et partage son bonheur d'avoir retrouvé Carter à Paris. Carter et Quinn essaient de trouver un moyen de coexister au bureau. Ils discutent du fait qu'ils sont déterminés à faire fonctionner leurs relations avec Zoe et Eric, respectivement, et acceptent de ne plus jamais parler de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521103500 +0200" stop="20230521110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn et Carter sont remplis de culpabilité lorsque Zoe remercie Quinn d'être intervenue pour aider à réparer sa relation avec Carter. Hope est mortifiée que Bill ne puisse pas reconnaître la détresse qu'il cause à son fils. Bill double et exige une période de refroidissement de 24 heures avant d'avouer aux autorités. Finalement, Liam accepte la demande de Bill. Zoe demande à parler à Shauna seule, mais Quinn et Carter soutiennent qu'ils devraient rester.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521110500 +0200" stop="20230521115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Un bouleversement dans la vie de toutes les filles voit le père de Frankie vivant mais en danger, Trudy quitte DPD, Mary enregistre un disque et la nouvelle famille de Flo est menacée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521115000 +0200" stop="20230521124000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Luke et June se préparent pour une mission de sauvetage. Pendant ce temps, Serena Joy expérimente de nouvelles tactiques pour tenter d'avoir tout ce qu'elle veut.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521124000 +0200" stop="20230521132500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">Les hommes et les femmes de l'Air Station Sitka entreprennent trois missions périlleuses, dont une évacuation sanitaire intense pour une victime d'une crise cardiaque sur le point de mourir, un hissage risqué vers un bateau de pêche prenant l'eau et une recherche nocturne le long de la côte glaciale pour un pêcheur perdu.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521132500 +0200" stop="20230521135000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521135000 +0200" stop="20230521150500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Soeurs de combat</title>
<desc lang="fr">Il y a 25 ans, Julia Butterfly s'engageait contre la destruction d'une forêt californienne en passant 738 jours au sommet d'un séquoia géant. Aujourd'hui, toute une génération de jeunes femmes prend le relais dans la lutte pour la préservation de la biodiversité : Anuna et Adélaïde en Belgique, Luisa en Allemagne, Léna en France, Leah en Ouganda ou encore Mitzi aux Philippines...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521150500 +0200" stop="20230521155000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Pendant que Paige essaie de maintenir Clarkson Wedding Essentials à flot en courtisant un nouveau gros client, Hannah et James doivent trouver un moyen d'organiser un mariage fabuleux dans une patinoire en une semaine, et les futurs beaux-parents sont ne facilite pas les choses. James est un peu distrait lorsque son ancien patron arrive en ville à l'improviste.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521155000 +0200" stop="20230521175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Hero</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une liberté conditionnelle de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le paiement d'une partie de la somme. Mais tout ne se passe pas comment prévu et il décide alors de restaurer sa réputation, et devient un héros local. C'est alors que les malentendus s'accumulent et sa liberté semble plus éloigné que jamais.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521175500 +0200" stop="20230521183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: Milkywaysblueeyes</title>
<desc lang="fr">Claire, alias Milkywaysblueyes, la créatrice de contenu spécialisée dans le Daily Fashion et le Lifestyle est l'invitée de Shauna. Elle se confie sur ses débuts sur les réseaux sociaux qu'elle cache à ses proches jusqu'à la création de son agence de communication. Découvrez cette success-story dans Offline.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521183000 +0200" stop="20230521192000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Le cas de la mort d'un jeune mannequin dans les coulisses d'un défilé voit Alexa affronter un ancien mannequin alors qu'elle enquête le monde meurtrier de la mode.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521192000 +0200" stop="20230521194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521194500 +0200" stop="20230521201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le jour du bulletin scolaire, chaque enfant Wayney avec de bonnes notes obtient quelque chose de leur liste de cadeaux éducatifs. Bentley récupère une harpe qui se coince dans les escaliers. Conner obtient rucher d'abeilles et est ravi de s'occuper d'elles, tandis que Derek pense les considère comme une menace. Le mauvais bulletin d'Emmett lui a valu un tuteur, qui se trouve être une super jolie fille de dix-sept ans pour qui il finit par craquer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521201000 +0200" stop="20230521211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Coline Blf</title>
<desc lang="fr">L'auteure, interprète et vidéaste belge, Coline Blf, nous fait entrer dans son univers pop, vintage et solaire avec notamment &quot; Chanson d'amour &quot; qui atteint bientôt le million de streams. Également engagée, elle est sur la tournée de Pomme avec l'association écologique &quot; On Est Prêt &quot; pour conscientiser sur les enjeux écologiques.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521211000 +0200" stop="20230521225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rodéo</title>
<desc lang="fr">Julia, une jeune fille un peu exclue est passionnée de motos. Elle rencontre un jour une équipe de dirt riders qui volent à toute allure et réalisent des cascades. Elle entreprend d'infiltrer leur monde dominé par les hommes, mais un accident compromet sa capacité à s'intégrer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521225500 +0200" stop="20230521234000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Jo De Rijick, Nick Paul, Sachin KM, Christopher T et Sam.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521234000 +0200" stop="20230522000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le jour du bulletin scolaire, chaque enfant Wayney avec de bonnes notes obtient quelque chose de leur liste de cadeaux éducatifs. Bentley récupère une harpe qui se coince dans les escaliers. Conner obtient rucher d'abeilles et est ravi de s'occuper d'elles, tandis que Derek pense les considère comme une menace. Le mauvais bulletin d'Emmett lui a valu un tuteur, qui se trouve être une super jolie fille de dix-sept ans pour qui il finit par craquer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>