<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230326234000 +0200" stop="20230327004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Creepshow</title>
<desc lang="fr">Een gezin wordt vastgehouden, waardoor de dochter geen toegang heeft tot haar medicijnen. Haar verontrustende symptomen openbaren zich al snel. Wanneer in een stadje de doden opstaan uit hun graf, nemen de lokale bewoners het recht in eigen hand.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327004000 +0200" stop="20230327021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Florence and The Machine - Live at the iTunes Festival</title>
<desc lang="fr">Florence and the Machine gaf in 2015 een fanatastisch concert in the Roundhouse - Londen. Florence Welch, de zangeres van het band, kwam het podium op met een explosie van energie en bracht ondermeer 'Dog Days Are Over', 'Shake It Out' en 'Ship to Wreck'.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327021500 +0200" stop="20230327030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Dani Daortiz, Knight &amp; Gayle, Jonah Babins, Ben Train en Jason Fields. Donny Osmond is als speciale gast aanwezig.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327030000 +0200" stop="20230327034500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">America's Musical Journey</title>
<desc lang="fr">Singer-songwriter Aloe Blacc trekt in de Verenigde Staten langs steden die de bakermat vormen van de Amerikaanse muziek, zoals de blues, jazz en rock-'n-roll. Zijn muzikale odyssee voert hem naar iconische steden als Chicago, Nashville en New Orleans.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327034500 +0200" stop="20230327050000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Rolling Stones - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">De Rolling Stones speelden voor het eerst op het iconische Glastonbury Festival, als headliner op de Pyramid Stage. De band speelde een ongelooflijke setlist.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327050000 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">R.E.M. - Live in Milan 2008</title>
<desc lang="fr">(Arena Civica, Milan, 2008) - Deze concertfilm bezorgt alle fans een spectaculaire Live belevenis van het begin tot het einde. Op en top R.E.M. met onvergetelijke versies van 'Losing My Religion', 'Drive', 'Man On the Moon' en vele andere.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327060000 +0200" stop="20230327064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Erik Tait speelt met onzichtbare kaarten, Rebecca Herrera raadt welke vorm Teller tekende, de Japanse komiek TanBA eet scheermessen en ballonnen en Alyson vuurt kruisbogen op Ian Stewart.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327064500 +0200" stop="20230327073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Paramedici in Dumfries en Galloway helpen een vrouw die tegen een maaimachine is gebotst. De hulpdiensten in Cornwall helpen een meisje die een ongeluk heeft gehad met een surfplank.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327073500 +0200" stop="20230327080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge is verbaasd als hij Brooke en Katie hoort praten over hoe geweldig Storm het zou hebben gevonden als Flo haar achternaam wijzigt in Logan. Flo vertelt Wyatt hoezeer haar leven in korte tijd veranderd is. Wyatt en Flo wentelen zich in hun gelukzaligheid. Shauna bezoekt Quinn en Eric. Als Quinn informeert of ze ooit weer vrienden zouden kunnen worden, vraagt Shauna aan Quinn of ze van gedachten veranderd is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327080000 +0200" stop="20230327082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327082500 +0200" stop="20230327091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Alexa gelooft niet dat een kampioenspaard zijn begeleider gedood heeft en start een onderzoek bij de succesvolle paardenfokkerij.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327091500 +0200" stop="20230327101500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Believe</title>
<desc lang="fr">Believe: een jaar achter de schermen van de Waalse Intermarché Wanty-Gobert ploeg.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327101500 +0200" stop="20230327120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Vriendschappelijke wedstrijd: Frankrijk U21 - België U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327120000 +0200" stop="20230327122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Douglas vraagt aan zijn ouders, Thomas en Hope, waar Liam is. Als Hope onthult dat zij en Liam uit elkaar zijn, vraagt Douglas of Thomas weer bij hen kan intrekken gedurende Liams afwezigheid. Brooke is ontzet vanwege de scheiding van Hope en Liam, en zegt tegen Ridge dat ze op een snelle hereniging hoopt. Brooke wil dat Hope een relatie heeft die opgewassen is tegen uitdagingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327122500 +0200" stop="20230327132000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Cathérine Van Doren en Stijn Baert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327132000 +0200" stop="20230327150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Edge of the World</title>
<desc lang="fr">De negentiende eeuw. Nadat hij ernstig gewond raakt tijdens zijn dienstplicht wordt James Brooke naar Engeland teruggebracht. Hij besluit een boot te kopen en in het jaar 1838 naar het eiland Borneo te varen. De ontdekkingsreiziger wordt verliefd op de paradijselijke plek en helpt de inheemse bevolking in hun strijd tegen piraten en andere vijanden. Uiteindelijk wordt hij tot koning van Sarawak gekroond.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327150000 +0200" stop="20230327155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na het bittere vertrek van haar man bij Buffalo, gaat Kelly een beslissende confrontatie aan: neemt zij ook ontslag? Jeremy maakt een fout die het einde van zijn carrière bij Buffalo kan betekenen. Een brandstoftekort in de luchtvaart leidt ertoe dat de McBryans de ontnuchterende waarheid onder ogen moeten zien.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327155000 +0200" stop="20230327173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Tieners Bella en Vipulan zijn ervan overtuigd dat hun toekomst in gevaar is. Binnen 50 jaar zou hun wereld onbewoonbaar kunnen zijn. Ze kunnen waarschuwen, maar ondertussen verandert er niets. Ze reizen de wereld over om wetenschappers en activisten te ontmoeten. Tijdens een buitengewone reis zullen ze begrijpen dat we diep verbonden zijn met andere soorten. En door hen te redden, zullen we ook onszelf redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327173500 +0200" stop="20230327182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Het ambulanceteam in Cornwall redt een vrouw die van een ladder op een stenen vloer is gevallen en daarbij haar ruggengraat heeft beschadigd. Een agent onderzoekt verdacht gedrag en het ambulanceteam in Dumfries en Galloway helpt een oudere man die duizelig is geworden tijdens het rijden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327182500 +0200" stop="20230327185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zonder dat zijn aanwezigheid opgemerkt wordt, hoort Thomas dat Brooke kwaad over hem spreekt tegen Ridge. Paris biedt Hope steun en medeleven. Ook geeft ze Hope advies. Bij Spencer Publications maakt Bill grapjes met Wyatt over zijn verloving, maar hij zegt ook oprecht blij te zijn voor Wyatt. Liam probeert Wyatt te steunen, maar hij worstelt zelf nog steeds met zijn eigen relatieproblemen met Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327185000 +0200" stop="20230327193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy komen terecht in de gevaarlijke wereld van het smokkelen nadat de zoon van een vriend gewond raakt bij een schietpartij.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327193500 +0200" stop="20230327201500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Carol is een alleenstaande moeder die er alles voor doet om haar familie bij elkaar te houden. Wanneer haar tienerzoon betrokken raakt bij een gewelddadig incident en daarbij een onschuldige toeschouwer om het leven komt, heeft ze een moeilijke keuze te maken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327201500 +0200" stop="20230327204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327204000 +0200" stop="20230327221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Rainy Day In New York</title>
<desc lang="fr">Het jonge paar Ashleigh en Gatsby plant een romantisch weekendje in New York. Voor de pret echt kan beginnen, moet Ashleigh alleen nog even de bekende regisseur Roland Pollard interviewen. Het interview loopt echter uit en krijgt nog een stevige staart wanneer Ashleigh voor een screening van Pollards nieuwste film wordt uitgenodigd. Gatsby blijft verweesd achter, maar blijft niet bij de pakken zitten. Hij start zijn eigen weekend in New York en botst op een aantal oude bekenden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327221500 +0200" stop="20230327230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe zet zijn zoektocht naar de Russische spion voort en in een achtervolging doet hij een ontdekking die alles volledig kan veranderen. Het blijkt dat Joe niet de enige is die naar de spion op zoek is ...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327230500 +0200" stop="20230328001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>