<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230502231500 +0200" stop="20230503002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Hooverphonic</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503002000 +0200" stop="20230503011000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James en Hannah helpen een bruid en bruidegom die klem zitten tussen hun persoonlijke huwelijkswensen en familietradities. Intussen probeert Paige nieuwe klanten te werven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503011000 +0200" stop="20230503020000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Het spoor leidt Rojas naar 'La Ponderosa', een plaats waar privéfeesten worden gehouden met minderjarige prostituees. Hij redt Ayleen, een jonge vrouw die op straat leeft, die op zoek was naar haar vermiste vriend. Het onderzoek krijgt opeens een andere wending als Avila de rugzak van zijn dochter vindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503020000 +0200" stop="20230503025000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Het team moet alles op alles zetten om de discretie te waarborgen nadat ze de zaak van een ontvoerde prins toegewezen krijgen. Terwijl de zoektocht naar de daders wordt aangevat, begint een race tegen de klok, want de internationale betrekkingen zijn al snel bijzonder strak gespannen wanneer het nieuws bekend wordt gemaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503025000 +0200" stop="20230503034000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503034000 +0200" stop="20230503060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">In de schijnwerpers in het blitse Los Angeles lijken Henry, een cabaretier, en Ann, een wereldberoemde operazangeres, een gelukkig stel te zijn. Hun perfecte en glamoureuze leven verandert echter voor altijd met de komst van hun eerste kind samen, Annette. Annette groeit op tot een mysterieus meisje met een krachtige stem en een lot dat alleen maar als uitzonderlijk kan worden omschreven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230503064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Esperança</title>
<desc lang="fr">Nora en haar zoon lopen naar het huis van mevrouw Hope, tot ze een telefoontje krijgen dat hen informeert over een onverwachte arrestatie, een incident dat ook op de nationale televisie is aangekondigd. Arthur, Leonor, Joana, Paulina en Joyce reizen naar Spanje om te proberen mevrouw Hope en Rodrigo te bevrijden, maar te laat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503064000 +0200" stop="20230503073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De medici bieden hulp aan Dennis, die getroffen is door een hartaanval. Een tochtje op haar fiets pakt rampzalig uit voor Carolyn. Tijdens de nacht vindt er een dramatisch auto-ongeluk plaats in Norfolk.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503073000 +0200" stop="20230503075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Shauna staat versteld als ze hoort dat Quinn met een andere man heeft geslapen. Quinn legt uit dat ze zich vanwege een enorme behoefte aan genegenheid tot iemand anders dan Eric gericht heeft. Ridge brengt Brooke op de hoogte van de huwelijksproblemen van Eric en Quinn. Zoe zegt tegen Carter dat ze alleen maar om de hulp van Quinn heeft gevraagd omdat ze weet hoe overtuigend ze kan zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503075500 +0200" stop="20230503082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503082500 +0200" stop="20230503091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. De deelnemers in deze aflevering zijn onder meer Jon Mobley, de Van Hargen-tweeling, Chris Canfield en Axel Adler.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503091500 +0200" stop="20230503101000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">In 'A Short History of the UCL' duiken we in de geschiedenis van de grootste clubcompetitie in het wereldvoetbal.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503101000 +0200" stop="20230503120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Lindemans Aalst - Knack Volley Roeselare.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120000 +0200" stop="20230503122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke zegt tegen Flo dat ze zich ruimschoots bewezen heeft als lid van de Logan-familie, en legt vervolgens uit hoe ze over Quinn denkt. Terwijl Zoe haar liefde betuigt tegenover Carter, komt Paris binnen. Het geeft Carter een excuus om het kantoor te verlaten. Shauna neemt Quinn in bescherming. Ze vertelt Eric dat zij en Quinn spraken over de nacht waarin ze besloten het huwelijk van Brooke en Ridge te saboteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503122500 +0200" stop="20230503131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">Station Clearwater probeert een slachtoffer van een hartaanval te redden op een containerschip. In Key West trotseert een team ruwe zeeën om drie vermiste matrozen te vinden. De kustwacht van Miami Beach wordt opgeroepen om een man van verdrinking te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503131500 +0200" stop="20230503144000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bachelorette</title>
<desc lang="fr">Regan, Gena en Katie zijn drie hartsvriendinnen. Ze zijn jong, aantrekkelijk en nog single. In hun schooltijd was de mollige Becky het mikpunt van hun plagerijen. Wanneer ze een uitnodiging ontvangen voor Becky's huwelijksfeest, zijn de vriendinnen verbluft. In de aanloop naar het feest stapelen de ongelukjes zich op. De vrijgezellenavond loopt in het honderd en wanneer Regan, Gena en Katie per ongeluk Becky's bruidsjurk aan flarden scheuren, moeten ze snel een noodoplossing zien te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503144000 +0200" stop="20230503151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503151000 +0200" stop="20230503160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Het spoor leidt Rojas naar 'La Ponderosa', een plaats waar privéfeesten worden gehouden met minderjarige prostituees. Hij redt Ayleen, een jonge vrouw die op straat leeft, die op zoek was naar haar vermiste vriend. Het onderzoek krijgt opeens een andere wending als Avila de rugzak van zijn dochter vindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503160000 +0200" stop="20230503174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Metrobestuurder Leo Castañeda ziet op het perron een wanhopige jonge man. Net voordat de man op het spoor belandt en overreden wordt, denkt Leo in hem zijn zoon Hugo te herkennen met wie hij al jaren geen contact meer heeft. Wanneer Leo de reden voor zijn tragische dood probeert te achterhalen, komt hij erachter dat Hugo betrokken was bij een gewelddadige overval en moet hij zelf zien af te rekenen met criminelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503174000 +0200" stop="20230503183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James en Hannah helpen een bruid en bruidegom die klem zitten tussen hun persoonlijke huwelijkswensen en familietradities. Intussen probeert Paige nieuwe klanten te werven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503183000 +0200" stop="20230503185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is bij Forrester Creations op zoek naar Quinn, maar weet haar niet te vinden. Brooke en Ridge zijn verbijsterd als ze horen dat Zoe een beroep heeft gedaan op Quinn om Carter terug te winnen. Zoe vertelt Eric dat ze hoopt dat hij en Quinn hun huwelijksproblemen weten op te lossen. Eric kapt het gesprek af en zegt dat hij het ongemakkelijk vindt om zijn persoonlijke leven met Zoe te bespreken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503185500 +0200" stop="20230503194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy doen een onderzoek naar drie rijke meiden terwijl ze de diefstal van een kostbare fles wijn onderzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503194500 +0200" stop="20230503204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De teams van de ambulancehelikopters spoeden zich naar een boer, Dennis, wiens borst is doorboord met een metalen voorwerp. Ook begeven ze zich naar het Lake District, waar motorrijder Ian verongelukt is. Daarnaast moet de gewonde peuter Alistair geholpen worden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503204000 +0200" stop="20230503222500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Allemaal Familie</title>
<desc lang="fr">Bob en Greta De Jaegher zijn veertig jaar getrouwd en organiseren een familieweekend. Hun twee zonen Steve en Carl gaat het voor de wind: Steve is een gewaardeerde filmregisseur en Carl een veelbelovende kok. Wanneer Bob en Greta evenwel een mededeling doen waarvan iedereen achterovervalt, zakt het schijnbare familiegeluk als een kaartenhuisje in elkaar en worden etterende wonden opengereten. Gewapend met de nodige humor probeert iedereen zijn zaakjes weer op orde te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503222500 +0200" stop="20230503232500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje; Kamal Kharmach en Bieke Ileghems</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Kamal Kharmach en Bieke Ileghems.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503232500 +0200" stop="20230504001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Een gedrogeerde Clarice wordt vastgeketend aan een ziekenhuisbed door een seriemoordenaar met een medische achtergrond, met hevige hallucinaties als gevolg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>