<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230521230500 +0200" stop="20230522001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Philippe Geubels: Droog</title>
<desc lang="fr">Eerste avondvullende theaterprogramma van cabaretier Philippe Geubels. Philippe laat allerlei onderwerpen de revue passeren en met zijn typerende stemgeluid maakt hij het publiek op humoristische wijze deelgenoot van zijn angsten en onzekerheden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522001000 +0200" stop="20230522010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Over 18</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire Over 18.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522010500 +0200" stop="20230522015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Nadat de lichaamsresten van een vermiste tiener worden gevonden in beton, doen Clarice en Ardelia samen een onderzoek naar een cold case. Ook worstelt Clarice met de gedachte dat Krendler wellicht weet wie de man is die haar aanviel toen ze vastgehouden werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522015000 +0200" stop="20230522023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Jandro, Ben Krantz, Gary Brown en Puck.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522023500 +0200" stop="20230522035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Duran Duran - Live at Coachella</title>
<desc lang="fr">The Coachella Valley Music and Arts Festival is een jaarlijks muziek- en kunstenfestival dat gehouden wordt in de Coloradowoestijn in de Empire Polo Club in Indio, California. Duran Duran bracht er in 2011 zijn grootste successen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522035000 +0200" stop="20230522060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monsters of Man</title>
<desc lang="fr">Een robotfabrikant werkt samen met een corrupte CIA-agent. Zij plaatsen vier prototypes in de jungle, waar een drugslaboratorium zou moeten zitten. Het plan mislukt meteen als de robots onschuldige dorpelingen beginnen te vermoorden. Zes artsen zijn getuige van het bloedbad en al snel worden ze het volgende doelwit van de robots.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Patrice vindt het hoofd van het zoekgeraakte pak. Bruno stopt een gps-tracker in Caroline's telefoon. Simon stuurt een bericht naar Francis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522062000 +0200" stop="20230522064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Met de hulp van Bruno en Patrice smeedt Simon een plan om Caroline te redden uit de klauwen van Francis én om de broederschap te neutraliseren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522064500 +0200" stop="20230522073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De in India geboren arts Buck Ruxton leidt een rustig en respectabel leven in Lancaster. Hij is echter jaloers en gewelddadig. Nadat hij zijn vrouw jarenlang beschuldigd heeft van ontrouw, neemt zijn jaloezie in september 1935 de overhand. Hij slaat en wurgt zijn vrouw en steekt haar neer, waarna hij vervolgens hetzelfde doet met het dienstmeisje. De in stukken gesneden lijken dumpt hij vervolgens in Schotland.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522073500 +0200" stop="20230522080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">De woede van Hope richting Bill groeit. Volgens haar is Bill de enige persoon die een misdaad heeft begaan. Zoe meent ten onrechte dat haar vertrouwen in Quinn resultaat heeft opgeleverd. Ze deelt haar blijdschap, over de hereniging met Carter, met Paris. Carter en Quinn proberen om te gaan met elkaars aanwezigheid op kantoor.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522080000 +0200" stop="20230522082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522082500 +0200" stop="20230522091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">De commandant van Air Station Kodiak gaat met pensioen. De kustwacht voert zoek- en reddingsacties uit en halen een visser op die overboord is gegaan.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522091500 +0200" stop="20230522092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Victor Osimhen</title>
<desc lang="fr">Reportage over Victor Osimhen, de ex-speler van Charleroi die met Napoli in de kwartfinale van de Champions League aantreedt.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522092500 +0200" stop="20230522112000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Nationale Play-offs: Kwartfinale: Kangoeroes Basket Mechelen - Stella Artois Leuven Bears. (3/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522112000 +0200" stop="20230522115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Ryder Cup</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522115000 +0200" stop="20230522120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League: Inter Milan - AC Milan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522120000 +0200" stop="20230522122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zowel Quinn als Carter voelen zich schuldig als Zoe Quinn bedankt voor haar hulp bij het lijmen van haar relatie met Carter. Hope is verbijsterd dat Bill blind is voor het leed dat hij zijn zoon berokkent. Bill vraagt om een afkoelingsperiode van 24 uur voordat hij een bekentenis aflegt aan de autoriteiten. Liam stemt uiteindelijk in met het verzoek van Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522122500 +0200" stop="20230522131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In 1878 wordt in Groot-Brittannië een weduwe vermoord door haar bediende. De zaak raakt de Victoriaanse klassenmaatschappij in het hart.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522131500 +0200" stop="20230522151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Impossible</title>
<desc lang="fr">Gebaseerd op een waargebeurd verhaal. Maria, Henry en hun drie zonen brengen de kerstvakantie door in het zonnige Thailand. Ze genieten met volle teugen van hun verblijf in een prachtig hotelcomplex. Op de dag na Kerstmis vertoeven ze aan het zwembad, wanneer plots een reusachtige tsunami de Thaise kust treft. Maria, Henry en de kinderen overleven de ramp, maar verliezen elkaar in de chaos uit het oog. Ze hebben maar één doel voor ogen: elkaar zo snel mogelijk terugvinden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522151000 +0200" stop="20230522160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De jonge piloten AJ en Andrew krijgen de kans van hun leven als ze mogen vliegen met een speciale DC-3, een toestel dat kan landen op een bevroren ondergrond. Hoofdpiloot Arnie heeft de taak om hen te begeleiden terwijl ze naar een afgelegen meer vliegen. Daar moeten ze landen op dunner wordend ijs. Intussen lopen de spanning op bij Buffalo als er een contract rond de vracht van voedsel hernieuwd moet worden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522160000 +0200" stop="20230522173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Le sorelle Macaluso</title>
<desc lang="fr">Vijf Italiaanse zussen wonen bovenin een vervallen appartement aan de rand van Palermo. Ze leven van de duiven die ze op zolder houden en verhuren voor evenementen. Als ze op een warme zomerdag naar de populaire badplaats Mondello gaan, voltrekt zich daar een tragedie die het leven van de zussen en hun onderlinge relaties voorgoed zal veranderen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522173000 +0200" stop="20230522175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam besteden aandacht aan elkaar en richten zich op hun relatie. Ridge stelt vragen aan Carter over zijn omgang met Shauna. Carter probeert het gesprek uit de weg te gaan door te zeggen dat 'het gewoon gebeurd is'. Ridge neemt daar echter geen genoegen mee. Brooke gaat naar Spencer Publications om Bill te zien. Als ze daar aankomt, is hij in gedachten verzonken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522175500 +0200" stop="20230522184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP doet onderzoek naar de schijnbare zelfmoord van een medicijnenstudent. Krendler bemachtigt heimelijk een DNA-monster van de volgens hem vermoedelijke aanvaller van Clarice in Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522184000 +0200" stop="20230522194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Hilde van Mieghem en Maarten Ketels</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Deze keer met Hilde van Mieghem en Maarten Ketels.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522194000 +0200" stop="20230522204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Sergio Quisquater</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522204000 +0200" stop="20230522211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Net als het trainingsniveau omhoog gaat, komt een nachtmerriescenario uit: een fikse blessure. Het geduld van Kim wordt getest. Intussen neemt de belangstelling van de buitenwereld toe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522211000 +0200" stop="20230522224500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">L'Innocent</title>
<desc lang="fr">Wanneer Abel hoort dat zijn moeder Sylvie zich heeft voorgenomen om te trouwen met de gevangene Michel, probeert hij dit uit alle macht te voorkomen. Daarvoor doet hij een beroep op zijn beste vriendin, Clémence. Maar als Abel zijn nieuwe stiefvader eenmaal treft, moet hij wellicht zijn mening bijstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522224500 +0200" stop="20230522234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Niets verloopt zoals Joe het gewild had, wat ervoor zorgt dat sommige levens voor altijd veranderd zijn. Ondertussen moet Kat beslissen aan wie of wat ze loyaal wil zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522234000 +0200" stop="20230523003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Mary Ann Cotton speurt in Engeland naar eenzame mannen. Het is haar doel om met hen te trouwen en vervolgens te vermoorden om zo de levensverzekering van haar slachtoffers te kunnen innen. Arsenicum is daarbij haar favoriete moordwapen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>