<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230511232000 +0200" stop="20230512000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Luka Vidovic, Connor McDonald, Kenshin Amagi en Kevin Micoud.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512000500 +0200" stop="20230512010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Tara staat een ex-non terzijde die een klooster aanklaagt wegens contractbreuk. Door deze zaak komt Tara niet alleen tegenover Eric te staan, maar ook tegenover de vrouw met wie hij vreemdging. De nieuwe getuige van Vincent levert bewijs dat zijn onderzoek vooruit helpt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512010500 +0200" stop="20230512015500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin starten een onderzoek naar de dood van een machtige CEO. Intussen verlaat Jackie, de moeder van Cameron en Mariah, de afkickkliniek en komt thuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512015500 +0200" stop="20230512030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512030000 +0200" stop="20230512035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary onderzoekt een schending van de moraal door de moderne dansgroep van Rita Hart. Frankie vraagt zich af of ze de Spaanse griep naar Toronto hebben gebracht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512035000 +0200" stop="20230512043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Lorna neemt danslessen en verrast niet alleen zichzelf, maar ook haar leraar. Betty ontdekt hoe het is om een relatie aan te gaan met een soldaat en ook tussen Kate en Ivan begint iets moois te bloeien.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512043000 +0200" stop="20230512051500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Gladys moet kiezen tussen haar plicht als Canadees staatsburger en haar vriendschappen. Ook Marco zit in een lastig parket: de mensen waarvan hij dacht dat het zijn vrienden waren, blijken hem nu tegen te werken. Lorna moet zich aanpassen aan de veranderende situatie in haar gezin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512051500 +0200" stop="20230512060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Het vooruitzicht op Kates huwelijk en de grote overwinning voor de geallieerden bij El Alamein zorgen voor een feestelijke sfeer bij Victory Munitions. Maar die kan snel omslaan, want onder de oppervlakte broedt iets.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">America's Musical Journey</title>
<desc lang="fr">Singer-songwriter Aloe Blacc trekt in de Verenigde Staten langs steden die de bakermat vormen van de Amerikaanse muziek, zoals de blues, jazz en rock-'n-roll. Zijn muzikale odyssee voert hem naar iconische steden als Chicago, Nashville en New Orleans.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512064000 +0200" stop="20230512072500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Londen wordt tijdens de Tweede Wereldoorlog geteisterd door de Blitz, een constante serie van Duitse bombardementen. Er loert echter nog een gevaar: in de verduisterde stad is een seriemoordenaar actief.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512072500 +0200" stop="20230512075000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is een romantische avond aan het voorbereiden voor Hope. Bill belt Liam en drukt hem op het hart om te zwijgen over het onopzettelijk doden van Vinny. Hope vertelt Brooke dat het geweldig is om Liam weer thuis te hebben. Ze vertrouwt Brooke toe dat ze vermoedt dat Liam nog steeds worstelt met wat er voorgevallen is tussen hem en Steffy. Later deelt Brooke deze informatie met Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512075000 +0200" stop="20230512081500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512081500 +0200" stop="20230512091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Het is 2009 en drie jaar na de verdwijning van Oliver is er nog steeds geen significante vooruitgang geboekt in de zaak. Tony en Emily hebben huwelijksproblemen, maar een verrassende wending brengt zowel Tony als Emily terug naar Chalons du Bois. In het heden volgen Tony, Julien en Emily een vreemde aanwijzing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512091500 +0200" stop="20230512101500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Review Cyclocross</title>
<desc lang="fr">Herbeleef de hoogtepunten uit de Superprestige en de Wereldbeker veldrijden 2022-2023.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512101500 +0200" stop="20230512120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Finale van de UEFA Youth League: AZ U19 - Hajduk Split U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512120000 +0200" stop="20230512122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke is opgetogen dat Hope de hele kwestie met Steffy achter zich kan laten en Liam mogelijk kan vergeven. Wyatt verontschuldigt zich voor het op de kast jagen van Bill. Hij bekent vervolgens dat hij zich zorgen maakt om zijn vader en vraagt Bill naar de echte reden achter zijn stemmingswisselingen. Liam hoopt dat intiem en emotioneel contact tussen hem en Hope kan bijdragen aan hun herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512122500 +0200" stop="20230512131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Secrets of the London Underground</title>
<desc lang="fr">Tim Dunn en Siddy Holloway verkennen de verborgen delen van Euston, inclusief unieke kenmerken die nergens anders te vinden zijn en de Leslie Green-entreehal. In het depot leren ze over ventilatie en signalering.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512131500 +0200" stop="20230512145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Esther is aan het einde van haar carrière als hoofdnaaister bij de werkplaats van Dior Avenue Montaigne. Op een dag wordt haar handtas in de metro gestolen door een 20-jarige vrouw, Jade. In plaats van de politie te bellen besluit ze voor Jade te zorgen. Ze ziet in haar de mogelijkheid om haar vaardigheden, het ambacht van kleermakerij, haar enige en echte rijkdom door te geven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512145500 +0200" stop="20230512160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony en Julien zijn op zoek naar een persoon die mogelijk nieuwe aanwijzingen heeft. Tony is blut en richt zich tot Emily, die voor een moeilijke keuze staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512160000 +0200" stop="20230512174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Nr. 10</title>
<desc lang="fr">Günter, als vierjarige gevonden in de Duitse bossen, groeit op in een pleeggezin. Vier decennia later leidt hij een normaal leven: hij verdient de kost als toneelspeler, brengt tijd door met zijn dochter Lizzy en heeft een verhouding met een getrouwde vrouw. Hij begint zich pas iets af te vragen over zijn afkomst als een vreemde man op een brug één woord in zijn oor fluistert.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512174000 +0200" stop="20230512183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin starten een onderzoek naar de dood van een machtige CEO. Intussen verlaat Jackie, de moeder van Cameron en Mariah, de afkickkliniek en komt thuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512183000 +0200" stop="20230512185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de eerste gezamenlijke nacht hebben doorgebracht sinds hun hereniging, worden Hope en Liam in de ochtend wakker. Thomas uit tegenover Ridge zijn frustratie dat de politie nog steeds niet de moordenaar van Vinny gevonden heeft. Ridge verzekert zijn zoon dat de verantwoordelijke voor deze vreselijke daad voor het gerecht zal worden gebracht. Brooke vraagt zich af wat Bill dwarszit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512185500 +0200" stop="20230512194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie's vader is in gevaar, Trudy verlaat het bureau en Flo's nieuwe familie wordt bedreigd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512194000 +0200" stop="20230512204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Wanneer Louis weigert met haar te slapen, komt Marie Antoinette tot het besef dat het niet eenvoudig zal worden om een erfgenaam voort te brengen. Ze richt zich tot Madame du Barry voor hulp en advies, maar al gauw ontstaat er vijandschap tussen de twee vrouwen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512204000 +0200" stop="20230512210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512210500 +0200" stop="20230512223000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Arthur, malédiction</title>
<desc lang="fr">Alex is al sinds zijn kindertijd fan van de films over Arthur en de Minimoys. Voor zijn verjaardag verrassen zijn beste vrienden hem door hem mee te nemen naar het verlaten huis waar de film is gemaakt. Geen van hen vermoedt dat ze op een dodelijke, machiavellistische val afstevenen. Wat eens een kinderdroom was, verandert al snel in een nachtmerrie</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512223000 +0200" stop="20230512232500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Barbara Sarafian</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512232500 +0200" stop="20230513005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bay of Silence</title>
<desc lang="fr">Will is ervan overtuigd dat zijn vrouw, de kunstenares Rosalind, niet schuldig is aan de dood van hun baby. Vervolgens doet hij een gruwelijke ontdekking die een keten van andere onopgeloste zaken aan het licht brengt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>