<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230413235000 +0200" stop="20230414004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Le Dr Ruxton est un médecin Anglais né en Inde. Il a vécu une vie tranquille et respectable à Lancaster, mais est très jaloux. Il accuse sa femme d'infidélité pendant des années mais en septembre 1935, sa jalousie l'a emporté. Il la bat, l'étrangle et poignarde à mort, puis a fait de même avec la femme de chambre. Il démembre ensuite les corps pour enlever les marques d'identification et les jette en Écosse.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414004000 +0200" stop="20230414012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Theron Christensen, Jaana Felicitas, Benjamin Barnes et Brian Curry.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414012500 +0200" stop="20230414015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan et Didier commettent le vol pour Pablo, comme prévu. Mais ont volé une camionnette pleine de peluches, au lieu de télés. Les deux décident alors de récupérer quand même l'argent, en vendant les peluches en tant qu'association caritative. Mais quand un père d'un enfant handicapé découvre leurs manigances, les ennuis commencent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414015500 +0200" stop="20230414022000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam essaie de cacher ses émotions alors que Hope et Thomas discutent de la mort de Vinny, et que le chef adjoint Baker pense qu'il s'agit peut-être d'un homicide, pas d'un accident. Alors que Quinn continue de convaincre Carter de voir que Zoe s'est engagée envers lui, elle partage avec lui une partie de ce qui se passe dans sa relation avec Eric. Essayant désespérément de paraître normal, Liam interroge Thomas sur ce qu'il a dit à la police.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414022000 +0200" stop="20230414040500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Oranges sanguines</title>
<desc lang="fr">Lors de la même soirée, en France, 3 histoires se déroulent. Un couple de retraités très endettés tente de remporter un concours de danse rock. Un ministre est soupçonné de fraude fiscale. Une jeune adolescente fait la connaissance d'un pervers en ligne.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414040500 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Dry</title>
<desc lang="fr">Aaron Falk retourne dans sa ville natale après 20 ans d'absence, car Luke, l'un de ses amis d'enfance, est décédé. Luke s'est suicidé après avoir assassiné sa famille. Alors que Falk reste pour enquêter sur l'affaire, il ouvre une vieille blessure: la mort d'une autre amie, Ellie. Il se rend compte qu'un lien peut être établi entre les deux crimes, et va faire tout son possible pour le prouver.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414062500 +0200" stop="20230414071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Chris Capehart, Yan Yan Ma, Topas, et Jason &amp; Stacy Alan sont les nouveaux candidats dans cette compétition.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414071000 +0200" stop="20230414073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam ont du mal à accepter la mort de Vinny. Liam craint d'être arrêté. Ridge encourage Eric à partager ses problèmes. Quinn se demande si Carter croit qu'il n'y a pas d'opportunité pour une seconde chance avec Zoe. Hope commence à s'inquiéter du comportement de Liam lorsqu'elle tombe sur un échange bizarre. Thomas et Hope disent à Liam mortifié que l'adjoint Baker voudra peut-être lui parler de la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414073000 +0200" stop="20230414082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">L'ancien collègue de Richard, Ben McMahon, est de nouveau à la tête de l'équipe d'accusation contre Nate Baldwin. Janet et Maxine utilisent différentes méthodes pour tenter d'obtenir la drogue illégale qui a contribué à la mort de Tyler.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414082500 +0200" stop="20230414091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens qui cherchent à les tromper cette fois : l'humoriste Mike Bliss Dobrokhotova Ekaterina du Canada fait un tour de devinettes, Javi Benitez d'Espagne fait d'incroyables tours de cartes artistiques, Ran Gafner fait un tour avec des cloches qui sonnent.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414091500 +0200" stop="20230414110000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: ZZ Leiden - Spirou Basket.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414110000 +0200" stop="20230414113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414113000 +0200" stop="20230414120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - La Liga</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414120000 +0200" stop="20230414122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam essaie de cacher ses émotions alors que Hope et Thomas discutent de la mort de Vinny, et que le chef adjoint Baker pense qu'il s'agit peut-être d'un homicide, pas d'un accident. Alors que Quinn continue de convaincre Carter de voir que Zoe s'est engagée envers lui, elle partage avec lui une partie de ce qui se passe dans sa relation avec Eric. Essayant désespérément de paraître normal, Liam interroge Thomas sur ce qu'il a dit à la police.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414122500 +0200" stop="20230414131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, Aston Red Watch se précipite vers un incendie dans une maison familiale mitoyenne où il semble qu'un membre de la famille est peut-être encore piégé à l'intérieur. La fumée se propageant déjà aux maisons voisines - via le toit commun - la situation risque de s'aggraver. Dans un effort colossal, les pompiers recherchent la personne disparue et éteignent l'incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414131500 +0200" stop="20230414144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La fine fleur</title>
<desc lang="fr">Eve Vernet est une grande productrice de roses. Etant récemment au bord de la faillite, elle est sur le point d'être rachetée par un puissant concurrent. C'est alors que sa secrétaire, Véra, décide d'employer des personnes sans aucune expérience ou connaissances en jardinage. Ils doivent alors tous travailler ensemble pour reconstruire l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414144500 +0200" stop="20230414153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Kelly, responsable du fret, a des problèmes lorsque les vacances de Jynelle la laissent en désavantage numérique. Mais lorsque son mari, l'ingénieur Juan, démissionne sur-le-champ après une dispute avec Joe, Kelly se retrouve dans une position terrible. Kelly restera-t-elle - ou partira-t-elle ? Scott reçoit également une mauvaise nouvelle : il doit renoncer à voler pour qu'un copilote rival puisse être accéléré au poste de capitaine.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414153500 +0200" stop="20230414160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414160000 +0200" stop="20230414170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">L'ancien collègue de Richard, Ben McMahon, est de nouveau à la tête de l'équipe d'accusation contre Nate Baldwin. Janet et Maxine utilisent différentes méthodes pour tenter d'obtenir la drogue illégale qui a contribué à la mort de Tyler.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414170000 +0200" stop="20230414175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Martin, Tereza et leur fils Jakub vivent une vie heureuse. Mais lors de l'inscription à l'école du garçon, Martin se rend compte que quelque chose ne va pas. Lui et Tereza ont un groupe sanguin différent de celui de Jakub. Il semble n'y avoir qu'une seule explication - Jakub n'est pas le fils de Martin, Tereza a menti à Martin toutes ces années. Mais l'explication qui en ressort est encore pire. Il y a eu une confusion à la maternité entre deux enfants.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414175500 +0200" stop="20230414182000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge se sent mal à propos de la situation actuelle d'Eric. Eric explique à Ridge que ses difficultés avec Quinn proviennent de son manque de confiance, qui persiste depuis qu'elle a manipulé Ridge et Brooke pour aider Shauna. Liam commence à s'expliquer à Hope. Hope interprète mal ses sentiments de culpabilité comme étant à cause de son infidélité avec Steffy et de la peur de la paternité. Bill interrompt Liam alors qu'il est sur le point d'avouer à Hope qu'il a tué Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414182000 +0200" stop="20230414185000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Après avoir été placé par les services sociaux, Timmy s'est retrouvé chez les Boissart, une famille aimante. Timmy, finalement, s'y plait bien. Lorsque ses 16 ans arrivent, il doit alors décider s'il continue à vivre avec eux ou retourne chez lui. Et quand Didier apprend que son fils hésite, sa jalousie devient extrême.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414185000 +0200" stop="20230414195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014, Alice Webster revient dans sa ville natale, le garnison britannique d'Eckhausen, en Allemagne, 9 ans après avoir disparu. L'enquête pour trouver ses kidnappeurs commence alors, et Alice semble avoir des informations sur le kidnapping d'une autre jeune fille disparue dans la ville en 2003, Sophie Giroux. Deux ans plus tard, le détective Julien Baptiste reprend l'enquête sur les deux disparitions.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414195000 +0200" stop="20230414204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Natacha Amal et Peet</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit aujourd'hui dans Divan 52, l'éternelle femme de loi Natacha Amal et Pierre Mignon alias Peet, l'une des étoiles montantes du rap belge.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414204500 +0200" stop="20230414222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Encore heureux</title>
<desc lang="fr">Cela fait deux ans que Sam, un ancien cadre supérieur, est au chômage. Sa femme Marie lui reproche de ne pas réagir, et voyant l'argent commencer à manquer et les factures impayées s'accumuler, elle se résout à voler dans les magasins. Troublée par sa rencontre avec un riche et bel inconnu, Marie est sur le point de craquer. C'est alors qu'un événement imprévu va tout faire basculer : leur voisine décède brutalement sous les yeux d'Alex, la fille du couple.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414222000 +0200" stop="20230414235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, une jeune fille juive, fête ses 19 ans à Paris durant l'été 1942. Irène vit ses passions au quotidien: ses amitiés, son nouvel amour et son désir d'être actrice. Ses jours se succèdent sous le regard aimant de sa famille et avec l'insouciance de sa jeunesse, sans se douter que son temps est compté.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414235500 +0200" stop="20230415004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison et Devin sont appelés pour enquêter sur le meurtre mystérieux du propriétaire d'un restaurant qui embauche d'anciens détenus, qu'Allison a aidé dans le passé. Pendant ce temps, Mariah et Cameron essaient de trouver des moyens de s'intégrer dans leur nouvelle école avec l'aide non désirée de Jeff et Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>