<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230524231500 +0200" stop="20230525000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">L'interview des familles des victimes et d'autres personnes impliquées dans l'affaire est diffusé dans le segment de l'émission d'Ena. Elle est sévèrement réprimandée par le producteur en chef. Ena et son équipe se concentrent ensuite sur un témoignage crucial qui a également été un facteur décisif dans l'arrestation du faux meurtrier. Au moment de l'incident, Nishizawa, a déclaré avoir vu l'homme descendre par chemin de la montagne dans la panique et être parti à vélo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525000500 +0200" stop="20230525005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Le pilote en chef AJ Decoste survole la vallée du Mackenzie avec le plus récent Electra de Buffalo, XFC, pour la première fois. Le mécanicien Cory Dodd est de la partie pour suivre une formation d'ingénieur de vol. Ils essaient de faire leurs livraisons avant qu'une tempête ne se produise, mais lorsqu'ils atterrissent à Norman Wells, ils sont confrontés à des vents violents.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525005000 +0200" stop="20230525013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP enquête sur ce qui semble être le suicide d'un étudiant en médecine. Krendler recueille secrètement un échantillon d'ADN de l'homme qu'il soupçonne d'avoir attaqué Clarice à Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525013500 +0200" stop="20230525020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente de joindre Liam, mais Liam ne répond pas à son téléphone. Wyatt entre alors que Bill demande à Justin de trouver Liam et se demande ce qui se passe. Steffy et Finn racontent à Ridge leur voyage et à quel point ils sont excités pour leur avenir ensemble. Hope veut dire la vérité, mais pas si cela se fait au prix de la perte de Liam et de sa famille. Hope demande à Liam s'il peut vivre avec ce secret. Liam a du mal à décider de dire ou non la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525020000 +0200" stop="20230525041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">Hae-jun est un détective enquêtant sur un crime étrange: le corps d'un homme mort a été découvert dans les montagnes. Bientôt, la femme de l'homme, Seo-rae, fait surface au cours de l'enquête. Alors que Hae-jun la rencontre, il devient curieux à son sujet, au point de développer un intérêt romantique. Cependant, il nourrit également des soupçons sur son rôle ou sa participation à la mort de son mari.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525041500 +0200" stop="20230525060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">Naëlle, une jeune femme de 19 ans est forcée de prendre part à un chantier de réinsertion, une dernière chance pour elle de changer sa vie. Elle y rencontre Hélène, qui, touchée par son histoire, lui présente la Maison des Compagnons de Nantes et Paul, maitre artisan, qui la parrainera pour un stage. Naëlle devra se faire une place dans le monde fascinant du vitrail et découvrir un univers bien diffèrent du sien.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525060000 +0200" stop="20230525062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525062500 +0200" stop="20230525071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Alors que Lawrence et Nancy poursuivent leur liaison, Esther, la superviseure des Land Girls, remet à contrecoeur les lettres de Nancy à Tucker, qui l'arrête pour être une espionne parce que son père est italien et son vrai nom de famille est Morrelli, mais Lawrence intervient et la fait libérer. Esther découvre que Bea est enceinte mais, pour le moment, décide de garder son secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525071000 +0200" stop="20230525073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente en vain de joindre Liam. Brooke partage avec Ridge qu'il est étrange que Bill ne soit pas plus heureux que Liam et Hope se réunissent. Thomas surprend et raconte sa rencontre avec Bill. Thomas suggère que Bill ne veut pas que l'on retrouve le meurtrier de Vinny. Hope se demande si avouer est la bonne chose à faire. Elle veut qu'ils réfléchissent à ce qu'ils perdront s'ils disent la vérité. Wyatt arrive chez Bill et trouve à nouveau son père stressé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525073500 +0200" stop="20230525082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Au refuge, Frost tire sur Shepard, qui riposte. Joe laisse Joubert inconsciente dans la voiture accidentée et contacte Mae. Frost, qui a été blessée, sort de l'hôpital. Joe l'emmène chez Partridge et la tue. Joe et Bob vont voir le directeur de la CIA qui accepte de payer Joubert pour éliminer Mailer en Arabie Saoudite. Un an plus tard, alors qu'il vit à Florence avec sa petite amie, Joe est contacté par Joubert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525082500 +0200" stop="20230525091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective C.W. Jensen fait face à son cas le plus important lorsque la recherche d'un enfant disparu à Portland, dans l'Oregon, se transforme en une poursuite déchirante d'un enfant tueur en série. C.W. est poussé au bord du gouffre lorsqu'il se rend compte que ce cas le touche personnellement</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525091500 +0200" stop="20230525092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage - Napoli &amp; Frutos</title>
<desc lang="fr">Reportage exclusif avec Nicolas Frutos, l'ancien joueur d'Anderlecht, à Naples.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525092500 +0200" stop="20230525112000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Play-offs - Demi-finale: Filou Oostende - Kangoeroes Basket Mechelen. (1/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525112000 +0200" stop="20230525113500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flashback</title>
<desc lang="fr">Dans Flashback, Pickx Sports revient sur la dernière journée de la Ligue des Champions.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525113500 +0200" stop="20230525120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Ryder Cup</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525120000 +0200" stop="20230525122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente de joindre Liam, mais Liam ne répond pas à son téléphone. Wyatt entre alors que Bill demande à Justin de trouver Liam et se demande ce qui se passe. Steffy et Finn racontent à Ridge leur voyage et à quel point ils sont excités pour leur avenir ensemble. Hope veut dire la vérité, mais pas si cela se fait au prix de la perte de Liam et de sa famille. Hope demande à Liam s'il peut vivre avec ce secret. Liam a du mal à décider de dire ou non la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525122500 +0200" stop="20230525131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo Airways assure la livraison de cargaisons vitales aux communautés isolées par le fleuve Mackenzie. Mais le volume est tel que la marchandise s'accumule dans le hangar...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525131000 +0200" stop="20230525145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Summerland</title>
<desc lang="fr">La jeune écrivaine indépendante, Alice s'isole dans la campagne anglaise pour se concentrer sur son travail. Au milieu de la Seconde Guerre mondiale, elle se lie d'amitié avec Frank, qui a fui Londres, et le prend sous son aile. Son innocence et sa curiosité l'aident à découvrir ses émotions et révéler des secrets qu'elle essayer d'effacer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525145000 +0200" stop="20230525153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">La nouvelle détective des homicides Leigh Maroni commet une erreur de débutante et se rapproche d'une femme dévastée par le meurtre de son fils. Alors qu'elle découvre les sombres secrets du fils qui ont conduit à son meurtre, elle est forcée de les partager avec sa nouvelle amie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525153500 +0200" stop="20230525170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">TrustWho</title>
<desc lang="fr">L'Allemande Lilian Franck, qui espère que sa petite fille pourra grandir dans un monde sain, enquête sur l'OMS : l'Organisation mondiale de la santé. Fondée pour permettre aux populations du monde entier d'être en bonne santé, elle tente de maîtriser les crises telles que les catastrophes nucléaires et les pandémies et consulte les pouvoirs politiques à cette fin. Mais comment le faire objectivement ? C'est la question qui a été posée, entre autres, à des personnes de l'OMS.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525170000 +0200" stop="20230525175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">La vérité est plus étrange que la fiction lorsqu'un romancier est retrouvé mort, enfermé dans une sculpture publique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525175000 +0200" stop="20230525183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Par une matinée de septembre inhabituellement chaude, Michael Dojaquez, instructeur de yoga bien-aimé, est retrouvé abattu sur son porche. Avec une série de cambriolages violents à domicile signalés dans son quartier de Tucson ces dernières semaines, les détectives alignent les suspects habituels, mais se rendent très vite compte qu'il s'agit d'une enquête avec beaucoup de rebondissements.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525183500 +0200" stop="20230525190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déjà fiers parents, Steffy et Finn imaginent ce que sera la vie avec leur nouveau bébé. Ridge félicite Thomas pour son excellent travail sur la campagne Hope for the Future. Thomas déclare qu'il pense que Hope ne sera plus autant au travail maintenant qu'elle a retrouvé Liam. Thomas poursuit en disant qu'il veut être une bonne personne et un parent digne de confiance et qu'il est vraiment heureux pour Hope, Liam, Finn et Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525190000 +0200" stop="20230525194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP enquête sur ce qui semble être le suicide d'un étudiant en médecine. Krendler recueille secrètement un échantillon d'ADN de l'homme qu'il soupçonne d'avoir attaqué Clarice à Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525194500 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Didier voit ses chances de participer au concours de tuning gâchées par Jaxon, un jeune gamin qui a embouti sa voiture. Il décide alors d'essayer de se faire rembourser les frais. Rayan est ravi de devoir remplacer Didier au concours mais les choses se compliquent quand il tombe en panne avec Cheyenne en plein milieu d'un bois sauvage.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Stacy essaye de rentrer dans une école de cinéma. Pour cela elle écrit un scenario pour un film de zombie et décide d'avoir Timmy dans le rôle principal. Mais les choses se compliquent quand elle rencontre Becky, la nouvelle petite-amie de Timmy. Cynthia et Didier, eux, finalisent leur dossier d'adoption mais la présence de Jaxon devient problématique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525204500 +0200" stop="20230525205500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cannes we have an interview?</title>
<desc lang="fr">Le 76è festival de Cannes s'est ouvert sur la Croisette. Chaque jour, Maxime Demière vous fera vivre l'ambiance du festival, comme si vous y étiez. Au programme présentation des films en compétition, interviews exclusives et immersion au cœur du meilleur festival de cinéma au monde. Grâce à Pick+, le festival de Cannes n'aura plus aucun secret pour vous !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525205500 +0200" stop="20230525223500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Titane</title>
<desc lang="fr">Après un accident de voiture avec sa famille, Alexa subit une opération chirurgicale et est équipée d'une plaque de titane dans la tête. La plaque semble la rendre agressive. À l'âge adulte, elle devient showgirl pour des salons automobiles, et très vite est victime de harcèlement. Après être devenue une fugitive pour avoir tué un homme qui l'a agressée, elle décide de prendre l'identité d'un homme disparu</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230525223500 +0200" stop="20230525233000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Mike et Riké de Sinsémilia</title>
<desc lang="fr">Après avoir écumé les scènes et festivals pendant 30 ans, connu l'énorme succès du tube &quot;Tout le bonheur du monde&quot; et vécu 1000 aventures avec Sinsémilia, Mike &amp; Riké reviennent à deux pour présenter un spectacle musical inclassable et atypique. &quot; Souvenirs de Saltimbanques &quot; vous plonge dans les souvenirs souvent drôles et parfois émouvants de leur folle aventure.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525233000 +0200" stop="20230526002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Herbert Rowse Armstrong est entré dans l'histoire sous le nom de The Hay Poisoner. Condamné en 1922 pour le meurtre de sa femme avec de l'arsenic, il fut le premier et le seul avocat à être pendu au Royaume-Uni. Mais était-il coupable? Était-il un empoisonneur rusé, ou était-il un mari en deuil accusé à tort? Une grande partie des preuves contre Armstrong était circonstancielle et le témoignage scientifique reste contesté.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>