<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230412232000 +0200" stop="20230413000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">In Tennessee belegert de FBI een splintermilitie genaamd 'The Statesmen'. Clarice en het team worden ernaartoe gestuurd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413000500 +0200" stop="20230413012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fuad Hassen: Pareidolia</title>
<desc lang="fr">Pareidolia is een persoonlijk verhaal over waarneming en illusie. Hassen vertelt over zijn roots en de pareidolia van zijn moeder. Pareidolia is de aangeboren neiging van je hersenen om betekenis te geven aan onduidelijke waarnemingen. Zoals kinderen die olifanten in wolken zien.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413012000 +0200" stop="20230413021000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Voetbalmaffia</title>
<desc lang="fr">Johhny komt erachter wie hem verlinkt heeft. In ruil voor veiligheidsgaranties voor zijn familie wil hij Gwen en Robin helpen om Krabbing ten val te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413021000 +0200" stop="20230413030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een prachtige diamant is gestolen. De privédetectives nemen deel aan de zoektocht en Frankie's moeder raakt erbij betrokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413030000 +0200" stop="20230413032500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413032500 +0200" stop="20230413060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Keller Dover is een oorlogsveteraan die door niets van zijn stuk te brengen is, tot zijn zesjarige dochtertje Anne en haar vriendinnetje Joy ontvoerd worden. Rechercheur Loki voert het onderzoek, maar eigenlijk is hij er meer op uit om promotie te maken. Alle sporen leiden tot niets en uiteindelijk moet hij zelfs de hoofdverdachte, de achterlijke Alex, bij gebrek aan bewijzen laten gaan. Uit pure wanhoop besluit Keller de zaak in eigen handen te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230413064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin starten een onderzoek naar de dood van een machtige CEO. Intussen verlaat Jackie, de moeder van Cameron en Mariah, de afkickkliniek en komt thuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413064500 +0200" stop="20230413073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na het bittere vertrek van haar man bij Buffalo, gaat Kelly een beslissende confrontatie aan: neemt zij ook ontslag? Jeremy maakt een fout die het einde van zijn carrière bij Buffalo kan betekenen. Een brandstoftekort in de luchtvaart leidt ertoe dat de McBryans de ontnuchterende waarheid onder ogen moeten zien.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413073500 +0200" stop="20230413080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas is stomverbaasd als hij zich realiseert dat politiechef Baker denkt dat hij iets te maken heeft met de dood van Vinny. Baker vertelt Thomas dat hij er niet zeker van is dat Vinny's dood een ongeluk is, omdat iemand grote moeite heeft gedaan om te knoeien met het plaats delict. Zoe probeert het bij te leggen met Paris omdat ze zich niet gedragen heeft als een goede zus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413080000 +0200" stop="20230413082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413082500 +0200" stop="20230413091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de as van hun moeder hebben uitgestrooid, ontmoeten Clara en Aaron de nieuwe liefde van hun vader en nemen hun eigen relaties een nieuwe wending.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413091500 +0200" stop="20230413102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Review Cyclocross</title>
<desc lang="fr">Herbeleef de hoogtepunten uit de Superprestige en de Wereldbeker veldrijden 2022-2023.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413102000 +0200" stop="20230413120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Braxgata - Daring.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413120000 +0200" stop="20230413122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam worstelen met het verwerken van Vinny's dood. Liam vreest dat hij ieder moment gepakt kan worden. Ridge moedigt Eric aan om zijn problemen te bespreken. Quinn vraagt zich af of Carter een kans op een hereniging met Zoe uitsluit. Eric vertelt Ridge over zijn relatie met Quinn. Ze worden onderbroken door Zoe, die hen vertelt dat ze spijt heeft van haar acties en dat ze haar hart verpand heeft aan Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413122500 +0200" stop="20230413133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony is geïrriteerd als burgemeester Deloix weigert de zaak te heropenen, ondanks nieuw bewijs. Vincent Bourg, een bekende zedendelinquent, wordt binnengebracht voor verhoor. Een mysterieuze weldoener reikt een beloning uit voor een tip die de zaak kan kraken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413133000 +0200" stop="20230413150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Who killed my sister?</title>
<desc lang="fr">De jonge studente Drea besluit zich aan te sluiten bij een studentenvereniging waarvan haar overleden zus ook lid was. Ze hoopt te achterhalen wat er precies met haar zus gebeurd is. Maar dan stuit Drea al gauw op verontrustende geheimen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413150000 +0200" stop="20230413155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Reuel krijgt een paar nachtelijke bezoekers over de vloer en belandt daardoor in een onverwachts conflict. Kat brengt zichzelf in gevaar als ze een oude vriendin wil helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413155500 +0200" stop="20230413173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La famille Bélier</title>
<desc lang="fr">Iedereen in de familie Bélier is doof, behalve Paula, de oudste dochter. Het contact met de buitenwereld komt dan ook helemaal op haar schouders terecht. Haar ouders en broers zijn van Paula afhankelijk voor contacten met de bank, voor de verkoop van de producten van hun boerderij, voor visites bij de dokter, ...Maar de ambities van Paula liggen elders. Ze kan fantastisch zingen en wil studeren aan een muziekschool in Parijs. Haar familie kan ze evenwel niet in de steek laten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413173500 +0200" stop="20230413182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June haar gewelddadige instincten probeert te bedwingen, worstelt ze met Serena's nabijheid. Intussen went Serena aan haar nieuwe rol in Toronto en helpt Tante Lydia met het herstel van Janine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413182500 +0200" stop="20230413185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge hoopt bevestiging te krijgen van Zoe dat ze niet meer achter Zende aan zit. Ze verzekert hem dat dit niet het geval is. Ook belooft ze Ridge en Eric er alles aan te doen om Carters vertrouwen terug te winnen. Liam probeert zijn emoties te verbergen wanneer Hope en Thomas over Vinny's dood praten, en het vermoeden van Baker - dat het geen ongeluk maar een moord geweest is - ter sprake brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413185500 +0200" stop="20230413194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudie worden ingehuurd als serveerster en croupier bij Bessie Starkman's illegale casino dat is beroofd. Uiteindelijk wordt Frankie beschuldigd van moord.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413194500 +0200" stop="20230413204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Reuel krijgt een paar nachtelijke bezoekers over de vloer en belandt daardoor in een onverwachts conflict. Kat brengt zichzelf in gevaar als ze een oude vriendin wil helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413204000 +0200" stop="20230413224000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Patser</title>
<desc lang="fr">Vier Marokkaanse vrienden wonen in Antwerpen, rijden rond in blitse sportkarren en dealen drugs op straat. Het zijn patsers met een grote mond en nog veel grotere ambities, maar ook met een klein hartje. Wanneer ze een drugsdeal proberen te saboteren, lopen de zaken niet helemaal zoals gepland. Voor ze er erg in hebben, bevinden de vier zich midden in een drugsoorlog tussen een Amerikaanse drugsbaas en de Colombiaanse kartels.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413224000 +0200" stop="20230413232500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Yann Yuro, Helen Coghlan, Jason Michaels en Alexander Boyce.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413232500 +0200" stop="20230414002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunting</title>
<desc lang="fr">Terwijl de politie Andy begint te onderzoeken, begint zijn moeder Simone te denken dat haar man en zoon tegen haar hebben gelogen. Als een paar betrokkenen besluiten om naar de politie te stappen en de daders aan te klagen, nemen de gebeurtenissen een verrassende wending.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>