<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230412231000 +0200" stop="20230413000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June se rend compte qu'elle doit enseigner à Luke les bases de la survie... des bases qu'elle connait malheureusement très bien. Pendant ce temps, Serena Joy teste l'hospitalité de ses désormais hôtes, les Wheelers et tante Lydia fait une découverte très surprenante.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413000500 +0200" stop="20230413005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et son équipe sont déployés dans le Tennessee. Le FBI y assiège un groupe de miliciens armés, appelée 'The Statesmen'. Après être tombée sur un jeune garçon s'étant échappé du complexe, Clarice joue un rôle de premier plan dans les négociations.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413005000 +0200" stop="20230413011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Larissa n'a pas payé les factures d'électricité, et le courant finit par être coupé chez les Berthet ! Quand Jess l'accuse de mentir sur son handicap, elle découvre que son médecin est en faire un plombier. Yvan et Didier finissent par demander un prêt à Pablo, qui accepte, à une condition...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413011500 +0200" stop="20230413014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam ont du mal à accepter la mort de Vinny. Liam craint d'être arrêté. Ridge encourage Eric à partager ses problèmes. Quinn se demande si Carter croit qu'il n'y a pas d'opportunité pour une seconde chance avec Zoe. Hope commence à s'inquiéter du comportement de Liam lorsqu'elle tombe sur un échange bizarre. Thomas et Hope disent à Liam mortifié que l'adjoint Baker voudra peut-être lui parler de la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413014000 +0200" stop="20230413032000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Tender Trap</title>
<desc lang="fr">En 2011, une nouvelle surprenante a éclaté en Nouvelle-Zélande selon laquelle Sharon Armstrong, une grand-mère d'âge moyen et fonctionnaire qui travaillait pour la Commission de la langue maorie, avait été arrêtée en Argentine avec 5 kg de cocaïne dans sa valise. Elle fait face alors aux conséquences de ce crime bien qu'elle le déni.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413032000 +0200" stop="20230413034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413034500 +0200" stop="20230413060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La vie des autres</title>
<desc lang="fr">Allemagne de l'Est, 1984. Gerd Wiesler, officier de la Stasi est chargé de surveiller Georg et Christa-Maria, un couple jugé subversif. En réalité, cette mission est dépêchée par le Ministre de la Culture qui, tombé amoureux de Christa-Maria, cherche à éliminer le mari de celle-ci. Plus Gerd avance dans son enquête, plus il se prend de sympathie pour le couple, au point de commencer à les couvrir en rédigeant de faux rapports...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413060000 +0200" stop="20230413062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413062500 +0200" stop="20230413071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Cette fois ci les magiciens Jonathan Burns, Jeremiah Zuo, Eric Chien et Sabine van Diemen tentent leur tour.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413071000 +0200" stop="20230413073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas est stupéfait de réaliser que le chef adjoint Baker pense qu'il pourrait avoir quelque chose à voir avec la mort de Vinny. Baker dit à Thomas qu'il n'est pas si sûr que la mort de Vinny était un accident parce que quelqu'un s'est donné beaucoup de mal pour dissimuler la scène du crime. Paris est surprise quand Zoé mentionne que Quinn pourrait être son dernier espoir pour récupérer Carter. Paris se demande pourquoi Zoe se tournerait vers Quinn, pour obtenir de l'aide.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413073000 +0200" stop="20230413082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Lorsque le père de Janet devient le principal suspect de la commission, elle est déchirée entre compromettre toute l'enquête et la nécessité de rechercher la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413082500 +0200" stop="20230413091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, Aston Red Watch se précipite vers un incendie dans une maison familiale mitoyenne où il semble qu'un membre de la famille est peut-être encore piégé à l'intérieur. La fumée se propageant déjà aux maisons voisines - via le toit commun - la situation risque de s'aggraver. Dans un effort colossal, les pompiers recherchent la personne disparue et éteignent l'incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413091500 +0200" stop="20230413102000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Review Cyclo-Cross</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments du Superprestige et de la Coupe du monde de cyclo-cross 2022-2023.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413102000 +0200" stop="20230413120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Braxgata - Daring.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413120000 +0200" stop="20230413122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam ont du mal à accepter la mort de Vinny. Liam craint d'être arrêté. Ridge encourage Eric à partager ses problèmes. Quinn se demande si Carter croit qu'il n'y a pas d'opportunité pour une seconde chance avec Zoe. Hope commence à s'inquiéter du comportement de Liam lorsqu'elle tombe sur un échange bizarre. Thomas et Hope disent à Liam mortifié que l'adjoint Baker voudra peut-être lui parler de la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413122500 +0200" stop="20230413131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Kelly, responsable du fret, a des problèmes lorsque les vacances de Jynelle la laissent en désavantage numérique. Mais lorsque son mari, l'ingénieur Juan, démissionne sur-le-champ après une dispute avec Joe, Kelly se retrouve dans une position terrible. Kelly restera-t-elle - ou partira-t-elle ? Scott reçoit également une mauvaise nouvelle : il doit renoncer à voler pour qu'un copilote rival puisse être accéléré au poste de capitaine.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413131500 +0200" stop="20230413145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Robuste</title>
<desc lang="fr">Une star de cinéma vieillissante et dépassée se voit attribuer une nouvelle assistante quand son assistant et seul ami doit s'absenter pendant plusieurs semaines. Aïssa, ancienne agente de sécurité doit alors s'habituer à s'occuper de cet acteur difficile. Les liens entre les deux vont finir par grandir.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413145000 +0200" stop="20230413153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens qui cherchent à les tromper cette fois : l'humoriste Mike Bliss Dobrokhotova Ekaterina du Canada fait un tour de devinettes, Javi Benitez d'Espagne fait d'incroyables tours de cartes artistiques, Ran Gafner fait un tour avec des cloches qui sonnent.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413153500 +0200" stop="20230413160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413160000 +0200" stop="20230413163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413163000 +0200" stop="20230413173000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Lorsque le père de Janet devient le principal suspect de la commission, elle est déchirée entre compromettre toute l'enquête et la nécessité de rechercher la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413173000 +0200" stop="20230413181500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Jeremy Simko est un passionné d'armes à feu dont la propriété est équipée de tous les dispositifs de sécurité imaginables, des détecteurs de mouvement aux caméras, en passant par des chiens sauvages. Alors, quand sa femme Julene le trouve abattu dans leur lit une nuit, la question pour la police est, comment un intrus a-t-il pu avoir accès à la chambre de Simko? Après une enquête intensive qui dure plus de cinq ans, la seule chose plus choquante que le coupable est son mobile.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413181500 +0200" stop="20230413184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam essaie de cacher ses émotions alors que Hope et Thomas discutent de la mort de Vinny, et que le chef adjoint Baker pense qu'il s'agit peut-être d'un homicide, pas d'un accident. Alors que Quinn continue de convaincre Carter de voir que Zoe s'est engagée envers lui, elle partage avec lui une partie de ce qui se passe dans sa relation avec Eric. Essayant désespérément de paraître normal, Liam interroge Thomas sur ce qu'il a dit à la police.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413184000 +0200" stop="20230413190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan et Didier commettent le vol pour Pablo, comme prévu. Mais ont volé une camionnette pleine de peluches, au lieu de télés. Les deux décident alors de récupérer quand même l'argent, en vendant les peluches en tant qu'association caritative. Mais quand un père d'un enfant handicapé découvre leurs manigances, les ennuis commencent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413190500 +0200" stop="20230413195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et son équipe sont déployés dans le Tennessee. Le FBI y assiège un groupe de miliciens armés, appelée 'The Statesmen'. Après être tombée sur un jeune garçon s'étant échappé du complexe, Clarice joue un rôle de premier plan dans les négociations.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413195000 +0200" stop="20230413204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">L'inspecteur Bilic et Kellie réduisent la liste des suspects. Pendant ce temps, le membre de la famille de l'étudiant assassiné croit savoir qui est le meurtrier et jure de se venger.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413204500 +0200" stop="20230413225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sur la route</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, Sal Paradise, un jeune écrivain new-yorkais, décide de partir sur les routes pour comprendre le monde, et se chercher lui-même. Il est accompagné dans sa quête par le jeune voyou Dean Moriarty et par la femme de celui-ci, Marylou, belle et libérée. Ensemble, ils sont décidés à ne pas se laisser dicter leur façon de vivre et à découvrir le monde, assoiffés de liberté et en quête d'absolu.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413225500 +0200" stop="20230413235000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Zed Yun Pavarotti</title>
<desc lang="fr">Première partie d'Orelsan en 2018, l'ancien rappeur désinvolte et charismatique, Zed Yun Pavarotti, sortira son deuxième album, &quot; Encore &quot;, le 7/04. Un album complet et varié où les inspirations vont d'Oasis aux Zombies en passant par MGMT ou les Beatles. Il ouvrira également Les Nuits Botanique le 27/04.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230413235000 +0200" stop="20230414004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Le Dr Ruxton est un médecin Anglais né en Inde. Il a vécu une vie tranquille et respectable à Lancaster, mais est très jaloux. Il accuse sa femme d'infidélité pendant des années mais en septembre 1935, sa jalousie l'a emporté. Il la bat, l'étrangle et poignarde à mort, puis a fait de même avec la femme de chambre. Il démembre ensuite les corps pour enlever les marques d'identification et les jette en Écosse.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>