<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230508234500 +0200" stop="20230509004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Un mois avant l'accident, Tom et Linda Leroy, endettés, essayent d'obtenir un emprunt pour sauver leur business, un salon de bronzage. Mais en plus de voir leur emprunt être refusé, leurs dettes sont plus importantes qu'ils ne le pensaient.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509004000 +0200" stop="20230509011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan fait la rencontre fortuite du nouveau compagnon de Nathalie, Christopher. Il les invite à dîner en compagnie de sa nouvelle petite amie « Titiche ». Mais Titiche n'existe pas et il doit alors utiliser son ex Viviane pour mentir pour lui, tournant le diner en catastrophe. Larissa quant à elle, se met aux sites de rencontre et se présente à un évènement de speed-dating.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509011500 +0200" stop="20230509015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Au camping, Gisèle et Larissa décident d'ouvrir un stand de gaufres pour s'offrir le jacuzzi de leurs rêves. Alors qu'elles connaissent un succès grandissant, elles sont contraintes de fermer leur stand par leur rivaux, Rudy Roetens et sa famille. Didier et Cynthia, eux, cherchent un donneur à la suite de l'annonce de la stérilité de Didier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509015000 +0200" stop="20230509021500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe est choquée quand Shauna avoue qu'elle est l'autre femme dans la vie de Carter. Carter et Quinn se demandent comment cette étrange situation va se dérouler. Paris confie à Zende qu'elle s'inquiète pour Zoe, et explique ce qui s'est passé la nuit précédente. Pendant ce temps, Eric dit à Brooke et Ridge qu'il veut donner à Quinn une autre chance de gagner sa confiance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509021500 +0200" stop="20230509034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lui</title>
<desc lang="fr">En manque d'inspiration, un compositeur s'isole dans une maison désolée, sur une petite île, en Bretagne. Il y trouve un vieux piano et reçoit la visite de personnes qui ne le laissent pas se reposer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509034500 +0200" stop="20230509060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo, quatre italiens se sont rencontrés alors qu'ils étaient enfants en 1980. Devenus immédiatement amis, le groupe reste lié tout au long de leur vie, alternant moments de joie et périodes de crise. Ils ont partagé des moments d'espoir et de réussite, mais aussi des mauvais moments de déception et d'échec parfois déterminés par les changements politiques et sociaux de leur pays.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509062500 +0200" stop="20230509064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509064500 +0200" stop="20230509071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509071000 +0200" stop="20230509073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna sent que Quinn est agitée. Quinn avoue que Zoe a failli la trouver avec Carter au lit ensemble. Elle dit qu'elle et Carter pensent qu'il est préférable d'arrêter de se voir. Brooke et Ridge discutent de qui pourrait être la nouvelle femme de Carter. Alors que Zoe s'apprête à découvrir l'identité de la mystérieuse femme, Shauna fait un geste audacieux et prétend qu'il s'agit d'elle pour protéger Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509073500 +0200" stop="20230509083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Le Dr Channing encourage John à se souvenir de son évasion de France, mais Joyce intervient lorsque les souvenirs deviennent trop bouleversants. Le révérend Jameson découvre l'histoire passée entre Connie et Danny Sparks.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509083000 +0200" stop="20230509091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">George Smith était un criminel avec de nombreux pseudonymes. Il en avait besoin pour ses nombreuses épouses qu'il assassinait afin de réclamer l'héritage. Attraper ce caméléon se révèlera être un défi gargantuesque pour la police.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509091500 +0200" stop="20230509094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509094500 +0200" stop="20230509113500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League 2019-2020</title>
<desc lang="fr">Sans doute la plus belle affiche de ces huitièmes de finale de la Ligue des Champions. Thibaut Courtois contre Kevin De Bruyne. Qui va remporter ce match au sommet ?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509113500 +0200" stop="20230509120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Formule 1</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509120000 +0200" stop="20230509122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe est choquée quand Shauna avoue qu'elle est l'autre femme dans la vie de Carter. Carter et Quinn se demandent comment cette étrange situation va se dérouler. Paris confie à Zende qu'elle s'inquiète pour Zoe, et explique ce qui s'est passé la nuit précédente. Pendant ce temps, Eric dit à Brooke et Ridge qu'il veut donner à Quinn une autre chance de gagner sa confiance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509122500 +0200" stop="20230509131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque la famille et les collègues d'un homme nommé Eric Somuah perdent contact avec lui pendant des jours, la police est envoyée à son appartement. Mais ce qu'ils trouvent est bien pire que ce à quoi ils s'attendaient.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509131000 +0200" stop="20230509143500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">À plein temps</title>
<desc lang="fr">Julie élève seule ses enfants du mieux possible. Quand elle obtient enfin un entretien pour un emploi dont elle rêve, une grève nationale des transports en commun éclate. Julie doit alors se lancer dans une course contre la montre pour tenter de changer son futur.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509143500 +0200" stop="20230509153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014, Matthew Webster est impliqué avec des criminels notoires. En 2016, Julien décide de faire éclater le scandale qu'il a appris en Irak et arrête un des suspects. Gemma, Eve et Jorn continuent sur leur piste.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509153500 +0200" stop="20230509170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La pièce rapportée</title>
<desc lang="fr">Paul Château Têtard, 45 ans, issu d'une bonne famille du 16e arrondissement tombe amoureux d'Ava d'une jeune femme qui travaille comme guichetière dans le métro. Alors qu'il envisage de l'épouser, la mère de Paul ne fait pas du tout confiance à la jeune femme, bien qu'elle aime l'idée d'avoir un jour un héritier. Elle lance alors un détective privé sur ses traces pour prouver qu'elle trompe son fils.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509170000 +0200" stop="20230509175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">C'est l'anniversaire du pilote en chef Arnie Schreder, et lui et Scott emmènent Kelly pour son premier tour sur le trajet quotidien de ravitaillement en C-46. Kelly veut rencontrer les clients de Buffalo - en particulier pour apaiser les sentiments après les problèmes de la cargaison de Noël. Mais une série de malchance menace de gâcher la journée - et la surprise d'anniversaire que Kelly a organisé au hangar.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509175000 +0200" stop="20230509184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe continue à chercher l'espion russe et fait une découverte en suivant un suspect, qui pourrait changer complètement la chasse à l'homme. Il n'est pas le seul à le chercher, mais s'agit-il d'amis ou d'ennemis?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509184000 +0200" stop="20230509190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe avoue à Quinn que, pendant un moment, elle a cru que Quinn était l'autre femme de Carter. Quinn et Carter sont remplis de culpabilité quand Zoe dit que si c'était Quinn, elle n'aurait jamais pu lui pardonner. Une fois hors du bureau, Quinn se demande pourquoi Shauna la couvre. Shauna explique que Quinn mérite le bonheur avec Eric, et qu'elle devrait profiter de cette opportunité pour reconstruire son mariage. Zende est émue par le soutien indéfectible de Paris à sa soeur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509190500 +0200" stop="20230509195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Quand Alexa enquête sur la mort d'une nounou populaire, elle découvre que certains parents insistants sont plus terrifiants que la plupart des tueurs qu'Alexa a rencontrés auparavant.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509195500 +0200" stop="20230509204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">L'équipe de Leverage plonge dans le monde des jeux de cartes à collectionner. Ils cherchent à contrecarrer un escroc d'une entreprise pharmaceutique qui fait monter les prix des médicaments pour financer sa propre collection.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509204500 +0200" stop="20230509220500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Le chêne</title>
<desc lang="fr">Suivez des familles d'animaux qui habitent le chêne comme une maison, vivant ensemble comme dans une vraie société, avec des problèmes avec les voisins, l'éducation, la solidarité, la survie, etc.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509220500 +0200" stop="20230509230000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Myriam Leroy et Marie s'infiltre</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui elle est dans notre divan mais d'habitude, Myriam Leroy est partout ! Radio, télé, romans, devant ou derrière la caméra. Elle est aussi, elle est partout. Maxime Demière accueille également Marie S'infiltre, qui a fait du culot, sa marque de fabrique.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509230000 +0200" stop="20230510000000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: The True Cost</title>
<desc lang="fr">C'est une histoire de vêtements. Il s'agit des vêtements que nous portons, des personnes qui les fabriquent et de l'impact que l'industrie a sur notre monde. Le prix des vêtements diminue depuis des décennies, tandis que les coûts humains et environnementaux ont considérablement augmenté. The True Cost est un film documentaire révolutionnaire qui lève le rideau sur l'histoire inédite et nous demande de nous demander qui paie vraiment le prix de nos vêtements ?</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>