<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230407231500 +0200" stop="20230408004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Halloween Party</title>
<desc lang="fr">Jaren geleden kwam een groep misvormde kinderen bij elkaar om hun ervaringen te delen. Ze maakten de belofte om ooit wraak te nemen op iedereen die hen ooit verkeerd behandelde. Wanneer een studente een Halloweenprentje rondstuurt, geeft ze daarmee onbewust het startschot voor deze wraakactie. Ze moet samenwerken met de hacker van de universiteit om de school te redden voor het te laat is.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408004500 +0200" stop="20230408013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De beroemde Franse ontwerper Coco Chanel is het doelwit van een brutale moordaanslag en Frankie en het team worden ingehuurd om haar te beschermen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408013500 +0200" stop="20230408035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Radiohead - Live at Glastonbury Festival</title>
<desc lang="fr">Concert dat de Britse rockband Radiohead gaf op de Pyramid Stage als een van de headliners op het Glastonbury Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408035000 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Benedetta</title>
<desc lang="fr">De jonge Benedetta leidt een godsvruchtig leven in het klooster van Pescia. Wanneer ze beweert dat ze Jezus kan zien en zich bovendien laat verleiden door een novice, staat de kloostergemeenschap in rep en roer. Zijn haar visioenen echt of houdt Benedetta iedereen voor de gek? Terwijl buiten de kloostermuren de pest genadeloos toeslaat, bereikt het machtsspel tussen haar voor - en tegenstanders ongekende hoogtes....</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaar Jan Reinder loopt in een muizenval, Ondrej Psenicka keert terug om wat beestjes te eten en wat kaarten te raden, Giancarlo Bernini stuurt een telefoon terug in de tijd en de jongens proberen David Copperfield voor de gek te houden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408064500 +0200" stop="20230408073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Cory ontdekt in Newfoundland een mogelijk gevaarlijk lek in de brandstofleidingen. Terwijl hij het lek probeert te repareren, volgt de rest van het team een cursus waarin ze leren om te overleven in koud water. Dan doet zich een tragedie voor: langs de kust van Newfoundland stort een helikopter neer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408073000 +0200" stop="20230408080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408080000 +0200" stop="20230408082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige wil dat er gezond eten gegeten wordt, dus als ze ontdekt dat Emmett zich aan het voorbereiden is voor een hotdog-eetwedstrijd, moet hij verplicht thuisblijven. Derek wil dat Emmett zich aan de regels houdt, maar merkt het niet wanneer zijn broer een uitweg vindt via de kelder. Ondertussen stuiten Bentley en Adam op een geheime voorraad van rozijnen met chocolade.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408082500 +0200" stop="20230408091000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Kapitein Rojas is in het noorden van Chili om de mysterieuze verdwijning van jonge schoolkinderen in Alto Hospicio te onderzoeken. Carrasco, de lokale politieagent die als zijn partner is aangesteld, probeert de officiële theorie uit te leggen: de meisjes vluchtten hun huizen uit om zich in het buitenland te prostitueren. Rojas' onderzoek en de verdwijning van Ávila's dochter, een visser in het gebied, onthullen een veel ergere waarheid.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408091000 +0200" stop="20230408101500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Review Cyclocross</title>
<desc lang="fr">Herbeleef de hoogtepunten uit de Superprestige en de Wereldbeker veldrijden 2022-2023.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408101500 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Vriendschappelijke interland: België U21 - Tsjechië U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408123000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408123000 +0200" stop="20230408131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Terwijl het leven en de liefde voor Glen, Clara en Aaron begint te bloeien, worden ze elk even een stap teruggezet om hun keuzes te heroverwegen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408131500 +0200" stop="20230408150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Witch Hunter</title>
<desc lang="fr">Kaulder is een van de laatste overgebleven heksenjagers van deze tijd. In de straten van New York voert hij een verbeten strijd tegen boze heksen en tovenaars die onder leiding van de meedogenloze Koningin verderf zaaien. Samen met de goede heks Chloe gaat de onsterfelijke Kaulder tot het uiterste om de schare booswichten en hun aanvoerster voorgoed uit de weg te ruimen. Hij alleen heeft het lot van het menselijke ras in handen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408150500 +0200" stop="20230408160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June haar gewelddadige instincten probeert te bedwingen, worstelt ze met Serena's nabijheid. Intussen went Serena aan haar nieuwe rol in Toronto en helpt Tante Lydia met het herstel van Janine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408160000 +0200" stop="20230408172000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Spitfire over Berlin</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse Luchtmacht staat op het punt om een aanval uit te voeren boven nazi-Duitsland, maar de Britse inlichtingendienst komt erachter dat ze mogelijk in een val gelokt worden. Luitenant Edward Barnes wordt er met een onbewapende Spitfire op uitgestuurd om fotobewijs te verzamelen. Lukt het hem om de dood van 1200 man te voorkomen?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408172000 +0200" stop="20230408175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408175000 +0200" stop="20230408181500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408181500 +0200" stop="20230408190000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Luka Vidovic, Connor McDonald, Kenshin Amagi en Kevin Micoud.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408190000 +0200" stop="20230408195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Zaak Menten</title>
<desc lang="fr">Accent-hoofdredacteur Hans Knoop wordt door zijn collega Henriette Boas getipt over een interview in De Telegraaf met de rijke kunstverzamelaar Pieter Menten. Boas meent dat Menten rijk geworden is door misdaden die hij begaan zou hebben tijdens de Tweede Wereldoorlog. Wanneer de zaak niet verder uitgediept wordt door De Telegraaf, gaat Knoop zelf om uitleg vragen bij Menten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408195000 +0200" stop="20230408204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Matt ontdekken een donker geheim in het huwelijk van een vriend, waardoor Allison en Devin aan een verrassend onderzoek beginnen. De poëzie van Mariah baart haar leraar zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408204000 +0200" stop="20230408211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408211000 +0200" stop="20230408224500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Old Henry</title>
<desc lang="fr">De weduwnaar Henry woont met zijn zoon Wyatt op een boerderij en biedt aarzelend onderdak aan de gewonde Curry. Deze man heeft een grote som geld op zak waarnaar enkele mannen op zoek zijn. Ook zij brengen een bezoek aan de boerderij en geven zich uit als medewerkers van de overheid. Henry weet nog niet wie hij moet geloven, maar kan, ter bescherming van zijn zoon en woonplaats, opvallend goed overweg met een geweer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408224500 +0200" stop="20230408234500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Nick Huntley wordt verhoord over zijn doen en laten rondom het tijdstip van de moord op Tim Ifield. Ondertussen heeft AC-12 moeite om belastend bewijs te vinden dat de betrokkenheid van Roz aantoont. Komt de waarheid in dit kat-en-muisspel boven water?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408234500 +0200" stop="20230409013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Sweetness In The Belly</title>
<desc lang="fr">Lilly wordt als kind door haar Britse ouders achtergelaten in Marokko. Ze ontdekt de islam, vestigt zich in Ethiopië en raakt verliefd op dokter Aziz. Maar als er een coup wordt gepleegd in het land, verandert de situatie ingrijpend. Lilly vlucht naar Engeland, waar ze met een lotgenoot een organisatie opricht die helpt bij de hereniging van immigranten met hun dierbaren. Zien Lilly en Aziz elkaar ooit weer terug?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>