<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230326230500 +0200" stop="20230327001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ennemi public</title>
<desc lang="fr">Après sa démission et son départ de l'abbaye, Lucas est recueilli à l'auberge par son frère. mais Patrick le dissuade de sonner l'alerte concernant Béranger, de crainte de gâcher la fête des Roches. Tandis que la fête bat son plein, Chloé comprend que Béranger va profiter de cet événement pour s'en prendre à un enfant du village.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327001000 +0200" stop="20230327003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige et Wayne Wayney ont travaillé dur pour élever une progéniture &quot;multi-exceptionnelle&quot; et sont fiers de leurs enfants : Adam, Conner, Bentley et Derek. Tout le monde en ville les envie ou veut être eux, et vous pouvez trouver même le livre de Paige sur l'éducation de sa famille extraordinaire sur la liste des best-sellers. Mais hélas, leur cinquième enfant, Emmett, ne marche pas d'un pas sur la voie de la grandeur familiale.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327003500 +0200" stop="20230327020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arctic Monkeys - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">With roots in Sheffield, United Kingdom, the English rock band Arctic Monkeys is an undisputable reference when it comes to indie music. Alex Turner and other band members were part of the iTunes Festival 2013, filling up the Roundhouse in Camden Town on September 9th, and bringing the audience one of the most successful performances of the festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327020500 +0200" stop="20230327023000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327023000 +0200" stop="20230327044500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Nos plus belles années</title>
<desc lang="fr">Giulio, Gemma, Paolo et Riccardo, quatre italiens se sont rencontrés alors qu'ils étaient enfants en 1980. Devenus immédiatement amis, le groupe reste lié tout au long de leur vie, alternant moments de joie et périodes de crise. Ils ont partagé des moments d'espoir et de réussite, mais aussi des mauvais moments de déception et d'échec parfois déterminés par les changements politiques et sociaux de leur pays.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327044500 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Soeurs de combat</title>
<desc lang="fr">Il y a 25 ans, Julia Butterfly s'engageait contre la destruction d'une forêt californienne en passant 738 jours au sommet d'un séquoia géant. Aujourd'hui, toute une génération de jeunes femmes prend le relais dans la lutte pour la préservation de la biodiversité : Anuna et Adélaïde en Belgique, Luisa en Allemagne, Léna en France, Leah en Ouganda ou encore Mitzi aux Philippines...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327060000 +0200" stop="20230327062000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327062000 +0200" stop="20230327070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S7</title>
<desc lang="fr">Guy Bavili utilise la télékinésie pour toucher Alyson, Javier Botfa devine qui a quelle carte, B.S. Reddy coupe son assistant en deux et Penn et Teller effectuent une opération sur une pastèque.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327070500 +0200" stop="20230327073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Flo dit à Wyatt à quel point sa vie a changé en si peu de temps. Shauna rend visite à Eric et Quinn. Quinn demande si elles peuvent de nouveau être amies. Ridge demande à Brooke si elle a vraiment pardonné à Flo. Il est stupéfait quand Brooke admet que Hope ne sait pas que Flo est maintenant une Logan et utilise le nom de famille. Quinn et Shauna découvrent ce qui se passe dans la vie de l'autre depuis leur désaccord et jurent que leur amitié est plus vitale que tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327073000 +0200" stop="20230327083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">À la suite de la tentative de meurtre de sa famille, Janet soupçonne qu'elle est tombée sur un vaste complot impliquant des pédophiles puissants et bien connectés, dont le juge Renmark, l'homme qui tient maintenant son destin entre ses mains.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327083000 +0200" stop="20230327091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Le carrossier Doug et sa petite amie shérif adjointe Tracy sont liés par leur amour de l'haltérophilie, mais tout ce qu'ils font ces derniers temps, c'est se quereller. Lorsque le corps de Doug est découvert piégé dans du béton, tous les doigts pointent vers Tracy. Mais Tracy insiste sur le fait que c'est physiquement impossible et qu'elle est accusée à tort par le même département du shérif pour lequel elle travaillait.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327091500 +0200" stop="20230327101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Believe</title>
<desc lang="fr">Believe : l'année exceptionnelle de l'équipe wallonne Intermarché-Wanty-Gobert.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327101500 +0200" stop="20230327120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Match amical: France U21 - Belgique U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327120000 +0200" stop="20230327122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas et Hope tentent de naviguer leur garde partagé de Douglas lorsqu'il demande à ses parents où se trouve Liam. Lorsque Hope révèle à Douglas qu'elle et Liam passent du temps séparés, l'enfant lui demande si Thomas peut revenir pendant l'absence de Liam. Brooke est contrariée par la séparation de Hope et Liam et partage avec Ridge qu'elle espère qu'ils se réconcilieront bientôt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327122500 +0200" stop="20230327131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Une showgirl meurt en tombant du toit du Tip-top Club, alors Frankie s'infiltre en tant qu'hôtesse dans une boîte de nuit sur le thème des sirènes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327131500 +0200" stop="20230327145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Un professeur d'histoire d'une cinquantaine d'années qui découvre qu'il perd l'ouïe se lance dans une vie recluse à cause de son handicap. Sa rencontre avec Claire, une veuve dont la fille est muette, va l'aider à s'ouvrir à nouveau au monde et accepter ces difficultés.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327145000 +0200" stop="20230327154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, une bombe non explosée de la Seconde Guerre mondiale arrête le réseau autoroutier très fréquenté de Birmingham alors que l'unité de sauvetage technique spécialisée de West Midland travaille avec des experts en neutralisation des bombes de l'armée pour sécuriser la zone d'explosion. Et des pompiers se précipitent pour secourir des locataires qui craignent d'être piégés par un énorme incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327154000 +0200" stop="20230327162500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">A la suite de sa tentative d'assassinat sur Safi Sarah est sous le choc et s'éloigne du clan Pistone pour se rapprocher du Dutch et des Reynaerts. Elle est alors accueillie comme une reine au manoir des Reynaerts par Thomas et Hilde qui n'ont pas vu leur petite-fille depuis 17 ans. Safi elle décide de reprendre les affaires illicites de Marcus, et fait chanter le Dutch et Isaak. Camille, Salim et César, eux, découvrent la vérité sur les origines de Sarah et le meurtre de sa mère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327162500 +0200" stop="20230327172500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">À la suite de la tentative de meurtre de sa famille, Janet soupçonne qu'elle est tombée sur un vaste complot impliquant des pédophiles puissants et bien connectés, dont le juge Renmark, l'homme qui tient maintenant son destin entre ses mains.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327172500 +0200" stop="20230327181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Les magiciens incluent Tori Noquez, Alex Boyer, Andi Gladwin et Topas.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327181000 +0200" stop="20230327183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Non détecté, Thomas écoute Brooke le dénigrer à Ridge. Paris montre son soutien à Hope et offre sa compassion et ses conseils. Chez Spencer Publications, Bill plaisante avec Wyatt à propos de ses fiançailles mais lui dit sincèrement qu'il est heureux. Liam tente de montrer son soutien mais est toujours aux prises avec sa relation avec Hope. Bill et Wyatt soutiennent Liam dans sa période de tristesse et lui font des suggestions sur les choses qu'il pourrait faire pour se faire pardonner de Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327183500 +0200" stop="20230327190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Dans la région, tout le monde connaît la famille Berthet. Des &quot;baraki&quot; qui sont toujours là pour se soutenir. Aussi, quand Yvan, orphelin adopté par Larissa, va devenir père et qu'on lui fait des misères, les Berthet se serrent les coudes. Ce qui n'est pas forcément pour simplifier les choses.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327190500 +0200" stop="20230327195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">La police interroge Agathe suite à la mort de sa mère. Elle accuse alors son mari, Fred, mais n'est pas prise au sérieux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327195500 +0200" stop="20230327204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Hitler's Olympics</title>
<desc lang="fr">Un aperçu de la façon dont les Jeux olympiques de Berlin de 1936 ont été transformés en un événement de propagande pour l'Allemagne nazie. Cependant, un boycott par d'autres nations et un certain Jesse Owens a menacé de ruiner leurs plans.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327204500 +0200" stop="20230327222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Don Juan</title>
<desc lang="fr">Laurent, acteur de théâtre, est abandonné le jour de son mariage par la seule femme qu'il aime. Pris de désespoir, il croit désormais la reconnaître sur le visage de chaque femme qu'il rencontre. Cela le perturbe d'autant plus qu'il s'apprête à jouer le rôle de Don Juan sur scène.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327222000 +0200" stop="20230327232000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Creepshow</title>
<desc lang="fr">Une famille est détenue et les symptômes pénibles d'une jeune fille s'aggravent rapidement sans ses médicaments. Puis, lorsque les morts sortent de leurs tombes, les habitants locaux font justice eux-mêmes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230327232000 +0200" stop="20230328001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Turner rencontre Caleb à son refuge, et ils échangent des informations sur les meurtres perpétrés au sein de l'IEP. Mae se pose des questions sur la mort de Sam. L'agent Boyd Ferris suit Joubert chez Kathy, où ils la trouvent cachée. Ils la retiennent dans la maison en attendant le retour de Joe. Profitant d'une bagarre entre Joubert et Ferris, Kathy s'échappe et réussit à s'enfuir avec l'aide de Joe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>