<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230503232500 +0200" stop="20230504001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Luke et June se préparent pour une mission de sauvetage. Pendant ce temps, Serena Joy expérimente de nouvelles tactiques pour tenter d'avoir tout ce qu'elle veut.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504001500 +0200" stop="20230504010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice se réveille confinée dans un lit d'hôpital. Droguée par une tueuse en série dans la profession médicale, elle est en proie à d'intenses hallucinations. Préoccupée par la disparition de Clarice, Ardelia fait appel au ViCAP pour la retrouver.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504010000 +0200" stop="20230504012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe dit à Eric qu'elle espère que lui et Quinn régleront leurs problèmes conjugaux. Eric est perplexe face à la connexion de Zoe et Quinn. Pendant ce temps, au loft de Carter, Quinn et Carter luttent avec ce qu'ils ressentent l'un pour l'autre. Bien que Quinn soit troublée par l'idée qu'elle a trompé Eric, elle est attirée par Carter. Ils commencent à céder à leur passion. Pendant ce temps, Zoe entre dans le loft de Carter pour lui faire une surprise romantique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504012500 +0200" stop="20230504030500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cigare au Miel</title>
<desc lang="fr">La jeune Selma, 17 ans, vit dans une famille berbère bourgeoise et laïque à Neuilly en 1993. Lorsqu'elle rencontre Julien au lycée, elle réalise pour la première fois l'impact des règles patriarcales sur son intimité. Elle décide alors d'explorer ses propres désirs, à sa façon.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504030500 +0200" stop="20230504044500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Champagne!</title>
<desc lang="fr">Le printemps dans les vignobles français de Champagne. Patrick a réuni ses plus vieux amis pour son enterrement de vie de garçon. Le problème, c'est que tout le monde déteste sa future femme. Cela pourrait ainsi devenir un week-end infernal au paradis gourmand.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504044500 +0200" stop="20230504060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
<desc lang="fr">Une journée ensoleillée de septembre 2015. Le légendaire Rod Stewart monte sur scène à Hyde Park à Londres. Devant 50000 personnes Rod livre une sélection sur mesure de ses succès couvrant sa carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230504062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504062500 +0200" stop="20230504064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504064500 +0200" stop="20230504071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504071000 +0200" stop="20230504073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric demande des explications sur ce qu'il a entendu. Brooke partage avec Flo qu'elle a plus que fait ses preuves en tant que membre de la famille Logan, mais clarifie ensuite ce qu'elle pense de Quinn. Alors que Zoe continue de plaider son amour pour Carter, Paris l'interrompt, lui donnant une excuse pour quitter le bureau. Shauna couvre Quinn et dit à Eric qu'ils discutaient à nouveau de la nuit où ils ont décidé de saboter le mariage de Brooke et Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504073500 +0200" stop="20230504082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls S2</title>
<desc lang="fr">En colère que Gillespie l'ait utilisée pour le sexe et n'ait pas l'intention de l'emmener à Chicago, Diana informe Billy que l'Américain prévoit d'arracher le bébé William et d'abandonner Bea. Billy se précipite vers la piste d'atterrissage et retrouve sa femme et son bébé. Joyce reproche toujours à Dennis Tucker d'avoir dénoncé son mari, mais quand il émet des regrets d'avoir tué Lord Hoxley ils font une trêve. Connie essaie d'impressionner l'évêque quand il vient prendre le thé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504082500 +0200" stop="20230504091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective US</title>
<desc lang="fr">L'inspecteur Eddie Herman du comté de Cobb, en Georgie, est au faîte de sa carrière. Mais une enquête sur une disparition qui se transforme en double homicide va lui donner du fil à retordre. A être trop sûr de lui, il pourrait bien laisser le coupable lui échapper...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504091500 +0200" stop="20230504092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Avant les matches amicaux contre la République tchèque et le Japon, Pickx Sports a eu une interview avec Jacky Mathijssen, l'entraîneur de nos Espoirs.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504092500 +0200" stop="20230504114500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Diables Rouges Futsal</title>
<desc lang="fr">Barrages pour la Coupe du Monde 2024: Hongrie - Belgique.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504114500 +0200" stop="20230504120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Finale de l'UEFA Youth League: AZ U19 - Hajduk Split U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120000 +0200" stop="20230504122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe dit à Eric qu'elle espère que lui et Quinn régleront leurs problèmes conjugaux. Eric est perplexe face à la connexion de Zoe et Quinn. Pendant ce temps, au loft de Carter, Quinn et Carter luttent avec ce qu'ils ressentent l'un pour l'autre. Bien que Quinn soit troublée par l'idée qu'elle a trompé Eric, elle est attirée par Carter. Ils commencent à céder à leur passion. Pendant ce temps, Zoe entre dans le loft de Carter pour lui faire une surprise romantique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504122500 +0200" stop="20230504131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Un incendie mortel frappe un village peu de temps avant Noël. L'équipe de Buffalo Airways met tout en oeuvre pour venir en aide à ses habitants; Kelly doit impérativement cesser de fumer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504131500 +0200" stop="20230504145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">On sourit pour la photo</title>
<desc lang="fr">Thierry est un homme très nostalgique. Il passe ses journées à regarder ses vieilles photos de famille, regrettant le passé. Mais quand sa femme en a assez et décide de le quitter, c'est la révélation pour Thierry. Il décide qu'il est temps de revivre leurs meilleurs souvenirs: leurs vacances en Grèce de 1998. Il convainc alors sa femme de vivre une dernière grande aventure en famille avec leurs enfants maintenant adultes.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504145000 +0200" stop="20230504153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective US</title>
<desc lang="fr">Des personnes haut placées tentent de faire pression sur le Texas Ranger Phil Ryan. Ce dernier décide alors de tout mettre en œuvre pour rendre justice à une femme qui a été assassinée dans des circonstances particulièrement atroces.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504153500 +0200" stop="20230504170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Irréductible</title>
<desc lang="fr">Vincent a vit une vie heureuse en tant qu'employé aux «Eaux et forêts». Lorsque le gouvernement vote un plan d'économies massives, Vincent est poussé à démissionner mais refuse. Il est alors transféré au pôle Nord pour le pousser à renoncer. Mais lorsqu'il rencontre Eva et trouve l'amour, il est temps pour lui de choisir.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504170000 +0200" stop="20230504174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Le DOSA et Apep infiltrent la Bibliothèque en même temps. Flynn, Baird, Stone, Cassandra, Ezekiel et Jenkins doivent faire front commun et oublier leurs différends, car le sort de la Bibliothèque et du monde repose désormais sur eux...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504174500 +0200" stop="20230504183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Keith Gentry est abattu dans son sommeil au milieu de la nuit, et est retrouvé par sa femme, Darlène. Les Texas Rangers sont amenés à enquêter sur le meurtre, pataugeant à travers les divergences et mensonges alors qu'ils se rapprochent de leur suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504183000 +0200" stop="20230504185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric révèle qu'il n'est pas prêt à abandonner Quinn pour l'instant malgré tout ce qui s'est passé. Zoe est stupéfaite lorsqu'elle ouvre la porte de la chambre de Carter. Au début, Zoe croit que Carter est malade mais se rend vite compte qu'il n'est pas seul. Elle retourne à Forrester Creations et révèle à Brooke, Ridge et Eric que Carter est passé à autre chose. La culpabilité commence à envahir Quinn. Elle et Carter décident qu'ils ne doivent plus jamais se revoir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504185500 +0200" stop="20230504193500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice se réveille confinée dans un lit d'hôpital. Droguée par une tueuse en série dans la profession médicale, elle est en proie à d'intenses hallucinations. Préoccupée par la disparition de Clarice, Ardelia fait appel au ViCAP pour la retrouver.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504193500 +0200" stop="20230504201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan fait la rencontre fortuite du nouveau compagnon de Nathalie, Christopher. Il les invite à dîner en compagnie de sa nouvelle petite amie « Titiche ». Mais Titiche n'existe pas et il doit alors utiliser son ex Viviane pour mentir pour lui, tournant le diner en catastrophe. Larissa quant à elle, se met aux sites de rencontre et se présente à un évènement de speed-dating.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504201000 +0200" stop="20230504204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Au camping, Gisèle et Larissa décident d'ouvrir un stand de gaufres pour s'offrir le jacuzzi de leurs rêves. Alors qu'elles connaissent un succès grandissant, elles sont contraintes de fermer leur stand par leur rivaux, Rudy Roetens et sa famille. Didier et Cynthia, eux, cherchent un donneur à la suite de l'annonce de la stérilité de Didier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504204500 +0200" stop="20230504221500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lucy</title>
<desc lang="fr">Alors que jusqu'ici les préoccupations de Lucy équivalaient à celles des étudiants de son âge, elle est contrainte à servir de mule à des trafiquants. Mais le paquet placé dans son ventre perce et Lucy voit ses capacités intellectuelles décuplées. À chaque seconde, elle devient plus intelligente, plus vive et se met à maîtriser le réel. Incapable de comprendre ce qui lui arrive, elle entre en contact avec un scientifique spécialisé dans le développement des capacités cognitives...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504221500 +0200" stop="20230504231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Suzane</title>
<desc lang="fr">Couronnée par une Victoire de la musique en 2020 et une nomination en 2021, Suzane s'est lovée dans le paysage artistique français à coups de refrains addictifs. Mais derrière la légèreté des rythmes électropop, elle balance du lourd dans son deuxième album &quot; Caméo &quot; : des textes à la fois drôles et engagés sur les injustices, le harcèlement sexuel, l'homophobie ou encore la crise climatique.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504231000 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Cette deuxième partie sur Jack l'Éventreur révèle comment l'histoire que nous connaissons aujourd'hui a été façonnée par la presse sensationnaliste de 1888 en dépouillant des décennies de rumeurs et de désinformation pour révéler la vraie vie des cinq femmes tuées. Avec les contributions de l'expert de renommée mondiale de l'Eventreur Donald Rumbelow et de l'écrivain Hallie Rubenhold.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens aujourd'hui incluent Apollo Riego, Rachel Wax, Kolos et Peter Wood.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>