<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230507232500 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Zelfs met de resultaten van de DNA-test kan de identiteit van de echte moordenaar, Akira Honjo, niet openbaar worden gemaakt. Ena vermoedt dat er achter de schermen krachten aan het werk zijn die de waarheid willen verbergen. Ze is echter machteloos en voelt zich zowel fysiek als mentaal aangeslagen. Intussen probeert Murai contact op te nemen met Toru Daimon.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508001500 +0200" stop="20230508012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: The Great Disconnect</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire The Great Disconnect waarin eenzaamheid besproken wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508012000 +0200" stop="20230508020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Een gedrogeerde Clarice wordt vastgeketend aan een ziekenhuisbed door een seriemoordenaar met een medische achtergrond, met hevige hallucinaties als gevolg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508020500 +0200" stop="20230508025000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Damien James, Mantas, Andy Gershenzon en Alejandro Linian.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508025000 +0200" stop="20230508040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Milky Chance - Live @ Garorock Festival 2017</title>
<desc lang="fr">Milky Chance is het succesverhaal van de twee schoolvrienden Clemens Rehbein en Philipp Dausch. Na een break markeert 2017 de langverwachte release van hun tweede album &quot;Blossom&quot;. En voor het publiek is het de gelegenheid om de nieuwe nummers te ontdekken; een mix van rock, folk en electro pop, reggae vibrations elementen van house music.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508040500 +0200" stop="20230508041500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music - Lionel Richie</title>
<desc lang="fr">Fresh Music Special</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508041500 +0200" stop="20230508060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Starred Up</title>
<desc lang="fr">Eric Love is een extreem gewelddadige en gestoorde tienerjongen die door zijn probleemgedrag wordt overgeplaatst van een jeugdgevangenis naar een normale gevangenis voor volwassenen. Eric lijkt wel voorbestemd voor een leven achter de tralies. Toch zoekt zijn therapeut naar een uitweg uit de vicieuze cirkel. Hij krijgt bovendien de steun van de gedetineerde Neville, die Erics vader blijkt te zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Omdat er figuranten gezocht worden voor een lokale film, vindt er in de buurtkerk een casting plaats. Als Esperança en Hermínia daar hun kans wagen, worden ze uitgekozen. De opnames van de 'Belegering van Lissabon' vinden plaats in een kasteel, waar de rollen van Afonso Henriques, Martim Moniz and Teresa Afonso gespeeld worden door bekende Portugese acteurs: Ivo Canelas, Joana de Verona en Cristóvão Campos.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508064000 +0200" stop="20230508073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In de tijd van Jack the Ripper is Londen het domein van enkele van de meest vreselijke personen die de stad ooit heeft gekend. Eén van de ergste onder hen is de ongrijpbare gifmenger George Chapman.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508073000 +0200" stop="20230508075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe staat versteld als ze de deur van Carters slaapkamer opent. Brooke en Ridge bieden Eric de ruimte om over Quinn te praten. Eric heeft er spijt van dat hij Quinn heeft beroofd van hun vroegere emotionele en fysieke intimiteit. Brooke zegt tegen Eric dat hij het verdient om echt gelukkig te zijn. Eric maakt kenbaar dat hij Quinn nog niet wil opgeven, ondanks alles wat er is voorgevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508075500 +0200" stop="20230508082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508082500 +0200" stop="20230508091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Als Alexa de dood van een populaire mannelijke oppas begint te onderzoeken, komt ze tot de ontdekking dat sommige opdringerige ouders nog angstaanjagender zijn dan de meeste moordenaars die ze tegen het lijf gelopen is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508091500 +0200" stop="20230508092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met Jacky Mathijssen, trainer van onze nationale Beloften, naar aanleiding van de vriendschappelijke interlands tegen Tsjechië en Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508092500 +0200" stop="20230508112500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: ZZ Leiden - Telenet Giants Antwerp.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508112500 +0200" stop="20230508120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - LA Lakers</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508120000 +0200" stop="20230508122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke vraagt zich af of Eric in de war is vanwege de valse hoop die hij koestert over Quinn. Zoe vertelt Paris dat ze Carter betrapt heeft met een andere vrouw. Paris doet haar best om haar zus te troosten. Shauna merkt dat Quinn geprikkeld is. Quinn bekent dat het niet veel scheelde of Zoe had haar en Carter samen in bed aangetroffen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508122500 +0200" stop="20230508131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Tijdens het Victoriaanse tijdperk belooft Amelia Dyer diverse moeders, in ruil voor een vergoeding, hun baby's te adopteren en ze op te voeden als haar eigen kinderen. Maar in werkelijkheid vermoordt ze de baby's.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508131500 +0200" stop="20230508144000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Flits en het magische huis</title>
<desc lang="fr">Het jonge katje Flits raakt zijn familie kwijt en komt terecht in het mysterieuze landhuis van de oude goochelaar Laurens. In diens huis woont een bonte bende sprekende dieren en sprookjesfiguren. Die zijn bang dat Flits alle aandacht van Laurens opeist en bedenken allerlei plannetjes om hem buiten te werken. Maar dan besluit Laurens' neef om het magische huis te verkopen. De dieren toveren hun woonplaats om tot een spookhuis en Flits wordt hun ultieme geheime wapen.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508144000 +0200" stop="20230508153000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Chuck de Electra gereed maakt voor een rampenmissie in Haïti, moet het vliegtuig vanwege een noodgeval ingezet worden in het noordpoolgebied. Intussen keert de voormalige stewardess Audrey weer terug.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508153000 +0200" stop="20230508174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mommy</title>
<desc lang="fr">Diane heeft als alleenstaande weduwe de voogdij over haar tienerzoon Steve. Steve lijdt aan ADHD en is impulsief, agressief en moeilijk opvoedbaar. Op een dag krijgt Diane evenwel hulp uit onverwachte hoek. Haar buurvrouw, de mysterieuze Kyla, biedt haar hulp aan bij de opvoeding van Steve, die pas van school is gestuurd. Stilaan ontstaat er een hechte band tussen de twee vrouwen en de tienerjongen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508174500 +0200" stop="20230508183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice is op non-actief gezet in verband met de ingrijpende gebeurtenissen rondom Marilyn Felker. Ze wil dat het besluit herzien wordt en wendt zich daarvoor tot Ruth Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508183000 +0200" stop="20230508185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is ontsteld als Shauna bekent dat zij de andere vrouw in het leven van Carter is. Carter en Quinn denken na over de vreemde situatie. Paris vertelt Zende dat ze zich zorgen maakt om Zoe en legt uit wat er de avond ervoor is gebeurd. Shauna neemt Quinn in bescherming door te beweren dat ze met Carter heeft geslapen. Intussen vertelt Eric aan Brooke en Ridge dat hij Quinn nog een kans wil geven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508185500 +0200" stop="20230508194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een man die is vrijgesproken van een gruwelijke moord is nog steeds een verdachte. De klok tikt door terwijl het team onderzoekt of hij de schuldige is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508194500 +0200" stop="20230508204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Barbara Sarafian</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508204000 +0200" stop="20230508211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Kim raakt er, als commentator bij Grand Slam-partijen, steeds meer van overtuigd dat ze haar tennisracket weer zou moeten oppakken. Ze staat echter voor een dilemma omdat ze tegelijkertijd een betrokken moeder van drie kinderen is.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508211000 +0200" stop="20230508224500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Nobody Has to Know</title>
<desc lang="fr">Phil, een robuuste man van middelbare leeftijd krijgt een beroerte, waardoor hij zijn geheugen verliest. Zijn chef Millie zorgt voor hem en maakt hem wijs dat ze voor zijn beroerte minnaars waren. Phil zet zijn werk voort en de passie tussen hem en Millie laait op. Millie vreest de dag dat hij zich alles weer herinnert.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508224500 +0200" stop="20230508234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Kat kijkt toe terwijl Volk voor rechtvaardigheid zorgt. De discussies van Mae met Senator Thrush hebben onvoorziene gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508234000 +0200" stop="20230509003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Ruth Ellis is in 1955 de laatste vrouw die in Groot-Brittannië wordt opgehangen. Haar misdaad zorgt voor beroering en verdeeldheid. De zaak heeft uiteindelijk verstrekkende gevolgen en leidt tot hervormingen in het rechtssysteem.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>