<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230413232500 +0200" stop="20230414002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunting</title>
<desc lang="fr">Terwijl de politie Andy begint te onderzoeken, begint zijn moeder Simone te denken dat haar man en zoon tegen haar hebben gelogen. Als een paar betrokkenen besluiten om naar de politie te stappen en de daders aan te klagen, nemen de gebeurtenissen een verrassende wending.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414002000 +0200" stop="20230414010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">De complexe relatie tussen twee broers, bemoeilijkt een onderzoek van Allison en Devin. Wanneer Allison op een romantische date wordt meegenomen door Matt, overtreden Cameron en Mariah de huisregels, waardoor Rachel en Jeff uitgedaagd worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414010500 +0200" stop="20230414015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Richard is een ex-heroïneverslaafde die hard zijn best doet om clean te blijven. Het enige dat hem op de been houdt is zijn tienerdochter. Dan hoort hij van zijn ex-vrouw Yvonne dat zij samen met hun dochter naar Bristol gaat verhuizen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414015000 +0200" stop="20230414023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudie worden ingehuurd als serveerster en croupier bij Bessie Starkman's illegale casino dat is beroofd. Uiteindelijk wordt Frankie beschuldigd van moord.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414023500 +0200" stop="20230414041000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La traversée - L´histoire de l´expédition Nanok</title>
<desc lang="fr">De Belgen Gilles Denis en Nathan Goffart wagen zich in 2022 aan een spectaculaire triathlon dwars door het onherbergzame Groenland. In een periode van vijf maanden leggen ze 600 kilometer af op ski's en 1.000 kilometer per zeekajak. Ook maken de avonturiers een verticale klim van 1 kilometer. Onderweg verzamelen ze gegevens voor drie wetenschappelijke instituten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414041000 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Malavita</title>
<desc lang="fr">Nadat maffiabaas Fred Manzoni een aantal van zijn criminele vrienden verlinkt heeft, moeten hij en zijn gezin halsoverkop onderduiken. Ze verhuizen van het drukke Brooklyn naar een rustig plattelandsdorpje in Normandië. Daar kunnen ze zich maar moeilijk integreren. Voor elk probleem hebben ze een oplossing, die evenwel niet altijd legaal is. De incidenten volgen elkaar in sneltempo op, wat al gauw de aandacht van hun vijanden trekt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin ontrafelen de schokkende waarheid achter een conflict over turf in Crestview. Later brengen Allison en Matt met de hele familie een bezoek aan Tim in de gevangenis. Jackie is jaloers vanwege de manier waarop Cameron opkijkt naar Allison, en maakt een tragische keuze.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414064500 +0200" stop="20230414073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Joe zich bezighoudt met een claim tegen de luchtvaartmaatschappij, moet toppiloot Justin een generator met een gewicht van 8000 pond naar een afgelegen plaats vervoeren. Maar door een omstreden beslissing strandt de DC-4 op een Arctische landingsbaan. Nu moet Justin het vliegtuig zien te ontdooien om de missie te kunnen voltooien. En anders wacht hem de woede van zijn toch al gespannen baas.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414073000 +0200" stop="20230414075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam worstelen met het verwerken van Vinny's dood. Liam vreest dat hij ieder moment gepakt kan worden. Ridge moedigt Eric aan om zijn problemen te bespreken. Quinn vraagt zich af of Carter een kans op een hereniging met Zoe uitsluit. Eric vertelt Ridge over zijn relatie met Quinn. Ze worden onderbroken door Zoe, die hen vertelt dat ze spijt heeft van haar acties en dat ze haar hart verpand heeft aan Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414075500 +0200" stop="20230414081000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414081000 +0200" stop="20230414091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Emily reist naar Frankrijk als de zaak opnieuw wordt geopend. Rechercheur Baptiste doet een onthutsende ontdekking.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414091500 +0200" stop="20230414092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414092500 +0200" stop="20230414112000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: ZZ Leiden - Spirou Basket.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414112000 +0200" stop="20230414113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage - Napoli &amp; Frutos</title>
<desc lang="fr">Exclusieve reportage met Nicolas Frutos, de ex-speler van Anderlecht, in Napoli.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414113000 +0200" stop="20230414120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - La Liga</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414120000 +0200" stop="20230414122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge hoopt bevestiging te krijgen van Zoe dat ze niet meer achter Zende aan zit. Ze verzekert hem dat dit niet het geval is. Ook belooft ze Ridge en Eric er alles aan te doen om Carters vertrouwen terug te winnen. Liam probeert zijn emoties te verbergen wanneer Hope en Thomas over Vinny's dood praten, en het vermoeden van Baker - dat het geen ongeluk maar een moord geweest is - ter sprake brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414122500 +0200" stop="20230414131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na het bittere vertrek van haar man bij Buffalo, gaat Kelly een beslissende confrontatie aan: neemt zij ook ontslag? Jeremy maakt een fout die het einde van zijn carrière bij Buffalo kan betekenen. Een brandstoftekort in de luchtvaart leidt ertoe dat de McBryans de ontnuchterende waarheid onder ogen moeten zien.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414131500 +0200" stop="20230414150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La famille Bélier</title>
<desc lang="fr">Iedereen in de familie Bélier is doof, behalve Paula, de oudste dochter. Het contact met de buitenwereld komt dan ook helemaal op haar schouders terecht. Haar ouders en broers zijn van Paula afhankelijk voor contacten met de bank, voor de verkoop van de producten van hun boerderij, voor visites bij de dokter, ...Maar de ambities van Paula liggen elders. Ze kan fantastisch zingen en wil studeren aan een muziekschool in Parijs. Haar familie kan ze evenwel niet in de steek laten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414150000 +0200" stop="20230414160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony is geïrriteerd als burgemeester Deloix weigert de zaak te heropenen, ondanks nieuw bewijs. Vincent Bourg, een bekende zedendelinquent, wordt binnengebracht voor verhoor. Een mysterieuze weldoener reikt een beloning uit voor een tip die de zaak kan kraken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414160000 +0200" stop="20230414174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Belle en Sébastiaan (NL)</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Tweede Wereldoorlog woont de jonge Sébastien in een idyllisch Alpendorpje. Op een dag komt hij oog in oog te staan met een wilde hond. Sébastien ontfermt zich over het dier en noemt haar Belle. Maar de dorpsbewoners denken dat Belle schapen bijt en besluiten haar te doden. Intussen rukken de Duitse troepen steeds verder op en verschuilen heel wat vluchtelingen zich in het dorp. De spanning is om te snijden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414174000 +0200" stop="20230414183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">De complexe relatie tussen twee broers, bemoeilijkt een onderzoek van Allison en Devin. Wanneer Allison op een romantische date wordt meegenomen door Matt, overtreden Cameron en Mariah de huisregels, waardoor Rachel en Jeff uitgedaagd worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414183000 +0200" stop="20230414185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge voelt zich slecht over de hachelijke situatie waarin Eric zich bevindt. Eric vertelt Ridge dat zijn problemen met Quinn voortkomen uit een gebrek aan vertrouwen, dat al sluimert sinds zij Ridge en Brooke manipuleerde om Shauna te helpen. Liam begint op een onduidelijke manier te praten met Hope over zijn worstelingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414185500 +0200" stop="20230414194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer de assistent van een goochelaar wordt vermoord, gaat Frankie undercover om de dader te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414194000 +0200" stop="20230414204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Erik Goossens / Leopold 3</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Paul Michiels, Gene Thomas, Erik Goossens en Mama's Jasje op bezoek. &quot;</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414204000 +0200" stop="20230414210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414210500 +0200" stop="20230414230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bandit</title>
<desc lang="fr">De beroepscrimineel Gilbert Galvan weet uit de gevangenis te ontsnappen en steekt de grens over naar Canada waar hij een nieuwe identiteit aanneemt. Hij wordt verliefd, trouwt en neemt een baan aan als veiligheidsexpert, maar zet zijn criminele activiteiten voort. Hij berooft een recordaantal van 59 banken en juweliers terwijl hij de lokale autoriteiten ontwijkt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414230500 +0200" stop="20230414235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Cat en Joe gaan naar het bos om erachter te komen of Joe zich eindelijk kan herinneren wat er gebeurd is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414235500 +0200" stop="20230415014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lamb</title>
<desc lang="fr">Het IJslandse koppel, Maria en haar man Ingvar, woont samen met hun schapen op een mooie maar zeer afgelegen boerderij. Wanneer ze een mysterieuze pasgeborene ontdekken op hun erf besluiten ze het te houden en op te voeden als hun eigen vlees en bloed. Dit onverwachte vooruitzicht als nieuw gezin brengt hen veel vreugde, maar ook veel onheil.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>