<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230601235500 +0200" stop="20230602002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602002000 +0200" stop="20230602031500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Drive My Car</title>
<desc lang="fr">L'acteur et metteur en scène de théâtre Yûsuke Kafuku est marié au dramaturge Oto jusqu'à ce qu'elle meure d'une hémorragie cérébrale. Deux ans plus tard, Kafuku s'apprête à mettre en scène une pièce de théâtre dans le cadre d'un festival de théâtre à Hiroshima, à cette occasion on il travaille avec la jeune Misaki, qui reste très discrète. Le réalisateur doit apprendre à gérer la mort de sa femme en travaillant pour la première fois, sans elle.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602031500 +0200" stop="20230602042000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony poursuit son enquête sur la disparition d'Oliver. L'agent suspecte un pédophile récemment libéré. À Paris, un policier travaillant sous couverture découvre des informations qui pourraient permettre à Tony de retrouver Oliver. Tony découvre que son bienfaiteur au moment de la disparition, Ian Garrett, n'est pas celui qu'il prétend être, et que sa fille Molly, a aussi disparu, des années auparavant.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602042000 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Don Juan</title>
<desc lang="fr">Laurent, acteur de théâtre, est abandonné le jour de son mariage par la seule femme qu'il aime. Pris de désespoir, il croit désormais la reconnaître sur le visage de chaque femme qu'il rencontre. Cela le perturbe d'autant plus qu'il s'apprête à jouer le rôle de Don Juan sur scène.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602062500 +0200" stop="20230602071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">C'est la saison de Noël et les communautés du Nord dépendent plus que jamais de Buffalo pour transporter par avion de la nourriture. Mais le moteur du C-46 se bloque dans la petite ville de Norman Wells, bloquant Scott et AJ et provoquant une réaction en chaîne qui pousse toute l'entreprise au point de rupture.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602071000 +0200" stop="20230602074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Brooke informe Ridge des aveux et de l'arrestation de Liam. Lorsque Thomas et Steffy arrivent, Ridge annonce doucement que Liam a tué Vinny. Hope rend visite à Liam en prison, apportant des cartes que les enfants ont faites pour lui. Elle révèle qu'elle n'a pas dit aux enfants qu'il avait été arrêté. Thomas explose lorsqu'il apprend que Liam est la raison pour laquelle son ami est mort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602074000 +0200" stop="20230602082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">C'est une situation extrême lorsque les pompiers de la station Sheldon attaquent un violent incendie de maison pour l'empêcher de se propager aux propriétés voisines. Le feu brûle avec une telle intensité que le toit menace de s'effondrer sur les pompiers qui utilisent toutes leurs ressources sur les flammes pour les éteindre. Nous rencontrons les chiens d'enquête incendie avec un nez pour l'incendie criminel.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602082500 +0200" stop="20230602091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les Nouveaux Aventuriers</title>
<desc lang="fr">L'équipe se lance à la recherche du Père Noël qui a été kidnappé par la Confrérie du Serpent. L'enquête conduit les Bibliothécaires jusqu'à Londres.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602091500 +0200" stop="20230602115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Futsal</title>
<desc lang="fr">Finale de l'UEFA Champions League Futsal: Palma de Mallorca - Sporting CP.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602115000 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Manchester City - Real Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602122000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric et Carter discutent des ramifications de l'arrestation de Liam. Parlant avec Eric, Carter se sent soudainement très coupable, ce qui amène Eric à lui demander ce qui ne va pas. Carter admet que quelque chose le tracasse. Flo est confuse quand Paris arrive, lui disant qu'elle veut parler avec Shauna. Carter s'excuse auprès d'Eric, qui lui dit qu'il n'a rien à regretter. Eric suppose que la culpabilité de Carter est liée à Zoe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602122000 +0200" stop="20230602130500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">America's Musical Journey</title>
<desc lang="fr">L'auteur-compositeur-interprète Aloe Blacc parcourt les États-Unis dans des villes qui sont le berceau de la musique américaine, telles que le blues, le jazz et le rock 'n' roll. Son odyssée musicale l'emmène dans des villes emblématiques telles que Chicago, Nashville et la Nouvelle-Orléans. .</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602130500 +0200" stop="20230602151000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Russie, 2017. Mathieu Roussel, un diplomate français est arrêté et incarcéré sous les yeux de sa fille. Il est victime d'un « kompromat », des faux documents produits par le FBS en Sibérie pour compromettre des ennemis de l'Etat russe. Mathieu n'a qu'une seule chance d'éviter la prison à vie: s'échapper et fuir seul.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602151000 +0200" stop="20230602155500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">C'est une situation extrême lorsque les pompiers de la station Sheldon attaquent un violent incendie de maison pour l'empêcher de se propager aux propriétés voisines. Le feu brûle avec une telle intensité que le toit menace de s'effondrer sur les pompiers qui utilisent toutes leurs ressources sur les flammes pour les éteindre. Nous rencontrons les chiens d'enquête incendie avec un nez pour l'incendie criminel.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602155500 +0200" stop="20230602173500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, la vie de quelques personnes isolées, habituées à la violence, est fortement marquée par l'amour qu'elles éprouvent les unes pour les autres. Choix, envie, amour et tendresse sont les moteurs qui aident ces personnages à être eux-mêmes et à donner un sens à leur vie. Un hommage à la poésie, au théâtre et à l'art.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602173500 +0200" stop="20230602183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Marcela cache sa grossesse, mais Olga le découvre quand même. Mais elle ne veut pas révéler qui est le père de l'enfant. Marcela trouve le courage de parler de sa grossesse à son père Karl, qui s'occupe de l'intérêt retrouvé de son frère David pour les jeux de cartes. Elle blâme Teresa, qui est surprise que David ait encore des sentiments pour elle de nombreuses années après l'école. Karl et Olga organisent un barbecue entre amis pour fêter le bébé de Marcela.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602183000 +0200" stop="20230602185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quand Eric dit à Quinn qu'il n'a jamais cessé de l'aimer, Quinn promet de ne plus jamais tenir leur relation pour acquise. Eric se demande pourquoi Quinn aiderait Zoe à retrouver Carter alors que sa meilleure amie était 'l'autre femme'. Shauna a du mal à mentir à Flo mais finit par dire à sa fille que c'est vrai, qu'elle a couché avec Carter. Flo est blessée que Shauna ne partage pas cela avec elle. Shauna s'excuse de ne pas avoir dit la vérité à Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602185500 +0200" stop="20230602195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien est pris dans une course contre la montre pour révéler la vérité et peut être sauver une victime. Au coeur d'une forêt Suisse, la confrontation finale entre Julien et les ravisseurs se prépare.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602195500 +0200" stop="20230602204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Barbara Abel x Bakari</title>
<desc lang="fr">Divan 52 accueille ce soir Barbara Abel, la reine du polar. Qui se cache derrière tous ses récits ? C'est ce qu'on a voulu savoir en provoquant une rencontre pour le moins inattendue avec Bakari, le rappeur liégeois qui n'a plus quitté les studios d'enregistrement depuis ses 15 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602204500 +0200" stop="20230602222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Taken</title>
<desc lang="fr">Bryan Mills, un espion de la CIA, a pris sa retraite pour se rapprocher de Kim, sa fille de 17 ans. Devenu garde du corps, il accepte de laisser Kim partir en France avec son amie Amanda. Mais, à peine arrivées à Paris, Kim et Amanda sont enlevées par la mafia albanaise. Bryan, qui a tout entendu par téléphone interposé, jure de tout faire pour récupérer sa fille.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602222000 +0200" stop="20230602231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Joe est libéré sur parole après une longue peine pour le meurtre d'Ela, 15 ans, sans jamais expliquer la raison du crime ni révéler l'emplacement de son corps. Cat, une journaliste qui a grandi dans la même ville, revient pour couvrir l'histoire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602231000 +0200" stop="20230602235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Un chef d'entreprise influent a été assassiné, Allison et Devin mènent l'enquête. Entretemps, la mère de Cameron et Mariah a terminé sa thérapie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602235500 +0200" stop="20230603002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>