<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230601235000 +0200" stop="20230602004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Plotselinge veranderingen bij Dunbar &amp; Calloway, zoals de nieuwe baan van Eric, maken Eric achterdochtig. Terwijl de relatie tussen Tara en Sam serieuzer wordt, ontdekt Tara eindelijk de waarheid over haar vader.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602004500 +0200" stop="20230602013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Eddie Herman, een rechercheur op de afdeling moordzaken, weet spraakmakende misdaden op te lossen. Als hij de dubbele moordzaak op Carol Marlin en Maggie Ginn onderzoekt, blijkt zijn ego echter een obstakel te zijn en blijft de moordenaar op vrije voeten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602013000 +0200" stop="20230602022500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Na de dood van een jonge cricketspeler neemt Janet King een baan aan voor de nationale misdaadcommissie die misdaden onderzoekt die verband houden met drugs.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602022500 +0200" stop="20230602035500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Influence</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande moeder Joan is dolblij als haar dochter Lily vrienden weet te maken op haar nieuwe middelbare school. Maar dan wordt al gauw duidelijk dat Lily's nieuwe vrienden er sinistere en mogelijk levensgevaarlijke gewoontes op na houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602035500 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Legend of Tomiris</title>
<desc lang="fr">De Massageten worden geleid door koningin Tomyris, die voortbestemd is om uit te groeien tot een groot krijger. Om kans te maken tegen de Perzische heerser Cyrus de Grote, moet ze diverse volkeren zien te verenigen onder haar heerschappij. Een bloedige oorlog hangt in de lucht.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602062500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602062500 +0200" stop="20230602065000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602065000 +0200" stop="20230602074000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots NWT</title>
<desc lang="fr">Terwijl kerst voor de deur staat, zijn de geïsoleerd levende bewoners meer dan ooit aangewezen op Buffalo Airways voor de levering van levensmiddelen en voorraden. De piloten krijgen echter te maken met ijzige weersomstandigheden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602074000 +0200" stop="20230602080500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke brengt Ridge op de hoogte van zowel de bekentenis als de arrestatie van Liam. Als Thomas en Steffy aankomen, vertelt Ridge hen voorzichtig dat Liam Vinny omgebracht heeft. Hope bezoekt Liam in de gevangenis en brengt iets mee van de kinderen. Ze vertelt hem dat ze de kinderen niet gezegd heeft dat hij gearresteerd is. Thomas ontploft als hij hoort dat Liam verantwoordelijk is voor de dood van zijn vriend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602080500 +0200" stop="20230602085000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">De brandweer van Sheldon probeert een felle huisbrand te blussen, zodat het vuur niet overslaat naar nabijgelegen gebouwen. De brand is zo hevig dat het dak het dreigt te begeven waar de brandweerlieden zich onder bevinden. De hulp van getrainde honden die brandstichting kunnen opsporen wordt ingeschakeld. Een mogelijke brandstichter komt vervolgens in het vizier.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602085000 +0200" stop="20230602091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602091500 +0200" stop="20230602115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Futsal</title>
<desc lang="fr">Finale van de UEFA Champions League Futsal: Finale: Palma de Mallorca - Sporting CP.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602115000 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League: Manchester City - Real Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Eric en Carter bespreken de consequenties van de arrestatie van Liam. Tijdens het gesprek wordt Carter plotseling overmand door schuldgevoelens, wat Eric ertoe beweegt om te vragen wat er met hem aan de hand is. Carter erkent dat hem iets dwarszit. Flo raakt in de war als Paris haar vertelt dat ze met Shauna wil praten. Flo's verwarring neemt toe wanneer Paris haar vertelt dat Shauna geen problemen zal veroorzaken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602122500 +0200" stop="20230602132500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet's vervreemde vader verschijnt plotseling weer in haar leven en hij wordt verdacht van matchfixing voor de Northern Devils. Deze club werd al intensief in de gaten gehouden nadat hun sterspeler één van zijn teamgenoten heeft doodgeslagen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602132500 +0200" stop="20230602150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My Salinger Year</title>
<desc lang="fr">De pas afgestudeerde Joanna streeft een carrière als schrijfster na en kan alvast ervaring opdoen als assistente van Margaret, die de agente is van J.D. Salinger. Haar belangrijkste taak is om de immense hoeveelheid fanmail die de beroemde schrijver van dag tot dag ontvangt te verwerken met een standaardantwoord. Ze besluit vervolgens af te zien van onpersoonlijke reacties en haar eigen antwoorden te schrijven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602150000 +0200" stop="20230602155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">De brandweer van Sheldon probeert een felle huisbrand te blussen, zodat het vuur niet overslaat naar nabijgelegen gebouwen. De brand is zo hevig dat het dak het dreigt te begeven waar de brandweerlieden zich onder bevinden. De hulp van getrainde honden die brandstichting kunnen opsporen wordt ingeschakeld. Een mogelijke brandstichter komt vervolgens in het vizier.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602155000 +0200" stop="20230602160500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monologue - Tourist LeMC</title>
<desc lang="fr">In Monologue, seizoen 2, laten deze Belgische artiesten laten in hun creatieve ziel kijken. In deze aflevering: Tourist LeMC.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602160500 +0200" stop="20230602173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ballerina</title>
<desc lang="fr">Het elfjarige weesmeisje Félicie heeft een grote droom: ballerina worden! Gedreven door haar passie voor dans ontsnapt ze samen met haar vriendje Victor uit het weeshuis en trekt ze naar Parijs. Ze neemt er de identiteit aan van een rijkeluiskind en schrijft zich in aan een prestigieuze balletschool. Daar maakt ze kennis met Odette, een mysterieuze schoonmaakster die haar leert dat je met hard werken alle dromen kunt waarmaken.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602173000 +0200" stop="20230602175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Eric tegen Quinn zegt dat er nooit een einde is gekomen aan zijn liefde voor haar, belooft Quinn om hun relatie nooit meer als vanzelfsprekend te beschouwen. Eric vraagt zich af waarom Quinn Zoe zou helpen om haar relatie met Carter te herstellen, terwijl haar beste vriendin de 'andere vrouw' was. Het kost Shauna moeite om te liegen tegen Flo. Uiteindelijk vertelt ze haar dochter dat ze met Carter heeft geslapen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602175500 +0200" stop="20230602184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602184500 +0200" stop="20230602193000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots NWT</title>
<desc lang="fr">Terwijl kerst voor de deur staat, zijn de geïsoleerd levende bewoners meer dan ooit aangewezen op Buffalo Airways voor de levering van levensmiddelen en voorraden. De piloten krijgen echter te maken met ijzige weersomstandigheden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602193000 +0200" stop="20230602194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monologue - Colt</title>
<desc lang="fr">In Monologue, seizoen 2, laten deze Belgische artiesten laten in hun creatieve ziel kijken. In deze aflevering: Colt.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602194500 +0200" stop="20230602204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Een maand voor het ongeluk proberen Tom en Linda Leroy een lening te krijgen om hun bedrijf, een zonnestudio, te redden. Maar naast het feit dat hun lening wordt geweigerd, zijn hun schulden groter dan ze dachten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602204000 +0200" stop="20230602213500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Louis mag nu weliswaar koning zijn, maar Marie Antoinette is vastbesloten om haar heerschappij te vestigen als koningin van Frankrijk. Wanneer haar politieke adviezen genegeerd worden en Provence en Joséphine een erfgenaam dreigen voort te brengen, ontstaat er echter een kilte in het koninklijke huwelijk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602213500 +0200" stop="20230602232000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Samaritan</title>
<desc lang="fr">Sean Falco heeft een baantje als autoparkeerder van een restaurant, maar gebruikt de auto's om bij de gasten in te breken. Op een avond ontdekt hij een vastgeketende vrouw in het huis van Cale Erendreich. Eerst wil hij er niets mee te maken hebben, maar tenslotte neemt hij het risico haar te bevrijden. De kidnapper ontpopt zich als een wraakzuchtige psychopaat en begint een kat-en-muisspelletje.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602232000 +0200" stop="20230603002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Pascale Naessens</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>