<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230404230500 +0200" stop="20230405000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">Milow staat al meer dan 15 jaar op de planken en voor het eerst krijgen we toegang tot zijn privéleven. Hoe ging zijn leven er aan toe tijdens de lockdown? Hoe ging hij om met het verlies van Oscar, zijn drummer? Hoe pikte hij de draad weer op en kwam zijn nieuwe album tot stand? Je krijgt een exclusieve inkijk in zijn leven tijdens deze docu.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405000500 +0200" stop="20230405010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Rechercheur Bilic en Kellie stellen een lijst van verdachten op. Ondertussen denkt Tarek te weten wie de moordenaar is en zint op wraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405010000 +0200" stop="20230405015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Als Alexa de dood van een populaire mannelijke oppas begint te onderzoeken, komt ze tot de ontdekking dat sommige opdringerige ouders nog angstaanjagender zijn dan de meeste moordenaars die ze tegen het lijf gelopen is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405015000 +0200" stop="20230405024000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hitler's Olympics</title>
<desc lang="fr">Het verhaal van de Olympische Spelen van 1936 in Berlijn en hoe nazi-Duitsland profiteerde van het evenement voor propagandadoeleinden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405024000 +0200" stop="20230405033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Het team onderzoekt een ontvoering die is misgegaan in het Palais Royale. Ze ontdekken dat het slachtoffer ernstig ziek is en racen om hem te vinden en zijn leven te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405033000 +0200" stop="20230405044000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Weeknd - Apple Music Festival</title>
<desc lang="fr">Registratie van de geweldige show die The Weeknd bracht in de Roundhouse in Londen - 2015.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405044000 +0200" stop="20230405060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Masquerade</title>
<desc lang="fr">De jonge Casey is alleen thuis als inbrekers het huis binnendringen om kostbare kunstwerken van haar familie te stelen. Casey komt in een kat-en-muisspel terecht als blijkt dat niets de schurken lijkt te stoppen en ze geen enkele ooggetuige willen achterlaten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405060000 +0200" stop="20230405064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison komt oog in oog te staan met de man die haar neergeschoten heeft. Het wordt een race tegen de klok om hem aan te klagen en van de straat te halen. Matt verdenkt Cameron van diefstal.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405064500 +0200" stop="20230405073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Piloot Devan en copiloot Scott, die zowel beste vrienden als kamergenoten zijn, krijgen bij het beruchte Bear Rock ineens te maken met plotselinge veranderingen in de wind. De huiveringwekkende situatie stelt hun vriendschap danig op de proef. Ingenieur Adam Smith en AJ hebben panne en staan op een afgelegen landingsbaan. In een temperatuur van min 40 graden moet Adam aan de slag.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405073500 +0200" stop="20230405080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill neemt het heft in eigen hand wanneer hij een verschrikkelijk sterfgeval in de doofpot probeert te stoppen. Hope is opgetogen dat Thomas en Douglas samen tijd hebben kunnen doorbrengen. Thomas vindt het onbegrijpelijk dat Vinny met de testresultaten heeft geknoeid. Hij verzekert Hope dat hij alle banden met Vinny verbroken heeft. Thomas vraagt Hope hoe haar relatie met Liam ervoor staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405080000 +0200" stop="20230405082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405082500 +0200" stop="20230405091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">De goochelaars in deze aflevering zijn Zak Mirz, John-Henry, Andy Deemer en Thomas Solomon.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405091500 +0200" stop="20230405094000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UCL Draw: Quarter and Semi Final</title>
<desc lang="fr">Volg de loting voor de kwart- en halve finales van de Champions League in het UEFA-hoofdkwartier in Nyon.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405094000 +0200" stop="20230405112000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Orée - Léopold.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405112000 +0200" stop="20230405114500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - AC Milan &amp; England</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405114500 +0200" stop="20230405120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Terugvlucht</title>
<desc lang="fr">In Terugvlucht blikt Pickx Sports terug op de afgelopen speeldag van de UEFA Champions League.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405120000 +0200" stop="20230405122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Finn advies over hoe ze kan vergeven. Bill blijft rustig als er een mysterieus sterfgeval wordt aangekondigd op het nieuws. Finn denkt dat de kus van Hope en Liam het begin kan markeren van een positieve ontwikkeling. Finn spreekt zijn dank uit dat Hope naar hem toe is gekomen voor advies. Hij legt uit dat hij verder kon gaan vanwege zijn liefde voor Steffy en omdat hij ervan overtuigd is dat ze spijt heeft van haar acties met Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405122500 +0200" stop="20230405132500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Nick Huntley wordt verhoord over zijn doen en laten rondom het tijdstip van de moord op Tim Ifield. Ondertussen heeft AC-12 moeite om belastend bewijs te vinden dat de betrokkenheid van Roz aantoont. Komt de waarheid in dit kat-en-muisspel boven water?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405132500 +0200" stop="20230405151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Book Club</title>
<desc lang="fr">Vier vriendinnen die elkaar al jarenlang kennen, komen maandelijks samen voor hun lezersclubje. Diane is pas weduwe geworden. Vivian vindt mannen wel leuk, maar blijft liever onafhankelijk. Sharon heeft het na haar scheiding moeilijk een nieuwe relatie aan te knopen, en Sharons huwelijk vertoont na vijfendertig jaar ernstige barsten. Ze ontdekken 'Fifty Shades of Grey', en besluiten dat ze iets missen in hun leven. Daar brengen ze prompt verandering in.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405151000 +0200" stop="20230405160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Jack the Ripper, de beroemdste seriemoordenaar uit de geschiedenis, brengt vijf vrouwen om het leven in de straten van Whitechapel en blijft onbestraft. In deze tweedelige special worden de misdaden van Jack the Ripper opnieuw onder de loep genomen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405160000 +0200" stop="20230405173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kiss the Cook</title>
<desc lang="fr">Kacey is een foodblogger met een groot aantal volgers. Wanneer ze het voorstel krijgt om haar eigen kookboek te schrijven, doet zich een probleem voor: ze is zelf geen geweldige kok. Maar misschien weet Kacey, met hulp van de knappe chef-kok Gavin, daar wel iets op te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405173000 +0200" stop="20230405183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Peter Van de Veire en Pim Niesten</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Peter Van de Veire en Pim Niesten.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405183000 +0200" stop="20230405185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert te verhinderen dat zijn wereld in elkaar stort. Dr. Rick vraagt Finn hoe hij het slachtoffer kent. Hope en Thomas bespreken het materiaal voor 'Hope for the Future'. Thomas bespeurt dat er iets mis is en vraagt Hope waar ze aan denkt. Ze vertrouwt hem toe dat ze zich zorgen maakt om Liam omdat hij niet is komen opdagen voor hun langverwachte lunchafspraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405185500 +0200" stop="20230405194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary speelt in een rol in een hoorspel, maar wanneer ze zich realiseert dat het stuk een dekmantel is voor een overval, moet ze een manier vinden om Frankie te waarschuwen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405194500 +0200" stop="20230405204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Gafyn, Greta en Dai geven steun aan Sharon. Intussen doen Shelley en Cat een poging om Joe te helpen de noodlottige nacht te herinneren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405204000 +0200" stop="20230405222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Foster Boy</title>
<desc lang="fr">Michael Trainer is een succesvolle advocaat die midden in een proces zit waarin de pleegzorg een bekende zedendelinquent in hetzelfde pleeggezin zet als zijn jonge cliënt Jamal, met catastrofale gevolgen. Michael wil niets te maken hebben met Jamals zaak, totdat een rechter hem dwingt deze te accepteren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405222000 +0200" stop="20230405231000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Stany Crets en Katja Retsin</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Stany Crets en Katja Retsin.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230405231000 +0200" stop="20230405235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Als er twee lichamen met soortgelijke verwondingen op een paar meter afstand van elkaar gevonden worden, wordt Clarice ingeschakeld. Het lijkt erop dat een onbekende seriemoordenaar de dader is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405235500 +0200" stop="20230406010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Philippe Geubels: Droog</title>
<desc lang="fr">Eerste avondvullende theaterprogramma van cabaretier Philippe Geubels. Philippe laat allerlei onderwerpen de revue passeren en met zijn typerende stemgeluid maakt hij het publiek op humoristische wijze deelgenoot van zijn angsten en onzekerheden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>