<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230521234000 +0200" stop="20230522000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le jour du bulletin scolaire, chaque enfant Wayney avec de bonnes notes obtient quelque chose de leur liste de cadeaux éducatifs. Bentley récupère une harpe qui se coince dans les escaliers. Conner obtient rucher d'abeilles et est ravi de s'occuper d'elles, tandis que Derek pense les considère comme une menace. Le mauvais bulletin d'Emmett lui a valu un tuteur, qui se trouve être une super jolie fille de dix-sept ans pour qui il finit par craquer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522000500 +0200" stop="20230522012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Duran Duran - Live at Coachella</title>
<desc lang="fr">Le Festival de Coachella est un festival annuel de musique et d'arts qui se tient à l'Empire Polo Club à Indio, en Californie, dans la vallée de Coachella. Ce concert présente Duran Duran interprétant leurs plus grands succès.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522012500 +0200" stop="20230522015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522015000 +0200" stop="20230522034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">À Hollywood, ville de tous les possibles, de tous les rêves, des destins se croisent. Les âmes se blessent les unes les autres, se heurtent, se froissent, peinent dans leur solitude et leurs angoisses. Victimes du regard des autres, de la valeur qu'on leur attribue, ces êtres suspendus à la reconnaissance et à la célébrité sont des écorchés vifs autant que des laissés pour compte. Mais la concurrence est rude, surtout dans un univers où chacun est un loup pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522034500 +0200" stop="20230522060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Radiohead - Live at Glastonbury Festival</title>
<desc lang="fr">Concert du groupe de rock britannique Radiohead sur la Pyramid Stage pendant le Glastonbury Festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522063000 +0200" stop="20230522065000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Il y a un enterrement au village, chacun doit faire un effort et oublier tous ses ressentiments. Mais pour Andrea et ses amis, c'est presque mission impossible. La cérémonie tourne au désastre lorsque Marie-Luce se retrouve nez à nez avec la femme de Christophe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522065000 +0200" stop="20230522071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">L'été s'achève avec une grande fête sur la plage. Alice est amoureuse d'Andrea, Maxime de Rosa, Petru Anto retourne à ses chèvres, Flora et Bastien attendent un enfant. Tout semble bien se finir, alors que le soleil se couche sur l'île...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522071000 +0200" stop="20230522073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La colère de Hope envers Bill s'intensifie alors qu'elle précise que la seule personne qui a commis un crime était Bill. Zoe croit à tort que sa confiance en Quinn a porté ses fruits et partage son bonheur d'avoir retrouvé Carter à Paris. Carter et Quinn essaient de trouver un moyen de coexister au bureau. Ils discutent du fait qu'ils sont déterminés à faire fonctionner leurs relations avec Zoe et Eric, respectivement, et acceptent de ne plus jamais parler de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522073500 +0200" stop="20230522083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe abandonne le corps de Kathy au bord d'une rivière. Bob annonce à Sharla que Joubert est responsable de la mort de sa petite amie. Mae se prépare pour les funérailles de Sam. Iris l'informe que Sam était impliqué dans la mort de son mari Elden. Joe, qui se cachait dans la cabane de Jude Barber, est découvert et doit s'enfuir. Rattrapé par Sharla, il la convainc de lui faire confiance. Elle accepte de le cacher.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522083000 +0200" stop="20230522091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Par une matinée de septembre inhabituellement chaude, Michael Dojaquez, instructeur de yoga bien-aimé, est retrouvé abattu sur son porche. Avec une série de cambriolages violents à domicile signalés dans son quartier de Tucson ces dernières semaines, les détectives alignent les suspects habituels, mais se rendent très vite compte qu'il s'agit d'une enquête avec beaucoup de rebondissements.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522091500 +0200" stop="20230522092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Victor Osimhen</title>
<desc lang="fr">Reportage sur Victor Osimhen, l'ancien joueur de Charleroi qui dispute les quarts de finale de la Ligue des Champions avec Naples.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522092500 +0200" stop="20230522112000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">Basket: Play-offs: Quart de Finale: Kangoeroes Basket Mechelen - Stella Artois Leuven Bears. (3/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522112000 +0200" stop="20230522115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Ryder Cup</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522115000 +0200" stop="20230522120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Inter Milan - AC Milan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522120000 +0200" stop="20230522122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn et Carter sont remplis de culpabilité lorsque Zoe remercie Quinn d'être intervenue pour aider à réparer sa relation avec Carter. Hope est mortifiée que Bill ne puisse pas reconnaître la détresse qu'il cause à son fils. Bill double et exige une période de refroidissement de 24 heures avant d'avouer aux autorités. Finalement, Liam accepte la demande de Bill. Zoe demande à parler à Shauna seule, mais Quinn et Carter soutiennent qu'ils devraient rester.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522122500 +0200" stop="20230522131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les médecins aident Mick, qui est plongé dans un coma artificiel après avoir subi un arrêt cardiaque sur le court de tennis, et le coureur Michael, qui a été grièvement blessé par des vaches dans la Cumbria.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522131500 +0200" stop="20230522150000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">À Hollywood, ville de tous les possibles, de tous les rêves, des destins se croisent. Les âmes se blessent les unes les autres, se heurtent, se froissent, peinent dans leur solitude et leurs angoisses. Victimes du regard des autres, de la valeur qu'on leur attribue, ces êtres suspendus à la reconnaissance et à la célébrité sont des écorchés vifs autant que des laissés pour compte. Mais la concurrence est rude, surtout dans un univers où chacun est un loup pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522150000 +0200" stop="20230522152500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett est banni de l'expo-sciences de l'école, et décider alors de recruter Nate pour faire rentrer une bombe puante déguisée en projet. Derek est tellement confiant qu'il va gagner l'expo-sciences, il demande à ses frères et soeurs de l'entraîner dans l'art d'agir surpris. Mais Nate finit par remporter la première place... avec le projet d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522152500 +0200" stop="20230522155000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Lors d'une conférence en ligne, Paige partage une histoire héroïque sur Wayne qui l'a fait tomber amoureuse de lui. Lorsque la communauté en ligne remet en question la validité de l'histoire, les enfants s'engager dans le 'hacktivisme' pour découvrir que l'histoire de Wayne était en fait un mensonge. Honteux à cause de ses enfants, Wayne essaie de 'dé-mentir rétroactivement'.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522155000 +0200" stop="20230522170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Killers - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">Leur concert à Londres en 2012, dans le cadre de l'iTunes Festival qui se tient au Roundhouse</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522170500 +0200" stop="20230522175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Kelly, responsable du fret, a des problèmes lorsque les vacances de Jynelle la laissent en désavantage numérique. Mais lorsque son mari, l'ingénieur Juan, démissionne sur-le-champ après une dispute avec Joe, Kelly se retrouve dans une position terrible. Kelly restera-t-elle - ou partira-t-elle ? Scott reçoit également une mauvaise nouvelle : il doit renoncer à voler pour qu'un copilote rival puisse être accéléré au poste de capitaine.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522175500 +0200" stop="20230522184500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ena est de plus en plus soucieuse de prouver la fausse condamnation de Yoshio Matsumoto dès que possible. Ena et Takuro sont présentés à Mayumi SASAOKA, journaliste, par l'avocat Kimura, et réussissent à obtenir les archives du journal sur l'affaire. Mayumi est une journaliste pour la section politique, mais son attachement personnel au mont Yatobi, théâtre d'une série de meurtres,et ses recherches sur l'affaire l'ont amenée proche du véritable coupable.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522184500 +0200" stop="20230522191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam passent la nuit à se concentrer l'un sur l'autre et sur leur relation. Ridge interroge Carter sur sa liaison avec Shauna, voulant spécifiquement savoir comment cela s'est passé. Brooke se rend chez Spencer Publications pour voir Bill. Quand elle arrive, il est perdu dans ses pensées. Shauna et Quinn conviennent qu'ils ne diront jamais à personne que c'est Quinn qui a couché avec Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522191000 +0200" stop="20230522200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Princess Diana: Who do you think she was ?</title>
<desc lang="fr">La fin tragique de la vie de la princesse Diana est largement connue. Mais comment son histoire a-t-elle commencé ? Qui était Diana avant qu'elle ne rejoigne la famille royale et avant qu'elle ne devienne un sujet brûlant dans la presse tabloïd ? Ce documentaire montre la femme derrière le mythe et plonge dans l'enfance de Diana et le passé de la famille Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522200000 +0200" stop="20230522204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP enquête sur ce qui semble être le suicide d'un étudiant en médecine. Krendler recueille secrètement un échantillon d'ADN de l'homme qu'il soupçonne d'avoir attaqué Clarice à Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522204500 +0200" stop="20230522211500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Juste au moment où le niveau monte à l'entraînement, ce que tout le monde redoutait arrive: une grave blessure. La patience de Kim est mise à l'épreuve. L'attention du monde extérieur augmente, les commentaires se font plus durs.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522211500 +0200" stop="20230522212500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cannes we have an interview?</title>
<desc lang="fr">Le 76è festival de Cannes s'est ouvert sur la Croisette. Chaque jour, Maxime Demière vous fera vivre l'ambiance du festival, comme si vous y étiez. Au programme présentation des films en compétition, interviews exclusives et immersion au cœur du meilleur festival de cinéma au monde. Grâce à Pick+, le festival de Cannes n'aura plus aucun secret pour vous !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522212500 +0200" stop="20230522233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Decision to Leave</title>
<desc lang="fr">Hae-jun est un détective enquêtant sur un crime étrange: le corps d'un homme mort a été découvert dans les montagnes. Bientôt, la femme de l'homme, Seo-rae, fait surface au cours de l'enquête. Alors que Hae-jun la rencontre, il devient curieux à son sujet, au point de développer un intérêt romantique. Cependant, il nourrit également des soupçons sur son rôle ou sa participation à la mort de son mari.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522233500 +0200" stop="20230523002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Les enfants de Tim souhaitent lui rendre visite pour son anniversaire. Parallèlement, un des employés de Matt demande à Allison d'aider ce dernier qui s'est retrouvé impliqué dans réseau de traite d'esclaves.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>