<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230323234500 +0100" stop="20230324003500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">En 1955, la gérante d'une discothèque londonienne, Ruth Ellis, avoue avoir commis le meurtre de son amant violent. Elle devient la dernière femme à être exécutée en Grande-Bretagne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324003500 +0100" stop="20230324005500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324005500 +0100" stop="20230324012000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Flo dit à Wyatt à quel point sa vie a changé en si peu de temps. Shauna rend visite à Eric et Quinn. Quinn demande si elles peuvent de nouveau être amies. Ridge demande à Brooke si elle a vraiment pardonné à Flo. Il est stupéfait quand Brooke admet que Hope ne sait pas que Flo est maintenant une Logan et utilise le nom de famille. Quinn et Shauna découvrent ce qui se passe dans la vie de l'autre depuis leur désaccord et jurent que leur amitié est plus vitale que tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324012000 +0100" stop="20230324034500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Lucien de Rubempré est un jeune poète inconnu plein d'ambition qui veut se lancer dans le monde littéraire. Il quitte l'imprimerie familiale de province pour la bouillonnante Paris où son talent est remarqué, mais en coulisses il découvre un monde qui tourne autour du profit et des faux-semblants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324034500 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Benedetta</title>
<desc lang="fr">Au 17ème siècle, la jeune Benedetta mène une vie pieuse au couvent de Pescia en Toscane. Lorsqu'elle prétend voir Jésus et, en plus, se laisse séduire par une novice, la communauté monastique est en émoi. Ses visions sont-elles réelles ou Benedetta trompe-t-elle tout le monde ? Alors qu'à l'extérieur des murs du couvent, la peste frappe sans pitié, un jeu de pouvoir entre ses partisans et ses adversaires atteint des sommets sans précédent...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324063000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324063000 +0100" stop="20230324071000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">L'artiste d'évasion Miranda Allen, le magicien des cartes Iñaki Zabaletta, le mentaliste Keith Kong et le mentaliste Guilherme Silveira exécutent leur meilleur tour pour essayer de tromper le duo de renommée mondiale. De plus, P&amp;T enseigne un tour au public.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324071000 +0100" stop="20230324073500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Les soeurs Logan font une proposition inattendue à Flo : elles lui présentent des documents officiels changeant son nom de famille en Logan et faisant d'elle un membre légal de la famille. Flo informe Wyatt de son cadeau de ses trois tantes puis Wyatt ajoute une autre surprise. Il sort une bague, la glisse à son doigt et lui demande d'être sa femme, réalisant tous ses rêves en une journée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324073500 +0100" stop="20230324083000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet fait face à une humiliation lorsque Dianne Vasilich fait appel de sa condamnation pour meurtre, car il devient de plus en plus probable que sa victime, Steven Blakely, ait été impliquée dans la production de pédopornographie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324083000 +0100" stop="20230324091500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cette fois Liberty Larsen emprisonne une carte dans la glace, Jorge Blass reconstitue le prince et la grenouille, le 'fou' Paul Gertner revient avec des balles qui disparaissent, l'humoriste Sergio Starman est hanté par un chagrin d'amour.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324091500 +0100" stop="20230324100500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">Dans 'A Short History of the UCL', nous nous plongeons dans l'histoire de la plus grande compétition de clubs du football mondial.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Match amical: Belgique U21 - Pays-Bas U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324122000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Flo dit à Wyatt à quel point sa vie a changé en si peu de temps. Shauna rend visite à Eric et Quinn. Quinn demande si elles peuvent de nouveau être amies. Ridge demande à Brooke si elle a vraiment pardonné à Flo. Il est stupéfait quand Brooke admet que Hope ne sait pas que Flo est maintenant une Logan et utilise le nom de famille. Quinn et Shauna découvrent ce qui se passe dans la vie de l'autre depuis leur désaccord et jurent que leur amitié est plus vitale que tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324122000 +0100" stop="20230324131000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, la Northfield Blue Watch doit se rendre sur les lieux d'un accident après qu'un mini-taxi soit monté le trottoir et se soit écrasé contre un arbre, blessant les passagers à l'intérieur. Les deux personnes sont piégées à cause de leurs blessures et doivent être habilement sortis de la voiture pour éviter tout autre dommage.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324131000 +0100" stop="20230324143500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Joyeuse retraite 2</title>
<desc lang="fr">Pour leur retraite Philippe et Marilou ont tout prévu. Le soleil et la tranquilité dans leur maison qu'ils ont fait construire au Portugal. La retraite est là, ils partent avec leurs petits enfants vers leur maison de rêve... Sauf qu'en arrivant, il s'avère que celle ci et loin d'être finie! Les galères s'enchainent pour nos jeunes retraités, jusqu'à la perte des enfants!</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324143500 +0100" stop="20230324152000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">L'équipe doit faire demi-tour lors d'une traversée de l'Atlantique lorsque l'un de leur moteur tombe en panne. Avec un avion plein de carburant et aucun moteur, il faudra toute leur ingéniosité et leur expérience pour revenir à Santa Maria, où l'aéroport est en état d'alerte d'urgence. À Yellowknife, Mikey et Scott parcourent des piles de CV à la recherche d'un autre pilote qualifié.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324152000 +0100" stop="20230324160500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">Sarah est bouleversée par les révélations du Dutch au sujet du meurtre de sa mère, 17 ans plus tôt. Elle est maintenant prise entre les Pistone, sa famille paternelle et les Reynaerts, la famille du Dutch et sa famille maternelle. Après l'assassinat de son oncle Marcus, César se sent coupable. Camille et Sarah s'allient alors pour retrouver les diamants et soupçonnent Safi. Wafah tente toujours de convaincre Sarah de quitter Bruxelles.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324160500 +0100" stop="20230324163500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324163500 +0100" stop="20230324172500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet fait face à une humiliation lorsque Dianne Vasilich fait appel de sa condamnation pour meurtre, car il devient de plus en plus probable que sa victime, Steven Blakely, ait été impliquée dans la production de pédopornographie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324172500 +0100" stop="20230324182000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Alors que la police ferme l'école pour enquêter sur le meurtre d'un élève, Bashir lutte pour contenir la rage vengeresse du membre de la famille de la victime.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324182000 +0100" stop="20230324184500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas et Hope tentent de naviguer leur garde partagé de Douglas lorsqu'il demande à ses parents où se trouve Liam. Lorsque Hope révèle à Douglas qu'elle et Liam passent du temps séparés, l'enfant lui demande si Thomas peut revenir pendant l'absence de Liam. Brooke est contrariée par la séparation de Hope et Liam et partage avec Ridge qu'elle espère qu'ils se réconcilieront bientôt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324184500 +0100" stop="20230324194000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jack Irish: Blind Faith</title>
<desc lang="fr">Une nuit intense dans la jungle philippine se traduit par une découverte fortuite pour Linda et Orton. Jack s'inquiète pour le bien-être de Sarah alors qu'elle devient rongée par une détermination maniaque après avoir appris l'existence de Tina.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324194000 +0100" stop="20230324201000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La Confrérie</title>
<desc lang="fr">Simon est en charge d'une grosse somme d'argent qu'il cache au chalet où il passe un week-end avec Caroline. Mais elle croit que le butin est un pot de vin de Francis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324201000 +0100" stop="20230324204500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: LeMed</title>
<desc lang="fr">Shauna part à la rencontre du streameur LeMed. Il lui fera découvrir sa commune natale, Uccle. De son école primaire au magasin de jeux vidéo préféré, LeMed n'aura plus aucun secret pour nous. - Shauna à la découverte du monde du gaming, c'est dans ce nouvel épisode de Offline.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324204500 +0100" stop="20230324223000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les Visiteurs: La Révolution</title>
<desc lang="fr">Toujours bloqués dans les couloirs du temps, Godefroy de Montmirail et son serviteur Jacquouille sont propulsés à une époque de profonds bouleversements : la Révolution française... En pleine Terreur, ils font face à leurs descendants respectifs, qui se livrent une guerre sans merci : en effet, les descendants de Jacquouille, révolutionnaires, ont confisqué biens et château aux aristocrates descendants de Godefroy...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324223000 +0100" stop="20230324232000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Melissa Caddick - une femme d'affaires australienne qui aurait escroqué des clients mais aussi ses propres amis et sa famille de millions de dollars, disparaît lorsqu'elle est confrontée aux autorités.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324232000 +0100" stop="20230325001000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Creepshow</title>
<desc lang="fr">Tim a toujours souhaité avoir plus de temps dans la journée. Une ville déterre une capsule temporelle qui détient un sombre secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>