<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230403235500 +0200" stop="20230404004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glens vakantie verandert in iets onverwachts leuks. Clara gaat op date met Peter en Aaron kan niet geloven dat iedereen zo snel verder gaat na de dood van zijn moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404004000 +0200" stop="20230404013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Hae-young realiseert zich nu dat Jae-han uit 2000 stamt, en dat sommige gevolgen vandaag zijn veranderd door de aanwijzingen uit 2000. Het team werkt aan de seriemoordzaak Gyeonggi Nambu.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404013000 +0200" stop="20230404022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie bezoekt het Royal Ontario Museum met haar moeder, terwijl een verkeerd adres leidt tot een mysterie dat Flo en Mary moeten oplossen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404022000 +0200" stop="20230404040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Borrego</title>
<desc lang="fr">Elly is een botanicus die voor een onderzoek naar een woestijnstadje afreist. Daar wil ze meer te weten komen over een invasieve plantensoort. Op weg naar huis is ze getuige van een vliegtuigcrash. Op de plaats van de crash komt ze Tomas tegen, een drugskoerier die vastbesloten is om zijn pakketje te bezorgen. Elly ziet de dood tegemoet en gaat Tomas helpen zijn bestemming te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404040500 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Competencia oficial</title>
<desc lang="fr">Een vermogende ondernemer, die de wens heeft om een filmhit te maken, huurt de bekende filmregisseur Lola Cuevas in om het ambitieuze idee te realiseren. Lola doet voor de hoofdrollen een beroep op twee acteergiganten met flinke ego's: Hollywoodster Félix Rivero en theateracteur Iván Torres. Wanneer Lola ze echter op de proef stelt tijdens de repetities, ontspoort het hele project al gauw.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin onderzoeken de raadselachtige moord op de eigenaar van een restaurant dat ex-gevangen in dienst heeft. Eén van de ex-gevangenen is in het verleden geholpen door Allison. Intussen proberen Mariah en Cameron zich aan hun nieuwe schoolomgeving aan te passen en krijgen daarbij ongewenste hulp van Jeff en Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404064500 +0200" stop="20230404073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Jeremy is vastbesloten om het te schoppen tot copiloot bij Buffalo. Maar daarvoor moet hij eerst steward worden en het opnemen tegen zijn collega Audrey. Wanneer de geïsoleerde gemeenschap van Ranklin Inlet getroffen wordt door een stroomstoring en overgeleverd is aan de elementen, moet Justin, de piloot van een DC-4, twee enorme generatoren zien af te leveren voor zonsondergang.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404073500 +0200" stop="20230404080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope erkent tegenover Brooke dat ze genoten heeft van haar kus met Liam, maar dat het niet betekent dat ze weer bij elkaar zijn. Als Zoe zich schuldig begint te voelen dat ze gerommeld heeft met de smoothie van haar zus, stelt Quinn Zoe gerust dat het kruidenmengsel niet schadelijk is voor Paris. Paris is nog steeds diep geraakt door de speciale avond die Zende voor haar gepland heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404080000 +0200" stop="20230404082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404082500 +0200" stop="20230404091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een man die om hulp vraagt op het bureau beweert Frankie's halfbroer te zijn. Hij smeekt haar om hem te helpen met een ten onrechte veroordeelde vriend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404091500 +0200" stop="20230404094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404094500 +0200" stop="20230404095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404095500 +0200" stop="20230404120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Greenyard Maaseik - Descopan VT Menen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404120000 +0200" stop="20230404122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill neemt het heft in eigen hand wanneer hij een verschrikkelijk sterfgeval in de doofpot probeert te stoppen. Hope is opgetogen dat Thomas en Douglas samen tijd hebben kunnen doorbrengen. Thomas vindt het onbegrijpelijk dat Vinny met de testresultaten heeft geknoeid. Hij verzekert Hope dat hij alle banden met Vinny verbroken heeft. Thomas vraagt Hope hoe haar relatie met Liam ervoor staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404122500 +0200" stop="20230404131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Jack the Ripper, de beroemdste seriemoordenaar uit de geschiedenis, brengt vijf vrouwen om het leven in de straten van Whitechapel en blijft onbestraft. In deze tweedelige special worden de misdaden van Jack the Ripper opnieuw onder de loep genomen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404131000 +0200" stop="20230404150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">Het gezin Weiss is een typische, geplaagde Hollywoodfamilie. Vader Sanford heeft een fortuin vergaard met zelfhulpboeken, moeder Cristina houdt zich koortsachtig bezig met de acteercarrière van de drugsverslaafde zoon Benji en de instabiele dochter Agatha wordt in instellingen behandeld voor pyromanie. De situatie thuis wordt explosief wanneer Sanford een nieuwe cliënte aanneemt, de actrice Havana die 's nachts geplaagd wordt door visioenen over haar dode moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404150000 +0200" stop="20230404160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Peter Van de Veire en Pim Niesten</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Peter Van de Veire en Pim Niesten.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404160000 +0200" stop="20230404174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Book Club</title>
<desc lang="fr">Vier vriendinnen die elkaar al jarenlang kennen, komen maandelijks samen voor hun lezersclubje. Diane is pas weduwe geworden. Vivian vindt mannen wel leuk, maar blijft liever onafhankelijk. Sharon heeft het na haar scheiding moeilijk een nieuwe relatie aan te knopen, en Sharons huwelijk vertoont na vijfendertig jaar ernstige barsten. Ze ontdekken 'Fifty Shades of Grey', en besluiten dat ze iets missen in hun leven. Daar brengen ze prompt verandering in.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404174500 +0200" stop="20230404183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Joe zich bezighoudt met een claim tegen de luchtvaartmaatschappij, moet toppiloot Justin een generator met een gewicht van 8000 pond naar een afgelegen plaats vervoeren. Maar door een omstreden beslissing strandt de DC-4 op een Arctische landingsbaan. Nu moet Justin het vliegtuig zien te ontdooien om de missie te kunnen voltooien. En anders wacht hem de woede van zijn toch al gespannen baas.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404183000 +0200" stop="20230404185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Finn advies over hoe ze kan vergeven. Bill blijft rustig als er een mysterieus sterfgeval wordt aangekondigd op het nieuws. Finn denkt dat de kus van Hope en Liam het begin kan markeren van een positieve ontwikkeling. Finn spreekt zijn dank uit dat Hope naar hem toe is gekomen voor advies. Hij legt uit dat hij verder kon gaan vanwege zijn liefde voor Steffy en omdat hij ervan overtuigd is dat ze spijt heeft van haar acties met Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404185500 +0200" stop="20230404194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Het team onderzoekt een ontvoering die is misgegaan in het Palais Royale. Ze ontdekken dat het slachtoffer ernstig ziek is en racen om hem te vinden en zijn leven te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404194000 +0200" stop="20230404204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Omdat Nick steeds meer vraagtekens begint te plaatsen, komt het huwelijk van Roz Huntley onder grote druk te staan. Tegelijkertijd verslechtert haar gezondheidssituatie. Alhoewel AC-12 gelast is het onderzoek naar Roz te staken, leidt een zaak uit het verleden tot een nieuwe kijk op de dingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404204000 +0200" stop="20230404230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Keller Dover is een oorlogsveteraan die door niets van zijn stuk te brengen is, tot zijn zesjarige dochtertje Anne en haar vriendinnetje Joy ontvoerd worden. Rechercheur Loki voert het onderzoek, maar eigenlijk is hij er meer op uit om promotie te maken. Alle sporen leiden tot niets en uiteindelijk moet hij zelfs de hoofdverdachte, de achterlijke Alex, bij gebrek aan bewijzen laten gaan. Uit pure wanhoop besluit Keller de zaak in eigen handen te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404230500 +0200" stop="20230405000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">Milow staat al meer dan 15 jaar op de planken en voor het eerst krijgen we toegang tot zijn privéleven. Hoe ging zijn leven er aan toe tijdens de lockdown? Hoe ging hij om met het verlies van Oscar, zijn drummer? Hoe pikte hij de draad weer op en kwam zijn nieuwe album tot stand? Je krijgt een exclusieve inkijk in zijn leven tijdens deze docu.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>