<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230418000000 +0200" stop="20230418005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de as van hun moeder hebben uitgestrooid, ontmoeten Clara en Aaron de nieuwe liefde van hun vader en nemen hun eigen relaties een nieuwe wending.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418005000 +0200" stop="20230418014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Park Hae Young wil meer weten over Lee Jae Han; een reeks diefstalzaken houden de politie bezig.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418014000 +0200" stop="20230418023000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Nadat een vriend vermist raakt in Londen, moet Frankie samenwerken met Agatha Christie om de reden achter de verdwijning te achterhalen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418023000 +0200" stop="20230418043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La Solitudine dei Numeri Primi</title>
<desc lang="fr">Alice en Mattia zijn beiden buitenbeentjes op school die zelfdestructief gedrag vertonen. Alice leidt aan anorexia en Mattia verwondt zichzelf geregeld. Allebei gaan ze gebukt onder een trauma uit hun kindertijd. Alice is kreupel door een skiongeluk en Mattia heeft zijn zusje verloren. De twee herkennen de eenzaamheid bij elkaar en worden door elkaar aangetrokken. Ze worden vrienden, maar echt dicht bij elkaar kunnen ze nooit komen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418043000 +0200" stop="20230418060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Brothers in Arms</title>
<desc lang="fr">Vier werkloze jongemannen zijn net van school en slagen er maar niet in om een job te vinden. Hun grote droom is om bankrovers te worden en daar blijken ze zelfs beter in dan verwacht. Maar de politie krijgt hen al snel in de gaten en voordat ze het weten komen ze in een kat-en-muisspel terecht met de ordediensten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett mag van Wayne en Paige geen videogames meer spelen, waardoor hij in een neerwaartse spiraal terechtkomt. Paige schakelt de hulp van Adam in om haar hand-oogcoördinatie te verbeteren, terwijl Wayne een geheim uit zijn verleden onthult.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418062000 +0200" stop="20230418064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Bentley's auditie voor een orkest komt in gevaar wanneer Emmett per ongeluk zijn kostbare cello beschadigd. Emmett en Nate zetten vervolgens een diefstal in scène om iedereen ervan te overtuigen dat de cello gestolen is. Conner en Adam raken verwikkeld in een strijd over het gebruik van hun toiletartikelen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418064500 +0200" stop="20230418073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Als een cruciale veerbootverbinding uitvalt, moet Buffalo 100.000 pond aan noodzakelijk goederen per lucht transporteren over de Mackenzie-rivier. Terwijl Devan en Scott non-stop goederen vervoeren, helpt Justin een korporaal van de RCMP met een verhuizing. Intussen vangen de aanstaande ouders Rod en Sasha een eerste glimp op van hun baby via een 3D-echo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418073500 +0200" stop="20230418080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge voelt zich slecht over de hachelijke situatie waarin Eric zich bevindt. Eric vertelt Ridge dat zijn problemen met Quinn voortkomen uit een gebrek aan vertrouwen, dat al sluimert sinds zij Ridge en Brooke manipuleerde om Shauna te helpen. Liam begint op een onduidelijke manier te praten met Hope over zijn worstelingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418080000 +0200" stop="20230418082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418082500 +0200" stop="20230418091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer een eigenaar van een speelgoedwinkel het doelwit is van een intimidatiecampagne, gaat het team undercover bij een telefooncentrale om de dader te pakken te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418091500 +0200" stop="20230418094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418094500 +0200" stop="20230418113500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League. Een sterk Chelsea veroverde in Madrid een goede uitgangspositie na het 1-1-gelijkspel. De Blues staan op 90 minuten van een eerste finale sinds de laatste triomf op het Kampioenenbal in 2012. Maar met het ervaren Real Madrid ben je nooit klaar natuurlijk. Wie bemachtigt een ticket voor de finale?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418113500 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Manchester City &amp; Marseille</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam raakt zeer gespannen vanwege zijn schuldgevoelens. Bill verzekert hem dat hij alles onder controle heeft en dat niemand er ooit achter zal komen. Hope en Thomas delen de mening dat Liam de laatste tijd niet zichzelf is. Terwijl Carter nadenkt over het eerdere advies van Quinn, komt Zoe aan en vraagt om met hem te spreken. Carter erkent vervolgens dat Quinn hem heeft opgezocht namens Zoe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418122500 +0200" stop="20230418131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Door informatie vanuit het hoofd van de Alto Hospicio politiediensten moeten Rojas en Carrasco afreizen naar Tacna, een wilde Peruaanse stad aan de grens met Chili. In Peru infiltreert Rojas de blanke mensenhandelmaffia, op zoek naar Chileense meisjes, maar nadat hij door Carrasco is gered, keert hij terug naar Chili met een nieuwe stelling: Er is een seriemoordenaar in Alto Hospicio.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418131500 +0200" stop="20230418145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Sprakeloos</title>
<desc lang="fr">De succesvolle schrijver Jan Meerman heeft een speelse relatie met zijn kwieke 85-jarige moeder Josée. Plaagstoten en verbale kwinkslagen zijn schering en inslag. Als Josée evenwel geveld wordt door een beroerte, verliest ze haar spraakvermogen en stoot ze enkel nog jammerkreten en brabbeltaal uit. Net nu Jan er voor zijn moeder wil zijn, kijkt hij tegen de deadline van zijn nieuwe roman aan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418145500 +0200" stop="20230418152000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418152000 +0200" stop="20230418161000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op 16 december 1910 worden drie politieagenten in Londen gedood terwijl ze een inbraak bij een juwelier proberen te voorkomen. Dit gewelddadige incident is de voorbode van het 'Beleg van Sidney Street' op 11 januari 1911.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418161000 +0200" stop="20230418174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Made in Italy</title>
<desc lang="fr">De kunstenaar Robert laat Londen achter zich om met zijn vervreemde zoon naar Italië terug te keren om het herenhuis te verkopen dat hij van zijn overleden vrouw heeft geërfd. Ze vinden het landgoed in een erbarmelijke staat van verval. Wat in eerste instantie een snel tripje naar Italïe had moeten zijn, wordt verlengd wanneer vader en zoon proberen het huis te repareren. In dit proces proberen ze hun gespannen relatie te herstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418174500 +0200" stop="20230418183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De piloten Devan en Scott worden tijdens een vlucht geconfronteerd met een mysterieuze stijging van de oliedruk die één van de motoren van de C-46 dreigt te verwoesten. De beginnende piloten Andrew en Graeme staan voor een grote uitdaging. Als Jynelle tijdens haar schoolexamens weer wordt opgetrommeld om de vrachtoperaties van Buffalo te leiden, lijkt er gegarandeerd iets mis te moeten gaan.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418183000 +0200" stop="20230418185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Politiechef Baker en rechercheur Sanchez vragen zich af of Vinny's dood mogelijk verband houdt met de resultaten van de vaderschapstest, die hij vlak voor zijn overlijden verwisselde. Ze komen tot de conclusie dat iemand belangrijke informatie achterhoudt. Hope vertrouwt Brooke toe dat Liam zich anders gedraagt. Liam, ervan doordrongen dat hij Vinny vermoord heeft, weet zichzelf geen houding te geven tegenover Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418185500 +0200" stop="20230418194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie gaat undercover als boxer als onderdeel van een plan om een corrupte agent op te pakken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418194000 +0200" stop="20230418204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Nadat er bij een overval op een transport van geconfisqueerde drugs drie agenten vermoord zijn, krijgt AC-12 de taak om een mogelijke samenzwering bij de politie te onderzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418204000 +0200" stop="20230418223500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Destroyer</title>
<desc lang="fr">Erin Bell werkte 17 jaar geleden als undercoveragent voor de FBI. Na een mislukte operatie in de Californische woestijn belandde ze in een zwart gat. Ze werkt nu als gewone politieagente in Los Angeles en is nog maar een schim van zichzelf. Wanneer een moord in de stad naar Silas leidt, de gangster die destijds haar operatie in de woestijn tot een bloedig fiasco herleidde, pakt Erin de draad weer op en zet haar leven op het spel om Silas te klissen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418223500 +0200" stop="20230418233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: From Iran to La Liga</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin een groep Iraanse jongens op de voet gevolgd wordt. Allemaal dromen ze van een bestaan als profvoetballer. Als ze kunnen bewijzen dat ze tot de meest talentvolle spelers van de Iraanse jeugdcompetitie behoren, krijgen ze de kans om af te reizen naar Spanje. De selectieprocedure van La Liga is echter streng: naast hoop en vreugde liggen ook tranen en teleurstelling op de loer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418233000 +0200" stop="20230419002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Zaak Menten</title>
<desc lang="fr">Nadat Accent voor de eerste keer bericht over Mentens dubieuze verleden, gaat Menten in de tegenaanval. Hij legt een schadeclaim neer bij De Telegraaf en intimideert Knoop. Omdat de overheid zich op de vlakte houdt over de zaak, begint Knoop zelf, met ondersteuning van TROS Aktua, een zoektocht naar de overlevenden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>