<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230528231000 +0200" stop="20230529002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Rob de Nijs, 't is Mooi Geweest</title>
<desc lang="fr">Rob De Nijs staat met zijn afscheidsconcert &quot;'t Is mooi geweest&quot; voor het eerst in zijn carrière in het Sportpaleis. Samen met tal van gastartiesten trekt hij nog één keer alle registers open en maakt hij er een fantantische feestavond van.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529002500 +0200" stop="20230529012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: My name is Violeta</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire My name is Violeta, het verhaal van een Spaanse minderjarige transgender.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529012000 +0200" stop="20230529020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP doet onderzoek naar de schijnbare zelfmoord van een medicijnenstudent. Krendler bemachtigt heimelijk een DNA-monster van de volgens hem vermoedelijke aanvaller van Clarice in Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529020500 +0200" stop="20230529025000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Seren &amp; Nathan, Caleb Morgan, Alfonso Rituerto en Ricardo Rosenkranz.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529025000 +0200" stop="20230529035500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Cure - Eurockéennes 2012</title>
<desc lang="fr">Concert van de legendarische rockgroep The Cure op het festival Eurockéennes in Belfort, in 2012.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529035500 +0200" stop="20230529060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Gods of Egypt</title>
<desc lang="fr">Set, de meedogenloze god van de duisternis, heeft het ooit welvarende Egyptische rijk in chaos gestort. Met de hulp van de mythische god Horus probeert een moedige dief de tirannieke Set van de troon te stoten en het rijk te redden van de ondergang.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Land Girls S1</title>
<desc lang="fr">Bea loopt in haar laatste dagen en Adam krijgt steeds meer gevoelens voor haar. Ook de liefde tussen Nancy en Lord Hoxley wordt dieper. Tucker beschermt John voor de krijgsraad.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529064500 +0200" stop="20230529073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Tijdens het Victoriaanse tijdperk belooft Amelia Dyer diverse moeders, in ruil voor een vergoeding, hun baby's te adopteren en ze op te voeden als haar eigen kinderen. Maar in werkelijkheid vermoordt ze de baby's.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529073500 +0200" stop="20230529080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl ze al trotse ouders zijn, proberen Steffy en Finn een voorstelling te maken van hun leven met de nieuwe baby. Ridge prijst Thomas voor zijn uitmuntende werk aan de 'Hope for the Future'-campagne. Thomas zegt dat hij denkt dat Hope niet meer zo vaak op het werk zal verschijnen nu ze herenigd is met Liam. Ook verklaart Thomas dat hij een goed mens en een betrouwbare ouder wil zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529080000 +0200" stop="20230529082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529082500 +0200" stop="20230529091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">Een slachtoffer van een hartaanval wordt geëvacueerd en dreigt het niet te overleven. Een vissersvaartuig haalt water op. Aan de oostkust is een visser vermist.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529091500 +0200" stop="20230529120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Topwedstrijden, docu's, interviews en reportages, kortom alles met een passie voor de sport</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529120000 +0200" stop="20230529122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Steffy, Finn, Ridge en Thomas delen hun vreugde over de komst van een nieuw kind in hun familie. Liam heeft zojuist bekend dat hij Vinny vermoord heeft, maar benadrukt dat het een ongeluk was. Baker wil van Liam weten waarom hij de plek van het ongeval ontvlucht is. Liam is ontdaan als Baker hem vraagt of hij het als een kans zag revanche te nemen op de man die met de resultaten van de vaderschapstest geknoeid heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529122500 +0200" stop="20230529131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering wordt de zaak van de beruchte moordenaar Mary Pearcey onder de loep genomen. Zij begint een affaire met de echtgenoot van haar slachtoffer en mengt zich in het gezin.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529131500 +0200" stop="20230529150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inside Llewyn Davis</title>
<desc lang="fr">In het begin van de jaren zestig struint folkzanger Llewyn Davis door New York. Hij hoopt het te maken in de muziekwereld. Maar de weg naar roem is bezaaid met obstakels, waaronder enkele van eigen makelij. Llewyn droomt van een auditie bij de legendarische manager Bud Grossman en begeeft zich hartje winter naar Chicago. Onderweg ontmoet hij een rosse zwerfkater, zijn zwangere en opvliegende ex-vriendin Jean en twee jazzmuzikanten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529150000 +0200" stop="20230529155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo krijgt een gouden kans als ze het verzoek krijgen om de Stanley Cup te vervoeren. De bekerkoorts verspreidt zich al snel bij Buffalo, maar bij Mikey neemt het de vorm aan van een obsessie. Intussen wordt Joe vanwege een overtreding tien dagen geschorst. Hij zoekt met tegenzin een vervanger op de vlucht waarvan hij al bijna dertig jaar lang de gezagvoerder is.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529155000 +0200" stop="20230529172500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Persona Non Grata</title>
<desc lang="fr">Laura heeft onlangs een succesvolle debuutroman gepubliceerd over haar ongelukkige jeugd die vooral getekend werd door pesterijen door haar klasgenootje Cathrine. Voor het eerst in jaren keert ze terug naar de familieboerderij om de bruiloft van haar broer te gaan vieren. Dan wordt het duidelijk dat hij gaat trouwen met Cathrine.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529172500 +0200" stop="20230529175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Brooke voorstelt een speciale avond te plannen - met zowel haar als Liams familie - om haar hereniging met Liam te vieren, aarzelt Ridge vanwege de mogelijke aanwezigheid van Bill. Wanneer Hope bij het kantoor van Bill aankomt, slaat de bezorgdheid van Bill al snel om in woede als ze onthult dat Liam een bekentenis heeft afgelegd bij de politie. Hope geeft Bill echter de schuld dat Liam in de gevangenis zit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529175000 +0200" stop="20230529183500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Wanneer de riviermoorden in verband gebracht worden met een farmaceutisch bedrijf, zoekt Clarice hulp bij hun bedrijfsaccountant. Catherine komt voor de eerste keer buiten sinds ze uit handen van Buffalo Bill gered is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529183500 +0200" stop="20230529193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag schrijfster en cartooniste Fleur van Groningen en bioloog, journalist en schrijver Dirk Draulans</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529193500 +0200" stop="20230529204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Pascale Naessens</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529204000 +0200" stop="20230529211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Ondanks aarzelingen blaast Kim in Dubai haar tenniscarrière nieuw leven in. Ze gaat er voor de eerste keer weer deelnemen aan een toernooi. In de eerste ronde wacht haar direct een confrontatie met een topspeelster.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529211000 +0200" stop="20230529225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Rumba la vie</title>
<desc lang="fr">De 50-jarige Tony heeft zijn vrouw en kind twintig jaar geleden aan hun lot overgelaten en leidt nu een enigszins eenzaam bestaan als schoolbuschauffeur. Na een hartaanval heeft hij eindelijk het benodigde lef om de confrontatie aan te gaan met zijn verleden. Hij komt erachter dat zijn dochter als danslerares werkt in Parijs en besluit zich incognito aan te melden voor haar danslessen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529225000 +0200" stop="20230529235000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live: Laura Tesoro</title>
<desc lang="fr">Straffe artiesten en de beste nummers, van hun eigen hits, tot een mooie cover en een song die hun na aan het hart ligt. Alles live gespeeld door de beste artiesten van bij ons. Charlotte Leysen ontvangt dit seizoen Laura Tesoro, Ameerah, Ivori Moss en jong talent OSKI.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529235000 +0200" stop="20230530004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De in India geboren arts Buck Ruxton leidt een rustig en respectabel leven in Lancaster. Hij is echter jaloers en gewelddadig. Nadat hij zijn vrouw jarenlang beschuldigd heeft van ontrouw, neemt zijn jaloezie in september 1935 de overhand. Hij slaat en wurgt zijn vrouw en steekt haar neer, waarna hij vervolgens hetzelfde doet met het dienstmeisje. De in stukken gesneden lijken dumpt hij vervolgens in Schotland.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>