<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230507000000 +0200" stop="20230507014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Protégé</title>
<desc lang="fr">Lorsque son mentor meurt dans des circonstances mystérieuses, l'assassin d'élite Anna forge une alliance avec son concurrent le plus important, Rembrandt, pour enquêter sur la vérité derrière le meurtre. Dans leur quête de réponses, le duo improbable s'aventure au Vietnam, seulement pour être confronté à souvenirs d'une expérience difficile de leur passé commun.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507014000 +0200" stop="20230507020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507020500 +0200" stop="20230507034000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Dans la ville de Lausanne, Louis est directeur d'une maison funéraire. Célibataire, à 58 ans, il se consacre entièrement à sa carrière et ne songe pas à prendre sa retraite. Il rencontre un jour par hasard, Igor, 40 ans qui est atteint de paralysie cérébrale. Ils embarquent ensemble dans un voyage en corbillard en direction du sud de la France. Au cours de leur voyage, ils se rendent compte que leurs différences les rapprochent plus qu'ils ne pensaient.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507034000 +0200" stop="20230507044000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">On accède aux coulisses de la vie de Milow. Plus qu'un artiste, Jonathan de son vrai nom est également un mari et un père. Il vit à Los Angeles et voyage à travers le monde pour ses concerts. Mais il y a plus que cela... Comment a-t-il vécu le corona ? Comment cela a-t-il changé sa vie ? Quel a été l'impact de la mort de son ami et batteur durant cette période ?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507044000 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La ruche</title>
<desc lang="fr">L'adolescente Marion tente désespérément de garder sa famille en un seul morceau, dans l'appartement wallon qu'elle partage avec ses deux soeurs et sa mère célibataire Alice. Après une dépression nerveuse d'Alice, les filles sont livrées à elles-mêmes, vivant au rythme des joies et de la douleur de leur mère. Elles essayent comme elles peuvent de se sortir de la spirale destructrice dans laquelle elles sont contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Dani se réveille dans le lit d'un inconnu, tandis que Celeste jure de changer le programme d'éducation sexuelle de l'école. Safran fait une découverte bouleversante.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507063000 +0200" stop="20230507070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Saffron découvre la vérité sur la vie familiale de Heidi, tandis que Celeste impose une série de dilemmes éthiques à Brayden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507070500 +0200" stop="20230507072500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Inquiets qu'Emmett soit accro aux jeux vidéo, Wayne et Paige lui interdisent de jouer. Le manque de jeu envoie Emmett dans une spirale infernale et il s'aventure dans une arcade remplie d'anciens jeux. Paige demande l'aide d'Adam pour améliorer sa coordination et Wayne révèle un secret à propos de son passé qui suggère qu'il ressemble plus à Emmett qu'on ne le pensait à l'origine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507072500 +0200" stop="20230507080000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507080000 +0200" stop="20230507083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507083000 +0200" stop="20230507091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Hope dit à son fils Arthur qu'elle réfléchit à la possibilité de ne pas finir ses jours seule. Arthur surprend Leonor avec l'appartement de ses rêves qu'il a réussi à acheter avec l'aide des banques et de Mrs Hope. Joana emménage avec Sara et Mme Hope commence à se préparer pour la quarantaine dont on parle tant. Les journées de Hope se passent à la maison, seule avec son chat Balthazar, jusqu'à ce que de la musique se fasse entendre à l'extérieur...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507091500 +0200" stop="20230507093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna est choquée d'apprendre que Quinn a couché avec un autre homme. Quinn explique qu'elle s'est tournée vers un homme qui n'était pas Eric parce qu'elle avait faim d'affection. Ridge informe Brooke des problèmes conjugaux d'Eric et Quinn. Shauna est stupéfaite d'apprendre que Carter est l'homme avec qui Quinn a trompé Eric. Eric arrive à temps pour entendre une partie de la conversation de Shauna et Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507093500 +0200" stop="20230507095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric demande des explications sur ce qu'il a entendu. Brooke partage avec Flo qu'elle a plus que fait ses preuves en tant que membre de la famille Logan, mais clarifie ensuite ce qu'elle pense de Quinn. Alors que Zoe continue de plaider son amour pour Carter, Paris l'interrompt, lui donnant une excuse pour quitter le bureau. Shauna couvre Quinn et dit à Eric qu'ils discutaient à nouveau de la nuit où ils ont décidé de saboter le mariage de Brooke et Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507095500 +0200" stop="20230507101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe dit à Eric qu'elle espère que lui et Quinn régleront leurs problèmes conjugaux. Eric est perplexe face à la connexion de Zoe et Quinn. Pendant ce temps, au loft de Carter, Quinn et Carter luttent avec ce qu'ils ressentent l'un pour l'autre. Bien que Quinn soit troublée par l'idée qu'elle a trompé Eric, elle est attirée par Carter. Ils commencent à céder à leur passion. Pendant ce temps, Zoe entre dans le loft de Carter pour lui faire une surprise romantique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507101500 +0200" stop="20230507104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric révèle qu'il n'est pas prêt à abandonner Quinn pour l'instant malgré tout ce qui s'est passé. Zoe est stupéfaite lorsqu'elle ouvre la porte de la chambre de Carter. Au début, Zoe croit que Carter est malade mais se rend vite compte qu'il n'est pas seul. Elle retourne à Forrester Creations et révèle à Brooke, Ridge et Eric que Carter est passé à autre chose. La culpabilité commence à envahir Quinn. Elle et Carter décident qu'ils ne doivent plus jamais se revoir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507104000 +0200" stop="20230507110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna sent que Quinn est agitée. Quinn avoue que Zoe a failli la trouver avec Carter au lit ensemble. Elle dit qu'elle et Carter pensent qu'il est préférable d'arrêter de se voir. Brooke et Ridge discutent de qui pourrait être la nouvelle femme de Carter. Alors que Zoe s'apprête à découvrir l'identité de la mystérieuse femme, Shauna fait un geste audacieux et prétend qu'il s'agit d'elle pour protéger Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507110500 +0200" stop="20230507115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Lorsque Trudy découvre que sa nouvelle maison de rêve a de l'eau contaminée, les filles enquêtent sur la source avec l'aide de la justicière nocturne, Lady Justice.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507115000 +0200" stop="20230507124000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Dans une tournure d'événements surprenante, June et Serena découvrent qu'elles doivent travailler ensemble pour survivre toutes les deux à leurs épreuves respectives.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507124000 +0200" stop="20230507132500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Floride</title>
<desc lang="fr">Air Station Clearwater reçoit un rapport d'un avion manquant le long des côtes orientales de la Floride, et plus tard, les membre de la station Key West aident deux navires en détresse lorsque la nuit est tombée.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507132500 +0200" stop="20230507135000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507135000 +0200" stop="20230507152500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Source Code</title>
<desc lang="fr">Un homme se réveille en sursaut dans un train, sans le moindre souvenir d'être monté dedans. Les passagers semblent tous le connaître alors qu'il ne les a jamais vus. Il cherche à comprendre ce qui se passe lorsqu'une bombe explose, tuant tout le monde à bord. À son réveil, il découvre qu'il a été choisi pour une mission bien précise : revivre sans cesse les minutes précédant l'attentat à la bombe et en identifier les auteurs.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507152500 +0200" stop="20230507161500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Déjà irréalistes quant aux coûts d'un mariage, le couple Lauren et Leo luttent avec leur budget serré. Les Clarkson doivent travailler ensemble pour faire de ce jour de mariage une réalité. Paige rencontre un nouveau client.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507161500 +0200" stop="20230507164000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507164000 +0200" stop="20230507175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
<desc lang="fr">Une journée ensoleillée de septembre 2015. Le légendaire Rod Stewart monte sur scène à Hyde Park à Londres. Devant 50000 personnes Rod livre une sélection sur mesure de ses succès couvrant sa carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507175500 +0200" stop="20230507184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Hope dit à son fils Arthur qu'elle réfléchit à la possibilité de ne pas finir ses jours seule. Arthur surprend Leonor avec l'appartement de ses rêves qu'il a réussi à acheter avec l'aide des banques et de Mrs Hope. Joana emménage avec Sara et Mme Hope commence à se préparer pour la quarantaine dont on parle tant. Les journées de Hope se passent à la maison, seule avec son chat Balthazar, jusqu'à ce que de la musique se fasse entendre à l'extérieur...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507184000 +0200" stop="20230507192500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Les enquêtes d'Alexa et Madison sur la mort d'un producteur de musique sont compliquées par l'arrivée à chez Alexa, d'une jeune fille avec une très grande nouvelle.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507192500 +0200" stop="20230507195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507195000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le club de Bentley, 'The Sophisticates', est impliqué dans une guerre de territoire avec un club rival, 'The Aficionados' sur l'utilisation du meilleur endroit de la bibliothèque. Pour résoudre leur problème, Bentley organise une battle de mots. Entre-temps, Wayne craint de porter la poisse aux matchs de football d'Adam, alors Paige prend le relais en tant que porte-bonheur d'Adam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Suzane</title>
<desc lang="fr">Couronnée par une Victoire de la musique en 2020 et une nomination en 2021, Suzane s'est lovée dans le paysage artistique français à coups de refrains addictifs. Mais derrière la légèreté des rythmes électropop, elle balance du lourd dans son deuxième album &quot; Caméo &quot; : des textes à la fois drôles et engagés sur les injustices, le harcèlement sexuel, l'homophobie ou encore la crise climatique.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507211000 +0200" stop="20230507230500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Samba</title>
<desc lang="fr">Samba est un Sénégalais sans-papiers qui vit clandestinement en France. En face de lui se trouve Alice, une cadre supérieure épuisée par la vie et qui cherche à se reconstruire en offrant son aide à une association. Quand ils se rencontrent, ces deux écorchés vifs trouvent en l'autre une résonnance qui leur permettrait d'enfin espérer sortir des impasses auxquelles leurs existences ont abouties...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507230500 +0200" stop="20230507235000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Gabriella Lester, Howard Blackwell, Horret Wu et le Dr Michael Rubinstein.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507235000 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Alors que Wayne veut couper un arbre dans le jardin, il est confronté à la vive opposition de Conner, qui adore cet arbre. Le 'tribunal familial' se réunit donc pour régler le conflit. Pendant ce temps, Adam et Bentley tentent de réparer l'air conditionné, mais rien ne se passe comme prévu.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>