<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230408234500 +0200" stop="20230409013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Sweetness In The Belly</title>
<desc lang="fr">Lilly wordt als kind door haar Britse ouders achtergelaten in Marokko. Ze ontdekt de islam, vestigt zich in Ethiopië en raakt verliefd op dokter Aziz. Maar als er een coup wordt gepleegd in het land, verandert de situatie ingrijpend. Lilly vlucht naar Engeland, waar ze met een lotgenoot een organisatie opricht die helpt bij de hereniging van immigranten met hun dierbaren. Zien Lilly en Aziz elkaar ooit weer terug?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409013000 +0200" stop="20230409021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mijlpaal</title>
<desc lang="fr">Mijlpaal is een talkshow waar we niet zo maar praten over sport, we kijken verder dan dat. We vertellen een verhaal, over een moment in de tijd. Een groot of eenvoudig feit dat invloed heeft gehad op de geschiedenis, invloed die we vandaag nog steeds voelen, een voetafdruk die het verloop veranderde van een specifieke sport of ervaring. Het kan een keerpunt zijn voor een hele organisatie of voor een individu en zijn/haar carrière. Sverre Denis ontvangt telkens 2 gasten die meer vertellen over hun Mijlpaal. Vandaag over Eddy Merckx met Jan Bakelants en Johny Vansevenant.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409021500 +0200" stop="20230409024500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409024500 +0200" stop="20230409041000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Black Friday</title>
<desc lang="fr">Het is de drukste winkelavond van het jaar. De medewerkers van een speelgoedwinkel worden aangevallen door een grote groep gewelddadige klanten. Zij zijn ten prooi gevallen aan een mysterieuze buitenaardse parasiet en veranderen in moordlustige gekken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409041000 +0200" stop="20230409060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run Hide Fight</title>
<desc lang="fr">De zeventienjarige Zoe Hull heeft het erg moeilijk met de dood van haar moeder. Ze heeft een hekel aan haar vader Todd, mede door zijn harde voorkomen, al belet het haar niet om met regelmaat zijn legerjas te dragen. Terwijl Zoe aan de laatste weken van haar examenjaar begint, wordt de school opgeschrikt door vier gewapende jongeren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230409062500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409062500 +0200" stop="20230409071500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na een stop in de Azoren is het team onderweg naar Portugal. Maar dan krijgen ze te maken met pech aan de rechtermotor, waardoor de bemanning al hun vindingrijkheid en ervaring nodig heeft om veilig terug te keren naar de Azoren. Terwijl de lokale luchthaven urgente veiligheidsmaatregelen neemt, doorspitten Mikey en Scott in Yellowknife hele stapels met cv's om een andere gekwalificeerde piloot te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409071500 +0200" stop="20230409074000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409074000 +0200" stop="20230409081500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett overtuigt zijn broers en zus om een spookhuis te maken. Daarop bemachtigen Adam en Emmett een realistisch ogend nep-lijk uit het academisch ziekenhuis. Maar dan blijkt het lijk helemaal niet zo nep te zijn...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409081500 +0200" stop="20230409091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Peter Van de Veire en Pim Niesten</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Peter Van de Veire en Pim Niesten.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409091500 +0200" stop="20230409093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill neemt het heft in eigen hand wanneer hij een verschrikkelijk sterfgeval in de doofpot probeert te stoppen. Hope is opgetogen dat Thomas en Douglas samen tijd hebben kunnen doorbrengen. Thomas vindt het onbegrijpelijk dat Vinny met de testresultaten heeft geknoeid. Hij verzekert Hope dat hij alle banden met Vinny verbroken heeft. Thomas vraagt Hope hoe haar relatie met Liam ervoor staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409093500 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Finn advies over hoe ze kan vergeven. Bill blijft rustig als er een mysterieus sterfgeval wordt aangekondigd op het nieuws. Finn denkt dat de kus van Hope en Liam het begin kan markeren van een positieve ontwikkeling. Finn spreekt zijn dank uit dat Hope naar hem toe is gekomen voor advies. Hij legt uit dat hij verder kon gaan vanwege zijn liefde voor Steffy en omdat hij ervan overtuigd is dat ze spijt heeft van haar acties met Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert te verhinderen dat zijn wereld in elkaar stort. Dr. Rick vraagt Finn hoe hij het slachtoffer kent. Hope en Thomas bespreken het materiaal voor 'Hope for the Future'. Thomas bespeurt dat er iets mis is en vraagt Hope waar ze aan denkt. Ze vertrouwt hem toe dat ze zich zorgen maakt om Liam omdat hij niet is komen opdagen voor hun langverwachte lunchafspraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409102000 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl hij wordt bijgestaan door Hope, identificeert Thomas het lichaam van Vinny ten overstaan van Finn en dokter Ricks. Thomas is terneergeslagen door Vinny's dood en vraagt zich af wie zoiets vreselijks gedaan kan hebben. Als Finn zich verontschuldigt tegenover Thomas, zegt Thomas zich vreselijk te voelen omdat hij het contact met Vinny verbroken had. Hij vraagt Finn om uit te leggen hoe Vinny gestorven is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope biedt een troostende schouder aan Thomas, die moeite heeft om de dood van zijn beste vriend te verwerken. Als Liam Bill ervan beschuldigt dat hij de situatie nog complexer heeft gemaakt door tegen Wyatt te liegen, beweert Bill dat hij geen andere keuze had. Wanneer Zoe haar schuldgevoelens over Paris bespreekt met Quinn, komt Paris net binnen en hoort ze haar naam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409110500 +0200" stop="20230409120500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony is geïrriteerd als burgemeester Deloix weigert de zaak te heropenen, ondanks nieuw bewijs. Vincent Bourg, een bekende zedendelinquent, wordt binnengebracht voor verhoor. Een mysterieuze weldoener reikt een beloning uit voor een tip die de zaak kan kraken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409120500 +0200" stop="20230409125000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Als er twee lichamen met soortgelijke verwondingen op een paar meter afstand van elkaar gevonden worden, wordt Clarice ingeschakeld. Het lijkt erop dat een onbekende seriemoordenaar de dader is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409125000 +0200" stop="20230409133500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June haar gewelddadige instincten probeert te bedwingen, worstelt ze met Serena's nabijheid. Intussen went Serena aan haar nieuwe rol in Toronto en helpt Tante Lydia met het herstel van Janine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409133500 +0200" stop="20230409150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Spitfire over Berlin</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse Luchtmacht staat op het punt om een aanval uit te voeren boven nazi-Duitsland, maar de Britse inlichtingendienst komt erachter dat ze mogelijk in een val gelokt worden. Luitenant Edward Barnes wordt er met een onbewapende Spitfire op uitgestuurd om fotobewijs te verzamelen. Lukt het hem om de dood van 1200 man te voorkomen?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409150000 +0200" stop="20230409160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Nick Huntley wordt verhoord over zijn doen en laten rondom het tijdstip van de moord op Tim Ifield. Ondertussen heeft AC-12 moeite om belastend bewijs te vinden dat de betrokkenheid van Roz aantoont. Komt de waarheid in dit kat-en-muisspel boven water?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409160000 +0200" stop="20230409173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Old Henry</title>
<desc lang="fr">De weduwnaar Henry woont met zijn zoon Wyatt op een boerderij en biedt aarzelend onderdak aan de gewonde Curry. Deze man heeft een grote som geld op zak waarnaar enkele mannen op zoek zijn. Ook zij brengen een bezoek aan de boerderij en geven zich uit als medewerkers van de overheid. Henry weet nog niet wie hij moet geloven, maar kan, ter bescherming van zijn zoon en woonplaats, opvallend goed overweg met een geweer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409173500 +0200" stop="20230409181000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett overtuigt zijn broers en zus om een spookhuis te maken. Daarop bemachtigen Adam en Emmett een realistisch ogend nep-lijk uit het academisch ziekenhuis. Maar dan blijkt het lijk helemaal niet zo nep te zijn...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409181000 +0200" stop="20230409183500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409183500 +0200" stop="20230409193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet's vervreemde vader verschijnt plotseling weer in haar leven en hij wordt verdacht van matchfixing voor de Northern Devils. Deze club werd al intensief in de gaten gehouden nadat hun sterspeler één van zijn teamgenoten heeft doodgeslagen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409193500 +0200" stop="20230409204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Ondanks zijn verslechterende gezondheid is Julien vastberaden om de zaak Webster op te lossen. De media begeven zich naar Eckhausen vanwege een proces, wanneer er nieuw bewijsmateriaal opduikt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409204000 +0200" stop="20230409211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409211000 +0200" stop="20230409231000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">System Crasher</title>
<desc lang="fr">'System crashers' zijn kinderen die zich tegen alles en iedereen verzetten, en stilaan meer en meer onhandelbaar worden. De negenjarige Bernadette is zo'n kind. Door haar onaanvaardbare gedrag, wordt ze door ieder pleeggezin aan de deur gezet. Het liefst wil ze naar haar biologische moeder, maar die is niet in staat om haar dochter op te vangen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409231000 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Nadat het verzoek van Matsumoto voor een nieuw proces is afgewezen, voelt Cherry zich verantwoordelijk en probeert ze zelfmoord te plegen. Stilletjes en zonder een verklaring te vragen accepteert Ena de beslissing van hogerhand om de productie op te schorten. Vanwege de publieke verontwaardiging en de goede kijkcijfers kan Takuro de beslissing niet accepteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin het verhaal van de Belgische luchtvaartmaatschappij Sabena verteld wordt tegen de achtergrond van de geschiedenis van België. De film belicht de complete periode: vanaf de oprichting in 1923 tot de crisisjaren. Daartussenin komen de gouden jaren van de naoorlogse periode aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>