<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230401235000 +0200" stop="20230402011500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Playlist</title>
<desc lang="fr">De twintiger Sophie krijgt een baan bij een beroemde uitgeverij in Parijs ondanks dat ze niet gekwalificeerd is voor de functie. Op persoonlijk vlak gaat het stroef. Aan haar relatie komt een einde wanneer haar vriendje te horen krijgt dat ze in verwachting is.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402011500 +0200" stop="20230402020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mijlpaal: Ella Van Kerkhoven en Jan Rummens</title>
<desc lang="fr">Mijlpaal is een talkshow waar we niet zo maar praten over sport, we kijken verder dan dat. We vertellen een verhaal, over een moment in de tijd. Een groot of eenvoudig feit dat invloed heeft gehad op de geschiedenis, invloed die we vandaag nog steeds voelen, een voetafdruk die het verloop veranderde van een specifieke sport of ervaring. Het kan een keerpunt zijn voor een hele organisatie of voor een individu en zijn/haar carrière. Sverre Denis ontvangt telkens 2 gasten die meer vertellen over hun Mijlpaal. Vandaag over voetbal met Ella Van Kerkhoven en Jan Rummens.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402020500 +0200" stop="20230402023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402023500 +0200" stop="20230402040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monster Party</title>
<desc lang="fr">Drie doorwinterde dieven die niets meer te verliezen hebben, bedenken een laatste plan om met een schone lei te kunnen herbeginnen. Ze doen zich voor als kelners op een feestelijk diner in een indrukwekkend landhuis in Malibu en willen alle aanwezigen beroven. Maar al snel blijkt dat de aanwezigen wellicht nog gewelddadiger zijn dan de overvallers.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402040500 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Minari</title>
<desc lang="fr">De zevenjarige David heeft Koreaans-Amerikaanse roots. Zijn leven wordt in de jaren 80 op zijn kop gezet, wanneer zijn vader Jacob de beslissing neemt om met het gezin naar het landelijke Arkansas te verhuizen. Daar jaagt hij de Amerikaanse droom na met behulp van een eigen boerderij.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaar Kiko Pastur doet een kaarttruc voor Alyson, Jason Palter kan instinctief elke afstand meten, Michael Gee doet een kaarttruc met zijn speelgoedauto en Bryan Saint maakt een magische infomercial.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402064500 +0200" stop="20230402073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots NWT</title>
<desc lang="fr">Terwijl kerst voor de deur staat, zijn de geïsoleerd levende bewoners meer dan ooit aangewezen op Buffalo Airways voor de levering van levensmiddelen en voorraden. De piloten krijgen echter te maken met ijzige weersomstandigheden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402073500 +0200" stop="20230402080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402080000 +0200" stop="20230402082000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige wil dat er gezond eten gegeten wordt, dus als ze ontdekt dat Emmett zich aan het voorbereiden is voor een hotdog-eetwedstrijd, moet hij verplicht thuisblijven. Derek wil dat Emmett zich aan de regels houdt, maar merkt het niet wanneer zijn broer een uitweg vindt via de kelder. Ondertussen stuiten Bentley en Adam op een geheime voorraad van rozijnen met chocolade.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402082000 +0200" stop="20230402091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Cathérine Van Doren en Stijn Baert</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Cathérine Van Doren en Stijn Baert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402091500 +0200" stop="20230402093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zonder dat zijn aanwezigheid opgemerkt wordt, hoort Thomas dat Brooke kwaad over hem spreekt tegen Ridge. Paris biedt Hope steun en medeleven. Ook geeft ze Hope advies. Bij Spencer Publications maakt Bill grapjes met Wyatt over zijn verloving, maar hij zegt ook oprecht blij te zijn voor Wyatt. Liam probeert Wyatt te steunen, maar hij worstelt zelf nog steeds met zijn eigen relatieproblemen met Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402093500 +0200" stop="20230402095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas probeert Brooke ervan te overtuigen dat hij alleen maar het beste wil voor Hope, maar Brooke vermoedt dat Thomas nog steeds geobsedeerd is door haar dochter. Ridge vertelt Hope dat Thomas van haar houdt, maar dat het geen obsessie meer is. Hope gelooft dat Thomas veranderd is, maar vraagt zich af of Ridge wil dat zij een relatie heeft met Thomas in plaats van met Liam. Intussen bestelt Liam bloemen voor Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402095500 +0200" stop="20230402102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">In de hoop het hart van Hope terug te winnen, doet Liam steeds meer zijn best en laat hij een chique diner bij haar bezorgen. Zoe wordt jaloers als Paris zich gereedmaakt voor een romantische date met Zende. Quinn komt onopgemerkt binnen wanneer Paris tegen Zoe zegt dat zij de enige persoon is die schuld heeft aan haar breuk met Carter. Liam deelt Brooke's opvattingen over Thomas met Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402102000 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam geven elkaar een kus. Liam hoopt dat het een teken van verzoening is. Hope denkt er hetzelfde over, maar vertelt Liam dat hun problemen nog lang niet voorbij zijn. Als bezorgde ouders bespreken Bill en Brooke het moeizame huwelijk van Liam en Hope. Quinn vraagt aan Zoe of ze gerommeld heeft met de smoothie van Paris. Zoe bevestigt dat ze een kruidenbrouwsel in haar drankje heeft gedaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope erkent tegenover Brooke dat ze genoten heeft van haar kus met Liam, maar dat het niet betekent dat ze weer bij elkaar zijn. Als Zoe zich schuldig begint te voelen dat ze gerommeld heeft met de smoothie van haar zus, stelt Quinn Zoe gerust dat het kruidenmengsel niet schadelijk is voor Paris. Paris is nog steeds diep geraakt door de speciale avond die Zende voor haar gepland heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402110500 +0200" stop="20230402120500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Een vakantie in Frankrijk verandert in een nachtmerrie voor de ouders van een jongetje als die verdwijnt. Acht jaar later komt er nieuw bewijs naar boven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402120500 +0200" stop="20230402125000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op vrijdag 12 augustus 1966 worden drie politieagenten vermoord in Shepherds Bush door Harry Roberts en twee anderen. Na de moordpartij slaan ze op de vlucht en ontstaat er een klopjacht. De zaak schokt het publiek, trekt veel media-aandacht en leidt tot de roep om de net afgeschafte doodstraf weer in te voeren.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402125000 +0200" stop="20230402134000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June en Moira naar de grens vertrekken om een boodschap af te geven, gaat Serena naar de residentie van Commandant Lawrence voor een diner. Tante Lydia bidt intussen voor Janine's herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402134000 +0200" stop="20230402151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Fix</title>
<desc lang="fr">Gwen helpt met de planning van het huwelijk van haar beste vriendin. Daarvoor moet ze zien samen te werken met getuige Josh, een natuurliefhebber die liever een boswandeling maakt of gaat vissen. En dan komt Gwen erachter dat dit huwelijk niet zo eenvoudig te plannen is.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402151000 +0200" stop="20230402161500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Omdat Nick steeds meer vraagtekens begint te plaatsen, komt het huwelijk van Roz Huntley onder grote druk te staan. Tegelijkertijd verslechtert haar gezondheidssituatie. Alhoewel AC-12 gelast is het onderzoek naar Roz te staken, leidt een zaak uit het verleden tot een nieuwe kijk op de dingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402161500 +0200" stop="20230402175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">After We Fell</title>
<desc lang="fr">Tessa krijgt haar droomjob aangeboden in Seattle en maakt zich klaar om te verhuizen. Hardin kan zijn jaloezie amper de baas en zijn onvoorspelbare gedrag bereikt ongeziene hoogtes. De plotse terugkeer van Tessa's vader en schokkende onthullingen over Hardins familie, stellen hun relatie nog verder op de proef. Blijven ze vechten of is het tijd om elk hun eigen weg te gaan?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402175500 +0200" stop="20230402182000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige wil dat er gezond eten gegeten wordt, dus als ze ontdekt dat Emmett zich aan het voorbereiden is voor een hotdog-eetwedstrijd, moet hij verplicht thuisblijven. Derek wil dat Emmett zich aan de regels houdt, maar merkt het niet wanneer zijn broer een uitweg vindt via de kelder. Ondertussen stuiten Bentley en Adam op een geheime voorraad van rozijnen met chocolade.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402182000 +0200" stop="20230402184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402184500 +0200" stop="20230402194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Na de dood van een jonge cricketspeler neemt Janet King een baan aan voor de nationale misdaadcommissie die misdaden onderzoekt die verband houden met drugs.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402194000 +0200" stop="20230402204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien en Jorn doen onderzoek naar de slepende conflicten tussen de Britse en Duitse inwoners van het plaatsje Eckhausen. Maar dan holt de gezondheid van Julien hard achteruit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402204000 +0200" stop="20230402211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402211000 +0200" stop="20230402225500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">Het gezin Weiss is een typische, geplaagde Hollywoodfamilie. Vader Sanford heeft een fortuin vergaard met zelfhulpboeken, moeder Cristina houdt zich koortsachtig bezig met de acteercarrière van de drugsverslaafde zoon Benji en de instabiele dochter Agatha wordt in instellingen behandeld voor pyromanie. De situatie thuis wordt explosief wanneer Sanford een nieuwe cliënte aanneemt, de actrice Havana die 's nachts geplaagd wordt door visioenen over haar dode moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402225500 +0200" stop="20230402234500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Wanneer de interviews van Ena met de families van de slachtoffers en andere betrokkenen worden uitgezonden, staat het personeel perplex. Zelfs Takuro wist niets af van Ena's plan rondom de uitzending. Nadien wordt Ena berispt door hoofdproducent Nagoshi voor het uitzenden van een item dat als ongepast wordt beschouwd. Intussen maakt de uitzending veel los.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402234500 +0200" stop="20230403012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Sound of Identity</title>
<desc lang="fr">Volg transgender operaster Lucia Lucas tijdens haar optreden in de opera van Tulsa, waarmee ze de eerste bekende transgender vrouw wordt die een hoofdrol speelt in de geschiedenis van de opera.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>