<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230409234000 +0200" stop="20230410001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410001000 +0200" stop="20230410021000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Moody Blues - Days of Future Passed Live</title>
<desc lang="fr">En 2017, The Moody Blues repartait en tournée pour fêter le 50ème anniversaire de l'album &quot;Days of Future Passed&quot; . Ce concert a été filmé à Toronto au Sony Centre For The Performing Arts, accompagné d'un grand orchestre. Le groupe débute le concert en jouant une sélection de leurs grands classiques, avant d'être rejoints par un orchestre au grand complet pour interpréter 'Days Of Future Passed'...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410021000 +0200" stop="20230410023500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410023500 +0200" stop="20230410040000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La ruche</title>
<desc lang="fr">L'adolescente Marion tente désespérément de garder sa famille en un seul morceau, dans l'appartement wallon qu'elle partage avec ses deux soeurs et sa mère célibataire Alice. Après une dépression nerveuse d'Alice, les filles sont livrées à elles-mêmes, vivant au rythme des joies et de la douleur de leur mère. Elles essayent comme elles peuvent de se sortir de la spirale destructrice dans laquelle elles sont contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410040000 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Trois familles vivent dans un immeuble comme tant d'autres : un jeune couple avec leur fille, souvent confiée aux voisins âgés, une femme avec ses deux enfants et un mari souvent en voyage d'affaires et une juge à la retraite qui ne se remet pas de la mort de son mari. Pourtant, la vie à l'intérieur du bâtiment est orageuse, et derrière les visages souriants des protagonistes se cachent des problèmes de couple, de solitude et de folie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410062500 +0200" stop="20230410071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Blaise Serra, Leon Ettienne, Xavier Mortimer et Sylvain Juzan tentent à leur tour de gagner la compétition magique.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410071000 +0200" stop="20230410073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Avec Hope à ses côtés, Thomas fait une identité positive de Vinny à Finn et au Dr Ricks. Sous le choc de la mort de Vinny, Thomas se demande qui a pu faire une chose aussi terrible. Finn présente ses excuses à Thomas pour l'avoir pris de court. Hope et Thomas sont choqués lorsque Finn révèle que la mort de Vinny a été causée par un accident de voiture avec délit de fuite. Liam et Bill se disputent sur la façon de gérer la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410073000 +0200" stop="20230410083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Avec sa commission royale suspendue, Janet doit combattre la corruption de l'État, ses ennemis politiques et, finalement, le tueur d'Ash.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410083000 +0200" stop="20230410091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Jeremy Simko est un passionné d'armes à feu dont la propriété est équipée de tous les dispositifs de sécurité imaginables, des détecteurs de mouvement aux caméras, en passant par des chiens sauvages. Alors, quand sa femme Julene le trouve abattu dans leur lit une nuit, la question pour la police est, comment un intrus a-t-il pu avoir accès à la chambre de Simko? Après une enquête intensive qui dure plus de cinq ans, la seule chose plus choquante que le coupable est son mobile.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410091500 +0200" stop="20230410120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Des moments de sport qui font vibrer</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410120000 +0200" stop="20230410122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope réconforte Thomas, qui a du mal à gérer la mort de son meilleur ami. Bill affirme qu'il n'avait pas d'autre choix lorsque Liam l'accuse de compliquer davantage la situation en mentant à Wyatt. Zende s'excuse auprès de Carter pour ce qui s'est passé avec Zoe. Liam et Bill continuent de se disputer pour savoir s'il faut aller à la police. Bill avertit Liam qu'il doit agir normalement devant Hope et que maintenant que la décision a été prise, il n'y a plus de retour en arrière possible.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410122500 +0200" stop="20230410131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne utilisent des pansements de guerre pour tenter d'empêcher un homme de saigner à mort. Ar-Rayyan, neuf ans, a été renversé par une voiture. Et la septuagénaire Bonnie a une cheville gravement fracturée.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410131500 +0200" stop="20230410145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La traversée - L´histoire de l´expédition Nanok</title>
<desc lang="fr">Deux Bruxellois, Gilles et Nathan, entreprennent une expédition de cinq mois au Groenland afin de réunir des données environnementales pour des centres de recherche belges. À ski, en kayak et en escalade sans assistance, ils affrontent une nature hostile avec des vents glaciaux de plus de 100 kilomètres par heure...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410145000 +0200" stop="20230410153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode, Aston Red Watch se précipite vers un incendie dans une maison familiale mitoyenne où il semble qu'un membre de la famille est peut-être encore piégé à l'intérieur. La fumée se propageant déjà aux maisons voisines - via le toit commun - la situation risque de s'aggraver. Dans un effort colossal, les pompiers recherchent la personne disparue et éteignent l'incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410153500 +0200" stop="20230410160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410160000 +0200" stop="20230410163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410163000 +0200" stop="20230410173000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Avec sa commission royale suspendue, Janet doit combattre la corruption de l'État, ses ennemis politiques et, finalement, le tueur d'Ash.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410173000 +0200" stop="20230410181500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Aujourd'hui les magiciens sont Zak Mirz, John-Henry, Andy Deemer et Thomas Solomon.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410181500 +0200" stop="20230410184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est préoccupée par la réaction de Liam au sujet de la mort de Vinny. Bill devient mal à l'aise en écoutant l'appel, s'inquiétant que Liam soit sur le point de révéler la vérité. Hope est prise au dépourvu lorsque Bill l'interrompt et interrompt la conversation. Zoe demande à Carter une autre chance, promettant de faire tout ce qu'il faut pour regagner sa confiance. Carter dit à Zoe qu'il voit qu'elle a des remords, mais il est trop blessé pour faire partie de sa vie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410184000 +0200" stop="20230410190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Après avoir eu un accident grave de tuning, Didier est traumatisé. Il est maintenant hanté par un poney magique qui le poursuit en disant sans cesse 'Dis pardon'. Après s'être excusé à toute la ville, la mémoire revient à Didier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410190500 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">Agathe ne compte plus que sur elle-même et décide d'affronter son mari directement. Une violente confrontation à l'issue fatale, s'annonce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et son équipe sont déployés dans le Tennessee. Le FBI y assiège un groupe de miliciens armés, appelée 'The Statesmen'. Après être tombée sur un jeune garçon s'étant échappé du complexe, Clarice joue un rôle de premier plan dans les négociations.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410204500 +0200" stop="20230410221000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Le médecin imaginaire</title>
<desc lang="fr">Alex, connu sous le nom de DJ Wethu est une star DJ internationale. Enchainant concerts et festivals autour du monde, il est épuisé. Un jour, en plein concert au Maroc, Alex tombe de scène et se retrouve immobilisé et coincé dans le pays. Il est alors placé sous la surveillance d'Abdel, un homme rêvant d'être médecin mais qui ne l'est pas vraiment. Les deux embarquent dans des aventures farfelues...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410221000 +0200" stop="20230410225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison et Devin sont appelés pour enquêter sur le meurtre mystérieux du propriétaire d'un restaurant qui embauche d'anciens détenus, qu'Allison a aidé dans le passé. Pendant ce temps, Mariah et Cameron essaient de trouver des moyens de s'intégrer dans leur nouvelle école avec l'aide non désirée de Jeff et Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410225500 +0200" stop="20230410234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Bob suit les traces de la conspiration et trouve une vidéo d'Ammar Nazari et Abu-Saeed, un expert en armes chimiques, mais il ne pense pas que Nazari soit l'auteur de l'attaque du stade. Iris est torturée et tuée par Joubert. Une équipe de la CIA capture Abu-Saeed. Fowler, faisant face à Lloyd, lui reproche d'avoir compromis l'opération. Il le tue, ainsi que sa petite amie, avant de retourner l'arme contre lui.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410234500 +0200" stop="20230411003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Un DC-3 est chargé de livrer du bois près d'un lac isolé. Mais l'atterrissage promet d'être difficile car aucun avion de cette taille ne s'est jamais posé dans cet endroit...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>