<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230515233500 +0200" stop="20230516002500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Juste avant l'accident, il semble que Linda avait préconçu un plan pour se sortir de la situation terrible dans laquelle elle se trouvait.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516002500 +0200" stop="20230516010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Didier fait la rencontre de Marvin, un voisin qui veut rétablir l'ordre et la sécurité au camping des hérissons. Didier décide de le rejoindre dans le groupe des voisins vigilants. Très vite, il voit en Marvin un ami proche, presque un frère. Mais peut-il vraiment lui faire confiance? De son côté, Timmy décide de suivre Stacy lors de son week-end « Nature et Poésie ».</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516010000 +0200" stop="20230516013000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Pour sortir Timmy de sa déprime, Yvan organise un jeu de rôle avec l'aide de toute la famille. Toute la famille se retrouve alors plongée dans un monde fantastique repli d'elfes, sorcières et autres créatures. Mais au-delà du jeu, Yvan tente de pousser Timmy à retrouver Stacy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516013000 +0200" stop="20230516015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope commence à s'inquiéter encore plus du comportement de Liam lorsqu'il parle de la possibilité d'être séparé d'elle et de leurs enfants. Thomas arrive au bureau de Bill alors que Bill a un flashback sur le fait de dire à Liam de dissimuler la mort de Vinny. Bill n'est pas content de voir Thomas. Thomas essaie de faire comprendre à Bill qu'il ne veut que le meilleur pour Hope et Liam, mais Bill ne le croit pas. Bill devient encore plus irrité lorsque Thomas évoque la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516015500 +0200" stop="20230516034000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les Olympiades, Paris 13e</title>
<desc lang="fr">Dans le XIIIe arrondissement de Paris, quatre jeunes redéfinissent le concept de l'amour moderne. Émilie rencontre le garçon Camille qui est attiré par Nora. Celui-ci croise à nouveau le chemin d'Amber. Ils sont tous amis, parfois amants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516034000 +0200" stop="20230516060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">Sous les projecteurs à Los Angeles, Henry, un humoriste à l'humour mordant, et Ann, une chanteuse de renommée mondiale, semblent former un couple heureux. Ils ont une vie parfaite et glamour. Cependant leurs destinées sont à jamais changées avec l'arrivée de leur premier enfant ensemble, Annette. Annette grandit et devient une mystérieuse petite fille à la voix puissante et au destin qu'on ne peut qualifier que d'exceptionnel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516063000 +0200" stop="20230516064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516064500 +0200" stop="20230516071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516071000 +0200" stop="20230516073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam se réveillent le matin après avoir passé leur première nuit ensemble. Thomas exprime sa frustration à Ridge que la police n'ait toujours pas trouvé le meurtrier de Vinny. Ridge assure à son fils que celui qui a commis cet acte terrible sera traduit en justice. Ridge veut s'assurer que Thomas est complètement honnête avec lui-même maintenant que Liam et Hope sont de retour ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516073500 +0200" stop="20230516082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">L'agence interroge la veuve de Sam à propos de Turner. Pendant ce temps, Joubert piste Turner, tout comme Shepard, une agente du FBI qui tient Partridge informé. Shepard retrouve Turner et se rend chez Hale avec le groupe d'intervention. Pendant ce temps, Partridge informe Turner et Hale de l'intervention. Une fois arrivée sur place, l'équipe du raid ne trouve que Joubert, Turner et Hale étant déjà partis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516082500 +0200" stop="20230516091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Un été inoubliable</title>
<desc lang="fr">Danièle Gilbert est de retour cet été sur Pickx+ ! Un été inoubliable c'est le magazine qui laisse nos invités se confier autour d'un été qui a marqué leur carrière ! Et pour bien commencer qui de mieux que Typh Barrow et Patrick Hernandez pour ouvrir cette saison ! Entre l'histoire d'un tube qui devient numéro un aux États-Unis pour Patrick Hernandez et un duo qui a marqué à jamais Typh Barrow, lequel de ces étés vous marquera le plus ?</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516091500 +0200" stop="20230516100500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">Dans 'A Short History of the UCL', nous nous plongeons dans l'histoire de la plus grande compétition de clubs du football mondial.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516100500 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">RETRO: Inter Milan - Borussia Mönchengladbach. (21/10/2020)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope commence à s'inquiéter encore plus du comportement de Liam lorsqu'il parle de la possibilité d'être séparé d'elle et de leurs enfants. Thomas arrive au bureau de Bill alors que Bill a un flashback sur le fait de dire à Liam de dissimuler la mort de Vinny. Bill n'est pas content de voir Thomas. Thomas essaie de faire comprendre à Bill qu'il ne veut que le meilleur pour Hope et Liam, mais Bill ne le croit pas. Bill devient encore plus irrité lorsque Thomas évoque la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516122500 +0200" stop="20230516132000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Le professeur d'histoire Matt Bashir est promu recteur du lycée pour garçons de Boxdale et espère un changement rapide, mais un meurtre vient contrecarrer ses plans.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516132000 +0200" stop="20230516144000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La dernière tentation des Belges</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire d'un père, Jan, animateur culturel en milieu hostile, et de sa fille Marie, strip-teaseuse occasionnelle, qui sont au bord du gouffre. Elle veut sauter et il essaie de la retenir. Comment? En lui racontant des histoires, comme dans les contes des 'mille et une nuits'. Tant qu'il retient son attention, elle ne sautera pas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516144000 +0200" stop="20230516154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2015, un nouvel élément de preuve fait surface. Un an plus tard, l'enquête de Julien se referme sur la fille disparue.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516154000 +0200" stop="20230516163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Cory découvre une fuite de carburant à Terre-Neuve. Le reste de l'équipe suit un cours de survie en eau froide. À Yellowknife, Chuck tente de préparer l'Electra.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516163000 +0200" stop="20230516172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe pense que la personne ayant tué un agent de la CIA et l'espion russe pourraient être une seule et même personne. Il est donc encore une fois obligé de se mettre en danger.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516172000 +0200" stop="20230516174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam tente d'expliquer à Hope la source de son trouble intérieur. Thomas continue d'essayer de faire comprendre à Bill que Vinny était une bonne personne qui ne méritait pas sa fin prématurée. Bill précise qu'il n'est pas intéressé à avoir d'autres conversations sur Vinny. Thomas commence à penser que Bill est content que Vinny soit mort et que son assassin n'ait pas été retrouvé. Ridge et Brooke demandent à Flo de leur en dire plus sur la tension entre Bill et Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516174500 +0200" stop="20230516200500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ouverture du Festival de Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Comme chaque année, la Côte d'Azur célèbre le cinéma. À l'occasion de la cérémonie d'ouverture du Festival de Cannes, vivez cet évènement exceptionnel aux côtés de Sandy Héribert, Jessica Matthys et Frédérique Morin. Pickx+ suivra le 76e Festival de Cannes de très près, et on vous embarque !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516200500 +0200" stop="20230516205000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">L'équipe affronte un brillant développeur de logiciels qui vend un système de reconnaissance faciale révolutionnaire qui menace la vie privée de tout le monde sauf la sienne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516205000 +0200" stop="20230516224500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Carol</title>
<desc lang="fr">À New York dans les années 1950, la jeune Therese Belivet, employée dans un grand magasin de Manhattan, fait la rencontre de Carol, une femme plus âgée et distinguée, avec laquelle elle se lie d'une très forte amitié. Leur relation devient plus intense et leurs sentiments prennent un tour plus profond, si bien que Carol, en dépit des convenances, souhaite mettre fin à son mariage. Une séparation que son mari n'accepte pas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516224500 +0200" stop="20230516233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Loïc Nottet x Fred Musa</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit une légende dans son divan. Fred Musa vient nous raconter 30 ans de planète Rap sur Skyrock. Dans un autre style, Loic Nottet sera à ses côtés pour parler de sa déjà très belle carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516233500 +0200" stop="20230517003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: The Boy Inside</title>
<desc lang="fr">THE BOY INSIDE suit une année extraordinaire dans la vie d'un adolescent avec l'un des pires cas de Tourettes en Amérique.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>