<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230527230000 +0200" stop="20230528011000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sur la route</title>
<desc lang="fr">À la mort de son père, Sal Paradise, un jeune écrivain new-yorkais, décide de partir sur les routes pour comprendre le monde, et se chercher lui-même. Il est accompagné dans sa quête par le jeune voyou Dean Moriarty et par la femme de celui-ci, Marylou, belle et libérée. Ensemble, ils sont décidés à ne pas se laisser dicter leur façon de vivre et à découvrir le monde, assoiffés de liberté et en quête d'absolu.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528011000 +0200" stop="20230528020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">Sophie doit garder ses sentiments sous contrôle lorsqu'elle découvre que quelqu'un a écrit un livre sur l'équipe, se faisant passer pour Nate forçant l'équipe Leverage à essayer de le démasquer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528020000 +0200" stop="20230528022500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige décide d'aller rendre visite à Wayne qui est en voyage d'affaires, et les enfants sont excités pour un week-end sans parents. Adam prévoit d'organiser une fête, Conner adopte un chien et Derek prévoit de ne pas surveiller ses cadets, mais tous leurs plans sont annulés lorsque Bentley décide de devenir hôtelier et a réservé la chambre de Paige et Wayne en tant que 'bed and breakfast' à un parfait inconnu.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528022500 +0200" stop="20230528041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Bloody Milkshake</title>
<desc lang="fr">Sam n'avait que 12 ans lorsque sa mère Scarlet, une assassine d'élite, a été forcée de l'abandonner. Sam a été élevée par 'The Firm', le syndicat du crime impitoyable pour lequel sa mère travaillait. Aujourd'hui, 15 ans plus tard, Sam a suivi les traces de sa mère et est devenue une féroce tueuse à gages. Elle utilise ses talents pour nettoyer les dégâts les plus dangereux du gang.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528041500 +0200" stop="20230528044000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528044000 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Le chêne</title>
<desc lang="fr">Suivez des familles d'animaux qui habitent le chêne comme une maison, vivant ensemble comme dans une vraie société, avec des problèmes avec les voisins, l'éducation, la solidarité, la survie, etc.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528065500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">L'avocate Tara Rafferty doit faire face à une affaire où un testament est contesté et son ex-fiancé Eric veut qu'elle lui donne une autre chance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528065500 +0200" stop="20230528071500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett produit un 'documentaire choquant' mettant en valeur la 'tyrannie' du sytème des pots de pénalité pour les fautes grammaticales. Les pots sont conçus pour inspirer les pensées plus créatives et originales, mais lorsqu'elles deviennent excessivement restrictives, la famille se révolte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett a le béguin pour sa prof de mathématiques, mais cette dernière est captivée par Adam, et non par Emmett. Pendant ce temps, Bentley a du mal à déplacer sa harpe au deuxième étage, et Conner et Paige se lancent dans l'apiculture.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528074000 +0200" stop="20230528081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528081000 +0200" stop="20230528083500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528083500 +0200" stop="20230528091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: David Rodriguez</title>
<desc lang="fr">David Rodriguez, le TikTokeur le plus suivi de Belgique avec ses 8 millions d'abonnés, invite Shauna à parcourir les endroits préférés de sa ville. Une rencontre pleine d'humour, de complicité mais aussi de sincérité. Vous connaissez son côté pile sur TikTok, découvrez son côté face dans OFFLINE</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528091500 +0200" stop="20230528093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam passent la nuit à se concentrer l'un sur l'autre et sur leur relation. Ridge interroge Carter sur sa liaison avec Shauna, voulant spécifiquement savoir comment cela s'est passé. Brooke se rend chez Spencer Publications pour voir Bill. Quand elle arrive, il est perdu dans ses pensées. Shauna et Quinn conviennent qu'ils ne diront jamais à personne que c'est Quinn qui a couché avec Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528093500 +0200" stop="20230528095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente en vain de joindre Liam. Brooke partage avec Ridge qu'il est étrange que Bill ne soit pas plus heureux que Liam et Hope se réunissent. Thomas surprend et raconte sa rencontre avec Bill. Thomas suggère que Bill ne veut pas que l'on retrouve le meurtrier de Vinny. Hope se demande si avouer est la bonne chose à faire. Elle veut qu'ils réfléchissent à ce qu'ils perdront s'ils disent la vérité. Wyatt arrive chez Bill et trouve à nouveau son père stressé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528095500 +0200" stop="20230528101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente de joindre Liam, mais Liam ne répond pas à son téléphone. Wyatt entre alors que Bill demande à Justin de trouver Liam et se demande ce qui se passe. Steffy et Finn racontent à Ridge leur voyage et à quel point ils sont excités pour leur avenir ensemble. Hope veut dire la vérité, mais pas si cela se fait au prix de la perte de Liam et de sa famille. Hope demande à Liam s'il peut vivre avec ce secret. Liam a du mal à décider de dire ou non la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528101500 +0200" stop="20230528104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déjà fiers parents, Steffy et Finn imaginent ce que sera la vie avec leur nouveau bébé. Ridge félicite Thomas pour son excellent travail sur la campagne Hope for the Future. Thomas déclare qu'il pense que Hope ne sera plus autant au travail maintenant qu'elle a retrouvé Liam. Thomas poursuit en disant qu'il veut être une bonne personne et un parent digne de confiance et qu'il est vraiment heureux pour Hope, Liam, Finn et Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528104000 +0200" stop="20230528110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam vient d'avouer qu'il a tué Vinny et insiste sur le fait que c'était un accident. Liam jure qu'il n'était pas un conducteur distrait lorsque Baker lui demande pourquoi il a fui la scène de l'accident. Bill s'inquiète lorsqu'il ne parvient pas à joindre Liam. Lorsque Liam ne peut pas répondre à ses questions sur l'emplacement de la voiture et les objets de Vinny, Baker arrête Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528110500 +0200" stop="20230528115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Carol élève seule ses enfants et lutte au quotidien pour préserver l'harmonie de sa famille. Lorsque ses fils commettent un acte de violence provoquant la mort d'une personne, elle doit prendre une décision : protéger ses enfants à tout prix ou faire ce qui s'impose...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528115000 +0200" stop="20230528124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Dans le dernier épisode de la saison, June se retrouve menacée et doit trouver un moyen de se protéger, elle et sa famille, contre Gilead et de ses partisans à Toronto.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528124500 +0200" stop="20230528133000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">Des turbulences sauvages, des températures glaciales et des hauteurs extrêmes sont quelques-uns des obstacles auxquels sont confrontés les garde-côtes à Kodiak alors qu'ils viennent à la rescousse d'un patient dans une ville éloignée, ainsi que d'un plaisancier échoué sur une plage glaciale et d'un chasseur piégé dans les montagnes.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528133000 +0200" stop="20230528135500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528135500 +0200" stop="20230528145500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">On accède aux coulisses de la vie de Milow. Plus qu'un artiste, Jonathan de son vrai nom est également un mari et un père. Il vit à Los Angeles et voyage à travers le monde pour ses concerts. Mais il y a plus que cela... Comment a-t-il vécu le corona ? Comment cela a-t-il changé sa vie ? Quel a été l'impact de la mort de son ami et batteur durant cette période ?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528145500 +0200" stop="20230528154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Pendant que Paige essaie de maintenir Clarkson Wedding Essentials à flot en courtisant un nouveau gros client, Hannah et James doivent trouver un moyen d'organiser un mariage fabuleux dans une patinoire en une semaine, et les futurs beaux-parents sont ne facilite pas les choses. James est un peu distrait lorsque son ancien patron arrive en ville à l'improviste.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528154000 +0200" stop="20230528184500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Soirée de clôture du Festival de Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Comme chaque année, la Côte d'Azur célèbre le cinéma. À l'occasion de la cérémonie de clôture du Festival de Cannes, vivez cet évènement exceptionnel aux côtés de Sandy Héribert, Jessica Matthys et Frédérique Morin. Pickx+ suivra le 76e Festival de Cannes de très près, et on vous embarque !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528184500 +0200" stop="20230528192500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: David Rodriguez</title>
<desc lang="fr">David Rodriguez, le TikTokeur le plus suivi de Belgique avec ses 8 millions d'abonnés, invite Shauna à parcourir les endroits préférés de sa ville. Une rencontre pleine d'humour, de complicité mais aussi de sincérité. Vous connaissez son côté pile sur TikTok, découvrez son côté face dans OFFLINE</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528192500 +0200" stop="20230528195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528195000 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">La soeur écologiste et militante pour les animaux de Paige vient pour une visite surprise et c'est au tour d'Emmett de préparer le dîner. Pour rendre son dîner extra spécial, Emmett envisage de cuisiner du homard, mais Conner, influencé par l'activisme de Rebecca, décide de libérer les homards. Rebecca et Paige se retrouvent piégées dans un vieux Costume d'Halloween deux personnes, et sont obligés de faire face à leurs rancunes d'enfance non résolues.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Mike et Riké de Sinsémilia</title>
<desc lang="fr">Après avoir écumé les scènes et festivals pendant 30 ans, connu l'énorme succès du tube &quot;Tout le bonheur du monde&quot; et vécu 1000 aventures avec Sinsémilia, Mike &amp; Riké reviennent à deux pour présenter un spectacle musical inclassable et atypique. &quot; Souvenirs de Saltimbanques &quot; vous plonge dans les souvenirs souvent drôles et parfois émouvants de leur folle aventure.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528211000 +0200" stop="20230528232000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Valérian et la Cité des mille planètes</title>
<desc lang="fr">Au 28e siècle, le duo d'agents spatio-temporels Valérian et Laureline est missionné par le ministre de la Défense. Ils sont chargés d'identifier un terrible danger qui menace Alpha, la Cité des mille planètes. Une course contre la montre s'engage alors pour sauvegarder ce lieu de connaissances universelles vers lequel des espèces de toute la galaxie ont convergé au fil des siècles pour y partager leur savoir et leur culture.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528232000 +0200" stop="20230529000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens présents incluent Dustin Dean, Alan Hudson, le Dr Kruti Parekh et Kyle Purnell.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>