<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230403232000 +0200" stop="20230404000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">La détective Allison McLean met son frère criminel, Tim, derrière les barreaux et décide rapidement de prendre la garde et de faire emménager ses deux adolescents chez elle, avec ses enfants et son mari. Pendant ce temps, Allison et son partenaire font la course contre la montre pour retrouver une fille enceinte blessée et son petit ami qui ont commis un vol.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404000500 +0200" stop="20230404005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe abandonne le corps de Kathy au bord d'une rivière. Bob annonce à Sharla que Joubert est responsable de la mort de sa petite amie. Mae se prépare pour les funérailles de Sam. Iris l'informe que Sam était impliqué dans la mort de son mari Elden. Joe, qui se cachait dans la cabane de Jude Barber, est découvert et doit s'enfuir. Rattrapé par Sharla, il la convainc de lui faire confiance. Elle accepte de le cacher.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404005500 +0200" stop="20230404014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo Airways a pour mission de transporter la Coupe Stanley lors de sa tournée nordique. Les employés ne peuvent cacher leur excitation, en particulier Mickey, qui devient obsédé par la coupe mythique.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404014000 +0200" stop="20230404021000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Quand en pleine nuit, un inconnu s'infiltre dans la maison des Berthet, Didier l'assomme d'un coup de batte. Il découvre qu'il s'agit de Brandon, le fils aîné qui a arrêté l'héroïne et cherche à revenir à la maison. Yvan et Nath cherchent un endroit pour vivre et Yvan a une idée farfelue.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404021000 +0200" stop="20230404023500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Dollar Bill prend les choses en main alors qu'il commence une dissimulation d'une mort terrible. Hope est heureuse que Thomas et Douglas aient pu passer du temps ensemble. Thomas ne comprend pas pourquoi Vinny a trafiqué les résultats du test. Il assure à Hope qu'il a coupé tout lien avec Vinny. Paris arrive et partage avec Zoé ce qui s'est passé lors de son rendez-vous avec Zende. Zoe se rend compte que même si cela a perturbé leur rendez-vous, cela n'a pas perturbé leur relation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404023500 +0200" stop="20230404042500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Card Counter</title>
<desc lang="fr">Un ancien militaire au passé sombre tente sa chance en tant que joueur de casino professionnel. Mais après une rencontre avec un jeune homme imprévisible en quête de vengeance contre un ancien colonel, les deux hommes unissent leurs forces pour tenter de percer dans les World Series of Poker et devenir de vrais as.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404042500 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Animals</title>
<desc lang="fr">Brahim, 35 ans, est la joie de vivre de sa mère et la prunelle de ses yeux. Lors de la fête d'anniversaire de celle-ci, il veut faire son coming-out. Cependant, entre les tensions au sein de la famille et les anciennes traditions, ainsi que sa peur de décevoir sa mère, il n'arrive pas à admettre sa préférence sexuelle. Déçu, il part et erre seul dans les rues.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404062500 +0200" stop="20230404070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Les magiciens présentés incluent Boris Wild, Ramo &amp; Alegria, Jonio et le Dr Ricardo Rosenkranz.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404070500 +0200" stop="20230404073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope admet à Brooke qu'elle a apprécié son baiser avec Liam, mais cela ne signifie pas qu'ils sont de retour ensemble. Paris est toujours profondément touchée par la soirée parisienne que Zende lui a réservée. Ils partagent un moment romantique mais sont soudainement interrompus par des bruits étranges et forts venant de Paris. Paris devient génée. Une mort inattendue change irrévocablement la vie des familles Forrester, Spencer et Logan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404073000 +0200" stop="20230404082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Les soupçons qui étaient sur Karen sont rapidement transférés sur le major Simon Hamilton et se renforcent à cause de sa Ferrari manquante, de sa réputation abusive, de l'absence d'alibi pour la nuit du meurtre de Todd et d'un conteneur rempli d'armes de poing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404082500 +0200" stop="20230404091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">La disparition de Melissa Caddick alors qu'elle faisait l'objet d'une enquête pour ses crimes fait la une des journaux à travers le pays après que son pied a été retrouvé sur une plage de la côte sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404091500 +0200" stop="20230404094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404094500 +0200" stop="20230404095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports a eu une interview avec le sélectionneur Domenico Tedesco avant les matchs contre la Suède et l'Allemagne.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404095500 +0200" stop="20230404120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Greenyard Maaseik - Descopan VT Menen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404120000 +0200" stop="20230404122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Dollar Bill prend les choses en main alors qu'il commence une dissimulation d'une mort terrible. Hope est heureuse que Thomas et Douglas aient pu passer du temps ensemble. Thomas ne comprend pas pourquoi Vinny a trafiqué les résultats du test. Il assure à Hope qu'il a coupé tout lien avec Vinny. Paris arrive et partage avec Zoé ce qui s'est passé lors de son rendez-vous avec Zende. Zoe se rend compte que même si cela a perturbé leur rendez-vous, cela n'a pas perturbé leur relation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404122500 +0200" stop="20230404131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque le corps en décomposition d'un magnat du pétrole du Texas est retrouvé dans le manoir de sa petite amie reine de beauté, la police craint le pire et lance une alerte nationale pour la retrouver. Mais quand ils apprennent que leur relation a récemment été difficile, personne ne sait s'ils sont à la recherche d'une victime... ou d'un tueur.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404131000 +0200" stop="20230404144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kung Fu Zohra</title>
<desc lang="fr">Convaincue qu'un divorce détruirait la vie de sa fille, Zohra ne peut se résoudre à quitter son mari violent. Elle subit ses coups en silence. Mais tout cela change lorsqu'elle rencontre Chang Sue, l'agent de sécurité du gymnase où elle travaille. Zohra, qui a toujours aimé les films de kung fu, se lance alors dans l'apprentissage de l'art martial asiatique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404144500 +0200" stop="20230404153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne font la course pour sauver la vie d'un motocycliste et aider un autre qui pourrait avoir une grave blessure à la colonne vertébrale. Et une femme a été frappée au visage par son cheval.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404153500 +0200" stop="20230404160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404160000 +0200" stop="20230404162500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404162500 +0200" stop="20230404172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Les soupçons qui étaient sur Karen sont rapidement transférés sur le major Simon Hamilton et se renforcent à cause de sa Ferrari manquante, de sa réputation abusive, de l'absence d'alibi pour la nuit du meurtre de Todd et d'un conteneur rempli d'armes de poing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404172000 +0200" stop="20230404181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe abandonne le corps de Kathy au bord d'une rivière. Bob annonce à Sharla que Joubert est responsable de la mort de sa petite amie. Mae se prépare pour les funérailles de Sam. Iris l'informe que Sam était impliqué dans la mort de son mari Elden. Joe, qui se cachait dans la cabane de Jude Barber, est découvert et doit s'enfuir. Rattrapé par Sharla, il la convainc de lui faire confiance. Elle accepte de le cacher.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404181000 +0200" stop="20230404183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope demande à Finn des conseils sur la façon de pardonner. Bill reste calme lorsqu'une mort mystérieuse est annoncée aux informations. Finn pense que le baiser de Hope et Liam signifie que les choses pourraient évoluer dans une direction positive. Finn remercie Hope d'être venu lui demander conseil. Finn retourne à l'hôpital pour rencontrer son collègue, le Dr Ricks. Elle annonce qu'elle a fait arriver une victime en fatalité. Finn est choqué d'apprendre l'identité du défunt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404183500 +0200" stop="20230404190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Jess découvre le corps de Gisèle dans les poubelles. Après que son addiction au télé-achat a eu raison d'elle, les huissiers ont saisi sa maison, et Gisèle dort où elle peut. Jess et Didier décide de la sortir de sa détresse, et Gisèle se voit alors envoyée chez les Marsoux, qui vivent comme au couvent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404190000 +0200" stop="20230404195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Alexa enquête sur un décès dans un village de retraités haut de gamme où une vie tranquille est la dernière chose que les résidents veulent, et où l'implication de son frère auprès des victimes semble suspecte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404195000 +0200" stop="20230404204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">Le Hitter, Le Hacker, L'Escroc et le voleur sont de retour, cette fois avec l'aide d'un nouveau génie de la technologie et d'un fixateur d'entreprise, pour affronter un nouveau type de méchant. Quand quelqu'un a besoin d'aide, ils arrivent, prêts à tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404204500 +0200" stop="20230404222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Petite fleur</title>
<desc lang="fr">José et Lucie vivent ensemble une belle vie et un beau mariage. Cependant, un jour, l'ennui s'installe et Lucie va voir un thérapeute pour essayer de sauver leur couple. Tandis que son mari va voir Jean-Claude, leur voisin. Vont-ils trouver la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230404222000 +0200" stop="20230404225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: Best Of</title>
<desc lang="fr">Best Of: Lâchez votre téléphone, Shauna Dewit débarque dans votre télé avec son tout nouveau rendez-vous : OFFLINE ! À quoi ressemble le quotidien de David Rodriguez, Aurélie Van Daelen ou encore PE Jennar ? C'est ce que vous réserve Shauna en passant toute une journée avec les meilleurs créateurs de contenus de Belgique !</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404225500 +0200" stop="20230405004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cette musique ne joue pour personne</title>
<desc lang="fr">Dans une ville portuaire, la vie de quelques personnes isolées, habituées à la violence, est fortement marquée par l'amour qu'elles éprouvent les unes pour les autres. Choix, envie, amour et tendresse sont les moteurs qui aident ces personnages à être eux-mêmes et à donner un sens à leur vie. Un hommage à la poésie, au théâtre et à l'art.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>