<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230322235500 +0100" stop="20230323005000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ABBA Forever: The Winner Takes It All</title>
<desc lang="fr">Documentaire célébrant le succès musical phénoménales d'ABBA. Leurs plus grands succès sont entrecoupés d'interviews avec divers musiciens et les quatre membres du groupe ABBA : Agneta, Björn, Benny et Anni-Frid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323005000 +0100" stop="20230323011500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Les soeurs Logan font une proposition inattendue à Flo : elles lui présentent des documents officiels changeant son nom de famille en Logan et faisant d'elle un membre légal de la famille. Flo informe Wyatt de son cadeau de ses trois tantes puis Wyatt ajoute une autre surprise. Il sort une bague, la glisse à son doigt et lui demande d'être sa femme, réalisant tous ses rêves en une journée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323011500 +0100" stop="20230323024500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Linkin Park - Road to Revolution - Live at Milton Keynes</title>
<desc lang="fr">Road to Revolution: Live at Milton Keynes: Linkin Park filmé lors du concert à Milton Keynes (Angleterre) en 2008</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323024500 +0100" stop="20230323041500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Barbaque</title>
<desc lang="fr">Pascal et sa femme Sophie tiennent une petite boucherie de quartier depuis une vingtaine d'années. Sophie tient la caisse avec passion et Vincent découpe la viande soigneusement sélectionnée avec tout autant d'amour. Mais petit à petit les affaires se dégradent, tout comme leur relation. Après presque 30 ans de mariage l'irritation mutuelle entrave toute forme de dialogue. Amour, business, rien ne marche pour ce couple.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323041500 +0100" stop="20230323060000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Oranges sanguines</title>
<desc lang="fr">Lors de la même soirée, en France, 3 histoires se déroulent. Un couple de retraités très endettés tente de remporter un concours de danse rock. Un ministre est soupçonné de fraude fiscale. Une jeune adolescente fait la connaissance d'un pervers en ligne.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323060000 +0100" stop="20230323062000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323062000 +0100" stop="20230323070500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S7</title>
<desc lang="fr">Caleb Wiles fait des tours de cartes avec le jeu de société P&amp;T, Wes Iseli fait de la magie avec des pièces et Alana fait de la magie de la mode. De plus, les jongleurs Owen Morse et Jon Wee de 'Passing Zone' aident Penn à empêcher Teller de terminer sa tour de cartes.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323070500 +0100" stop="20230323073000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt essaie de réconforter Liam, dévasté par sa séparation d'avec Hope. Flo dit à Shauna qu'elle est reconnaissante pour tout ce que Brooke, Donna et Katie ont fait pour elle et qu'elle espère se rapprocher de Hope. Brooke, Katie et Donna s'inquiètent pour Hope et la période difficile qu'elle traverse. Brooke indique clairement qu'elle veut que Hope et Liam soient réunis. Wyatt montre à Liam une bague de fiançailles. Liam est heureux des plans de Wyatt pour un avenir avec Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323073000 +0100" stop="20230323083000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">La recherche du troisième homme qui a participé au meurtre de Blakely révèle un allié improbable pour Janet qui sent une corruption de haut niveau.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323083000 +0100" stop="20230323091500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, la Northfield Blue Watch doit se rendre sur les lieux d'un accident après qu'un mini-taxi soit monté le trottoir et se soit écrasé contre un arbre, blessant les passagers à l'intérieur. Les deux personnes sont piégées à cause de leurs blessures et doivent être habilement sortis de la voiture pour éviter tout autre dommage.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323091500 +0100" stop="20230323094500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UCL Draw: Quarter and Semi Final</title>
<desc lang="fr">Suivez le tirage au sort du quart de finale et des demi-finales de la Ligue des Champions au siège de l'UEFA à Nyon.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323094500 +0100" stop="20230323112500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Descopan VT Menen - Knack Volley Roeselare.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323112500 +0100" stop="20230323120000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323120000 +0100" stop="20230323122500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Les soeurs Logan font une proposition inattendue à Flo : elles lui présentent des documents officiels changeant son nom de famille en Logan et faisant d'elle un membre légal de la famille. Flo informe Wyatt de son cadeau de ses trois tantes puis Wyatt ajoute une autre surprise. Il sort une bague, la glisse à son doigt et lui demande d'être sa femme, réalisant tous ses rêves en une journée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323122500 +0100" stop="20230323131500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">L'équipe doit faire demi-tour lors d'une traversée de l'Atlantique lorsque l'un de leur moteur tombe en panne. Avec un avion plein de carburant et aucun moteur, il faudra toute leur ingéniosité et leur expérience pour revenir à Santa Maria, où l'aéroport est en état d'alerte d'urgence. À Yellowknife, Mikey et Scott parcourent des piles de CV à la recherche d'un autre pilote qualifié.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323131500 +0100" stop="20230323145500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sans soleil</title>
<desc lang="fr">Alors que les éruptions solaires affectent la Terre, Cyril, un adolescent adopté par un couple riche après être devenu orphelin, voit apparaitre une jeune femme devant lui. Une jeune femme très semblable à sa mère biologique disparue dix ans plus tôt. Serait-ce elle?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323145500 +0100" stop="20230323154000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cette fois Liberty Larsen emprisonne une carte dans la glace, Jorge Blass reconstitue le prince et la grenouille, le 'fou' Paul Gertner revient avec des balles qui disparaissent, l'humoriste Sergio Starman est hanté par un chagrin d'amour.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323154000 +0100" stop="20230323162500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">Camille est désespéramment à la recherche des diamants restant, avec l'aide de son pote Salim. Sarah, elle, ne semble pas être intéressée par le sort de son nouveau frère. Elle chercher juste à comprendre ses secrets de famille et ses origines, que tous semblent essayer de lui cacher. César, tout nouveau membre des Pistone découvre que son oncle est la personne qui possède les diamants.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323162500 +0100" stop="20230323165000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323165000 +0100" stop="20230323175000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">La recherche du troisième homme qui a participé au meurtre de Blakely révèle un allié improbable pour Janet qui sent une corruption de haut niveau.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323175000 +0100" stop="20230323183500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Un lanceur de poids olympique est retrouvé mort dans sa cour, abattu de plusieurs balles. La police détermine que ce meurtre n'était pas un acte aléatoire et les preuves révèlent rapidement une série de sombres secrets de famille.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323183500 +0100" stop="20230323190000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Flo dit à Wyatt à quel point sa vie a changé en si peu de temps. Shauna rend visite à Eric et Quinn. Quinn demande si elles peuvent de nouveau être amies. Ridge demande à Brooke si elle a vraiment pardonné à Flo. Il est stupéfait quand Brooke admet que Hope ne sait pas que Flo est maintenant une Logan et utilise le nom de famille. Quinn et Shauna découvrent ce qui se passe dans la vie de l'autre depuis leur désaccord et jurent que leur amitié est plus vitale que tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323190000 +0100" stop="20230323195000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Créer le mariage parfait pour son ancienne meilleure amie et son ancien petit ami fait Hannah se sentir seule. James saisit une opportunité commerciale dans le secteur de la mode.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323195000 +0100" stop="20230323204500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Le professeur d'histoire Matt Bashir est promu recteur du lycée pour garçons de Boxdale et espère un changement rapide, mais un meurtre vient contrecarrer ses plans.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323204500 +0100" stop="20230323224500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Insaisissables 2</title>
<desc lang="fr">Un an après avoir ébloui le monde grâce à leurs tours, les quatre Cavaliers sont de retour, et en tentant de dénoncer les méthodes mafieuses d'un magnat de la technologie, ils se retrouvent contre leur gré à devoir commettre le plus gros vol jamais tenté. Les magiciens vont devoir mettre au point une stratégie infaillible pour déjouer les plans de Walter Mabry, qui se cache derrière toute l'opération.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323224500 +0100" stop="20230323234500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Après son retour de congé de maternité, Janet King est chargée de poursuivre une affaire impliquant le commissaire de police Steven Blakely, qui est accusé d'avoir donné à sa femme atteinte de cancer une dose mortelle de morphine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230323234500 +0100" stop="20230324003500 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">En 1955, la gérante d'une discothèque londonienne, Ruth Ellis, avoue avoir commis le meurtre de son amant violent. Elle devient la dernière femme à être exécutée en Grande-Bretagne.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>