<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230429234000 +0200" stop="20230430011500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">L'Evenement</title>
<desc lang="fr">In het jaar 1963 is Anne een intelligente studente met een mooie toekomst voor zich. Maar de droom om haar studie af te maken en om te ontsnappen aan haar sociale afkomst spat uiteen wanneer ze zwanger raakt. Terwijl haar eindexamens naderen besluit Anne het heft in eigen handen te nemen, ook al riskeert ze hiervoor in de gevangenis te belanden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430011500 +0200" stop="20230430013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett mag van Wayne en Paige geen videogames meer spelen, waardoor hij in een neerwaartse spiraal terechtkomt. Paige schakelt de hulp van Adam in om haar hand-oogcoördinatie te verbeteren, terwijl Wayne een geheim uit zijn verleden onthult.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430013500 +0200" stop="20230430020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Bentley's auditie voor een orkest komt in gevaar wanneer Emmett per ongeluk zijn kostbare cello beschadigd. Emmett en Nate zetten vervolgens een diefstal in scène om iedereen ervan te overtuigen dat de cello gestolen is. Conner en Adam raken verwikkeld in een strijd over het gebruik van hun toiletartikelen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430020500 +0200" stop="20230430042500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Justin Timberlake - Live from New York</title>
<desc lang="fr">Unieke backstagebeelden en captatie van het concert uit de Futuresex/Loveshow-tournee dat Justin Timberlake in 2007 gaf in de New Yorkse Madison Square Garden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430042500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bent</title>
<desc lang="fr">De voormalige politieagent Danny Gallagher komt eindelijk vrij uit de gevangenis waar hij jaren onschuldig opgesloten zat. Gallagher heeft dan ook maar een doel voor ogen: wraak op degene die hem vals heeft beschuldigd. Tijdens zijn moeizame zoektocht naar gerechtigheid beseft Gallagher dat de criminele onderbuik van New Orleans en de hoogste overheidsinstanties niet voor elkaar moeten onderdoen. Kan hij de mysterieuze, aantrekkelijke geheim agente Rebecca vertrouwen?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430061500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Er is een begrafenis in het dorp, iedereen moet zich inspannen en al zijn wrok vergeten. Maar voor Andrea en haar vrienden is het onmogelijk te bevatten. De ceremonie verandert in een enorme ramp wanneer Marie-Luce oog in oog komt te staan met Christophe's vrouw.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430061500 +0200" stop="20230430064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Laatste nacht van de zomer, laatste kans, dus we aarzelen niet. Zullen Andrea en zijn vrienden eindelijk hun verlangens loslaten en de confrontatie aangaan met degenen van wie ze houden?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430064500 +0200" stop="20230430073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Na een grote gasexplosie moeten medici snel te werk gaan om het leven van Susan te redden. Een bootongeluk leidt tot de amputatie van een gedeelte van de voet van vakantieganger Carol.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430073500 +0200" stop="20230430080500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430080500 +0200" stop="20230430083000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Het hockeytoernooi in de kelder wordt afgelast als Wayne de hulp van de kinderen inschakelt om het verjaardagscadeau voor Paige, een buitenschuur, af te maken. De zaken worden ingewikkeld wanneer Paige erachter komt dat ze het verschrikkelijk vindt om in de schuur te werken, maar haar gevoelens verborgen moet houden tegenover Wayne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430083000 +0200" stop="20230430091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Nadat hun geliefde moeder onverwacht is overleden, komen Hannah, James en Paige bij elkaar. Terwijl ze haar herdenken, worstelen ze ook met de vraag wat ze moeten doen met hun moeders onderneming. Ze was een weddingplanner die stijlvolle en persoonlijke bruiloften organiseerde, maar wie zet dat voort?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430091500 +0200" stop="20230430093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nu Baker vertrokken is, wil Bill er zeker van zijn dat Liam bereid is om de waarheid rond Vinny's ongeluk verborgen te houden voor Hope. Zoe stuurt Quinn opnieuw naar Carter om aan te dringen op verzoening. Liam verzekert Bill dat hij het geheim voor zich zal houden, maar al snel lopen de spanningen tussen de twee op. Wyatt stoort hen en vraagt zich af waarom hij zijn vader en broer steeds stiekem ruziënd aantreft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430093500 +0200" stop="20230430100000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam vieren hun hereniging. Nadat hij Vinny's gedenkteken gezien heeft, wordt Thomas getroost door Ridge. Paris vertelt Zoe dat ze namens haar met Carter heeft gesproken en dat het mogelijk enige tijd kan duren voordat hij haar vergeeft. Brooke komt binnen en hoort Ridge en Thomas praten over Vinny. Ze vraagt of er nieuws is in de zaak en onthult dat Hope en Liam weer terug zijn bij elkaar.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430100000 +0200" stop="20230430102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Quinn en Carter worden samen wakker in bed, zonder aan Eric of Zoe te denken. Zoe zoekt bij Forrester Creations naar Quinn, maar stuit in plaats daarvan op Paris. Quinn en Carter moeten de realiteit weer onder ogen zien als Quinn een sms ontvangt van Zoe waarin ze om nieuws over Carter vraagt. Quinn en Carter worden ineens overmand door schuldgevoelens.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430102000 +0200" stop="20230430104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Liam om samen te kijken naar de video van het eerbetoon van Thomas aan Vinny. Terwijl ze ernaar kijken flitsen de gedachten van Liam terug naar het ongeluk. Hope beseft al snel dat Liam ergens anders zit met zijn gedachten. Nadat Ridge en Thomas de video bekeken hebben, uit Thomas tegenover Ridge zijn woede over de dood van Vinny. Zoe probeert zich te richten op haar werk, maar haar gedachten dwalen af.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430104000 +0200" stop="20230430110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill is verrast als hij Liam op kantoor aantreft. Hij vermoedt dat Liam er klaar voor is om de nacht van Vinny's ongeluk te vergeten en een nieuw leven met Hope te beginnen. Zoe zet Quinn voor het blok en vraagt of Carter haar een tweede kans wil geven. Ze gelooft dat Quinn tot Carter kan doordringen. Carter komt net op tijd binnen om te horen dat Zoe naar hem vraagt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430110500 +0200" stop="20230430121000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Rini kan de verdachte Karl Sieg helpen opsporen, die onder een valse naam in België woont. Emily gaat naar Engeland om Mary Garrett te zien en Tony neemt het heft in eigen handen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430121000 +0200" stop="20230430125500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Wanneer Karl Wellig vermoord wordt, richt de FBI-rivaal van Krendler, Anthony Herman, zijn pijlen op Clarice en ViCAP.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430125500 +0200" stop="20230430134500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">In geïsoleerde omstandigheden ontdekken June en Serena dat ze moeten samenwerken om hun beproeving te overleven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430134500 +0200" stop="20230430152000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La traversée - L´histoire de l´expédition Nanok</title>
<desc lang="fr">De Belgen Gilles Denis en Nathan Goffart wagen zich in 2022 aan een spectaculaire triathlon dwars door het onherbergzame Groenland. In een periode van vijf maanden leggen ze 600 kilometer af op ski's en 1.000 kilometer per zeekajak. Ook maken de avonturiers een verticale klim van 1 kilometer. Onderweg verzamelen ze gegevens voor drie wetenschappelijke instituten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430152000 +0200" stop="20230430160500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Deze keer zijn dat Daphne Wellens, Jonatan Medart, Sander Gillis &amp; Sharelly Regina</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430160500 +0200" stop="20230430173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">White Elephant</title>
<desc lang="fr">Als twee agenten getuige zijn van een moordaanslag, krijgt ex-marinier Gabriel Tancredi de taak van zijn nietsontziende baas om alle mogelijke bedreigingen te elimineren. Terwijl hij in conflict komt met zijn geweten, stuit Gabriel op rivaliserende bendes en krijgt hij te maken met een ambitieuze ondergeschikte. Ondertussen loopt het dodental snel op.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430173000 +0200" stop="20230430180000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430180000 +0200" stop="20230430182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne is op zakenreis en Paige gaat bij hem op bezoek. Daarop plannen de kinderen een spannend weekend zonder ouderlijk toezicht. Maar Bentley gooit roet in het eten door de ouderlijke slaapkamer om te toveren in een 'bed &amp; breakfast', en een volwassen vreemdeling met een verleden te verwelkomen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430182500 +0200" stop="20230430185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430185000 +0200" stop="20230430195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet vermoedt dat Pearl nu in het bezit is van de illegale drug die haar broer gebruikte, en probeert in ruil daarvoor haar levensomstandigheden te verbeteren en zo invloed uit te oefenen op Nate Baldwin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430195000 +0200" stop="20230430204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah, James en Paige besluiten het werk van hun moeder voort te zetten. Slaagt het drietal erin om elk koppel een droombruiloft te bezorgen?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430204000 +0200" stop="20230430211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430211000 +0200" stop="20230430225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Drover's Wife</title>
<desc lang="fr">In 1893 woont de hoogzwangere Molly Johnson samen met haar kinderen in de outback. Ze proberen in het barre Australische landschap te overleven nadat haar man vertrok om schapen te gaan drijven. Op een dag vindt ze een geketende voortvluchtige Aboriginal, genaamd Yakada, gewond op haar erf. Er ontstaat een onwaarschijnlijke band tussen de twee.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430225000 +0200" stop="20230430234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ooit is Ena Akira Honjo, de oudste zoon van de baas van een bouwbedrijf en fervent aanhanger van vicepremier Daimon, in een winkelstraat tegen het lijf gelopen. Hij is een mysterieuze man met gevaarlijke ogen en Ena vermoedt dat Akira iets met de zaak te maken heeft. Wanneer Takuro zich in de zaak verdiept, komt hij erachter dat Akira een goede reputatie geniet maar nauwelijks bekend is in de omgeving.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430234000 +0200" stop="20230501004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation, een documentaire die de gevolgen van fake news pijnlijk duidlijk maakt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>