<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230525233000 +0200" stop="20230526001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Dustin Dean, Alan Hudson, Dr. Kruti Parekh en Kyle Purnell.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526001500 +0200" stop="20230526011000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Tara en Eric komen tegenover elkaar te staan in een zaak met lastige, terugkerende cliënten. De vrouw die eerder vertegenwoordigd is door Eric wil nu scheiden van haar man, een bigamist die ook getrouwd is met een andere vrouw.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526011000 +0200" stop="20230526015500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Real Detective: North Of The Border</title>
<desc lang="fr">Een van de grootste massamoorden in Canada wordt op gruwelijke wijze gepleegd in Wells Gray Park, British Columbia. Tegelijkertijd worden er drie generaties van één familie vermoord. Voor rechercheur Mike Eastham is het een angstaanjagende missie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526015500 +0200" stop="20230526030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Guy Swinnen</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Paul Michiels, Gene Thomas, Erik Goossens en Mama's Jasje op bezoek. &quot;</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526030000 +0200" stop="20230526040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Benny Claessens en Bas Van Weert</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag Benny Claessens en Bas Van Weert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526040000 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Transcendence</title>
<desc lang="fr">De wetenschappers Will Caster en zijn vrouw Evelyn zijn experten op het vlak van kunstmatige intelligentie. Ze ontwikkelen een computer die niet alleen zelfstandig kan denken, maar ook gevoelens kan uiten. Net wanneer ze voor een belangrijke doorbraak staan, wordt Will het slachtoffer van een aanslag. Om Wills leven te redden en de laatste hand te leggen aan het project, besluit Evelyn haar man te verbinden met de machine, wat ongekende gevolgen heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Land Girls S1</title>
<desc lang="fr">Annie is diep in de rouw na het nieuws over de dood van haar man. Lord Hoxley en Nancy hebben een affaire en Ticker denkt dat Nancy heult met de vijand. Bea is zes maanden zwanger, maar probeert haar bolle buik nog altijd te verbergen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526064500 +0200" stop="20230526073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op 16 december 1910 worden drie politieagenten in Londen gedood terwijl ze een inbraak bij een juwelier proberen te voorkomen. Dit gewelddadige incident is de voorbode van het 'Beleg van Sidney Street' op 11 januari 1911.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526073500 +0200" stop="20230526080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert Liam te bereiken, maar Liam neemt zijn telefoon niet op. Terwijl Bill aan Justin de opdracht geeft Liam te zoeken, arriveert Wyatt, die zich afvraagt wat er aan de hand is. Steffy en Finn vertellen Ridge over hun reis en verklaren dat ze reikhalzend uitkijken naar hun gezamenlijke toekomst. Hope wil de waarheid vertellen, maar niet als ze hierdoor Liam en haar gezin kwijtraakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526080000 +0200" stop="20230526082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526082500 +0200" stop="20230526091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Het is de begrafenis van Christine. Glen, Clara en Aaron hebben alle drie heel verschillende emotionele reacties, waardoor ze elk een nieuw pad inslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526091500 +0200" stop="20230526093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Futsal Final Four Review</title>
<desc lang="fr">Een terugblik op de UEFA Champions League Futsal, met de nadruk op het mooie parcours van RSC Anderlecht.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526093500 +0200" stop="20230526114000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Finalewedstrijd van de volleybalcompetitie bij de mannen: Knack Volley Roeselare - Greenyard Maaseik. (3/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526114000 +0200" stop="20230526115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League: Inter Milan - AC Milan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526115000 +0200" stop="20230526120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League: Manchester City - Real Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526120000 +0200" stop="20230526122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl ze al trotse ouders zijn, proberen Steffy en Finn een voorstelling te maken van hun leven met de nieuwe baby. Ridge prijst Thomas voor zijn uitmuntende werk aan de 'Hope for the Future'-campagne. Thomas zegt dat hij denkt dat Hope niet meer zo vaak op het werk zal verschijnen nu ze herenigd is met Liam. Ook verklaart Thomas dat hij een goed mens en een betrouwbare ouder wil zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526122500 +0200" stop="20230526131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Secrets of the London Underground</title>
<desc lang="fr">Tim Dunn en Siddy Holloway verkennen de diepe schuilplaats in Clapham South waar duizenden Londenaren in de oorlog sliepen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526131000 +0200" stop="20230526145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Tieners Bella en Vipulan zijn ervan overtuigd dat hun toekomst in gevaar is. Binnen 50 jaar zou hun wereld onbewoonbaar kunnen zijn. Ze kunnen waarschuwen, maar ondertussen verandert er niets. Ze reizen de wereld over om wetenschappers en activisten te ontmoeten. Tijdens een buitengewone reis zullen ze begrijpen dat we diep verbonden zijn met andere soorten. En door hen te redden, zullen we ook onszelf redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526145500 +0200" stop="20230526160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Nieuwe bewijs onthult meer over de verdwijning van Oliver. Zijn Tony, Julien en Emily, na jarenlang zoeken, toe aan de waarheid?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526160000 +0200" stop="20230526172500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kylie Minogue - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">De onbetwiste koningin van Aussie Pop brengt haar grootste hits vanop Worhty Farm</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526172500 +0200" stop="20230526175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Steffy, Finn, Ridge en Thomas delen hun vreugde over de komst van een nieuw kind in hun familie. Liam heeft zojuist bekend dat hij Vinny vermoord heeft, maar benadrukt dat het een ongeluk was. Baker wil van Liam weten waarom hij de plek van het ongeval ontvlucht is. Liam is ontdaan als Baker hem vraagt of hij het als een kans zag revanche te nemen op de man die met de resultaten van de vaderschapstest geknoeid heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526175000 +0200" stop="20230526184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Midden in de nacht belt Tom Leroy de hulpdiensten om te zeggen dat hij een ongeluk heeft gehad en dat zijn vrouw klem zit in een brandende auto. Als de politie arriveert, is zijn vrouw al dood. De politie classificeert de zaak als een ongeval. Maar Philippe, een politieagent die Linda Leroy een beetje kende, denkt dat het moord is en probeert zijn baas hiervan te overtuigen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526184000 +0200" stop="20230526194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Amelie Albrecht en Francisco Schuster</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag Amelie Albrecht en Francisco Schuster.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526194500 +0200" stop="20230526204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Marie Antoinette en Louis maken zich op voor hun eerste officiële bezoek aan Parijs. Maar alles verandert wanneer de koning ernstig ziek wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526204000 +0200" stop="20230526225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Midway</title>
<desc lang="fr">Zes maanden na de aanval van de Japanners op Pearl Harbour komt het van 4 tot 7 juni 1942 tot een nieuwe clash tussen de Amerikanen en de Japanners. Het strijdtoneel zijn dit keer de Midway-eilanden in de Stille Oceaan. De Japanners zijn numeriek in de meerderheid, maar de Amerikanen gooien al hun moed en vastberadenheid in de strijd. De uitkomst van deze slag zal beslissend zijn voor het verdere verloop van de Tweede Wereldoorlog.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526225000 +0200" stop="20230526235000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Sergio Quisquater</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526235000 +0200" stop="20230527013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Victim</title>
<desc lang="fr">In het zuidwesten van de VS werkt sheriff Hickey aan de ergste zaak die hij ooit in zijn kleine stad heeft meegemaakt. Hij moet de zaak zien op te lossen en krijgt hierbij te maken met een gewelddadige lokale bende onder leiding van een angstaanjagende crimineel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>