<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230511232000 +0200" stop="20230512001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">En décembre 1910, le meurtre de trois policiers de la ville de Londres et la blessure de deux autres étaient, et continuent d'être, l'un des plus grands meurtres multiples de policiers en service commis en Grande-Bretagne. Les trois officiers - les sergents Bentley et Tucker et l'agent Choat - ont été abattus alors qu'ils tentaient d'empêcher un cambriolage chez un bijoutier à Houndsditch dans la soirée du 16 décembre 1910.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512001000 +0200" stop="20230512005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Gabriella Lester, Howard Blackwell, Horret Wu et le Dr Michael Rubinstein.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512005500 +0200" stop="20230512012000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt s'excuse d'avoir poussé Bill, puis avoue qu'il s'inquiète pour son père. Il demande à Bill la véritable raison de ses sautes d'humeur. Liam espère que se connecter intimement et émotionnellement avec Hope les aidera tous les deux à guérir. Une fois seul, l'intensité de Bill augmente alors qu'il se souvient des moments de l'accident et de son rôle dans la dissimulation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512012000 +0200" stop="20230512030500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Le célèbre homme politique Louis Durieux est accusé du meurtre de sa femme, retrouvée morte dans leur chambre d'hôtel. Très vite l'affaire explose dans une intense tempête médiatique et une véritable chasse à l'homme commence. Mais est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512030500 +0200" stop="20230512042000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Killers - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">Leur concert à Londres en 2012, dans le cadre de l'iTunes Festival qui se tient au Roundhouse</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512042000 +0200" stop="20230512060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kung Fu Zohra</title>
<desc lang="fr">Convaincue qu'un divorce détruirait la vie de sa fille, Zohra ne peut se résoudre à quitter son mari violent. Elle subit ses coups en silence. Mais tout cela change lorsqu'elle rencontre Chang Sue, l'agent de sécurité du gymnase où elle travaille. Zohra, qui a toujours aimé les films de kung fu, se lance alors dans l'apprentissage de l'art martial asiatique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512063000 +0200" stop="20230512065000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512065000 +0200" stop="20230512071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512071000 +0200" stop="20230512073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam organise une soirée romantique pour Hope. Bill appelle Liam et le presse de garder le silence sur le meurtre accidentel de Vinny. Hope partage avec Brooke à quel point cela a été merveilleux d'avoir Liam de retour à la maison. Wyatt sait qu'il y a quelque chose que son père ne lui dit pas et pousse Bill à se confier à lui, ce qui amène Bill à devenir irritable avec Wyatt. Bill dit à Wyatt qu'il ne ferait plus rien pour protéger ses enfants et leur avenir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512073500 +0200" stop="20230512082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe Turner est un analyste de l'IEP, une branche de la CIA. Un jour, il décide de se servir d'un algorithme d'un vieux programme pour détecter des menaces potentielles et déjouer un complot terroriste. Mais bientôt, l'utilisation détournée de cet outil pose un problème à Joe, qui est confronté à un véritable cas de conscience : peut-on supprimer quelqu'un sans être absolument certain qu'il constitue une menace ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512082500 +0200" stop="20230512091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">La disparition de Melissa Caddick alors qu'elle faisait l'objet d'une enquête pour ses crimes fait la une des journaux à travers le pays après que son pied a été retrouvé sur une plage de la côte sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512091500 +0200" stop="20230512101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Review Cyclo-Cross</title>
<desc lang="fr">Revivez les meilleurs moments du Superprestige et de la Coupe du monde de cyclo-cross 2022-2023.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512101500 +0200" stop="20230512120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Finale de l'UEFA Youth League: AZ U19 - Hajduk Split U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512120000 +0200" stop="20230512122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt s'excuse d'avoir poussé Bill, puis avoue qu'il s'inquiète pour son père. Il demande à Bill la véritable raison de ses sautes d'humeur. Liam espère que se connecter intimement et émotionnellement avec Hope les aidera tous les deux à guérir. Une fois seul, l'intensité de Bill augmente alors qu'il se souvient des moments de l'accident et de son rôle dans la dissimulation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512122500 +0200" stop="20230512124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Inquiets qu'Emmett soit accro aux jeux vidéo, Wayne et Paige lui interdisent de jouer. Le manque de jeu envoie Emmett dans une spirale infernale et il s'aventure dans une arcade remplie d'anciens jeux. Paige demande l'aide d'Adam pour améliorer sa coordination et Wayne révèle un secret à propos de son passé qui suggère qu'il ressemble plus à Emmett qu'on ne le pensait à l'origine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512124500 +0200" stop="20230512131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512131500 +0200" stop="20230512144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien, l'aventure continue</title>
<desc lang="fr">Septembre 1945. Sébastien a 10 ans, la guerre est finie et lui et son chien Belle attendent patiemment le retour d'Angelina. Seulement, elle ne revient pas... La jeune femme a disparu, victime d'un accident d'avion quelque part en Italie. Au village, tout le monde a perdu espoir de la revoir vivante, sauf César qui est convaincu de pouvoir la retrouver, avec l'aide de Sébastien et de son fidèle chien...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512144500 +0200" stop="20230512153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Devan et Scott sont confrontés à une panne sérieuse alors qu'ils se trouvent en pleine livraison dans la vallée du Mackenzie lorsque la malédiction de -40 frappe. Andrew et Graeme sont sur le point de passer leur examen de pilotage en tant que copilotes de DC-3 après des années de travail.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512153000 +0200" stop="20230512161500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">America's Musical Journey</title>
<desc lang="fr">L'auteur-compositeur-interprète Aloe Blacc parcourt les États-Unis dans des villes qui sont le berceau de la musique américaine, telles que le blues, le jazz et le rock 'n' roll. Son odyssée musicale l'emmène dans des villes emblématiques telles que Chicago, Nashville et la Nouvelle-Orléans. .</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512161500 +0200" stop="20230512164500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512164500 +0200" stop="20230512173500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">La fille de Joe, Kathy, va se marier à Las Vegas et Mikey a persuadé son père de prendre congé pour la première fois en sept ans. Mikey fait de son mieux pour s'assurer que tout est couvert pendant leur absence. Mais quand Joe revient, il constate qu'un charter a glissé entre les mailles du filet.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512173500 +0200" stop="20230512183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Karl détruit les souvenirs de son fils décédé Kája. Il ne veut pas perdre un autre fils et essaie de trouver un compromis. La situation à la maison ne va pas bien non plus. Tomás prend mal qu'Olga et Karl ne soient pas ses vrais parents et qu'ils soient hostiles envers tout le monde. Tereza veut s'enfermer dans sa bulle avec Jakub et attendre que tout passe. Mais ils sont tous censés se rencontrer lors des célébrations annuelles pour marquer l'anniversaire de la fondation de Hranice.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512183000 +0200" stop="20230512185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam se réveillent le matin après avoir passé leur première nuit ensemble. Thomas exprime sa frustration à Ridge que la police n'ait toujours pas trouvé le meurtrier de Vinny. Ridge assure à son fils que celui qui a commis cet acte terrible sera traduit en justice. Ridge veut s'assurer que Thomas est complètement honnête avec lui-même maintenant que Liam et Hope sont de retour ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512185500 +0200" stop="20230512195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014, Matthew Webster est impliqué avec des criminels notoires. En 2016, Julien décide de faire éclater le scandale qu'il a appris en Irak et arrête un des suspects. Gemma, Eve et Jorn continuent sur leur piste.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512195500 +0200" stop="20230512204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Myriam Leroy et Marie s'infiltre</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui elle est dans notre divan mais d'habitude, Myriam Leroy est partout ! Radio, télé, romans, devant ou derrière la caméra. Elle est aussi, elle est partout. Maxime Demière accueille également Marie S'infiltre, qui a fait du culot, sa marque de fabrique.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512204500 +0200" stop="20230512221000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Robinson Crusoë</title>
<desc lang="fr">Mardi, un jeune perroquet, vit entouré d'autres animaux sur une île paradisiaque, perdue au beau milieu de l'océan. Un beau jour, Mardi et ses amis font une découverte inouïe sur une plage : un homme échoué ! Rescapé d'un naufrage, Robinson Crusoë doit désormais lutter pour sa survie. Pour Mardi, l'arrivée inopinée de cet homme représente une chance de vivre de nouvelles aventures et de pouvoir, peut-être, quitter son île...</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230512221000 +0200" stop="20230512234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Juste la fin du monde</title>
<desc lang="fr">Louis, jeune écrivain homosexuel, est condamné. Il décide de retourner dans son village natal afin d'annoncer la nouvelle à ses proches, bien qu'il ne les ait plus vus depuis près de douze ans. Les retrouvailles s'annoncent difficiles. Les membres de la famille sont déchirés entre éternelles rancoeurs et jalousies. Louis réussira-t-il à affronter leur regard et à leur avouer le funeste destin qui l'attend ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230512234500 +0200" stop="20230513003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">À la suite d'une dépression d'un brillant élève, Devin et Allison se rendent sur le campus pour enquêter, mais la présence de cette dernière sur place ne plait guère aux adolescents de sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>