<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230325234000 +0100" stop="20230326001000 +0100" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner s'occupe du dîner de l'International Honors Society qu'elle organise chez elle. Inspiré par le club de Conner, Emmett crée son propre club scolaire pour les étudiants et encourage les membres à saccager la maison d'un autre étudiant, sans se rendre compte que la maison ciblée sera la sienne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326001000 +0100" stop="20230326030000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Copshop</title>
<desc lang="fr">Fuyant un tueur à gages vengeur, un escroc se retrouve dans une ville rurale et décide que le poste de police local est le refuge idéal. C'est alors que l'escroc trouve un allié improbable dans le tout nouvel officier du commissariat. Mais son assassin potentiel réussi très vite à le traquer jusqu'à la station, le laissant sans aucun moyen de s'échapper.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326030000 +0200" stop="20230326033000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326033000 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Lucien de Rubempré est un jeune poète inconnu plein d'ambition qui veut se lancer dans le monde littéraire. Il quitte l'imprimerie familiale de province pour la bouillonnante Paris où son talent est remarqué, mais en coulisses il découvre un monde qui tourne autour du profit et des faux-semblants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326062000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Brayden joue les entremetteurs pour Ingrid et Dani - les filles vont-elles s'entendre? Ou les insécurités d'Ingrid auront-elles raison d'elle?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326062000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Au moment où Ingrid et Dani envisagent de coucher ensemble pour la première fois, Ingrid reçoit un coup de fil inattendu: choisira-t-elle son premier amour Stella ou sa nouvelle flamme Dani ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326071000 +0200" stop="20230326081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2006, une semaine après la disparition, l'assassinat d'un important témoin bouleverse l'investigation. De nos jours, une nouvelle piste est découverte grâce à une vidéo d'une camionnette appartenant à Karl Sieg, un trafiquant présumé, devant la maison où était Oliver. Tony soupçonne Ian Garrett de lui cacher d'autres secrets. La relation entre Emily est Mark devient tendue lorsqu'elle apprend la réouverture de l'enquête.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326081000 +0200" stop="20230326084000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326084000 +0200" stop="20230326092000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Le fils et la belle-fille de Mme Hope ne quittent pas sa maison tant qu'ils n'ont pas reçu l'appel téléphonique qui prouve l'arrestation inattendue. Arthur, Leonor, Joana, Paulina et Joyce se rendent en Espagne pour tenter d'aider à libérer Mme Hope et Rodrigo, mais il est trop tard. La grand-mère et le petit-fils sont envoyés sous couverture sur le terrain pour tenter d'aider à attraper les bandits.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326092000 +0200" stop="20230326094000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam arrive chez Hope, espérant que leur mariage pourra être sauvé. Il est dévasté quand elle dit qu'elle veut continuer à élever leurs enfants ensemble, mais ne pense pas que leur mariage puisse fonctionner. Brooke retourne à Forrester Creations, où elle surprend la fin d'une conversation que Ridge et Thomas ont sur le fait que Thomas n'est plus obsédé par Hope. Brooke partage avec eux que Hope lui a dit qu'elle avait pris une décision concernant son mariage avec Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326094000 +0200" stop="20230326100000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt essaie de réconforter Liam, dévasté par sa séparation d'avec Hope. Flo dit à Shauna qu'elle est reconnaissante pour tout ce que Brooke, Donna et Katie ont fait pour elle et qu'elle espère se rapprocher de Hope. Brooke, Katie et Donna s'inquiètent pour Hope et la période difficile qu'elle traverse. Brooke indique clairement qu'elle veut que Hope et Liam soient réunis. Wyatt montre à Liam une bague de fiançailles. Liam est heureux des plans de Wyatt pour un avenir avec Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326102500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Les soeurs Logan font une proposition inattendue à Flo : elles lui présentent des documents officiels changeant son nom de famille en Logan et faisant d'elle un membre légal de la famille. Flo informe Wyatt de son cadeau de ses trois tantes puis Wyatt ajoute une autre surprise. Il sort une bague, la glisse à son doigt et lui demande d'être sa femme, réalisant tous ses rêves en une journée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326102500 +0200" stop="20230326104500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Flo dit à Wyatt à quel point sa vie a changé en si peu de temps. Shauna rend visite à Eric et Quinn. Quinn demande si elles peuvent de nouveau être amies. Ridge demande à Brooke si elle a vraiment pardonné à Flo. Il est stupéfait quand Brooke admet que Hope ne sait pas que Flo est maintenant une Logan et utilise le nom de famille. Quinn et Shauna découvrent ce qui se passe dans la vie de l'autre depuis leur désaccord et jurent que leur amitié est plus vitale que tout.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326104500 +0200" stop="20230326111000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas et Hope tentent de naviguer leur garde partagé de Douglas lorsqu'il demande à ses parents où se trouve Liam. Lorsque Hope révèle à Douglas qu'elle et Liam passent du temps séparés, l'enfant lui demande si Thomas peut revenir pendant l'absence de Liam. Brooke est contrariée par la séparation de Hope et Liam et partage avec Ridge qu'elle espère qu'ils se réconcilieront bientôt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326111000 +0200" stop="20230326115500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">L'équipe doit être discrète afin d'éviter un incident international lors de l'enlèvement d'un Prince.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326115500 +0200" stop="20230326125000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June lutte alors qu'elle envisage son futur après avoir tué Fred. Serena est sous le choc après la mort de son mari.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326125000 +0200" stop="20230326133500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">La Garde côtière tente d'empêcher un bateau de couler et, plus tard, tente de convaincre un capitaine d'abandonner son navire. Air Station Clearwater accueille un récent transfert de l'Alaska qui effectue sa première mission de recherche et de sauvetage en Floride.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326133500 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">Après le visionnage du DVD, tout le monde apprend que ce n'est pas Franck qui a assassiné la mère de Sarah, mais qu'il s'agissait d'un piège pour se venger de Thomas Reynaerts. Sarah décide alors de retourner au manoir pour confronter Thomas pour apprendre la vérité et savoir qui est son père. Tout le monde est aussi sous le choc à la suite de la mort de Wafah. Camille quant à lui essaye toujours de retourner les Kremers contre le Dutch et sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326145000 +0200" stop="20230326154500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">La police interroge Agathe suite à la mort de sa mère. Elle accuse alors son mari, Fred, mais n'est pas prise au sérieux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326154500 +0200" stop="20230326161000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326161000 +0200" stop="20230326175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sing Street</title>
<desc lang="fr">Dublin, dans les années 80. Conor, lycéen sans histoire, voit sa vie bouleversée lorsque ses parents, au bord du divorce, lui annoncent qu'il va désormais devoir s'asseoir sur les bancs d'une école publique. Déboussolé et rejeté par ses nouveaux camarades, Conor décide de monter un groupe pour impressionner la jolie et mystérieuse Raphina. Son plan pour la conquérir est simple : la faire jouer dans un clip.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326175500 +0200" stop="20230326183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Le fils et la belle-fille de Mme Hope ne quittent pas sa maison tant qu'ils n'ont pas reçu l'appel téléphonique qui prouve l'arrestation inattendue. Arthur, Leonor, Joana, Paulina et Joyce se rendent en Espagne pour tenter d'aider à libérer Mme Hope et Rodrigo, mais il est trop tard. La grand-mère et le petit-fils sont envoyés sous couverture sur le terrain pour tenter d'aider à attraper les bandits.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326183500 +0200" stop="20230326192500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">La vérité est plus étrange que la fiction lorsqu'un romancier est retrouvé mort, enfermé dans une sculpture publique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326192500 +0200" stop="20230326195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326195000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige et Wayne Wayney ont travaillé dur pour élever une progéniture &quot;multi-exceptionnelle&quot; et sont fiers de leurs enfants : Adam, Conner, Bentley et Derek. Tout le monde en ville les envie ou veut être eux, et vous pouvez trouver même le livre de Paige sur l'éducation de sa famille extraordinaire sur la liste des best-sellers. Mais hélas, leur cinquième enfant, Emmett, ne marche pas d'un pas sur la voie de la grandeur familiale.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Olga prépare la visite de Jakub. Jakub est tellement pressé de voir Tomás si tôt le matin qu'il réveille Tereza. Il refuse également le petit-déjeuner et attend dehors avec sa valise. Jindriska ordonne à Rudolf et Vladimír de commencer à se parler et de trouver un terrain d'entente, mais cela semble mal parti.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326211000 +0200" stop="20230326230500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Chocolat</title>
<desc lang="fr">L'histoire de Chocolat, le tout premier artiste noir de la scène française. Repéré sur les quais de Bilbao, il arrive à Paris en 1886 où il forme un duo avec le célèbre clown Footit. Leur numéro comique - le clown blanc autoritaire face au clown noir souffre-douleur - rencontre un vif succès dans le Paris de la belle époque. Leur belle amitié ne résistera pas à la célébrité et aux discriminations...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326230500 +0200" stop="20230327001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ennemi public</title>
<desc lang="fr">Après sa démission et son départ de l'abbaye, Lucas est recueilli à l'auberge par son frère. mais Patrick le dissuade de sonner l'alerte concernant Béranger, de crainte de gâcher la fête des Roches. Tandis que la fête bat son plein, Chloé comprend que Béranger va profiter de cet événement pour s'en prendre à un enfant du village.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>