<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230330000000 +0200" stop="20230330005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jackie: A tale of two sisters</title>
<desc lang="fr">Un documentaire sur la relation entre Jacqueline Kennedy et sa jeune sœur, et leur rôle dans l'histoire.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330005000 +0200" stop="20230330012000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Depuis qu'il sait que Nath est enceinte, Yvan a disparu. Alors qu'elle décide de rompre, Yvan refait surface et lui propose de l'aide pour avorter. Timmy fait le premier pas vers Stacy. Après une dispute, Timmy retrouve Stacy qui baigne dans une mare de sang. Mais il n'est pas dupe.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330012000 +0200" stop="20230330014500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoé est jalouse lorsque Paris se prépare pour son rendez-vous romantique avec Zende. Quinn arrive inaperçue alors que Paris dit à Zoe que la seule personne qu'elle doit blâmer pour sa rupture avec Carter est elle-même. Quinn se fait connaître et demande si tout va bien. Une fois Paris partie, Quinn et Zoe ont une conversation, et Zoe se rend compte qu'elle a une nouvelle alliée. Liam se rend chez Hope, prêt à demander une nouvelle chance de pardon et à réconcilier leur famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330014500 +0200" stop="20230330032000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La traversée - L´histoire de l´expédition Nanok</title>
<desc lang="fr">Deux Bruxellois, Gilles et Nathan, entreprennent une expédition de cinq mois au Groenland afin de réunir des données environnementales pour des centres de recherche belges. À ski, en kayak et en escalade sans assistance, ils affrontent une nature hostile avec des vents glaciaux de plus de 100 kilomètres par heure...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330032000 +0200" stop="20230330042500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jamie Cullum - Jazz à Vienne 2017</title>
<desc lang="fr">Le chanteur pianiste et compositeur Jamie Cullum est sur la scène de Jazz à Vienne</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330042500 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">Dans la ville de Lausanne, Louis est directeur d'une maison funéraire. Célibataire, à 58 ans, il se consacre entièrement à sa carrière et ne songe pas à prendre sa retraite. Il rencontre un jour par hasard, Igor, 40 ans qui est atteint de paralysie cérébrale. Ils embarquent ensemble dans un voyage en corbillard en direction du sud de la France. Au cours de leur voyage, ils se rendent compte que leurs différences les rapprochent plus qu'ils ne pensaient.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330062500 +0200" stop="20230330070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S7</title>
<desc lang="fr">Cette fois ci les magiciens incluent Sora, Jaana Felicitas, Mario Lopez et Clinton W. Gray. En outre, Penn fait un tour avec des cordes stupidement facile pour son ami, la star de la musique Debbie Gibson.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330070500 +0200" stop="20230330073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas tente de faire comprendre à Brooke qu'il ne veut que ce qu'il y a de mieux pour Hope, mais Brooke sent que Thomas est toujours obsédé par sa fille. Flo et Hope se voient pour la première fois depuis longtemps. Flo veut respecter les limites de Hope mais exprime à quel point son pardon signifierait pour elle. Flo reste optimiste qu'un jour sa cousine lui pardonnera comme elle l'a fait pour Zoe et Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330073000 +0200" stop="20230330082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet, pleurant la mort il y a deux ans de son partenaire Ash, est nommée commissaire royale aux crimes graves commis avec des armes à feu en Nouvelle-Galles du Sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330082500 +0200" stop="20230330091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, une bombe non explosée de la Seconde Guerre mondiale arrête le réseau autoroutier très fréquenté de Birmingham alors que l'unité de sauvetage technique spécialisée de West Midland travaille avec des experts en neutralisation des bombes de l'armée pour sécuriser la zone d'explosion. Et des pompiers se précipitent pour secourir des locataires qui craignent d'être piégés par un énorme incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330091500 +0200" stop="20230330093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Iconic Devils - Ceulemans</title>
<desc lang="fr">Entre nos Diables Rouges et la Coupe du monde, c'est une longue histoire d'amour. Certains d'entre eux ont même marqué une génération: Marc Wilmots, Franky Van der Elst, Georges Grün, Michel Preud'homme, Jan Ceulemans, ... Ils nous racontent leurs souvenirs dans &quot;Iconic Devils&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330093500 +0200" stop="20230330113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Heroes Den Bosch - Kangoeroes Basket Mechelen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330113000 +0200" stop="20230330120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - FC Barcelona</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330120000 +0200" stop="20230330122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoé est jalouse lorsque Paris se prépare pour son rendez-vous romantique avec Zende. Quinn arrive inaperçue alors que Paris dit à Zoe que la seule personne qu'elle doit blâmer pour sa rupture avec Carter est elle-même. Quinn se fait connaître et demande si tout va bien. Une fois Paris partie, Quinn et Zoe ont une conversation, et Zoe se rend compte qu'elle a une nouvelle alliée. Liam se rend chez Hope, prêt à demander une nouvelle chance de pardon et à réconcilier leur famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330122500 +0200" stop="20230330131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Joe obtient un contrat lucratif en fin de saison pour faire voler du matériel minier vers une piste d'atterrissage sur un lac gelé, envoyant des équipages de C-46 et de DC-4 dans une course contre la fonte printanière. Mais un conflit éclate entre Devan et un pilote chevronné. Et de l'autre côté de l'Atlantique Nord, Arnie, Justin et Cory se dirigent toujours vers la Turquie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330131500 +0200" stop="20230330145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ténor</title>
<desc lang="fr">Antoine, jeune banlieusard parisien passe son temps à pratiquer des battles de rap. Lorsqu'un jour il se retrouve à l'Opéra Garnier, son chemin croise celui d'une professeure de chant de l'Opéra. Très vite, elle détecte en Antoine un talent brut et essaye de le convaincre de suivre des cours avec elle. Malgré son manque de culture lyrique, Antoine est intrigué et décide d'essayer. Mais il doit mentir à son entourage, qui considère l'art lyrique comme une passion bourgeoise et inaccessible.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330145000 +0200" stop="20230330153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cet épisode Sean-Paul et sa femme ont un singe qui lit dans les pensées, Jason Andrews marche sur du verre brisé, Eric Mead épate avec des pièces et des jeux.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330153500 +0200" stop="20230330160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160000 +0200" stop="20230330162500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330162500 +0200" stop="20230330172500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet, pleurant la mort il y a deux ans de son partenaire Ash, est nommée commissaire royale aux crimes graves commis avec des armes à feu en Nouvelle-Galles du Sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330172500 +0200" stop="20230330181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Le carrossier Doug et sa petite amie shérif adjointe Tracy sont liés par leur amour de l'haltérophilie, mais tout ce qu'ils font ces derniers temps, c'est se quereller. Lorsque le corps de Doug est découvert piégé dans du béton, tous les doigts pointent vers Tracy. Mais Tracy insiste sur le fait que c'est physiquement impossible et qu'elle est accusée à tort par le même département du shérif pour lequel elle travaillait.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330181000 +0200" stop="20230330183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam partagent un baiser. Liam espère que cela indique une réconciliation. Hope est d'accord mais dit à Liam que leurs problèmes sont loin d'être terminés. Quinn demande à Zoé si elle a trafiqué le smoothie de Paris. Zoe affirme qu'elle a effectivement mis une cuillerée d'une concoction à base de plantes dans la boisson de Paris. Quinn et Zoe anticipent le dénouement de leur farce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330183500 +0200" stop="20230330190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy est la proie des frères Oldenbach qui le harcèlent. Contre l'avis de son petit frère, Jess décide d'intervenir ... à sa manière. Didier joue l' entremetteur pour Yvan. Il débarque chez la jeune femme en partence pour l'hôpital. Le soucis, c'est que Didier et la diplomatie, ça fait trois.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330190500 +0200" stop="20230330195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les Nouveaux Aventuriers</title>
<desc lang="fr">Jenkins découvre qu'il y a quelque chose qui cloche avec la bibliothèque. Les bibliothécaires se retrouvent après plusieurs mois pour enquêter sur une mystérieuse tempête qui sévit sur Manhattan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330195000 +0200" stop="20230330204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Alors que la police ferme l'école pour enquêter sur le meurtre d'un élève, Bashir lutte pour contenir la rage vengeresse du membre de la famille de la victime.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330204500 +0200" stop="20230330222500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330222500 +0200" stop="20230330235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attention au départ</title>
<desc lang="fr">Benjamin est un papa poule qui décide d'emmener ses enfants et les enfants d'amis de l'autre côté du pays avec l'aide de son beau-père Antoine. Mais quand les deux ratent le train et le voit partir avec tous les enfants à l'intérieur, c'est la panique. S'entame alors une grande aventure à la poursuite du train avant que personne ne découvre qu'ils ont perdu les enfants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330235500 +0200" stop="20230331004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">L'Écossais Peter Manuel se rendit coupable de huit meurtres entre 1956 et 1958. Les forces de police eurent plusieurs occasions de l'appréhender mais il passa entre les mailles du filet à chaque fois. Lorsqu'il fut finalement arrêté, il décida de se défendre lui-même devant la justice. Mais le témoignage de sa mère allait jouer un rôle crucial dans l'issue de son procès...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>