<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230514234000 +0200" stop="20230515003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: (Un)glamorous</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire (Un)glamorous waarin we kennis maken met de mannelijke modellenwereld</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515003000 +0200" stop="20230515011500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice is op non-actief gezet in verband met de ingrijpende gebeurtenissen rondom Marilyn Felker. Ze wil dat het besluit herzien wordt en wendt zich daarvoor tot Ruth Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515011500 +0200" stop="20230515020000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Hector Mancha, Adam Parisi, Ben Zabin en Robert Strong.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515020000 +0200" stop="20230515033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bruce Springsteen &amp; the E Street Band - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">Voor zijn eerste optreden op het Glastonbury Festival in 2009 in het Verenigd Koninkrijk verzamelde Bruce Springsteen een menigte fans. Met de E Street Band bracht hij nummers van zijn album &quot;Working on a Dream&quot;, maar ook zijn grote hits mochten niet ontbreken.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515033000 +0200" stop="20230515060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">There Is No Evil</title>
<desc lang="fr">'There Is No Evil' is een film opgedeeld in vier verhalen; over morele kracht, individuele vrijheid en het nemen van de verantwoordelijkheid van eigen acties. Vier vreemdelingen ontdekken dat hun lot op onverklaarbare wijze met elkaar is verweven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Wanneer Simon erachter komt dat zijn vriend Patrice de sneeuwman speelt, wordt hij door Patrice gevraagd om hem tijdelijk te vervangen en dit tegen niemand te zeggen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515062000 +0200" stop="20230515064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Vanwege het geheim van de sneeuwman moet Simon liegen tegen zowel de politie als zijn vrouw. Caroline krijgt een video in handen die belastend zou kunnen zijn voor Simon.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515064500 +0200" stop="20230515073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Nadat een onschuldige man tot de galg veroordeeld is, heeft Christie zijn handen vrij om zijn gruwelijke moordpartijen voort te zetten. Maar als de lichamen die bij zijn huis begraven liggen beginnen te ontbinden, blijven zijn gruweldaden niet onopgemerkt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515073500 +0200" stop="20230515080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke is opgetogen dat Hope de hele kwestie met Steffy achter zich kan laten en Liam mogelijk kan vergeven. Wyatt verontschuldigt zich voor het op de kast jagen van Bill. Hij bekent vervolgens dat hij zich zorgen maakt om zijn vader en vraagt Bill naar de echte reden achter zijn stemmingswisselingen. Liam hoopt dat intiem en emotioneel contact tussen hem en Hope kan bijdragen aan hun herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515080000 +0200" stop="20230515082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515082500 +0200" stop="20230515091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Terwijl Alexa de dood van een jong model achter de coulissen van een show onderzoekt, wordt ze geconfronteerd met een voormalig supermodel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515091500 +0200" stop="20230515120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Topwedstrijden, docu's, interviews en reportages, kortom alles met een passie voor de sport</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515120000 +0200" stop="20230515122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de eerste gezamenlijke nacht hebben doorgebracht sinds hun hereniging, worden Hope en Liam in de ochtend wakker. Thomas uit tegenover Ridge zijn frustratie dat de politie nog steeds niet de moordenaar van Vinny gevonden heeft. Ridge verzekert zijn zoon dat de verantwoordelijke voor deze vreselijke daad voor het gerecht zal worden gebracht. Brooke vraagt zich af wat Bill dwarszit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515122500 +0200" stop="20230515131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In de jaren dertig is er in Cleveland, Ohio, een seriemoordenaar actief die minstens twaalf mannen en vrouwen om het leven brengt. In deze aflevering worden de onopgeloste moorden onder de loep genomen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515131500 +0200" stop="20230515151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The 355</title>
<desc lang="fr">Een geheim wapen, dat de wereld in een vingerknip kan vernietigen, valt in verkeerde handen. Een aantal vrouwelijke spionnen van verschillende agentschappen over de hele wereld worden bij elkaar verzameld. Ze zullen hun geschillen opzij moeten zetten om een aanslag te voorkomen. Gaandeweg krijgen ze een betere band met elkaar en gaan ze onder de codenaam '355' op missie om de wereld te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515151000 +0200" stop="20230515160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Tijdens een missie naar het verre noorden, met onderweg diverse tussenstops, worden Devan, Scott en Adam met een reeks obstakels geconfronteerd. In het ene vliegtuig lekt er olie uit de motor en in het andere vliegtuig slurpt een motor teveel brandstof. Hierdoor moet het brandstof- en oliepeil voortdurend in de gaten gehouden worden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515160000 +0200" stop="20230515173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Heart of the Manor</title>
<desc lang="fr">Aan de vooravond van de bruiloft van haar zus komt makelaar Lisa Bentron in concurrentie met de knappe ontwikkelaar Matthew Wallace wanneer hij het historische landgoed van haar familie wil kopen. Maar zou hij de sleutel tot Liz' hart kunnen vasthouden?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515173000 +0200" stop="20230515175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope's zorgen over het gedrag van Liam nemen toe als hij praat over de kans dat hij mogelijk gescheiden raakt van haar en hun kinderen. Terwijl Bill terugdenkt aan het moment dat hij Liam vertelde over het verdoezelen van Vinny's dood, komt Thomas aan bij zijn kantoor. Bill is niet verheugd om Thomas te zien. Net als Ridge en Brooke zich afvragen waar Thomas zo gehaast heen ging, arriveert Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515175500 +0200" stop="20230515184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Nadat de lichaamsresten van een vermiste tiener worden gevonden in beton, doen Clarice en Ardelia samen een onderzoek naar een cold case. Ook worstelt Clarice met de gedachte dat Krendler wellicht weet wie de man is die haar aanviel toen ze vastgehouden werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515184000 +0200" stop="20230515194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Wiliam Boeva en Eva Daeleman</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag William Boeva &amp; Eva Daeleman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515194000 +0200" stop="20230515204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Wim Distelmans</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515204000 +0200" stop="20230515211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Het is als legendarische sporter lastig om in de luwte te werken aan een opzienbarende rentree. De tijd is aangebroken om het nieuws te delen met de buitenwereld. Terwijl de startdatum van de Australian Open nadert, spelen de hoge verwachtingen Kim steeds meer parten.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515211000 +0200" stop="20230515224000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fashionably In Love</title>
<desc lang="fr">Avery, telg uit een invloedrijke politieke familie, droomt ervan om modeontwerper te worden en aan de slag te gaan voor Lisette Monique. De beruchte playboy Oliver biedt haar de kans om voor Lisette te werken, maar stelt wel als voorwaarde dat ze elkaar in het openbaar daten. Oliver heeft er namelijk alle belang bij om zijn beschadigde reputatie op te vijzelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515224000 +0200" stop="20230515233500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Nu hij geen alternatieven meer heeft, wordt Joe gedwongen om zijn dierbaren in gevaar te brengen. Mae heeft enkele zeer specifieke verwachtingen van Reuel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515233500 +0200" stop="20230516004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>