<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230528232000 +0200" stop="20230529000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens présents incluent Dustin Dean, Alan Hudson, le Dr Kruti Parekh et Kyle Purnell.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529000500 +0200" stop="20230529003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">La soeur écologiste et militante pour les animaux de Paige vient pour une visite surprise et c'est au tour d'Emmett de préparer le dîner. Pour rendre son dîner extra spécial, Emmett envisage de cuisiner du homard, mais Conner, influencé par l'activisme de Rebecca, décide de libérer les homards. Rebecca et Paige se retrouvent piégées dans un vieux Costume d'Halloween deux personnes, et sont obligés de faire face à leurs rancunes d'enfance non résolues.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529003000 +0200" stop="20230529013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Cure - Eurockéennes 2012</title>
<desc lang="fr">Concert du groupe de rock anglais The Cure aux 24e Eurockéennes de Belfort, 2012</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529013500 +0200" stop="20230529020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529020000 +0200" stop="20230529041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mommy</title>
<desc lang="fr">Diane, qui est veuve, est obligée de s'occuper seule de son fils Steve, 15 ans. Ce dernier, atteint de troubles du comportement, a été renvoyé de l'école et Diane doit le scolariser à la maison. Malgré le caractère violent et imprévisible de Steve, Diane trouve la force de s'occuper de lui, grâce à l'amour qu'elle lui porte. Mère et fils peuvent aussi compter sur l'aide de leur mystérieuse voisine d'en face, Kyla.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529041500 +0200" stop="20230529060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Titane</title>
<desc lang="fr">Après un accident de voiture avec sa famille, Alexa subit une opération chirurgicale et est équipée d'une plaque de titane dans la tête. La plaque semble la rendre agressive. À l'âge adulte, elle devient showgirl pour des salons automobiles, et très vite est victime de harcèlement. Après être devenue une fugitive pour avoir tué un homme qui l'a agressée, elle décide de prendre l'identité d'un homme disparu</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529062500 +0200" stop="20230529071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls S1</title>
<desc lang="fr">Connie est déterminée à arranger les choses lorsque son passé la rattrape. La visite de John dans une base de la RAF contribue à sa perte de mémoire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529071000 +0200" stop="20230529073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déjà fiers parents, Steffy et Finn imaginent ce que sera la vie avec leur nouveau bébé. Ridge félicite Thomas pour son excellent travail sur la campagne Hope for the Future. Thomas déclare qu'il pense que Hope ne sera plus autant au travail maintenant qu'elle a retrouvé Liam. Thomas poursuit en disant qu'il veut être une bonne personne et un parent digne de confiance et qu'il est vraiment heureux pour Hope, Liam, Finn et Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529073500 +0200" stop="20230529083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne utilisent des pansements de guerre pour tenter d'empêcher un homme de saigner à mort. Ar-Rayyan, neuf ans, a été renversé par une voiture. Et la septuagénaire Bonnie a une cheville gravement fracturée.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529083000 +0200" stop="20230529091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque Marc Despain, un entrepreneur immobilier est retrouvé dans une mare de sang par sa femme dans sa cuisine saccagée, les enquêteurs soupçonnent qu'une querelle familiale qui couve depuis longtemps pourrait être liée à son meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529091500 +0200" stop="20230529120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Des moments de sport qui font vibrer</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529120000 +0200" stop="20230529122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam vient d'avouer qu'il a tué Vinny et insiste sur le fait que c'était un accident. Liam jure qu'il n'était pas un conducteur distrait lorsque Baker lui demande pourquoi il a fui la scène de l'accident. Bill s'inquiète lorsqu'il ne parvient pas à joindre Liam. Lorsque Liam ne peut pas répondre à ses questions sur l'emplacement de la voiture et les objets de Vinny, Baker arrête Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529122500 +0200" stop="20230529131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les secouristes aident le vététiste ivan, qui a subi une grave blessure à la tête dans une partie reculée d'une forêt, et abithan, quatre ans, qui s'est cassé le fémur.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529131500 +0200" stop="20230529145500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kung Fu Zohra</title>
<desc lang="fr">Convaincue qu'un divorce détruirait la vie de sa fille, Zohra ne peut se résoudre à quitter son mari violent. Elle subit ses coups en silence. Mais tout cela change lorsqu'elle rencontre Chang Sue, l'agent de sécurité du gymnase où elle travaille. Zohra, qui a toujours aimé les films de kung fu, se lance alors dans l'apprentissage de l'art martial asiatique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529145500 +0200" stop="20230529151500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett produit un 'documentaire choquant' mettant en valeur la 'tyrannie' du sytème des pots de pénalité pour les fautes grammaticales. Les pots sont conçus pour inspirer les pensées plus créatives et originales, mais lorsqu'elles deviennent excessivement restrictives, la famille se révolte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529151500 +0200" stop="20230529154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett a le béguin pour sa prof de mathématiques, mais cette dernière est captivée par Adam, et non par Emmett. Pendant ce temps, Bentley a du mal à déplacer sa harpe au deuxième étage, et Conner et Paige se lancent dans l'apiculture.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529154000 +0200" stop="20230529171000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Le Monde d'hier</title>
<desc lang="fr">Elisabeth de Raincy, Présidente de la République française a choisi de se retirer et apporte son soutient à son potentiel successeur. Mais quand elle apprend qu'un scandale s'apprête à éclater, éradiquant les chances de son candidat et donnant la victoire à l'extrême droite, la présidente doit alors agir. Avec l'aide de son Secrétaire général, ils ont trois jours pour changer le cours de l'histoire politique de la France.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529171000 +0200" stop="20230529175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Alexa enquête sur un décès dans un village de retraités haut de gamme où une vie tranquille est la dernière chose que les résidents veulent, et où l'implication de son frère auprès des victimes semble suspecte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529175500 +0200" stop="20230529184500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">L'interview des familles des victimes et d'autres personnes impliquées dans l'affaire est diffusé dans le segment de l'émission d'Ena. Elle est sévèrement réprimandée par le producteur en chef. Ena et son équipe se concentrent ensuite sur un témoignage crucial qui a également été un facteur décisif dans l'arrestation du faux meurtrier. Au moment de l'incident, Nishizawa, a déclaré avoir vu l'homme descendre par chemin de la montagne dans la panique et être parti à vélo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529184500 +0200" stop="20230529191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge rechigne à ce que Bill assiste lorsque Brooke suggère de planifier une soirée spéciale pour les familles de Hope et Liam pour célébrer leurs retrouvailles. Lorsque Hope arrive à son bureau, l'inquiétude de Bill se transforme rapidement en fureur lorsqu'elle révèle que Liam a avoué à la police. Baker partage avec Liam qu'il n'accepte pas sa confession d'origine parce qu'il sait qu'il doit y avoir plus à la situation. Baker pense que Liam avait un complice de meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529191000 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Melissa Caddick - une femme d'affaires australienne qui aurait escroqué des clients mais aussi ses propres amis et sa famille de millions de dollars, disparaît lorsqu'elle est confrontée aux autorités.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Quand elle découvre que les River Murders sont liés à une société pharmaceutique, Clarice demande l'aide de leur comptable d'entreprise. Catherine sort de chez elle pour la première fois depuis son sauvetage de Buffalo Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230529204500 +0200" stop="20230529211500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Malgré de sérieux doutes, Kim part pour Dubaï pour le tout premier tournoi de sa troisième carrière de tennis. Le premier match sera immédiatement un test difficile contre une joueuse confirmé.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529211500 +0200" stop="20230529225000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Presque tout le monde semble aimer Jeanne, à l'exception de Jeanne elle-même. Endettée, elle part à Lisbonne pour vendre l'appartement de sa mère. Elle y croise Jean, un ancien camarade de classe qui est son exact opposé: il est extravagant et insouciant, alors que Jeanne est anxieuse et stressée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529225000 +0200" stop="20230529233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Un chef d'entreprise influent a été assassiné, Allison et Devin mènent l'enquête. Entretemps, la mère de Cameron et Mariah a terminé sa thérapie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529233500 +0200" stop="20230530003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Tom est le premier suspect de la police française, mais aussi de Cathy, qui travaille en assurance. Ils suivent toutes les pistes laissées par Philippe, pouvant directement les mener à Tom.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>