<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230417232000 +0200" stop="20230418001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Mailer se prépare à libérer la peste au Hajj. Mae trouve le corps d'Iris et Abbott menace sa famille pour la convaincre d'abandonner la carte mémoire contenant les preuves de son amie. Partridge garde Abbott en vie pour sauver Joe. Joubert va au refuge de Wolfe, où se trouvent Joe et Janice, et tue tout le monde sauf lui. En chemin, Joe sort de la route quand Joubert lui dit que le contrat sur sa tête est annulé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418001000 +0200" stop="20230418010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Un avion traverse une zone de turbulences et rencontre des problèmes de moteur, il ne pourra donc pas se rendre à destination. Joe vient en aide aux voyageurs.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418010000 +0200" stop="20230418013000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille passe une journée au bord du lac de la Lesse, Ramsès II, le chien de Cheyenne disparait. Didier est sûr que cela signifie le retour du monstre de la Lesse, légendaire créature habitant le lac. Cela marque aussi le retour de René, le père de la famille Berthet!</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418013000 +0200" stop="20230418020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La culpabilité de Liam le rend complètement nerveux. Bill lui assure qu'il a tout sous contrôle et que personne ne le saura jamais. Hope et Thomas conviennent que Liam n'a pas été lui-même ces derniers temps. Alors que Carter repense aux conseils précédents de Quinn, Zoe arrive et demande à lui parler. Zoe demande à Carter ce qu'elle peut faire pour le reconquérir et demande une autre chance. Thomas révèle à Ridge que l'adjoint Baker ne pense pas que la mort de Vinny était un accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418020000 +0200" stop="20230418033000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arctic Monkeys - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">With roots in Sheffield, United Kingdom, the English rock band Arctic Monkeys is an undisputable reference when it comes to indie music. Alex Turner and other band members were part of the iTunes Festival 2013, filling up the Roundhouse in Camden Town on September 9th, and bringing the audience one of the most successful performances of the festival.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418033000 +0200" stop="20230418060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Lucien de Rubempré est un jeune poète inconnu plein d'ambition qui veut se lancer dans le monde littéraire. Il quitte l'imprimerie familiale de province pour la bouillonnante Paris où son talent est remarqué, mais en coulisses il découvre un monde qui tourne autour du profit et des faux-semblants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418060000 +0200" stop="20230418062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418062500 +0200" stop="20230418071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Dania Cruz, Greg Gleason, Cameron Braxton et Florian Sainvet viennent impressioner Penn et Teller avec leurs tours de magie très spéciaux.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418071000 +0200" stop="20230418073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge se sent mal à propos de la situation actuelle d'Eric. Eric explique à Ridge que ses difficultés avec Quinn proviennent de son manque de confiance, qui persiste depuis qu'elle a manipulé Ridge et Brooke pour aider Shauna. Liam commence à s'expliquer à Hope. Hope interprète mal ses sentiments de culpabilité comme étant à cause de son infidélité avec Steffy et de la peur de la paternité. Bill interrompt Liam alors qu'il est sur le point d'avouer à Hope qu'il a tué Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418073000 +0200" stop="20230418083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Alors que la commission a de nouveaux suspects sur l'homme qui a forcé Clay à se suicider, Janet découvre qui se cache derrière le syndicat des paris, mettant son père et elle-même en danger.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418083000 +0200" stop="20230418091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">En 1849, un homme a soudainement disparu à Bermondsey. La découverte de son assassinat a subjugué la presse et le public. Même Charles Dickens était totalement absorbé par l'histoire de la sinistre Marie Manning.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418091500 +0200" stop="20230418094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418094500 +0200" stop="20230418113500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League. Un Chelsea fort a conquis une bonne position de départ à Madrid après le match nul 1-1. Les Blues sont à 90 minutes d'une première finale depuis le dernier triomphe de la Ligue des champions en 2012. Mais avec le Real Madrid, vous n'avez jamais fini, bien sûr. Qui prendra le ticket pour la finale ?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418113500 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Manchester City &amp; Marseille</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La culpabilité de Liam le rend complètement nerveux. Bill lui assure qu'il a tout sous contrôle et que personne ne le saura jamais. Hope et Thomas conviennent que Liam n'a pas été lui-même ces derniers temps. Alors que Carter repense aux conseils précédents de Quinn, Zoe arrive et demande à lui parler. Zoe demande à Carter ce qu'elle peut faire pour le reconquérir et demande une autre chance. Thomas révèle à Ridge que l'adjoint Baker ne pense pas que la mort de Vinny était un accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418122500 +0200" stop="20230418131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">À Newport Beach, en Californie, un médecin millionnaire innovateur, Bill McLaughlin, mène une vie luxueuse à l'intérieur de la communauté de Balboa Coves - jusqu'à ce qu'il soit abattu par 6 balles dans sa cuisine. Lorsque l'enquête révèle une histoire sordide entre amour et argent volé, les autorités pensent qu'ils se rapprochent du tueur. Mais un manque de preuves fait que l'affaire tourne en rond depuis 14 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418131000 +0200" stop="20230418143500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arthur et la vengeance de Maltazard</title>
<desc lang="fr">La fin du cycle de la Lune est arrivée et Arthur s'apprête à regagner le monde des Minimoys. Tout le village est impatient de le retrouver et prépare les festivités. C'est précisément ce jour que choisit le père d'Arthur pour lui demander de rentrer à la maison... Mais il reçoit un message alarmant qui retient toute son attention : la belle Sélénia est en danger. N'écoutant que son coeur, il décide de voler à son secours.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418143500 +0200" stop="20230418153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Au retour de leur fille, les Webster ont du mal à s'adapter et à comprendre son traumatisme. La mère d'Alice a des doutes sur ce qui lui ai vraiment arrivé. Julien Baptiste est en Irak pour tracker un suspect dans l'enlèvement des deux jeunes filles.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418153500 +0200" stop="20230418155500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418155500 +0200" stop="20230418162000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418162000 +0200" stop="20230418172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Alors que la commission a de nouveaux suspects sur l'homme qui a forcé Clay à se suicider, Janet découvre qui se cache derrière le syndicat des paris, mettant son père et elle-même en danger.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418172000 +0200" stop="20230418181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Mailer se prépare à libérer la peste au Hajj. Mae trouve le corps d'Iris et Abbott menace sa famille pour la convaincre d'abandonner la carte mémoire contenant les preuves de son amie. Partridge garde Abbott en vie pour sauver Joe. Joubert va au refuge de Wolfe, où se trouvent Joe et Janice, et tue tout le monde sauf lui. En chemin, Joe sort de la route quand Joubert lui dit que le contrat sur sa tête est annulé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418181000 +0200" stop="20230418183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker et le détective Sanchez proposent une théorie sur la mort de Vinny, se demandant si cela pourrait être lié d'une manière ou d'une autre aux résultats du test de paternité qu'il a changé avant de mourir. Ils concluent que quelqu'un retient des informations pertinentes. Liam ne sait pas comment il peut rester avec Hope, sachant qu'il a tué Vinny. Bill le supplie de ne pas ruiner sa famille en avouant la mort de Vinny. Bill rappelle à Liam tout ce qu'il risque de perdre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418183500 +0200" stop="20230418190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy et Stacy fuguent ensemble. Et pour éviter d'être retrouvés, ils se cachent dans une cabane abandonnée. Mais les choses se compliquent quand il s'agit de la cachette d'un tueur en série: le tronçonneur de Marsoux. Yvan obtient un boulot de jardiner.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418190500 +0200" stop="20230418195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une mariée meurt d'une réaction allergique à une piqûre d'abeille le jour de son mariage, Alexa doit découvrir s'il ne s'agit que d'un accident tragique, où d'un cas extrême de vengeance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418195500 +0200" stop="20230418204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">L'équipe de Leverage affronte un propriétaire de casino cupide, avant qu'il ne puisse raser au bulldozer les maisons des natifs de longue date de la Nouvelle-Orléans pour son expansion.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418204500 +0200" stop="20230418222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Le conducteur du métro Leo Castañeda voit un jeune homme désespéré sur le quai. Juste avant que l'homme ne se retrouve sur la piste et ne se fasse écraser, Léo croit reconnaître son fils Hugo, avec qui il n'a plus de contact depuis des années. Lorsque Leo tente de découvrir la raison de sa mort tragique, il apprend qu'Hugo a été impliqué dans un vol avec violence.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230418222000 +0200" stop="20230418231500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': JP Darcis et JB Guegan</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui dans Divan 52, Maxime reçoit Jean-Philippe Darcis, l'un des meilleurs pâtissier du monde. A ses côtés, Jean-Baptise Guégan, la voix de Johnny et devenu, depuis, un chanteur à part entière.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418231500 +0200" stop="20230419005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">L'origine du monde</title>
<desc lang="fr">Un jour, Jean-Louis découvre que son coeur s'est arrêté, il ne bat plus du tout. Il n'est pas mort, peut marcher et parler, mais son coeur ne bat plus. Avec l'aide de sa femme et d'un ami, il essaie de comprendre l'origine de ce mystère. Sa femme l'envoie alors chez son amie gourou.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>