<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230401235000 +0200" stop="20230402015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Boîte noire</title>
<desc lang="fr">Le Bureau d'enquêtes et d'analyses pour la sécurité de l'aviation civile (BEA) enquête sur le crash d'un vol Paris / Dubaï dans les Alpes, auquel aucun des passagers n'a survécu. Mathieu Vasseur, agent du BEA, hérite du dossier suite à la mystérieuse disparition de son supérieur hiérarchique alors que les analyses des boîtes noires venaient tout juste de commencer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402015500 +0200" stop="20230402022000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402022000 +0200" stop="20230402034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les héritières</title>
<desc lang="fr">Sanou, une brillante jeune fille de 15 ans et excellente élève dans un collège de sa banlieue, se voit offrir une place dans le prestigieux lycée Henri-IV à Paris. Elle se retrouve alors plongée dans un environnement qui lui est étranger et éprouve des difficultés à s'adapter. Elle décide alors de devenir tutrice de la jeune Khady, une élève de son ancien collège.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402034500 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Twelve Years a Slave</title>
<desc lang="fr">Solomon Northup est un jeune afro-américain originaire de l'État de New York qui, en 1841, est capturé et réduit en esclavage dans des plantations de coton de la Louisiane. Confronté quotidiennement à la cruauté et à l'humiliation, il doit lutter pour rester en vie. Pendant 12 ans, il vit un véritable calvaire. Un jour, il rencontre Bass, un abolitionniste canadien... Basé sur une histoire vraie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402060000 +0200" stop="20230402062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Stella retourne à l'école, mais l'enseignante Jade lui dit que c'est son dernier avertissement - elle ferait mieux de se comporter de la meilleure des manières. Brayden s'inquiète pour Ingrid - personne ne l'a vue depuis la fête d'Ed. Stella risquera-t-elle sa dernière chance de retrouver Ingrid?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402062500 +0200" stop="20230402070000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Sur l'insistance de sa grand-mère pour la faire sortir, Stella retrouve ses camarades de classe Heidi et Tabby. En essayant d'acheter de la vodka, Stella tombe sur son institutrice Jade - va-t-elle l'arrêter pour avoir acheté de l'alcool en tant que mineure?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402070000 +0200" stop="20230402080500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014, Rini aide à localiser le suspect Karl Sieg, vivant en Belgique sous un nom d'emprunt. Emily se rend en Angleterre pour voir Mary Garrett, la femme de Ian, pour essayer de le retrouver. Lorsqu'elle apprend où se trouve Ian, Tony prend les choses en main.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402080500 +0200" stop="20230402083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402083000 +0200" stop="20230402091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après quelques épisodes d'hypertension artérielle, Mme Hope fait une chute et est admise à l'hôpital où travaille sa belle-fille Leonor, qui en profite encore une fois pour prouver que sa belle-mère ne peut pas vivre seule. Le testament de Mme Hope commence à éveiller la curiosité de tous. António rend visite à Hope pour lui laisser une note écrite par lui et qui apportera de nombreuses réponses.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402091500 +0200" stop="20230402093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Non détecté, Thomas écoute Brooke le dénigrer à Ridge. Paris montre son soutien à Hope et offre sa compassion et ses conseils. Chez Spencer Publications, Bill plaisante avec Wyatt à propos de ses fiançailles mais lui dit sincèrement qu'il est heureux. Liam tente de montrer son soutien mais est toujours aux prises avec sa relation avec Hope. Bill et Wyatt soutiennent Liam dans sa période de tristesse et lui font des suggestions sur les choses qu'il pourrait faire pour se faire pardonner de Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402093500 +0200" stop="20230402095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas tente de faire comprendre à Brooke qu'il ne veut que ce qu'il y a de mieux pour Hope, mais Brooke sent que Thomas est toujours obsédé par sa fille. Flo et Hope se voient pour la première fois depuis longtemps. Flo veut respecter les limites de Hope mais exprime à quel point son pardon signifierait pour elle. Flo reste optimiste qu'un jour sa cousine lui pardonnera comme elle l'a fait pour Zoe et Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402095500 +0200" stop="20230402102000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoé est jalouse lorsque Paris se prépare pour son rendez-vous romantique avec Zende. Quinn arrive inaperçue alors que Paris dit à Zoe que la seule personne qu'elle doit blâmer pour sa rupture avec Carter est elle-même. Quinn se fait connaître et demande si tout va bien. Une fois Paris partie, Quinn et Zoe ont une conversation, et Zoe se rend compte qu'elle a une nouvelle alliée. Liam se rend chez Hope, prêt à demander une nouvelle chance de pardon et à réconcilier leur famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402102000 +0200" stop="20230402104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam partagent un baiser. Liam espère que cela indique une réconciliation. Hope est d'accord mais dit à Liam que leurs problèmes sont loin d'être terminés. Quinn demande à Zoé si elle a trafiqué le smoothie de Paris. Zoe affirme qu'elle a effectivement mis une cuillerée d'une concoction à base de plantes dans la boisson de Paris. Quinn et Zoe anticipent le dénouement de leur farce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402104000 +0200" stop="20230402110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope admet à Brooke qu'elle a apprécié son baiser avec Liam, mais cela ne signifie pas qu'ils sont de retour ensemble. Paris est toujours profondément touchée par la soirée parisienne que Zende lui a réservée. Ils partagent un moment romantique mais sont soudainement interrompus par des bruits étranges et forts venant de Paris. Paris devient génée. Une mort inattendue change irrévocablement la vie des familles Forrester, Spencer et Logan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402110500 +0200" stop="20230402115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie et Trudy enquêtent sur un trio de de jeunes femmes riches alors qu'elles recherchent une bouteille de vin volée inestimable.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402115000 +0200" stop="20230402125000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June et Luke assistent à un ballet. Serena dit au revoir à Fred. Pendant ce temps, Janine et Esther accompagnent la soeur Lydia à une réunion chez les Putham.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402125000 +0200" stop="20230402133500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Floride</title>
<desc lang="fr">À la station Marathon, les garde-côtes partent à la recherche de ballots de drogue jetés dans l'eau, de cinq personnes perdues en mer et d'un plongeur porté disparu. Et les sauveteurs de Clearwater traversent des vents violents et des houles implacables pour trouver quatre marins portés disparus.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402133500 +0200" stop="20230402140000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402140000 +0200" stop="20230402144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">Après avoir appris que Thomas est son père, Sarah est convaincue par le Dutch d'essayer de faire tomber Thomas de manière légale, grâce à la justice et les preuves qu'Hilde peut leur donner. Camille se prépare à quitter Bruxelles avec famille. Mais pendant ce temps Salim prend les choses en mains pour sauver son ami et vole les diamants à Safi. Mounir lui, planifie sa vengeance sur Camille après la mort de son frère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402144500 +0200" stop="20230402154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">A la suite de sa découverte macabre, Agathe essaye de prendre la fuite avec ses enfants mais se retrouve prise au piège.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402154000 +0200" stop="20230402161000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402161000 +0200" stop="20230402174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Astro Boy</title>
<desc lang="fr">Un scientifique excentrique fabrique un enfant-robot, Astro Boy, inspiré de son fils décédé. Astro, lui, est convaincu d'être un petit garçon tout ce qu'il y a de plus ordinaire. Un jour, il découvre qu'il n'est pas humain. D'abord désemparé par cette découverte, il prend la fuite. Mais, peu à peu, grâce à ses amis, il se rendre compte que ses superpouvoirs peuvent aider les habitants de Metro City.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402174500 +0200" stop="20230402183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après quelques épisodes d'hypertension artérielle, Mme Hope fait une chute et est admise à l'hôpital où travaille sa belle-fille Leonor, qui en profite encore une fois pour prouver que sa belle-mère ne peut pas vivre seule. Le testament de Mme Hope commence à éveiller la curiosité de tous. António rend visite à Hope pour lui laisser une note écrite par lui et qui apportera de nombreuses réponses.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402183000 +0200" stop="20230402192000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Alexa est déterminée à prouver l'innocence d'un champion pur-sang blâmé pour la mort de son maître dans un élevage de chevaux prospère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402192000 +0200" stop="20230402195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402195000 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Jakub ne veut pas pardonner à Tereza et Martin de ne pas avoir pu passer la nuit avec Tomás. Tomás est également en colère. A Prague, Martin fait pression sur ses parents pour qu'ils retirent le procès. Il pense savoir déjà qui a échangé ses enfants il y a six ans. Marcela enceinte, rentre de l'hôpital. Tout le groupe se rencontre dans l'église avec le curé de la paroisse et ils tentent tous de résoudre leurs relations pour l'avenir. Mais un instant plus tard, la vérité va enfin éclater.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402211000 +0200" stop="20230402230000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Demain tout commence</title>
<desc lang="fr">Vivant au gré de ses envies et de ses caprices, Samuel mène la belle vie dans le sud de la France. Un jour, une vieille connaissance lui rend visite et lui laisse sur les bras un bébé : sa fille, Gloria. Incapable de s'en occuper, Samuel fonce à Londres pour la rendre à sa mère, sans succès. 8 ans plus tard, le père et sa fille ont refait leur vie à Londres, moment choisi par la mère pour revenir dans leur quotidien.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402230000 +0200" stop="20230402234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cet épisode, les magiciens en vedette incluent Jon Mobley, les jumeaux Van Hargen, Axel Adler et Chris Canfield.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230402234500 +0200" stop="20230403001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>