<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230405234500 +0200" stop="20230406003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Un an après avoir sauvé Catherine Martin de l'horreur du sous-sol de Buffalo Bill, l'agent du FBI Clarice Starling reçoit une mission urgente de la mère de Catherine, la procureure générale Ruth Martin, pour rejoindre le Programme d'appréhension criminelle violente (VICAP) dans l'enquête sur trois meurtres en série.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406003000 +0200" stop="20230406005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Jess trouve Hakim étrange car le jeune homme semble éviter tout contact physique. Cynthia lui dit alors d'essayer de lui sauter dessus. La cohabitation entre Gisèle et Larissa est compliquée et la situation bascule en guerre quand elles doivent choisir qui décide du programme télé du soir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406005500 +0200" stop="20230406012000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente d'empêcher son monde de s'effondrer. Le Dr Rick demande à Finn comment il connaît la victime. Hope et Thomas passent en revue le matériel Hope for the Future. Thomas mentionne une certaine animosité entre lui et Bill. Il est surpris quand Hope partage que Bill a été très favorable pendant sa séparation avec Liam et les encourage à se réconcilier. Hope et Thomas se précipitent à l'hôpital après avoir reçu un appel de Finn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406012000 +0200" stop="20230406030000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Petite fleur</title>
<desc lang="fr">José et Lucie vivent ensemble une belle vie et un beau mariage. Cependant, un jour, l'ennui s'installe et Lucie va voir un thérapeute pour essayer de sauver leur couple. Tandis que son mari va voir Jean-Claude, leur voisin. Vont-ils trouver la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406030000 +0200" stop="20230406043500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">45 ans</title>
<desc lang="fr">Alors que Kate et Geoff Mercer s'apprêtent à célébrer leurs 45 ans de mariage, une nouvelle bouleversante vient ébranler le couple : 50 ans plus tard, on a retrouvé le corps de Katya, le premier grand amour de Geoff, qui avait disparu dans les Alpes suisses. Kate, qui n'avait jamais entendu parler de cette femme, est profondément perturbée par ce pan de la vie de son mari qu'elle découvre soudainement.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406043500 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Deep Fear</title>
<desc lang="fr">Trois jeunes étudiants, fraîchement diplômés, décident de s'éclater en visitant les catacombes. Ils sont loin de se douter que leur expédition va virer au cauchemar. Sonia et ses deux acolytes, Max et Henry, tenteront d'échapper à une étrange créature qui se cache dans les entrailles de la Terre et de rejoindre la surface pour se sauver des griffes de l'Enfer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406062500 +0200" stop="20230406070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode les magiciens Jandro, David Parr, Magical Katrina et Daniel Roy viennent pour essayer d'impressionner les légendaires Penn et Teller.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406070500 +0200" stop="20230406073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope demande à Finn des conseils sur la façon de pardonner. Bill reste calme lorsqu'une mort mystérieuse est annoncée aux informations. Finn pense que le baiser de Hope et Liam signifie que les choses pourraient évoluer dans une direction positive. Finn remercie Hope d'être venu lui demander conseil. Finn retourne à l'hôpital pour rencontrer son collègue, le Dr Ricks. Elle annonce qu'elle a fait arriver une victime en fatalité. Finn est choqué d'apprendre l'identité du défunt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406073000 +0200" stop="20230406083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">L'opération d'infiltration tourne mal, avec des conséquences mortelles. Sa couverture grillée, Bianca offre une protection à Félix. Janet, Richard et Lina se préparent pour leur audience anti-corruption.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406083000 +0200" stop="20230406091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Sans les conseils calmes et les compétences organisationnelles des femmes et des hommes qui répondent aux appels d'urgence 999, des vies peuvent être en jeu. Dans cet épisode nous assistons au travail de l'équipe de 999 alors qu'ils assistent une famille terrifiée avec de jeunes enfants piégés au deuxième étage de leur maison en feu. Les opérateurs du service de contrôle les gardent au téléphone et prodiguent des conseils alors que les pompiers arrivent.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406091500 +0200" stop="20230406093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Iconic Devils - Grün</title>
<desc lang="fr">Entre nos Diables Rouges et la Coupe du monde, c'est une longue histoire d'amour. Certains d'entre eux ont même marqué une génération: Marc Wilmots, Franky Van der Elst, Georges Grün, Michel Preud'homme, Jan Ceulemans, ... Ils nous racontent leurs souvenirs dans &quot;Iconic Devils&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406093500 +0200" stop="20230406112000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Spirou Basket - Donar Groningen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406112000 +0200" stop="20230406113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Match amical: Belgique U21 - Japon U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406113000 +0200" stop="20230406120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Liverpool &amp; Benfica</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406120000 +0200" stop="20230406122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente d'empêcher son monde de s'effondrer. Le Dr Rick demande à Finn comment il connaît la victime. Hope et Thomas passent en revue le matériel Hope for the Future. Thomas mentionne une certaine animosité entre lui et Bill. Il est surpris quand Hope partage que Bill a été très favorable pendant sa séparation avec Liam et les encourage à se réconcilier. Hope et Thomas se précipitent à l'hôpital après avoir reçu un appel de Finn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406122500 +0200" stop="20230406131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Dans la spectaculaire ville d'Izmir, après des milliers d'heures de préparation minutieuse et de vol, un terrible accident dévaste l'équipage de la Turquie - et tout le monde chez Buffalo Airways. À Yellowknife, la fonte printanière est bien amorcée. C'est aussi la première course de Wilf en tant que membre d'équipage sur le DC-3.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406131500 +0200" stop="20230406145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Petite fleur</title>
<desc lang="fr">José et Lucie vivent ensemble une belle vie et un beau mariage. Cependant, un jour, l'ennui s'installe et Lucie va voir un thérapeute pour essayer de sauver leur couple. Tandis que son mari va voir Jean-Claude, leur voisin. Vont-ils trouver la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406145000 +0200" stop="20230406153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les candidats cette fois sont l'humoriste Stuart MacDonald et son miroir magique, l'humoriste et cinefile Kyle Littleton, le comédien Ralphie May, le vétéran devenu magicien de rue Lion Fludd, et le duo Fred et Bobbie Becker.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406153500 +0200" stop="20230406160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406160000 +0200" stop="20230406163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406163000 +0200" stop="20230406173000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">L'opération d'infiltration tourne mal, avec des conséquences mortelles. Sa couverture grillée, Bianca offre une protection à Félix. Janet, Richard et Lina se préparent pour leur audience anti-corruption.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406173000 +0200" stop="20230406181500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque le corps en décomposition d'un magnat du pétrole du Texas est retrouvé dans le manoir de sa petite amie reine de beauté, la police craint le pire et lance une alerte nationale pour la retrouver. Mais quand ils apprennent que leur relation a récemment été difficile, personne ne sait s'ils sont à la recherche d'une victime... ou d'un tueur.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406181500 +0200" stop="20230406184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Avec Hope à ses côtés, Thomas fait une identité positive de Vinny à Finn et au Dr Ricks. Sous le choc de la mort de Vinny, Thomas se demande qui a pu faire une chose aussi terrible. Finn présente ses excuses à Thomas pour l'avoir pris de court. Hope et Thomas sont choqués lorsque Finn révèle que la mort de Vinny a été causée par un accident de voiture avec délit de fuite. Liam et Bill se disputent sur la façon de gérer la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406184000 +0200" stop="20230406191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">C'est un grand moment pour la communauté: le sabbat des Macralles! L'occasion pour Didier d'entretenir la tradition et pour Timmy d'être choisi pour mettre le feu au bûcher. Yvan lui est interdit de drogues et d'alcool car son agent de probation à prévu un test d'urine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406191000 +0200" stop="20230406195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Un an après avoir sauvé Catherine Martin de l'horreur du sous-sol de Buffalo Bill, l'agent du FBI Clarice Starling reçoit une mission urgente de la mère de Catherine, la procureure générale Ruth Martin, pour rejoindre le Programme d'appréhension criminelle violente (VICAP) dans l'enquête sur trois meurtres en série.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406195500 +0200" stop="20230406204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Bashir assiste à des funérailles musulmanes alors que la cérémonie de l'étudiant assassiné se tient dans une mosquée, tandis que l'officier de liaison de la police scolaire Kellie remarque quelque chose de suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406204500 +0200" stop="20230406225000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Traque à Boston</title>
<desc lang="fr">Sous le choc depuis les terribles explosions qui ont endeuillé le marathon de Boston, la population se tourne vers les forces de l'ordre pour capturer les suspects filmés par les caméras de surveillance. Dans une course contre la montre effrénée, le sergent Tommy Saunders rejoint les enquêteurs sur le terrain et se lance dans une intense chasse à l'homme afin d'empêcher les criminels d'agir à nouveau.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406225000 +0200" stop="20230406234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Scylla</title>
<desc lang="fr">Installé et reconnu pour la justesse de sa plume lettrée et bouleversante, Scylla est l'un des fers bruxellois depuis plus d'une dizaine d'année. Son album &quot; Éternel &quot; est sorti début décembre et le rappeur le présentera devant une AB sold-out le 14 avril prochain.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406234500 +0200" stop="20230407003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Née en 1832, l'histoire de la veuve noire est un conte victorien classique. Cotton a voyagé dans le nord-est de l'Angleterre en épousant des hommes seuls, en les obligeant à souscrire une assurance-vie, puis en les tuant. L'arsenic était son moyen de tuer préféré, une fois mort, elle encaisserait leur assurance-vie. Après son exécution, on soupçonnait qu'elle était responsable du meurtre de 21 autres personnes.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>