<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230517231500 +0200" stop="20230518000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">C'est l'hiver le plus stressant pour l'équipe de Buffalo à ce jour, et ils déploient le C-46, TXW, pour transporter tout le fret dans la vallée du Mackenzie. Mais lorsque l'un des moteurs de TXW prend feu, Buffalo se démène pour trouver un avion de secours à temps pour les livraisons de Noël. Ils se tournent vers leur Electra nouvellement achetée, pour combler le vide, mais Adam, Chuck, Brian et Mikey découvrent qu'il a un pare-brise fissuré et qu'il ne peut pas voler en toute sécurité.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518000500 +0200" stop="20230518005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et Ardelia s'associent pour enquêter sur une affaire choquante après que le corps d'un adolescent disparu a été retrouvé enseveli dans du béton. Clarice pense que Krendler connaît peut-être l'homme qui l'a attaquée alors qu'elle était retenue captive.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518005000 +0200" stop="20230518011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est émue lorsque Liam raconte précisément comment l'accident avec Vinny s'est produit. Elle devient horrifiée en réalisant que Bill l'a dissimulé et en a fait un crime. Wyatt se demande pourquoi la visite de Thomas à son bureau a énervé Bill. Au lieu de dire la vérité, Bill énumère toutes les transgressions passées de Thomas. Bill choque Wyatt avec son intensité, déclarant qu'il ne veut plus donner de temps pour parler de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518011500 +0200" stop="20230518034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Illusions perdues</title>
<desc lang="fr">Lucien de Rubempré est un jeune poète inconnu plein d'ambition qui veut se lancer dans le monde littéraire. Il quitte l'imprimerie familiale de province pour la bouillonnante Paris où son talent est remarqué, mais en coulisses il découvre un monde qui tourne autour du profit et des faux-semblants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518034500 +0200" stop="20230518041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518041500 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Bella et Vipulan, deux jeunes adolescents de 16 ans font partie d'une génération qui se bat pour le climat et l'avenir de la planète. Ils embarquent ensemble dans un voyage afin de rencontrer des scientifiques et militants du monde entier pour comprendre la relation entre les êtres humains et le monde animal. Au travers de ce documentaire ils sont à la recherche d'une nouvelle façon de vivre aux côtés d'autres espèces, en tant que cohabitants plutôt que prédateurs.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230518062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518062500 +0200" stop="20230518064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Andréa et Marie-Luce annulent leur rendez-vous à la plage car elles ont toutes les deux secrètement fait des projets avec quelqu'un d'autre. Alors qu'Andréa tente de séduire Alice dans la piscine, Marie-Luce a un rendez-vous romantique avec le propriétaire de l'hôtel qu'elle a rencontré lors du baptême.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518064500 +0200" stop="20230518071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Andréa et Marie-Luce assistent au vernissage de l'exposition Terre de Corse de Flora, mais peinent à rester attentives. Bastien, l'ami de Flora, s'efforce d'être à l'heure au vernissage, mais il se retrouve avec Maxime dans une périlleuse aventure.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518071000 +0200" stop="20230518073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam tente d'expliquer à Hope la source de son trouble intérieur. Thomas continue d'essayer de faire comprendre à Bill que Vinny était une bonne personne qui ne méritait pas sa fin prématurée. Bill précise qu'il n'est pas intéressé à avoir d'autres conversations sur Vinny. Thomas commence à penser que Bill est content que Vinny soit mort et que son assassin n'ait pas été retrouvé. Ridge et Brooke demandent à Flo de leur en dire plus sur la tension entre Bill et Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518073500 +0200" stop="20230518082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe contacte Janice afin qu'elle organise une réunion avec Caleb. Pistée par Joubert et Partridge, qui espèrent qu'elle les conduira à Joe, Janice réussit tout de même à déjouer leur plan. Alors que Joe se présente à l'adresse qu'elle lui a donnée, il ne trouve pas Caleb mais un de ses hommes. Forcé à avaler des comprimés qui le mettent KO, Joe se réveille deux heures plus tard, enfermé dans une pièce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518082500 +0200" stop="20230518091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective Don Tabak rejoint la division Homicide pendant les pires années meurtrières de l'histoire de Los Angeles et enquête sur la mort de Jodi Bartmess.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518091500 +0200" stop="20230518092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini</title>
<desc lang="fr">Reportage sur le Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini Cycling Team.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518092500 +0200" stop="20230518113500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">Basket: Play-offs: Quart de Finale: Spirou Basket - Hubo Limburg United. (2/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518113500 +0200" stop="20230518120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - New York Yankees</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518120000 +0200" stop="20230518122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est émue lorsque Liam raconte précisément comment l'accident avec Vinny s'est produit. Elle devient horrifiée en réalisant que Bill l'a dissimulé et en a fait un crime. Wyatt se demande pourquoi la visite de Thomas à son bureau a énervé Bill. Au lieu de dire la vérité, Bill énumère toutes les transgressions passées de Thomas. Bill choque Wyatt avec son intensité, déclarant qu'il ne veut plus donner de temps pour parler de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518122500 +0200" stop="20230518131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">L'état de santé de Kelly se détériore et son niveau de stress atteint maintenant de nouveaux sommets ; Andrew et Graeme passent une épreuve stressante : un vol avec McBryan.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518131000 +0200" stop="20230518145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Nobody Has to Know</title>
<desc lang="fr">Phil, un homme en bonne santé subit un jour un accident vasculaire cérébral, lui faisant perdre la mémoire. Millie, sa patronne, décide de s'occuper de lui. Mais elle crée aussi un grand mensonge, lui disant faussement qu'ils étaient secrètement amants avant son accident. Très vite, une vraie romance commence entre les deux mais Millie craint le jour où il se rappellera de la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518145000 +0200" stop="20230518153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective C.W. Jensen fait face à son cas le plus important lorsque la recherche d'un enfant disparu à Portland, dans l'Oregon, se transforme en une poursuite déchirante d'un enfant tueur en série. C.W. est poussé au bord du gouffre lorsqu'il se rend compte que ce cas le touche personnellement</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518153500 +0200" stop="20230518170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Super-héros malgré lui</title>
<desc lang="fr">Cédric est un acteur en difficulté qui semble condamné à mener une vie de loser. Lorsqu'il obtient enfin son premier rôle principal en tant que super-héros nommé 'Badman', il a enfin de l'espoir, mais le destin frappe à nouveau. Il est victime d'un accident, et a son réveil, est persuadé d'être devenu ce personnage.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518170000 +0200" stop="20230518175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Joe obtient un contrat lucratif en fin de saison pour faire voler du matériel minier vers une piste d'atterrissage sur un lac gelé, envoyant des équipages de C-46 et de DC-4 dans une course contre la fonte printanière. Mais un conflit éclate entre Devan et un pilote chevronné. Et de l'autre côté de l'Atlantique Nord, Arnie, Justin et Cory se dirigent toujours vers la Turquie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518175000 +0200" stop="20230518183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque des tirs d'animaux dégénèrent en incidents impliquant des piétons, les autorités sont perplexes. Des mois plus tard, une série de viols, de meurtres et de vols commencent également à se produire, laissant la police faire face à son pire cauchemar : deux tueurs en série font régner la terreur dans les rues de Phoenix, en Arizona.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518183500 +0200" stop="20230518190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La colère de Hope envers Bill s'intensifie alors qu'elle précise que la seule personne qui a commis un crime était Bill. Zoe croit à tort que sa confiance en Quinn a porté ses fruits et partage son bonheur d'avoir retrouvé Carter à Paris. Carter et Quinn essaient de trouver un moyen de coexister au bureau. Ils discutent du fait qu'ils sont déterminés à faire fonctionner leurs relations avec Zoe et Eric, respectivement, et acceptent de ne plus jamais parler de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518190000 +0200" stop="20230518194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et Ardelia s'associent pour enquêter sur une affaire choquante après que le corps d'un adolescent disparu a été retrouvé enseveli dans du béton. Clarice pense que Krendler connaît peut-être l'homme qui l'a attaquée alors qu'elle était retenue captive.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518194500 +0200" stop="20230518201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Pablo fait son retour. Et il a besoin de l'aide de la famille pour retrouver Miranda, son serpent volé par un gang mafieux. Avec l'aide de Didier et Yvan, il part alors en mission. Jess quant à elle, essaye de devenir l'employée du mois dans son nouveau boulot de livreuse afin de gagner une télé 4K.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518201000 +0200" stop="20230518204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan a écopé d'heures de travail d'intérêt général et doit bosser pour une chorale pour adultes trisomiques. Mais quand Pablo veut récupérer la coke de l'albanais, Yvan va devoir utiliser l'aide de ses nouveaux amis. Didier et Cynthia sont dévastés que les inséminations artificielles ne fonctionnent pas. Elle se change les idées en jouant au Bingo, mais devient très vite addictée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518204500 +0200" stop="20230518231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Square</title>
<desc lang="fr">Christian est conservateur d'un musée d'art contemporain. Quadragénaire divorcé, il roule en voiture électrique, prône l'altruisme et consacre du temps à ses enfants. Sa prochaine exposition, 'The Square', promet d'être un succès. Un incident mineur va tout faire dérailler : Christian est victime d'une bande de pickpockets qui lui dérobent son téléphone et son portefeuille. À partir de là, toute sa vie tourne au désastre...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518231000 +0200" stop="20230519000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Coline Blf</title>
<desc lang="fr">L'auteure, interprète et vidéaste belge, Coline Blf, nous fait entrer dans son univers pop, vintage et solaire avec notamment &quot; Chanson d'amour &quot; qui atteint bientôt le million de streams. Également engagée, elle est sur la tournée de Pomme avec l'association écologique &quot; On Est Prêt &quot; pour conscientiser sur les enjeux écologiques.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>