<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230411235000 +0200" stop="20230412004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Zaak Menten</title>
<desc lang="fr">Accent-hoofdredacteur Hans Knoop wordt door zijn collega Henriette Boas getipt over een interview in De Telegraaf met de rijke kunstverzamelaar Pieter Menten. Boas meent dat Menten rijk geworden is door misdaden die hij begaan zou hebben tijdens de Tweede Wereldoorlog. Wanneer de zaak niet verder uitgediept wordt door De Telegraaf, gaat Knoop zelf om uitleg vragen bij Menten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412004000 +0200" stop="20230412013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Terwijl Alexa de dood van een jong model achter de coulissen van een show onderzoekt, wordt ze geconfronteerd met een voormalig supermodel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412013000 +0200" stop="20230412022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Kapitein Rojas is in het noorden van Chili om de mysterieuze verdwijning van jonge schoolkinderen in Alto Hospicio te onderzoeken. Carrasco, de lokale politieagent die als zijn partner is aangesteld, probeert de officiële theorie uit te leggen: de meisjes vluchtten hun huizen uit om zich in het buitenland te prostitueren. Rojas' onderzoek en de verdwijning van Ávila's dochter, een visser in het gebied, onthullen een veel ergere waarheid.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412022000 +0200" stop="20230412031000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary's baan wordt bedreigd wanneer ze rechercheur Greyson beschuldigt van het verbergen van bewijsmateriaal. Frankie moet beslissen aan welke kant detective Greyson staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412031000 +0200" stop="20230412060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Story of My Wife</title>
<desc lang="fr">Het verhaal speelt zich af in de jaren 20. Jakob Storr is een kapitein die op een dag in een café een weddenschap aangaat met een vriend. Hij belooft te zullen trouwen met de eerstvolgende vrouw die de bar binnenstapt. Het is ene Lizzy die deze eer te beurt valt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412060000 +0200" stop="20230412064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Een medewerker van Matt krijgt te maken met een slavennetwerk en wendt zich tot Allison voor hulp. Vanwege Tims verjaardag gaan Mariah en Cameron bij hem op bezoek bij in de gevangenis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412064500 +0200" stop="20230412073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De problemen voor vrachtmanager Kelly stapelen zich op. Jynelle heeft vakantie, waardoor Kelly onderbemand is. Maar wanneer haar echtgenoot, de ingenieur Juan, direct ontslag neemt na een aanvaring met Joe, komt ze in een vreselijke positie terecht. Blijft Kelly of gaat ze weg? Scott krijgt ook slecht nieuws: hij moet stoppen met vliegen, zodat een rivaliserende copiloot het snel kan schoppen tot gezagvoerder.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412073500 +0200" stop="20230412080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope maakt zich zorgen over Liams reactie op het nieuws rondom Vinny, en verontschuldigt zich dat ze hem niet persoonlijk ingelicht heeft. Bill voelt zich ongemakkelijk als hij Liam aan de telefoon hoort praten en is bang dat hij de waarheid gaat onthullen. Hope is verrast als Bill tussenbeide komt en een einde aan het gesprek maakt. Hij valt vervolgens uit tegen Liam en zegt dat hij zichzelf moet vermannen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412080000 +0200" stop="20230412082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412082500 +0200" stop="20230412091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Beginnende goochelaars worden uitgenodigd om hun beste truc uit te voeren. Ze krijgen de kans om Penn en Teller voor de gek te houden, die de truc maar één keer te zien krijgen en onmiddellijk moeten proberen om het uit te werken. Iedereen die erin slaagt mag samen met Penn en Teller optreden in Las Vegas. In deze aflevering laten goochelaars John Fitzsimmons, David Corsaro, Bentley Burns en Diego &amp; Elena hun trucs zien.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412091500 +0200" stop="20230412094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412094500 +0200" stop="20230412113500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Rode Duivels Futsal: Kwalificatie WK 2024</title>
<desc lang="fr">Kwalificatiewedstrijd voor het WK Futsal 2024: België - Georgië.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412113500 +0200" stop="20230412120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - La Liga</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412120000 +0200" stop="20230412122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas is stomverbaasd als hij zich realiseert dat politiechef Baker denkt dat hij iets te maken heeft met de dood van Vinny. Baker vertelt Thomas dat hij er niet zeker van is dat Vinny's dood een ongeluk is, omdat iemand grote moeite heeft gedaan om te knoeien met het plaats delict. Zoe probeert het bij te leggen met Paris omdat ze zich niet gedragen heeft als een goede zus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412122500 +0200" stop="20230412131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">De kustwacht rukt uit om meerdere watersporters te redden die worstelen om het hoofd boven water te houden voor de Golfkust. Air Station Clearwater gaat op pad om een gewonde visser te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412131000 +0200" stop="20230412144500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">De woonwagenbewoners Franck en Meriem zijn de ouders van vijf kinderen en verkeren in geldnood. Een zesde kind is inmiddels op komst. Na een incident leert Franck de advocaat Julien kennen, die geen kinderen kan krijgen met zijn vrouw Anna. Wanneer Franck vervolgens een voorstel doet aan Julien, komt het leven van de twee koppels volledig op zijn kop te staan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412144500 +0200" stop="20230412151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412151500 +0200" stop="20230412161000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Kapitein Rojas is in het noorden van Chili om de mysterieuze verdwijning van jonge schoolkinderen in Alto Hospicio te onderzoeken. Carrasco, de lokale politieagent die als zijn partner is aangesteld, probeert de officiële theorie uit te leggen: de meisjes vluchtten hun huizen uit om zich in het buitenland te prostitueren. Rojas' onderzoek en de verdwijning van Ávila's dochter, een visser in het gebied, onthullen een veel ergere waarheid.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412161000 +0200" stop="20230412173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Who killed my sister?</title>
<desc lang="fr">De jonge studente Drea besluit zich aan te sluiten bij een studentenvereniging waarvan haar overleden zus ook lid was. Ze hoopt te achterhalen wat er precies met haar zus gebeurd is. Maar dan stuit Drea al gauw op verontrustende geheimen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412173500 +0200" stop="20230412183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Frank Raes en Steffi Vertriest</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Frank Raes en Steffi Vertriest.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412183000 +0200" stop="20230412185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam worstelen met het verwerken van Vinny's dood. Liam vreest dat hij ieder moment gepakt kan worden. Ridge moedigt Eric aan om zijn problemen te bespreken. Quinn vraagt zich af of Carter een kans op een hereniging met Zoe uitsluit. Eric vertelt Ridge over zijn relatie met Quinn. Ze worden onderbroken door Zoe, die hen vertelt dat ze spijt heeft van haar acties en dat ze haar hart verpand heeft aan Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412185500 +0200" stop="20230412194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een prachtige diamant is gestolen. De privédetectives nemen deel aan de zoektocht en Frankie's moeder raakt erbij betrokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412194500 +0200" stop="20230412204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Cat en Joe gaan naar het bos om erachter te komen of Joe zich eindelijk kan herinneren wat er gebeurd is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230412204000 +0200" stop="20230412222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La famille Bélier</title>
<desc lang="fr">Iedereen in de familie Bélier is doof, behalve Paula, de oudste dochter. Het contact met de buitenwereld komt dan ook helemaal op haar schouders terecht. Haar ouders en broers zijn van Paula afhankelijk voor contacten met de bank, voor de verkoop van de producten van hun boerderij, voor visites bij de dokter, ...Maar de ambities van Paula liggen elders. Ze kan fantastisch zingen en wil studeren aan een muziekschool in Parijs. Haar familie kan ze evenwel niet in de steek laten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412222000 +0200" stop="20230412232000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Sabine Hagedoren en Wesley Sonck</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Sabine Hagedoren en Wesley Sonck.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230412232000 +0200" stop="20230413000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">In Tennessee belegert de FBI een splintermilitie genaamd 'The Statesmen'. Clarice en het team worden ernaartoe gestuurd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>