<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230502235500 +0200" stop="20230503014500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire dans lequel l'histoire de la compagnie aérienne belge Sabena est racontée sur fond d'histoire de la Belgique. Le film met en lumière toute la période : de sa fondation en 1923 aux années de crise. Entre les deux, les années dorées de l'après-guerre sont évoquées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503014500 +0200" stop="20230503024500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jack Irish S2</title>
<desc lang="fr">Des secrets sont révélés alors que l'enquête de Jack s'étend jusqu'aux rues colorées de Mumbai.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503024500 +0200" stop="20230503031000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric demande des explications sur ce qu'il a entendu. Brooke partage avec Flo qu'elle a plus que fait ses preuves en tant que membre de la famille Logan, mais clarifie ensuite ce qu'elle pense de Quinn. Alors que Zoe continue de plaider son amour pour Carter, Paris l'interrompt, lui donnant une excuse pour quitter le bureau. Shauna couvre Quinn et dit à Eric qu'ils discutaient à nouveau de la nuit où ils ont décidé de saboter le mariage de Brooke et Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503031000 +0200" stop="20230503053000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">Sous les projecteurs à Los Angeles, Henry, un humoriste à l'humour mordant, et Ann, une chanteuse de renommée mondiale, semblent former un couple heureux. Ils ont une vie parfaite et glamour. Cependant leurs destinées sont à jamais changées avec l'arrivée de leur premier enfant ensemble, Annette. Annette grandit et devient une mystérieuse petite fille à la voix puissante et au destin qu'on ne peut qualifier que d'exceptionnel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503053000 +0200" stop="20230503060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503060000 +0200" stop="20230503062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503062500 +0200" stop="20230503064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503064500 +0200" stop="20230503070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503070500 +0200" stop="20230503072500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna est choquée d'apprendre que Quinn a couché avec un autre homme. Quinn explique qu'elle s'est tournée vers un homme qui n'était pas Eric parce qu'elle avait faim d'affection. Ridge informe Brooke des problèmes conjugaux d'Eric et Quinn. Shauna est stupéfaite d'apprendre que Carter est l'homme avec qui Quinn a trompé Eric. Eric arrive à temps pour entendre une partie de la conversation de Shauna et Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503072500 +0200" stop="20230503081500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls S2</title>
<desc lang="fr">Lors d'une enquête sur la mort du pilote allemand, Joyce est considérée comme héroïne, mais à cause de la disparition de son mari, elle sympathise avec la veuve. Connie intervient au nom de deux évacués qui sont maltraités. Elle les fait reloger, avec l'aide d'Henry. Mme Gulliver donne de l'argent à Fred Finch pour l'opération de Martin, mais Esther est déjà allée voir Vernon, dont la générosité a un prix. En même Billy conseille à Bea d'accepter l'offre de Gillespie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503081500 +0200" stop="20230503084500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Saffron emmène Heidi jouer au mini-golf, tandis que Brayden a du mal à gérer la sexualité de Celeste. Dani essaie de poursuivre un ancien amour, mais est sous le choc.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503084500 +0200" stop="20230503091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Trois couples décident de coucher ensemble pour la première fois - mais est-ce que tout se passera bien?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503091500 +0200" stop="20230503101000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">Dans 'A Short History of the UCL', nous nous plongeons dans l'histoire de la plus grande compétition de clubs du football mondial.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503101000 +0200" stop="20230503120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Lindemans Aalst - Knack Volley Roeselare.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120000 +0200" stop="20230503122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric demande des explications sur ce qu'il a entendu. Brooke partage avec Flo qu'elle a plus que fait ses preuves en tant que membre de la famille Logan, mais clarifie ensuite ce qu'elle pense de Quinn. Alors que Zoe continue de plaider son amour pour Carter, Paris l'interrompt, lui donnant une excuse pour quitter le bureau. Shauna couvre Quinn et dit à Eric qu'ils discutaient à nouveau de la nuit où ils ont décidé de saboter le mariage de Brooke et Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503122500 +0200" stop="20230503131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective US</title>
<desc lang="fr">Des personnes haut placées tentent de faire pression sur le Texas Ranger Phil Ryan. Ce dernier décide alors de tout mettre en œuvre pour rendre justice à une femme qui a été assassinée dans des circonstances particulièrement atroces.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503131000 +0200" stop="20230503144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attention au départ</title>
<desc lang="fr">Benjamin est un papa poule qui décide d'emmener ses enfants et les enfants d'amis de l'autre côté du pays avec l'aide de son beau-père Antoine. Mais quand les deux ratent le train et le voit partir avec tous les enfants à l'intérieur, c'est la panique. S'entame alors une grande aventure à la poursuite du train avant que personne ne découvre qu'ils ont perdu les enfants.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503144500 +0200" stop="20230503153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Keith Gentry est abattu dans son sommeil au milieu de la nuit, et est retrouvé par sa femme, Darlène. Les Texas Rangers sont amenés à enquêter sur le meurtre, pataugeant à travers les divergences et mensonges alors qu'ils se rapprochent de leur suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503153000 +0200" stop="20230503164500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Soeurs de combat</title>
<desc lang="fr">Il y a 25 ans, Julia Butterfly s'engageait contre la destruction d'une forêt californienne en passant 738 jours au sommet d'un séquoia géant. Aujourd'hui, toute une génération de jeunes femmes prend le relais dans la lutte pour la préservation de la biodiversité : Anuna et Adélaïde en Belgique, Luisa en Allemagne, Léna en France, Leah en Ouganda ou encore Mitzi aux Philippines...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503164500 +0200" stop="20230503173000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Un collectionneur d'artefacts magiques revendique le contrôle de Shangri-La après avoir ensorcelé le roi Singe et s'être emparé du bâton sacré. Tous les bibliothécaires doivent s'unir pour sauver la cité perdue, mais au prix de grands sacrifices...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503173000 +0200" stop="20230503180000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Dani se réveille dans le lit d'un inconnu, tandis que Celeste jure de changer le programme d'éducation sexuelle de l'école. Safran fait une découverte bouleversante.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503180000 +0200" stop="20230503183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Saffron découvre la vérité sur la vie familiale de Heidi, tandis que Celeste impose une série de dilemmes éthiques à Brayden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503183500 +0200" stop="20230503190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe dit à Eric qu'elle espère que lui et Quinn régleront leurs problèmes conjugaux. Eric est perplexe face à la connexion de Zoe et Quinn. Pendant ce temps, au loft de Carter, Quinn et Carter luttent avec ce qu'ils ressentent l'un pour l'autre. Bien que Quinn soit troublée par l'idée qu'elle a trompé Eric, elle est attirée par Carter. Ils commencent à céder à leur passion. Pendant ce temps, Zoe entre dans le loft de Carter pour lui faire une surprise romantique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503190000 +0200" stop="20230503194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Les magiciens en vedette incluent Sean-Paul et Juliana Fay, Disguido, le Dr Scott Kahn et Star Newman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503194500 +0200" stop="20230503204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Suspectant que Pearl pourrait maintenant être en possession de la drogue illégale que son frère prenait, Janet tente de l'aider à améliorer ses conditions de vie en échange d'information sur Nate Baldwin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503204500 +0200" stop="20230503222500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien</title>
<desc lang="fr">Dans un petit village des Alpes, peu avant la Seconde Guerre mondiale, Sébastien rencontre 'La Bête', une chienne sauvage. À force de patience, il finit par l'apprivoiser et la baptise Belle. Mais leur amitié est bouleversée par l'arrivée des Allemands dans le village. Sébastien part avec Belle à la recherche de sa mère. Sa route va croiser celle d'un vieil homme, d'un résistant et d'un lieutenant allemand...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503222500 +0200" stop="20230503232500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ena Asakawa est une populaire présentatrice des infos télévisés aux heures de grande écoute. Cependant, après un scandale dans la presse tabloïd, elle se retrouve avec une émission moins prestigieuse diffusée tard dans la nuit. Un jour, Ena est approchée par son directeur, qui lui dit qu'un condamné à mort pour une série de meurtre sur lequel Ena avait fait des reportages, est en fait être condamné à tort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503232500 +0200" stop="20230504001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Luke et June se préparent pour une mission de sauvetage. Pendant ce temps, Serena Joy expérimente de nouvelles tactiques pour tenter d'avoir tout ce qu'elle veut.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>