<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230516234500 +0200" stop="20230517005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517005000 +0200" stop="20230517014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James organiseert een trouwfeest met een retrothema op een rolschaatsbaan, terwijl Hannah zich bezighoudt met de ouders van het koppel. Paige probeert de organisatie van het huwelijk van een beroemd stel binnen te slepen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517014000 +0200" stop="20230517023000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas verlaat het ziekenhuis na een brute afranseling waaraan Carrasco ook in het geheim meedeed. De poging om Rojas te intimideren versterkt alleen maar zijn behoefte om door te gaan met onderzoek, maar zijn theorie wordt wankel wanneer de onschuld van de bestuurder van La Ponderosa, die hij als de hoofdverdachte beschouwde, wordt bewezen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517023000 +0200" stop="20230517033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag Eline De Munck en Karel Van Eetvelt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517033000 +0200" stop="20230517043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Wim Distelmans</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517043000 +0200" stop="20230517060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Murderer Upstairs</title>
<desc lang="fr">Cindy ontfermt zich over haar stiefdochter Rachel, die getuige is geweest van de moord op haar beste vriendin. Maar Cindy vermoedt al gauw dat er iets niet in de haak is en dat Rachel mogelijk de echte moordenaar is.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230517062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Simon en Patrice moeten de broederschap geruststellen over de diefstal van het kostuum. Tijdens een sneeuwman-evenement moet Simon een groot geldbedrag bij zich dragen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517062000 +0200" stop="20230517064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Simon verbergt geld van de broederschap in de hut. Als Caro het ontdekt, denkt ze dat het smeergeld van Francis is. Om te voorkomen dat de broederschap iets opmerkt, moet Simon het verloren bedrag zien aan te vullen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517064500 +0200" stop="20230517073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Nadat de welgestelde weduwe Olive Durand Deacon spoorloos verdwenen is, wordt er door de politie een man binnengebracht voor verhoor. Hij legt een bekentenis af die veel gruwelijker is dan ze bij de politie hadden kunnen bedenken.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517073500 +0200" stop="20230517080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope's zorgen over het gedrag van Liam nemen toe als hij praat over de kans dat hij mogelijk gescheiden raakt van haar en hun kinderen. Terwijl Bill terugdenkt aan het moment dat hij Liam vertelde over het verdoezelen van Vinny's dood, komt Thomas aan bij zijn kantoor. Bill is niet verheugd om Thomas te zien. Net als Ridge en Brooke zich afvragen waar Thomas zo gehaast heen ging, arriveert Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517080000 +0200" stop="20230517083000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517083000 +0200" stop="20230517091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Yann Yuro, Helen Coghlan, Jason Michaels en Alexander Boyce.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517091500 +0200" stop="20230517092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Charles De Ketelaere</title>
<desc lang="fr">Exclusieve reportage met Charles De Ketelaere.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517092500 +0200" stop="20230517115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Finalewedstrijd van de volleybalcompetitie bij de mannen: Greenyard Maaseik - Knack Volley Roeselare. (2/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517115000 +0200" stop="20230517120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Halve finale van de UEFA Champions League: Real Madrid - Manchester City.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517120000 +0200" stop="20230517122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam probeert de oorzaak van zijn innerlijke onrust uit te leggen aan Hope. Thomas probeert Bill ervan te overtuigen dat Vinny een goed mens was en het niet verdiende om vroegtijdig aan zijn einde te komen. Bill maakt duidelijk dat hij geen interesse heeft om nog langer over Vinny te praten. Thomas begint te denken dat Bill opgetogen is dat Vinny niet meer leeft en zijn moordenaar niet gevonden is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517122500 +0200" stop="20230517131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">Station Marathon werkt samen met de lokale politie om te zoeken naar een verdachte die in het water is gesprongen. Air Station Clearwater en Port Canaveral haasten zich naar een schip met een kapitein in nood.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517131500 +0200" stop="20230517150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Sweetness In The Belly</title>
<desc lang="fr">Lilly wordt als kind door haar Britse ouders achtergelaten in Marokko. Ze ontdekt de islam, vestigt zich in Ethiopië en raakt verliefd op dokter Aziz. Maar als er een coup wordt gepleegd in het land, verandert de situatie ingrijpend. Lilly vlucht naar Engeland, waar ze met een lotgenoot een organisatie opricht die helpt bij de hereniging van immigranten met hun dierbaren. Zien Lilly en Aziz elkaar ooit weer terug?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517150500 +0200" stop="20230517155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas verlaat het ziekenhuis na een brute afranseling waaraan Carrasco ook in het geheim meedeed. De poging om Rojas te intimideren versterkt alleen maar zijn behoefte om door te gaan met onderzoek, maar zijn theorie wordt wankel wanneer de onschuld van de bestuurder van La Ponderosa, die hij als de hoofdverdachte beschouwde, wordt bewezen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517155500 +0200" stop="20230517173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fashionably In Love</title>
<desc lang="fr">Avery, telg uit een invloedrijke politieke familie, droomt ervan om modeontwerper te worden en aan de slag te gaan voor Lisette Monique. De beruchte playboy Oliver biedt haar de kans om voor Lisette te werken, maar stelt wel als voorwaarde dat ze elkaar in het openbaar daten. Oliver heeft er namelijk alle belang bij om zijn beschadigde reputatie op te vijzelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517173000 +0200" stop="20230517175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope is emotioneel als Liam in detail vertelt hoe het ongeluk heeft kunnen gebeuren. Ze is onthutst als ze beseft dat Bill het verdoezelde en er een misdaad van gemaakt heeft. Wyatt vraagt zich af waarom het kantoorbezoek van Thomas tot spanningen heeft geleid bij Bill. In plaats van de waarheid te vertellen, geeft Bill een opsomming van alle misstappen van Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517175500 +0200" stop="20230517184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James organiseert een trouwfeest met een retrothema op een rolschaatsbaan, terwijl Hannah zich bezighoudt met de ouders van het koppel. Paige probeert de organisatie van het huwelijk van een beroemd stel binnen te slepen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517184500 +0200" stop="20230517195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag met radiomaakster Sofie Engelen en theatermaakster Julie Cafmeyer.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517195000 +0200" stop="20230517204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De toediening van pijnstillers, vanwege een ernstige voetbalblessure, leidt onverwachts tot hilariteit. Intussen wordt Rose bevrijd uit een auto die over de kop geslagen is.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517204000 +0200" stop="20230517222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lizzie</title>
<desc lang="fr">De familie Borden neemt een nieuwe meid aan uit Ierland, genaamd Bridget Sullivan. Bridget en Lizzie, de dochter van het gezin, raken al snel bevriend en de vriendschap groeit uit tot een romance. De relatie tussen Lizzie en haar ouders komt onder druk te staan en wanneer Lizzie wil ontsnappen aan de controle van haar ouders, gaat ze over tot geweld.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517222000 +0200" stop="20230517231500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Cathérine Van Doren en Stijn Baert</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Cathérine Van Doren en Stijn Baert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517231500 +0200" stop="20230518000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Nadat de lichaamsresten van een vermiste tiener worden gevonden in beton, doen Clarice en Ardelia samen een onderzoek naar een cold case. Ook worstelt Clarice met de gedachte dat Krendler wellicht weet wie de man is die haar aanviel toen ze vastgehouden werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230518000000 +0200" stop="20230518010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Wanneer Louis weigert met haar te slapen, komt Marie Antoinette tot het besef dat het niet eenvoudig zal worden om een erfgenaam voort te brengen. Ze richt zich tot Madame du Barry voor hulp en advies, maar al gauw ontstaat er vijandschap tussen de twee vrouwen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>