<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230424235500 +0200" stop="20230425004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo Joe et Mikey se rendent à Coventry, en Angleterre, pour un voyage d'affaire. En mission au Manitoba, la fille de Rob lui manque et il a le mal du pays.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425004500 +0200" stop="20230425011000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker étant parti, Bill veut s'assurer que Liam est prêt à cacher la vérité sur l'accident de Vinny à Hope. Liam assure à Bill qu'il gardera le secret, mais les tensions montent rapidement entre les deux. Wyatt interrompt et se demande pourquoi il continue de trouver son père et son frère dans une situation secrète mais argumentative. Liam et Bill couvrent et Liam donne à Wyatt l'excellente nouvelle qu'il retourne vivre avec Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425011000 +0200" stop="20230425025000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kung Fu Zohra</title>
<desc lang="fr">Convaincue qu'un divorce détruirait la vie de sa fille, Zohra ne peut se résoudre à quitter son mari violent. Elle subit ses coups en silence. Mais tout cela change lorsqu'elle rencontre Chang Sue, l'agent de sécurité du gymnase où elle travaille. Zohra, qui a toujours aimé les films de kung fu, se lance alors dans l'apprentissage de l'art martial asiatique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425025000 +0200" stop="20230425041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Blair Witch</title>
<desc lang="fr">Tourmenté par la disparition de sa soeur en 1994 dans la forêt de Black Hills, James décide d'élucider le mystère qu'il croit lié à la légende de Blair Witch. Accompagné d'un groupe d'amis, il s'engouffre dans les bois, guidé par deux personnes de la région aux intentions louches. Plus tard, tandis que le groupe s'enfonce toujours plus profondément, une présence menaçante se fait sentir. La légende serait-elle vraie ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425041500 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">A la fin de la Grande Guerre, une ordinaire femme de chambre nommée Jane Fairchild développe une histoire d'amour illicite avec le charmant Paul Sheringham. Mais, Jane est forcée d'accepter la réalité de son statut lorsque Paul se doit d'épouser une autre femme. D'après le roman de Graham Swift.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425062500 +0200" stop="20230425064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425064500 +0200" stop="20230425071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425071000 +0200" stop="20230425073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill se met entre l'adjoint Baker et Liam après que Baker ait demandé à son fils s'il avait quelque chose à voir avec la mort de Vinny. Les questions de Baker secouent Liam. Hope partage avec Brooke que la seule raison pour laquelle elle pense que son mariage avec Liam a une chance de se battre est parce que la paternité du bébé de Steffy a été révélée. Quinn regrette ses actions qui ont causé la rupture de Brooke et Ridge, car elle craint de perdre Eric.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425073500 +0200" stop="20230425082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Alors que Lawrence et Nancy poursuivent leur liaison, Esther, la superviseure des Land Girls, remet à contrecoeur les lettres de Nancy à Tucker, qui l'arrête pour être une espionne parce que son père est italien et son vrai nom de famille est Morrelli, mais Lawrence intervient et la fait libérer. Esther découvre que Bea est enceinte mais, pour le moment, décide de garder son secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425082500 +0200" stop="20230425091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">À l'époque de Jack l'éventreur, Londres abritait certains des individus les plus terribles que la ville n'ait jamais vus. L'un des pires était l'insaisissable Borough Poisoner, George Chapman.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425091500 +0200" stop="20230425120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Des moments de sport qui font vibrer</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425120000 +0200" stop="20230425122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker étant parti, Bill veut s'assurer que Liam est prêt à cacher la vérité sur l'accident de Vinny à Hope. Liam assure à Bill qu'il gardera le secret, mais les tensions montent rapidement entre les deux. Wyatt interrompt et se demande pourquoi il continue de trouver son père et son frère dans une situation secrète mais argumentative. Liam et Bill couvrent et Liam donne à Wyatt l'excellente nouvelle qu'il retourne vivre avec Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425122500 +0200" stop="20230425131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Les nouveaux mariés Katie et JD ont des tensions croissantes avec l'ex-femme de JD, Robin. Lorsque Robin est retrouvé abattu, dans un vol qui a apparemment mal tourné, la police arrête le tueur. Mais ont-ils vraiment le vrai coupable?</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425131000 +0200" stop="20230425144000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Olga</title>
<desc lang="fr">Olga, 15 ans, est l'une des meilleures gymnastes ukrainiennes du moment et elle rêve d'une médaille olympique. Mais lorsque la situation politique du pays devient inquiétante, Olga est envoyée dans une famille d'accueil en Suisse pour sa propre sécurité. Lorsque les manifestations de l'Euromaïdan éclatent à Kiev et que ses proches sont en danger, Olga est déchirée entre ses ambitions sportives et l'amour pour son pays natal.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425144000 +0200" stop="20230425154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014, la famille Webster est plus déchirée que jamais après le retour d'Alice. Julien lui, est à Paris pour rencontrer le père de Sophie, qui ne lui a pas pardonné la non-résolution de l'affaire. En 2016, en Irak, Julien trouve son suspect, un déserteur de l'armée britannique. Gemma Webster, elle, trouve de nouveaux indices.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425154000 +0200" stop="20230425160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425160000 +0200" stop="20230425170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ellie Goulding - Live at Main Square Festival</title>
<desc lang="fr">Visionnez la performance d'Ellie Goulding au Main Square Festival du 1er juillet 2016.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425170000 +0200" stop="20230425174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Une récupération de routine d'artefacts prend une tournure alarmante lorsque la relique se greffe sur Cassandra. Pendant ce temps, un blizzard oblige Stone et Cassandra à se réfugier dans un mystérieux hôtel qui organise une convention démoniaque.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425174500 +0200" stop="20230425183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Au refuge, Frost tire sur Shepard, qui riposte. Joe laisse Joubert inconsciente dans la voiture accidentée et contacte Mae. Frost, qui a été blessée, sort de l'hôpital. Joe l'emmène chez Partridge et la tue. Joe et Bob vont voir le directeur de la CIA qui accepte de payer Joubert pour éliminer Mailer en Arabie Saoudite. Un an plus tard, alors qu'il vit à Florence avec sa petite amie, Joe est contacté par Joubert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425183500 +0200" stop="20230425190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam célèbrent leurs retrouvailles. Après avoir regardé l'hommage commémoratif de Vinny, Ridge réconforte Thomas. Paris informe Zoé qu'elle a parlé à Carter en son nom et que cela pourrait prendre un peu plus de temps que prévu avant que Carter ne lui pardonne. Brooke entre à temps pour entendre Ridge et Thomas discuter de Vinny et demande s'il y a une mise à jour dans l'affaire. Brooke leur révèle en outre que Hope et Liam se sont remis ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425190500 +0200" stop="20230425195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Des boulangers célèbres qui se querellent mettent Alexa à l'épreuve lorsqu'un homme est retrouvé noyé avec une farine rare dans les poumons.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425195500 +0200" stop="20230425204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">Un membre de l'équipe cherche la rédemption et la justice en convainquant le groupe d'escroquer un promoteur d'un immeuble d'appartements de luxe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425204500 +0200" stop="20230425222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Bay of Silence</title>
<desc lang="fr">Will, un mari en deuil de son fils, commence à soupçonner que sa femme aurait pu être impliquée dans la mort de ce dernier. Après avoir pris connaissance d'un passé qu'elle lui avait jusque-là caché, concernant une autre mort suspecte, leur mariage commence à battre de l'aide. Il devient alors déterminé à découvrir la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425222000 +0200" stop="20230425231500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Benoît Mariage et Guihome</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit dans son divan Benoit Mariage, le réalisateur qui incarne le cinéma belge à la perfection. Il partagera le divan avec GuiHome, qui, lui, s'est fait connaitre sur Youtube. Depuis, le namurois multiplie les casquettes.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425231500 +0200" stop="20230426005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La vraie famille</title>
<desc lang="fr">Anna, 34 ans a la famille parfaite: son mari, ses deux garçons et Simon, un garçon de 6 ans placé chez elle par les services sociaux depuis qu'il est bébé. Mais lorsque le père biologique de Simon, maintenant veuf, décide qu'il veut récupérer sa garde, la vie du garçon, de sa mère et de toute sa famille va être bouleversée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>