<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230522234000 +0200" stop="20230523003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Mary Ann Cotton speurt in Engeland naar eenzame mannen. Het is haar doel om met hen te trouwen en vervolgens te vermoorden om zo de levensverzekering van haar slachtoffers te kunnen innen. Arsenicum is daarbij haar favoriete moordwapen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523003000 +0200" stop="20230523013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Sergio Quisquater</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523013000 +0200" stop="20230523023000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Op 20 maart 2000 krijgt Oyama via Kento te horen dat zijn broer Ryota die dag vermoord zal worden. Hij vertrekt daarop naar Ryota's huis, maar kan hem niet meer op tijd redden. Ryota is om het leven gebracht door Nakamoto, omdat hij over bewijs beschikt waardoor de echte schuldige geïdentificeerd kan worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523023000 +0200" stop="20230523033500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Hilde van Mieghem en Maarten Ketels</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Deze keer met Hilde van Mieghem en Maarten Ketels.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523033500 +0200" stop="20230523040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523040500 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Vele hemels boven de zevende</title>
<desc lang="fr">Eva lijkt altijd klaar te staan voor iedereen uit haar omgeving. Ze lijkt wel de lijm die haar ruziënde ouders bijeenhoudt en staat haar puberende nichtje en dolverliefde zus met raad en daad bij. De leegte en eenzaamheid die ze vanbinnen voelt, kan ze evenwel met niemand delen. De gratuite opmerkingen die haar grootmoeder over haar gewicht en haar vrijgezellenstatus maakt, komen aan als keiharde mokerslagen. Kan Eva verlossing vinden in deze meedogenloze ondermaanse wereld?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523062500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Het is de dag van het fameuze festivalbal. Simon en Patrice voeren hun plan uit om Caroline te redden en om de broederschap te ontmaskeren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523062500 +0200" stop="20230523064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Warrior, a short documentary by Oscar and the Wolf</title>
<desc lang="fr">In 2022 werden de shows van Oscar and the Wolf allemaal geannuleerd. Max ging door een heel slechte periode: mentale instabiliteit, angstaanvallen, drugs, ... hij ging heel diep. Maar nu keert hij terug uit die donkere periode en wil hij zijn verhaal doen; zijn verhaal vertellen om anderen te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523064500 +0200" stop="20230523073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op vrijdag 12 augustus 1966 worden drie politieagenten vermoord in Shepherds Bush door Harry Roberts en twee anderen. Na de moordpartij slaan ze op de vlucht en ontstaat er een klopjacht. De zaak schokt het publiek, trekt veel media-aandacht en leidt tot de roep om de net afgeschafte doodstraf weer in te voeren.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523073500 +0200" stop="20230523080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zowel Quinn als Carter voelen zich schuldig als Zoe Quinn bedankt voor haar hulp bij het lijmen van haar relatie met Carter. Hope is verbijsterd dat Bill blind is voor het leed dat hij zijn zoon berokkent. Bill vraagt om een afkoelingsperiode van 24 uur voordat hij een bekentenis aflegt aan de autoriteiten. Liam stemt uiteindelijk in met het verzoek van Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523080000 +0200" stop="20230523082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523082500 +0200" stop="20230523091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De meiden zijn op een pittige speurtocht wanneer een speler wordt vermoord. Ze moeten de zaak dringend oplossen om duidelijkheid te scheppen rond de mogelijkheid of het gaat over een geval van het uitschakelen van de concurrentie, of het toch iets persoonlijkers zou zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523091500 +0200" stop="20230523092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini</title>
<desc lang="fr">Reportage over het Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini Cycling Team.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523092500 +0200" stop="20230523110000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Halve finale: Gantoise - Dragons. (1/2)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523110000 +0200" stop="20230523113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Davis Cup &amp; Fed Cup</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523113000 +0200" stop="20230523120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Extraordinary Story of Jimmy Hasty</title>
<desc lang="fr">Documentaire over Jimmy Hasty, de voetballer met één arm.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523120000 +0200" stop="20230523122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam besteden aandacht aan elkaar en richten zich op hun relatie. Ridge stelt vragen aan Carter over zijn omgang met Shauna. Carter probeert het gesprek uit de weg te gaan door te zeggen dat 'het gewoon gebeurd is'. Ridge neemt daar echter geen genoegen mee. Brooke gaat naar Spencer Publications om Bill te zien. Als ze daar aankomt, is hij in gedachten verzonken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523122500 +0200" stop="20230523131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Nadat hij de corruptie aan het licht heeft gebracht en zijn meerdere heeft bedreigd, zet Rojas zijn onderzoek voort zonder de steun van de politie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523131500 +0200" stop="20230523151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Vele hemels boven de zevende</title>
<desc lang="fr">Eva lijkt altijd klaar te staan voor iedereen uit haar omgeving. Ze lijkt wel de lijm die haar ruziënde ouders bijeenhoudt en staat haar puberende nichtje en dolverliefde zus met raad en daad bij. De leegte en eenzaamheid die ze vanbinnen voelt, kan ze evenwel met niemand delen. De gratuite opmerkingen die haar grootmoeder over haar gewicht en haar vrijgezellenstatus maakt, komen aan als keiharde mokerslagen. Kan Eva verlossing vinden in deze meedogenloze ondermaanse wereld?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523151000 +0200" stop="20230523160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de as van hun moeder hebben uitgestrooid, ontmoeten Clara en Aaron de nieuwe liefde van hun vader en nemen hun eigen relaties een nieuwe wending.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523160000 +0200" stop="20230523173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">10 Truths About Love</title>
<desc lang="fr">Hannah schrijft liefdescolumns en denkt alles in haar leven op orde te hebben, totdat haar vriend onverwacht hun relatie verbreekt. Tot overmaat van ramp dient ze voor haar columns voortaan samen te werken met Liam, die de onderwerpen vanuit het mannelijke perspectief moet belichten. De twee botsen met elkaar over hun aanpak, maar langzamerhand komt het besef dat ze voor elkaar gemaakt zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523173000 +0200" stop="20230523180000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam zijn bang dat ze mogelijk weer van elkaar gescheiden worden als Liam zichzelf aangeeft. Bill probeert tevergeefs in contact te komen met Liam. Brooke verklaart tegenover Ridge dat het vreemd is dat Bill niet opgetogener is over de hereniging van Liam en Hope. Thomas hoort hun gesprek en begint te vertellen over zijn ontmoeting met Bill, die respectloos sprak over Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523180000 +0200" stop="20230523191000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag Simone Milsdochter en Miguel Wiels.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523191000 +0200" stop="20230523204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Hastings wordt door Carmichael onderworpen aan een taaie ondervraging, waardoor er aanvullend bewijs van dubieus gedrag boven water komt. Steve en Kate zitten in een spagaat: enerzijds zijn ze loyaal aan Hastings en anderzijds hebben ze de taak om de waarheid te achterhalen. Wordt het eindelijk duidelijk wie H is?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523204000 +0200" stop="20230523223500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Transcendence</title>
<desc lang="fr">De wetenschappers Will Caster en zijn vrouw Evelyn zijn experten op het vlak van kunstmatige intelligentie. Ze ontwikkelen een computer die niet alleen zelfstandig kan denken, maar ook gevoelens kan uiten. Net wanneer ze voor een belangrijke doorbraak staan, wordt Will het slachtoffer van een aanslag. Om Wills leven te redden en de laatste hand te leggen aan het project, besluit Evelyn haar man te verbinden met de machine, wat ongekende gevolgen heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523223500 +0200" stop="20230523233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Over 18</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire Over 18.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523233000 +0200" stop="20230524001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Real Detective: North Of The Border</title>
<desc lang="fr">Rechercheur Herb Curwain is bezig met een onopgeloste zaak: de verdwijning van een jonge vrouw in Pickering, Ontario. Er zijn aanwijzingen dat deze zaak in verband staat met meerdere moorden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>