<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230505234000 +0200" stop="20230506012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mortdecai</title>
<desc lang="fr">De excentrieke kunsthandelaar Charlie Mortdecai leidt een leven als een koning. Net op het moment waarop het bankroet dreigt, wordt hij gecontacteerd door de rechercheur Alistair Martland. Die is aangewezen op de hulp van Mortdecai om een gestolen schilderij op te sporen. Mortdecai en zijn handlanger zijn evenwel lang niet de enigen die azen op het kostbare kunstwerk. Tijdens hun zoektocht krijgen ze af te rekenen met een gevreesde terrorist en een hebzuchtige miljardair.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506012000 +0200" stop="20230506021000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Princess Diana: Who do you think she was?</title>
<desc lang="fr">Het tragische levenseinde van prinses Diana is alom bekend. Maar hoe is haar verhaal begonnen? Wie was Diana voordat ze toetrad tot de koninklijke familie én voordat ze een populair onderwerp in de roddelpers werd? Deze documentaire toont de mens achter de mythe en duikt in Diana's jeugd en in het verleden van de familie Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506021000 +0200" stop="20230506030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Nora is ervan overtuigd dat ze de geest van een vermoorde vrouw heeft gezien. Ze vraagt Frankie en Trudy om op zoek te gaan naar de vrouw. Dit leidt tot een schokkende ontdekking.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506030000 +0200" stop="20230506045500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Competencia oficial</title>
<desc lang="fr">Een vermogende ondernemer, die de wens heeft om een filmhit te maken, huurt de bekende filmregisseur Lola Cuevas in om het ambitieuze idee te realiseren. Lola doet voor de hoofdrollen een beroep op twee acteergiganten met flinke ego's: Hollywoodster Félix Rivero en theateracteur Iván Torres. Wanneer Lola ze echter op de proef stelt tijdens de repetities, ontspoort het hele project al gauw.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506045500 +0200" stop="20230506060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Jamie Cullum - Jazz à Vienne 2017</title>
<desc lang="fr">Bekijk het geweldige optreden van Jamie Cullum live bij Jazz à Vienne, in 2017.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506060000 +0200" stop="20230506064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">De brandweer van Sheldon probeert een felle huisbrand te blussen, zodat het vuur niet overslaat naar nabijgelegen gebouwen. De brand is zo hevig dat het dak het dreigt te begeven waar de brandweerlieden zich onder bevinden. De hulp van getrainde honden die brandstichting kunnen opsporen wordt ingeschakeld. Een mogelijke brandstichter komt vervolgens in het vizier.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506064500 +0200" stop="20230506073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De medici hebben moeite om een gewonde ruiter in een bos in Norfolk te bereiken. Na een zware klap in Northumberland heeft Steph verwondingen opgelopen en is ze vast komen te zitten. Door een ongeluk met een vreugdevuur loopt Paul brandwonden op.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506073500 +0200" stop="20230506080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Als er stank komt uit Emmetts kamer en de oorzaak een schimmel lijkt te zijn, gaat de familie op zoek naar een schimmelbestrijder. De man beweert dat hij alleen de kamer van Emmett hoeft te behandelen. Maar als de schimmel zich verspreidt naar de andere slaapkamers, moeten de kinderen noodgedwongen bij elkaar slapen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506080000 +0200" stop="20230506082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige is opgewonden maar gestrest over haar interview met haar favoriete journalist. Conner en Adam vechten om schermtijd tijdens het interview, terwijl Emmett bij Derek aandringt op paniek voor de camera.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506082500 +0200" stop="20230506091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas' onderzoek naar corruptie in Hospicio plaatst hem in het vizier van verschillende machtige mensen. Ayleen gaat bij Rojas en en zijn zoon Diego wonen. De politieagenten zijn bang dat zijn relatie met de 'La Ponderosa'-maffia aan het licht gaat komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506091500 +0200" stop="20230506103000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Telenet Superprestige Mannen</title>
<desc lang="fr">Zesde manche van de Superprestige in Diegem.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506103000 +0200" stop="20230506120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Racing - Daring.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506120000 +0200" stop="20230506122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506122500 +0200" stop="20230506132000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Barbara Sarafian</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506132000 +0200" stop="20230506145000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">After Ever Happy</title>
<desc lang="fr">Tessa staat voor een hartverscheurende keuze: blijft ze stug proberen om Hardin en hun relatie te redden, of kiest ze eindelijk voor zichzelf ? Hardin blijft na het huwelijk van zijn moeder in Londen, waar hij steeds verder wegzinkt in een zwart gat. Tessa keert terug naar Seattle en krijgt tragische gebeurtenissen te verwerken. Als ze willen dat hun liefde overleeft, moeten ze eerst aan zichzelf werken. Maar leiden hun paden hen terug naar elkaar?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506145000 +0200" stop="20230506154500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June krijgt een uiterst verleidelijk aanbod. Ondertussen bereikt Serena Joy eindelijk het dieptepunt en begint een wanhopige zoektocht naar bondgenoten, welke bondgenoten dan ook.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506154500 +0200" stop="20230506172000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La brigade</title>
<desc lang="fr">Van jongs af aan droomt Cathy van het runnen van haar eigen restaurant. Maar inmiddels is ze veertig en loopt niets zoals ze zich had voorgesteld. Noodgedwongen accepteert ze een baan als medewerkster in de kantine van een opvanghuis voor jeugdige migranten. Cathy's droom lijkt verder weg dan ooit, of is dat maar schijn?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506172000 +0200" stop="20230506175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506175000 +0200" stop="20230506181500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506181500 +0200" stop="20230506190000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Hector Mancha, Adam Parisi, Ben Zabin en Robert Strong.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506190000 +0200" stop="20230506195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506195000 +0200" stop="20230506204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Een medewerker van Matt krijgt te maken met een slavennetwerk en wendt zich tot Allison voor hulp. Vanwege Tims verjaardag gaan Mariah en Cameron bij hem op bezoek bij in de gevangenis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506204000 +0200" stop="20230506211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506211000 +0200" stop="20230506223500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Flits en het magische huis</title>
<desc lang="fr">Het jonge katje Flits raakt zijn familie kwijt en komt terecht in het mysterieuze landhuis van de oude goochelaar Laurens. In diens huis woont een bonte bende sprekende dieren en sprookjesfiguren. Die zijn bang dat Flits alle aandacht van Laurens opeist en bedenken allerlei plannetjes om hem buiten te werken. Maar dan besluit Laurens' neef om het magische huis te verkopen. De dieren toveren hun woonplaats om tot een spookhuis en Flits wordt hun ultieme geheime wapen.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506223500 +0200" stop="20230506233500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Voor het gewaagde plan van Corbett moet McQueen zich bedienen van zijn contacten met corrupte agenten. AC-12 komt iets schokkends te weten over iemand binnen hun eigen kringen. Behalve de gigantische omvang van de corruptie, toont dat ook de connectie met een persoon die slechts bekend staat als 'H'.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230506233500 +0200" stop="20230507010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">De succesvolle regisseur Peter Von Kant woont samen met zijn assistent Karl die hij slecht behandelt en vernedert. Via de grootse actrice Sidonie ontmoet Peter Amir op wie hij verliefd wordt. Hij stelt Amir voor bij hem in te trekken en brengt hem in contact met de filmwereld. Maanden later is Amir internationaal doorgebroken en verbreekt hij de relatie met Peter.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>