<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230506233500 +0200" stop="20230507010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Peter von Kant</title>
<desc lang="fr">De succesvolle regisseur Peter Von Kant woont samen met zijn assistent Karl die hij slecht behandelt en vernedert. Via de grootse actrice Sidonie ontmoet Peter Amir op wie hij verliefd wordt. Hij stelt Amir voor bij hem in te trekken en brengt hem in contact met de filmwereld. Maanden later is Amir internationaal doorgebroken en verbreekt hij de relatie met Peter.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507010000 +0200" stop="20230507012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">De date van Conner wordt verpest door haar broers. Emmett ontdekt dat hij een korting kan krijgen op zijn fietsreparatie in ruil voor een date met zijn zus, waarna Conner de kans grijpt om haar broers een lesje te leren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507012000 +0200" stop="20230507015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam verwondt zichzelf als hij 's avonds laat van een feestje terugkomt en het huis probeert binnen te sluipen. Emmett neemt de schuld op zich en moet de gevolgen ondergaan. Intussen maakt Wayne zich zorgen over de sportcarrière van Adam en is Bentley jaloers vanwege alle aandacht die Adam krijgt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507015000 +0200" stop="20230507033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">American Sicario</title>
<desc lang="fr">Erik Vasquez is een Amerikaanse gangster die plannen maakt om het ver te schoppen in de Mexicaanse onderwereld. Hij merkt dat hij vijanden maakt onder zowel machtige kartels als zijn eigen bondgenoten. Zelfs zijn huwelijk met de zwangere Gloria staat op het spel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507033000 +0200" stop="20230507050000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Influence</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande moeder Joan is dolblij als haar dochter Lily vrienden weet te maken op haar nieuwe middelbare school. Maar dan wordt al gauw duidelijk dat Lily's nieuwe vrienden er sinistere en mogelijk levensgevaarlijke gewoontes op na houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507050000 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Michael Kiwanuka - Garorock Festival 2017</title>
<desc lang="fr">Concert van Michael Kiwanuka's in 2017 op het Garorock Festival, een van de grootste festivals in Frankrijk, en een must-see evenement voor hedendaagse muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">De brandweerlieden van Highgate Red Watch trekken eropuit om een 3-jarig kind te bevrijden dat vastzit in een brandend huis. Joe en George van Highgate Red leveren een deel van hun vrije tijd in om deel te nemen aan een nationale competitie waarin ze hun expertise - een reddingsactie na een auto-ongeluk - kunnen testen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507064500 +0200" stop="20230507073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In 1849 verdwijnt er plotseling een man in Bermondsey. Als men ontdekt dat hij op brute wijze om het leven is gebracht, leidt dat tot verhitte gemoederen bij pers en publiek. Zelfs Charles Dickens wordt helemaal in beslag genomen door het verhaal van de sinistere Marie Manning.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507073500 +0200" stop="20230507080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Derek begint zich vreemd te gedragen, zodat zijn broers denken dat hij een vriendin heeft, maar zijn geschokt als ze ontdekken dat hij in een koor zit. Orson, de koorleider, ontdekt dat Paige en Bentley ook goed kunnen zingen en probeert hen te veranderen in 'The Wayney Family Groupe'. Conner doet alsof hij zijn verstandskiezen laat vervangen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507080000 +0200" stop="20230507082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett 'leent' de zeldzame 'Sorcery: The Summoning' spelkaart van Derek, maar deze wordt in beslag genomen door zijn aardrijkskundeleraar. Emmett en Derek proberen hem terug te krijgen, maar ontdekken dat hun leraar de kaart gebruikt in een 'Sorcery: The Summoning'-toernooi. Emmett moet zijn eigen spel riskeren om de kaart van Derek terug te krijgen. Paige is boos dat niemand is komen opdagen bij haar boekenclub, dus Adam, Bentley en Conner vormen hun Family Book Club.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507082500 +0200" stop="20230507091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah, James en Paige besluiten het werk van hun moeder voort te zetten. Slaagt het drietal erin om elk koppel een droombruiloft te bezorgen?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507091500 +0200" stop="20230507093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Shauna staat versteld als ze hoort dat Quinn met een andere man heeft geslapen. Quinn legt uit dat ze zich vanwege een enorme behoefte aan genegenheid tot iemand anders dan Eric gericht heeft. Ridge brengt Brooke op de hoogte van de huwelijksproblemen van Eric en Quinn. Zoe zegt tegen Carter dat ze alleen maar om de hulp van Quinn heeft gevraagd omdat ze weet hoe overtuigend ze kan zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507093500 +0200" stop="20230507095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke zegt tegen Flo dat ze zich ruimschoots bewezen heeft als lid van de Logan-familie, en legt vervolgens uit hoe ze over Quinn denkt. Terwijl Zoe haar liefde betuigt tegenover Carter, komt Paris binnen. Het geeft Carter een excuus om het kantoor te verlaten. Shauna neemt Quinn in bescherming. Ze vertelt Eric dat zij en Quinn spraken over de nacht waarin ze besloten het huwelijk van Brooke en Ridge te saboteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507095500 +0200" stop="20230507102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is bij Forrester Creations op zoek naar Quinn, maar weet haar niet te vinden. Brooke en Ridge zijn verbijsterd als ze horen dat Zoe een beroep heeft gedaan op Quinn om Carter terug te winnen. Zoe vertelt Eric dat ze hoopt dat hij en Quinn hun huwelijksproblemen weten op te lossen. Eric kapt het gesprek af en zegt dat hij het ongemakkelijk vindt om zijn persoonlijke leven met Zoe te bespreken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507102000 +0200" stop="20230507104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe staat versteld als ze de deur van Carters slaapkamer opent. Brooke en Ridge bieden Eric de ruimte om over Quinn te praten. Eric heeft er spijt van dat hij Quinn heeft beroofd van hun vroegere emotionele en fysieke intimiteit. Brooke zegt tegen Eric dat hij het verdient om echt gelukkig te zijn. Eric maakt kenbaar dat hij Quinn nog niet wil opgeven, ondanks alles wat er is voorgevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507104000 +0200" stop="20230507110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke vraagt zich af of Eric in de war is vanwege de valse hoop die hij koestert over Quinn. Zoe vertelt Paris dat ze Carter betrapt heeft met een andere vrouw. Paris doet haar best om haar zus te troosten. Shauna merkt dat Quinn geprikkeld is. Quinn bekent dat het niet veel scheelde of Zoe had haar en Carter samen in bed aangetroffen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507110500 +0200" stop="20230507121000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony en Julien zijn op zoek naar een persoon die mogelijk nieuwe aanwijzingen heeft. Tony is blut en richt zich tot Emily, die voor een moeilijke keuze staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507121000 +0200" stop="20230507125500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Een gedrogeerde Clarice wordt vastgeketend aan een ziekenhuisbed door een seriemoordenaar met een medische achtergrond, met hevige hallucinaties als gevolg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507125500 +0200" stop="20230507135000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June krijgt een uiterst verleidelijk aanbod. Ondertussen bereikt Serena Joy eindelijk het dieptepunt en begint een wanhopige zoektocht naar bondgenoten, welke bondgenoten dan ook.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507135000 +0200" stop="20230507152000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Paddington</title>
<desc lang="fr">Het jonge beertje Paddington reist helemaal van Peru naar Londen, de stad van zijn dromen. Het stadsleven is jammer genoeg heel anders dan hij zich had voorgesteld. Gelukkig ontmoet hij de familie Brown. Zij ontvangen Paddington met open armen en hij voelt zich helemaal thuis in het gezin. Het gevaar ligt evenwel op de loer, want verzamelaar Millicent wil Paddington maar al te graag vangen om hem toe te voegen aan de museumcollectie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507152000 +0200" stop="20230507160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Deze keer bezoekt Margriet de Gentse Feesten samen met burgemeester Mathias De Clercq, Herman Brusselmans, Kato Callebaut en Rudi De Kerpel</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507160000 +0200" stop="20230507172500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Flits en het magische huis (NL)</title>
<desc lang="fr">Het jonge katje Flits raakt zijn familie kwijt en komt terecht in het mysterieuze landhuis van de oude goochelaar Laurens. In diens huis woont een bonte bende sprekende dieren en sprookjesfiguren. Die zijn bang dat Flits alle aandacht van Laurens opeist en bedenken allerlei plannetjes om hem buiten te werken. Maar dan besluit Laurens' neef om het magische huis te verkopen. De dieren toveren hun woonplaats om tot een spookhuis en Flits wordt hun ultieme geheime wapen.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507172500 +0200" stop="20230507175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507175500 +0200" stop="20230507182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">De zus van Paige, de oordelende dierenactivist Rebecca, brengt een verrassingsbezoek. Emmett is het beu dat hij bespot wordt vanwege de eenvoudige maaltijden die hij bereidt. Deze keer probeert hij kreeft te koken, maar er ontstaat chaos wanneer de dieren ontsnappen. De kinderen menen dat zij het mikpunt worden van de wraak van de kreeften.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507182500 +0200" stop="20230507185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507185000 +0200" stop="20230507195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Terwijl de NCC dichterbij de man komt die Clay dwong zelfmoord te plegen, ontdekt Janet wie er achter het goksyndicaat zit, waardoor ze zichzelf en haar vader in gevaar brengt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507195000 +0200" stop="20230507204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James en Hannah helpen een bruid en bruidegom die klem zitten tussen hun persoonlijke huwelijkswensen en familietradities. Intussen probeert Paige nieuwe klanten te werven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507204000 +0200" stop="20230507211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507211000 +0200" stop="20230507232500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mommy</title>
<desc lang="fr">Diane heeft als alleenstaande weduwe de voogdij over haar tienerzoon Steve. Steve lijdt aan ADHD en is impulsief, agressief en moeilijk opvoedbaar. Op een dag krijgt Diane evenwel hulp uit onverwachte hoek. Haar buurvrouw, de mysterieuze Kyla, biedt haar hulp aan bij de opvoeding van Steve, die pas van school is gestuurd. Stilaan ontstaat er een hechte band tussen de twee vrouwen en de tienerjongen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230507232500 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Zelfs met de resultaten van de DNA-test kan de identiteit van de echte moordenaar, Akira Honjo, niet openbaar worden gemaakt. Ena vermoedt dat er achter de schermen krachten aan het werk zijn die de waarheid willen verbergen. Ze is echter machteloos en voelt zich zowel fysiek als mentaal aangeslagen. Intussen probeert Murai contact op te nemen met Toru Daimon.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>