<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230522233500 +0200" stop="20230523002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Les enfants de Tim souhaitent lui rendre visite pour son anniversaire. Parallèlement, un des employés de Matt demande à Allison d'aider ce dernier qui s'est retrouvé impliqué dans réseau de traite d'esclaves.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523002000 +0200" stop="20230523011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Alors que l'enterrement de Linda vient juste de se dérouler, Tom est confronté à sa soeur. Il découvre aussi l'histoire d'une disparition suspecte au commissariat, signalée par un junkie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523011500 +0200" stop="20230523014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Pablo fait son retour. Et il a besoin de l'aide de la famille pour retrouver Miranda, son serpent volé par un gang mafieux. Avec l'aide de Didier et Yvan, il part alors en mission. Jess quant à elle, essaye de devenir l'employée du mois dans son nouveau boulot de livreuse afin de gagner une télé 4K.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523014000 +0200" stop="20230523021000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan a écopé d'heures de travail d'intérêt général et doit bosser pour une chorale pour adultes trisomiques. Mais quand Pablo veut récupérer la coke de l'albanais, Yvan va devoir utiliser l'aide de ses nouveaux amis. Didier et Cynthia sont dévastés que les inséminations artificielles ne fonctionnent pas. Elle se change les idées en jouant au Bingo, mais devient très vite addictée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523021000 +0200" stop="20230523023500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam passent la nuit à se concentrer l'un sur l'autre et sur leur relation. Ridge interroge Carter sur sa liaison avec Shauna, voulant spécifiquement savoir comment cela s'est passé. Brooke se rend chez Spencer Publications pour voir Bill. Quand elle arrive, il est perdu dans ses pensées. Shauna et Quinn conviennent qu'ils ne diront jamais à personne que c'est Quinn qui a couché avec Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523023500 +0200" stop="20230523041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rodéo</title>
<desc lang="fr">Julia, une jeune fille un peu exclue est passionnée de motos. Elle rencontre un jour une équipe de dirt riders qui volent à toute allure et réalisent des cascades. Elle entreprend d'infiltrer leur monde dominé par les hommes, mais un accident compromet sa capacité à s'intégrer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523041500 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mon légionnaire</title>
<desc lang="fr">Nika, est une jeune femme d'une vingtaine d'années qui quitte l'Ukraine pour suivre son petit-ami Vlad, un jeune militaire basé dans un camp militaire en Corse. Là-bas, elle rencontre Céline, l'épouse du commandant Maxime et d'autres épouses et partenaires de membres de la légions étrangères, toutes avec leurs luttes personnelles.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523060000 +0200" stop="20230523062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523062500 +0200" stop="20230523071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Au milieu de la Seconde Guerre mondiale, Joyce, une orpheline de guerre dont le mari est dans la Royal Air Force et Nancy, arrivent au village de Helmstead pour travailler comme filles de terre à Pasture Farm. D'autres y viennent aussi, tels que Frederick Finch et son fils Billy, une femme nommée Annie et sa soeur adolescente Bea. Ils sont hébergés à Hoxley Hall chez la Lady Ellen Hoxley, une aristocrate hautaine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523071000 +0200" stop="20230523073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn et Carter sont remplis de culpabilité lorsque Zoe remercie Quinn d'être intervenue pour aider à réparer sa relation avec Carter. Hope est mortifiée que Bill ne puisse pas reconnaître la détresse qu'il cause à son fils. Bill double et exige une période de refroidissement de 24 heures avant d'avouer aux autorités. Finalement, Liam accepte la demande de Bill. Zoe demande à parler à Shauna seule, mais Quinn et Carter soutiennent qu'ils devraient rester.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523073500 +0200" stop="20230523082000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Bob suit les traces de la conspiration et trouve une vidéo d'Ammar Nazari et Abu-Saeed, un expert en armes chimiques, mais il ne pense pas que Nazari soit l'auteur de l'attaque du stade. Iris est torturée et tuée par Joubert. Une équipe de la CIA capture Abu-Saeed. Fowler, faisant face à Lloyd, lui reproche d'avoir compromis l'opération. Il le tue, ainsi que sa petite amie, avant de retourner l'arme contre lui.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523082000 +0200" stop="20230523091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Un été inoubliable: Sélim Khémissi et Odile Vuillemin</title>
<desc lang="fr">Dans ce deuxième épisode, Danièle reçoit le jeune animateur Sélim Khémissi et l'actrice Odile Vuillemin. Nous connaissons Sélim grâce au duo qu'il forme avec Malou. Mais qui est-il vraiment ? Il nous parlera de l'été qui a marqué un tournant dans sa carrière d'animateur. Á ses côtés, la comédienne Odile Vuillemin qui reviendra sur son voyage de l'extrême où elle a frôlé la mort.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523091500 +0200" stop="20230523092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini</title>
<desc lang="fr">Reportage sur le Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini Cycling Team.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523092500 +0200" stop="20230523110000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Demi-finale: Gantoise - Dragons. (1/2)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523110000 +0200" stop="20230523113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Davis Cup &amp; Fed Cup</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523113000 +0200" stop="20230523120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Extraordinary Story of Jimmy Hasty</title>
<desc lang="fr">Documentaire sur Jimmy Hasty, le footballeur avec un seul bras.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523120000 +0200" stop="20230523122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam passent la nuit à se concentrer l'un sur l'autre et sur leur relation. Ridge interroge Carter sur sa liaison avec Shauna, voulant spécifiquement savoir comment cela s'est passé. Brooke se rend chez Spencer Publications pour voir Bill. Quand elle arrive, il est perdu dans ses pensées. Shauna et Quinn conviennent qu'ils ne diront jamais à personne que c'est Quinn qui a couché avec Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523122500 +0200" stop="20230523132000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Alors que la police ferme l'école pour enquêter sur le meurtre d'un élève, Bashir lutte pour contenir la rage vengeresse du membre de la famille de la victime.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523132000 +0200" stop="20230523145500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arthur et la vengeance de Maltazard</title>
<desc lang="fr">La fin du cycle de la Lune est arrivée et Arthur s'apprête à regagner le monde des Minimoys. Tout le village est impatient de le retrouver et prépare les festivités. C'est précisément ce jour que choisit le père d'Arthur pour lui demander de rentrer à la maison... Mais il reçoit un message alarmant qui retient toute son attention : la belle Sélénia est en danger. N'écoutant que son coeur, il décide de voler à son secours.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523145500 +0200" stop="20230523155500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien découvre enfin la vérité sur l'enlèvement des deux jeunes filles. Mais les autorités refusent de le croire. Il décide alors de prendre les choses en main afin de faire éclater la vérité avec l'aide de la mère d'Alice.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523155500 +0200" stop="20230523162000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523162000 +0200" stop="20230523170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Zed Yun Pavarotti</title>
<desc lang="fr">Première partie d'Orelsan en 2018, l'ancien rappeur désinvolte et charismatique, Zed Yun Pavarotti, sortira son deuxième album, &quot; Encore &quot;, le 7/04. Un album complet et varié où les inspirations vont d'Oasis aux Zombies en passant par MGMT ou les Beatles. Il ouvrira également Les Nuits Botanique le 27/04.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523170500 +0200" stop="20230523175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Après la démission de son mari de Buffalo, Kelly a une confrontation qui décide si elle aussi démissionnera. Jeremy commet une erreur qui pourrait mettre fin à sa carrière à Buffalo. Une pénurie de gaz d'aviation apporte sa dose de problèmes. Et après une visite de sa mère, Scott risque de voir son destin bouleversé.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523175000 +0200" stop="20230523184500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Reuel reçoit des visiteurs nocturnes et se rend compte qu'il est au milieu d'un conflit inattendu. Kat se met en danger pour venir en aide à un ancien ami.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523184500 +0200" stop="20230523191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente en vain de joindre Liam. Brooke partage avec Ridge qu'il est étrange que Bill ne soit pas plus heureux que Liam et Hope se réunissent. Thomas surprend et raconte sa rencontre avec Bill. Thomas suggère que Bill ne veut pas que l'on retrouve le meurtrier de Vinny. Hope se demande si avouer est la bonne chose à faire. Elle veut qu'ils réfléchissent à ce qu'ils perdront s'ils disent la vérité. Wyatt arrive chez Bill et trouve à nouveau son père stressé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523191000 +0200" stop="20230523195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Carol élève seule ses enfants et lutte au quotidien pour préserver l'harmonie de sa famille. Lorsque ses fils commettent un acte de violence provoquant la mort d'une personne, elle doit prendre une décision : protéger ses enfants à tout prix ou faire ce qui s'impose...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523195500 +0200" stop="20230523204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">Sophie doit garder ses sentiments sous contrôle lorsqu'elle découvre que quelqu'un a écrit un livre sur l'équipe, se faisant passer pour Nate forçant l'équipe Leverage à essayer de le démasquer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523204500 +0200" stop="20230523205500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cannes we have an interview?</title>
<desc lang="fr">Le 76è festival de Cannes s'est ouvert sur la Croisette. Chaque jour, Maxime Demière vous fera vivre l'ambiance du festival, comme si vous y étiez. Au programme présentation des films en compétition, interviews exclusives et immersion au cœur du meilleur festival de cinéma au monde. Grâce à Pick+, le festival de Cannes n'aura plus aucun secret pour vous !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523205500 +0200" stop="20230523224500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Holy Spider</title>
<desc lang="fr">Une journaliste descend dans le ventre sombre de la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant 'Spider Killer', qui croit qu'il nettoie les rues des pécheurs.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523224500 +0200" stop="20230523233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Nader Boussandel x Frédéric Sojcher</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit aujourd'hui deux pointures du cinéma. Nader Boussandel est apparu dans pas moins de 27 films. Quant au réalisateur Frederic Sojcher, il compte déjà 40 ans de carrière au compteur. Frederic et Nader nous racontent leur parcours ponctué d'anecdotes exceptionnelles !</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523233500 +0200" stop="20230524003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: Over 18</title>
<desc lang="fr">Documentaire, réalisé par Jared Brock, qui met en avant avec lucidité les effets de la pornographie sur les enfants, les adolescents, les parents ainsi que sur les stars du porno.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>