<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230407000000 +0200" stop="20230407004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Matt ontdekken een donker geheim in het huwelijk van een vriend, waardoor Allison en Devin aan een verrassend onderzoek beginnen. De poëzie van Mariah baart haar leraar zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407004500 +0200" stop="20230407013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Ying is een illegale Chinese immigrant die gestolen dvd's en telefoons doorverkoopt in kroegen in Brixton. Ze is afhankelijk van Gao, de meedogenloze leider van de Snakehead-bende, waar ze nog een schuld open heeft staan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407013000 +0200" stop="20230407022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer donaties worden gestolen van een meisjesweeshuis, huurt de held Marcus Garvey het team in om de dief te vangen en het geld te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407022000 +0200" stop="20230407035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Office Uprising</title>
<desc lang="fr">Desmond is een jongeman die ondermaats presteert bij een grote wapenfirma. Plots ontdekt hij dat het bedrijf een nieuw energiedrankje heeft ontwikkeld voor het leger. Het drankje verandert zijn collega's langzaam maar zeker in zombies. Terwijl er paniek uitbreekt, moet Desmond een manier vinden om zijn grote liefde Samantha te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407035000 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Now You See Me 2</title>
<desc lang="fr">De waanzinnig populaire illusionisten J. Daniel Atlas, Merritt McKinney, Jack Wilder en Lula, willen met een nieuwe, spectaculaire verdwijningsact de wanpraktijken van de gewiekste technologiemogol Walter Mabry aan het licht te brengen. Maar het wonderkind heeft een dubbele agenda en de goochelaars moeten meer dan ooit op hun tellen passen. Tijdens een gevaarlijke overval staan niet alleen de roem, maar ook de levens van het viertal op het spel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">De complexe relatie tussen twee broers, bemoeilijkt een onderzoek van Allison en Devin. Wanneer Allison op een romantische date wordt meegenomen door Matt, overtreden Cameron en Mariah de huisregels, waardoor Rachel en Jeff uitgedaagd worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407064500 +0200" stop="20230407073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Nadat hij zijn manager voor het cabinepersoneel ontslagen heeft, krijgt Joe een schorsing opgelegd. De DC-3, het toestel dat hij al 20 jaar met trots bestuurt en passagiers aan boord heeft, mag de grond niet verlaten. Het is ook een tegenvaller voor Jeremy en de anderen: zonder de manager worden er geen trainingen gehouden en zijn er geen doorgroeikansen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407073000 +0200" stop="20230407075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert te verhinderen dat zijn wereld in elkaar stort. Dr. Rick vraagt Finn hoe hij het slachtoffer kent. Hope en Thomas bespreken het materiaal voor 'Hope for the Future'. Thomas bespeurt dat er iets mis is en vraagt Hope waar ze aan denkt. Ze vertrouwt hem toe dat ze zich zorgen maakt om Liam omdat hij niet is komen opdagen voor hun langverwachte lunchafspraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407075500 +0200" stop="20230407081500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407081500 +0200" stop="20230407091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony is geïrriteerd als burgemeester Deloix weigert de zaak te heropenen, ondanks nieuw bewijs. Vincent Bourg, een bekende zedendelinquent, wordt binnengebracht voor verhoor. Een mysterieuze weldoener reikt een beloning uit voor een tip die de zaak kan kraken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407091500 +0200" stop="20230407104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: BDO Haasrode Leuven - Knack Volley Roeselare.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407104000 +0200" stop="20230407111000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Liverpool &amp; Benfica</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407111000 +0200" stop="20230407114000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407114000 +0200" stop="20230407115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met Jacky Mathijssen, trainer van onze nationale Beloften, naar aanleiding van de vriendschappelijke interlands tegen Tsjechië en Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407115000 +0200" stop="20230407120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407120000 +0200" stop="20230407122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl hij wordt bijgestaan door Hope, identificeert Thomas het lichaam van Vinny ten overstaan van Finn en dokter Ricks. Thomas is terneergeslagen door Vinny's dood en vraagt zich af wie zoiets vreselijks gedaan kan hebben. Als Finn zich verontschuldigt tegenover Thomas, zegt Thomas zich vreselijk te voelen omdat hij het contact met Vinny verbroken had. Hij vraagt Finn om uit te leggen hoe Vinny gestorven is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407122500 +0200" stop="20230407131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De problemen voor vrachtmanager Kelly stapelen zich op. Jynelle heeft vakantie, waardoor Kelly onderbemand is. Maar wanneer haar echtgenoot, de ingenieur Juan, direct ontslag neemt na een aanvaring met Joe, komt ze in een vreselijke positie terecht. Blijft Kelly of gaat ze weg? Scott krijgt ook slecht nieuws: hij moet stoppen met vliegen, zodat een rivaliserende copiloot het snel kan schoppen tot gezagvoerder.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407131500 +0200" stop="20230407150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Foster Boy</title>
<desc lang="fr">Michael Trainer is een succesvolle advocaat die midden in een proces zit waarin de pleegzorg een bekende zedendelinquent in hetzelfde pleeggezin zet als zijn jonge cliënt Jamal, met catastrofale gevolgen. Michael wil niets te maken hebben met Jamals zaak, totdat een rechter hem dwingt deze te accepteren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407150000 +0200" stop="20230407160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Een vakantie in Frankrijk verandert in een nachtmerrie voor de ouders van een jongetje als die verdwijnt. Acht jaar later komt er nieuw bewijs naar boven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407160000 +0200" stop="20230407174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Witch Hunter</title>
<desc lang="fr">Kaulder is een van de laatste overgebleven heksenjagers van deze tijd. In de straten van New York voert hij een verbeten strijd tegen boze heksen en tovenaars die onder leiding van de meedogenloze Koningin verderf zaaien. Samen met de goede heks Chloe gaat de onsterfelijke Kaulder tot het uiterste om de schare booswichten en hun aanvoerster voorgoed uit de weg te ruimen. Hij alleen heeft het lot van het menselijke ras in handen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407174500 +0200" stop="20230407183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Matt ontdekken een donker geheim in het huwelijk van een vriend, waardoor Allison en Devin aan een verrassend onderzoek beginnen. De poëzie van Mariah baart haar leraar zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407183000 +0200" stop="20230407185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope biedt een troostende schouder aan Thomas, die moeite heeft om de dood van zijn beste vriend te verwerken. Als Liam Bill ervan beschuldigt dat hij de situatie nog complexer heeft gemaakt door tegen Wyatt te liegen, beweert Bill dat hij geen andere keuze had. Wanneer Zoe haar schuldgevoelens over Paris bespreekt met Quinn, komt Paris net binnen en hoort ze haar naam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407185000 +0200" stop="20230407193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De beroemde Franse ontwerper Coco Chanel is het doelwit van een brutale moordaanslag en Frankie en het team worden ingehuurd om haar te beschermen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407193500 +0200" stop="20230407204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Guy Swinnen</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Paul Michiels, Gene Thomas, Erik Goossens en Mama's Jasje op bezoek. &quot;</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407204000 +0200" stop="20230407210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407210500 +0200" stop="20230407222500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Spitfire over Berlin</title>
<desc lang="fr">De Amerikaanse Luchtmacht staat op het punt om een aanval uit te voeren boven nazi-Duitsland, maar de Britse inlichtingendienst komt erachter dat ze mogelijk in een val gelokt worden. Luitenant Edward Barnes wordt er met een onbewapende Spitfire op uitgestuurd om fotobewijs te verzamelen. Lukt het hem om de dood van 1200 man te voorkomen?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407222500 +0200" stop="20230407231500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Gafyn, Greta en Dai geven steun aan Sharon. Intussen doen Shelley en Cat een poging om Joe te helpen de noodlottige nacht te herinneren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407231500 +0200" stop="20230408004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Halloween Party</title>
<desc lang="fr">Jaren geleden kwam een groep misvormde kinderen bij elkaar om hun ervaringen te delen. Ze maakten de belofte om ooit wraak te nemen op iedereen die hen ooit verkeerd behandelde. Wanneer een studente een Halloweenprentje rondstuurt, geeft ze daarmee onbewust het startschot voor deze wraakactie. Ze moet samenwerken met de hacker van de universiteit om de school te redden voor het te laat is.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>