<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230329233000 +0200" stop="20230330002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Riphagen</title>
<desc lang="fr">De oorlog is voorbij en Jan denkt dat Riphagen dood is. Intussen schaart Riphagen zich echter in het geniep bij zijn familie in Amsterdam. Hij vreest als verrader gearresteerd te worden en smeedt een plan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330002500 +0200" stop="20230330012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ABBA forever: The Winner Takes it All</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin de fenomenale muzikale prestaties van ABBA gevierd worden. Hun allergrootste hits worden afgewisseld met interviews met diverse muzikanten en de vier ABBA-bandleden: Agneta, Björn, Benny en Anni-Frid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330012000 +0200" stop="20230330021000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Voetbalmaffia</title>
<desc lang="fr">Wanneer het restant van de opgeblazen auto van Johnny wordt aangetroffen, slaat de schrik Renate om het hart. Vanwege Gwens veiligheid wil Robin niets aan haar vertellen over wie zijn opdrachtgevers zijn. Dan probeert Gwen het op een andere manier te achterhalen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330021000 +0200" stop="20230330030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Privédetective Frankie Drake en haar partner Trudy Clarke voorkomen een poging tot ontvoering van de zoon van piloot Phillip Anderson, Charlie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330030000 +0200" stop="20230330044000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">L'Evenement</title>
<desc lang="fr">In het jaar 1963 is Anne een intelligente studente met een mooie toekomst voor zich. Maar de droom om haar studie af te maken en om te ontsnappen aan haar sociale afkomst spat uiteen wanneer ze zwanger raakt. Terwijl haar eindexamens naderen besluit Anne het heft in eigen handen te nemen, ook al riskeert ze hiervoor in de gevangenis te belanden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330044000 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Toll</title>
<desc lang="fr">Cami bestelt 's nachts een taxiritje vanaf het vliegveld richting het huis van haar vader. Spencer is op dat moment chauffeur van dienst en ietwat onhandig in de omgang. Zijn vreemde gedrag maakt Cami onrustig en haar angst wordt werkelijkheid wanneer ze op een afgelegen plek autopech krijgen. Ze ontdekken dat ze niet alleen zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaars Simon Pierro, Nicholas Wallace, Darcy Oake en Alex Geiser proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330064500 +0200" stop="20230330073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">De paramedici helpen een zwaargewonde ruiter, de Cornwall Air Ambulance behandelt een vrouw met een levensbedreigende allergische reactie en de politie in Durham heeft te maken met ongelukkige kampeerders.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330073500 +0200" stop="20230330080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas probeert Brooke ervan te overtuigen dat hij alleen maar het beste wil voor Hope, maar Brooke vermoedt dat Thomas nog steeds geobsedeerd is door haar dochter. Ridge vertelt Hope dat Thomas van haar houdt, maar dat het geen obsessie meer is. Hope gelooft dat Thomas veranderd is, maar vraagt zich af of Ridge wil dat zij een relatie heeft met Thomas in plaats van met Liam. Intussen bestelt Liam bloemen voor Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330080000 +0200" stop="20230330082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330082500 +0200" stop="20230330091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glens vakantie verandert in iets onverwachts leuks. Clara gaat op date met Peter en Aaron kan niet geloven dat iedereen zo snel verder gaat na de dood van zijn moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330091500 +0200" stop="20230330093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Iconic Devils - Ceulemans</title>
<desc lang="fr">Onze Rode Duivels en de Wereldbeker, het is een lang liefdesverhaal met ups en downs. Marc Wilmots, Franky Van der Elst, Georges Grün, Michel Preud'homme en Jan Ceulemans speelden elk hun rol in dat verhaal. Zij vertellen over hun WK-herinneringen in &quot;Iconic Devils&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330093500 +0200" stop="20230330113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Heroes Den Bosch - Kangoeroes Basket Mechelen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330113000 +0200" stop="20230330120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - FC Barcelona</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330120000 +0200" stop="20230330122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">In de hoop het hart van Hope terug te winnen, doet Liam steeds meer zijn best en laat hij een chique diner bij haar bezorgen. Zoe wordt jaloers als Paris zich gereedmaakt voor een romantische date met Zende. Quinn komt onopgemerkt binnen wanneer Paris tegen Zoe zegt dat zij de enige persoon is die schuld heeft aan haar breuk met Carter. Liam deelt Brooke's opvattingen over Thomas met Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330122500 +0200" stop="20230330131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">De crew van de Cornwall Air Ambulance redt een man die is gevallen op een afgelegen bouwterrein. De mannen in Windermere helpen zwemmers in open water en de agenten van Durham Constabulary hebben te maken met een dood hert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330131500 +0200" stop="20230330144500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Influence</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande moeder Joan is dolblij als haar dochter Lily vrienden weet te maken op haar nieuwe middelbare school. Maar dan wordt al gauw duidelijk dat Lily's nieuwe vrienden er sinistere en mogelijk levensgevaarlijke gewoontes op na houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330144500 +0200" stop="20230330153500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe zet zijn zoektocht naar de Russische spion voort en in een achtervolging doet hij een ontdekking die alles volledig kan veranderen. Het blijkt dat Joe niet de enige is die naar de spion op zoek is ...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330153500 +0200" stop="20230330173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Sisters Brothers</title>
<desc lang="fr">De broeders Charlie en Eli Sisters trekken het land rond als moordcommando voor de mysterieuze opdrachtgever 'de Commodore'. Onderweg naar de goudmijnen in de buurt van Sacramento krijgt Eli wroeging over hun immorele manier van geld verdienen, maar daar heeft de aan whiskey en vechtpartijen verslaafde Charlie geen oren naar. Hun volgende slachtoffer is een zekere Warm, de eigenaar van een goudmijn. De opdracht pakt evenwel anders uit dan verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330173500 +0200" stop="20230330183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June en Luke een balletuitvoering bijwonen, neemt Serena afscheid van haar man. Janine en Esther vergezellen Tante Lydia naar een bijeenkomst in het huis van de Putnams.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330183000 +0200" stop="20230330185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam geven elkaar een kus. Liam hoopt dat het een teken van verzoening is. Hope denkt er hetzelfde over, maar vertelt Liam dat hun problemen nog lang niet voorbij zijn. Als bezorgde ouders bespreken Bill en Brooke het moeizame huwelijk van Liam en Hope. Quinn vraagt aan Zoe of ze gerommeld heeft met de smoothie van Paris. Zoe bevestigt dat ze een kruidenbrouwsel in haar drankje heeft gedaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330185500 +0200" stop="20230330194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De gruwelen van de oorlog achtervolgen Frankie wanneer een onderzoek naar de moord op een soldaat haar herenigt met een vriend die getraumatiseerd is door zijn dienstplicht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330194500 +0200" stop="20230330204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe zet zijn zoektocht naar de Russische spion voort en in een achtervolging doet hij een ontdekking die alles volledig kan veranderen. Het blijkt dat Joe niet de enige is die naar de spion op zoek is ...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330204000 +0200" stop="20230330222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pink Moon</title>
<desc lang="fr">Vlak voor zijn 75ste verjaardag laat weduwnaar Jan aan zijn kinderen weten dat hij uit het leven wil stappen, ook al heeft hij een grote kennissenkring en geen last van fysieke ongemakken. Zijn dochter Iris vindt dit echter onverteerbaar en probeert er alles aan te doen om hem op andere gedachten te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330222000 +0200" stop="20230330230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. De deelnemers in deze aflevering zijn onder meer Jon Mobley, de Van Hargen-tweeling, Chris Canfield en Axel Adler.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330230500 +0200" stop="20230331000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunting</title>
<desc lang="fr">Op een middelbare school in Australië valt de verlegen Nassim voor de charmes van Amandip. Als de liefde wederzijds blijkt, stuurt zij hem een naaktfoto van zichzelf. Nassims beste vriend daagt hem uit om te bewijzen dat hij daadwerkelijk succes heeft bij Amandip.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331000000 +0200" stop="20230331004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison komt oog in oog te staan met de man die haar neergeschoten heeft. Het wordt een race tegen de klok om hem aan te klagen en van de straat te halen. Matt verdenkt Cameron van diefstal.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>