<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230429235500 +0200" stop="20230430015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Destroyer</title>
<desc lang="fr">Erin Bell, détective de la police de Los Angeles, a jadis infiltré un gang de latino-américains. Si elle a réussi sa mission, elle en est aussi sortie avec des traumatismes indélébiles. Quand, un beau jour, le chef du gang réapparaît, le courage et l'expérience de la détective la qualifient d'office pour s'occuper du dossier. Mais Erin va devoir gérer ses traumatismes et éviter de se laisser ronger par la haine si elle ne veut pas commettre l'irréparable...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430015000 +0200" stop="20230430022000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430022000 +0200" stop="20230430040000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les invincibles</title>
<desc lang="fr">Momo est un as de la pétanque. Avec son ami Jacky, ils arrondissent leur fin de mois en arnaquant des joueurs. Toujours en manque d'argent, Jacky décide d'inscrire Momo à un tournoi de pétanque, à la clé : 500 000 euros pour le gagnant. C'est l'occasion pour le jeune maghrébin de réaliser ses rêves d'enfant. Mais les jeux de pouvoirs et le racisme ambiant sont autant d'obstacles qui se dressent sur sa route...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430040000 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Tre piani</title>
<desc lang="fr">Trois familles vivent dans un immeuble comme tant d'autres : un jeune couple avec leur fille, souvent confiée aux voisins âgés, une femme avec ses deux enfants et un mari souvent en voyage d'affaires et une juge à la retraite qui ne se remet pas de la mort de son mari. Pourtant, la vie à l'intérieur du bâtiment est orageuse, et derrière les visages souriants des protagonistes se cachent des problèmes de couple, de solitude et de folie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Saffron emmène Heidi jouer au mini-golf, tandis que Brayden a du mal à gérer la sexualité de Celeste. Dani essaie de poursuivre un ancien amour, mais est sous le choc.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430063000 +0200" stop="20230430070000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Trois couples décident de coucher ensemble pour la première fois - mais est-ce que tout se passera bien?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430070000 +0200" stop="20230430072000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner s'occupe du dîner de l'International Honors Society qu'elle organise chez elle. Inspiré par le club de Conner, Emmett crée son propre club scolaire pour les étudiants et encourage les membres à saccager la maison d'un autre étudiant, sans se rendre compte que la maison ciblée sera la sienne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430072000 +0200" stop="20230430075000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le plan d'Emmett de construire un drone est mis en pause afin qu'il puisse offrir à Conner un super cadeau d'anniversaire... un faucon sauvage. Paige dit à Wayne de passer plus de temps de qualité avec Emmett, ce qui signifie qu'il recommence le projet de drone d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430075000 +0200" stop="20230430081500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430081500 +0200" stop="20230430084500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430084500 +0200" stop="20230430091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Une ruine romaine est découverte lors de travaux au rez-de-chaussée et l'immeuble risque de devenir un batiment historique. Sérgio annonce que malheureusement Mme Hope va devoir partir. Mais les choses ne se passent pas comme prévu et Sérgio active un autre plan beaucoup plus effrayant. Une infestation 'soudaine' de cafards oblige Mme Hope à se réfugier dans la nouvelle maison d'Herminia dans le quartier d'Alfama.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430091500 +0200" stop="20230430093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker étant parti, Bill veut s'assurer que Liam est prêt à cacher la vérité sur l'accident de Vinny à Hope. Liam assure à Bill qu'il gardera le secret, mais les tensions montent rapidement entre les deux. Wyatt interrompt et se demande pourquoi il continue de trouver son père et son frère dans une situation secrète mais argumentative. Liam et Bill couvrent et Liam donne à Wyatt l'excellente nouvelle qu'il retourne vivre avec Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430093500 +0200" stop="20230430095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam célèbrent leurs retrouvailles. Après avoir regardé l'hommage commémoratif de Vinny, Ridge réconforte Thomas. Paris informe Zoé qu'elle a parlé à Carter en son nom et que cela pourrait prendre un peu plus de temps que prévu avant que Carter ne lui pardonne. Brooke entre à temps pour entendre Ridge et Thomas discuter de Vinny et demande s'il y a une mise à jour dans l'affaire. Brooke leur révèle en outre que Hope et Liam se sont remis ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430095500 +0200" stop="20230430101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn et Carter se réveillent au lit ensemble, ne pensant ni à Eric ni à Zoe. Chez Forrester Creations, Zoe cherche Quinn et trouve Paris à la place. Quinn et Carter sont ramenés à la réalité lorsque Quinn reçoit un texto de Zoe demandant une mise à jour sur Carter. Quinn et Carter sont soudainement submergés par la culpabilité et prennent conscience des conséquences possibles de leur nuit ensemble. Ridge assiste à un doux moment entre Thomas et Douglas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430101500 +0200" stop="20230430104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope demande à Liam de regarder la vidéo hommage que Thomas a faite pour Vinny avec elle. Ridge et Thomas ont fini de regarder la vidéo. Thomas exprime sa colère à Ridge à propos de la mort de Vinny. Zoe essaie de se concentrer sur le travail mais ne peut s'empêcher de penser à l'endroit où Quinn pourrait être et si elle a réussi à joindre Carter. Le chef adjoint Baker arrive à Forrester et doit interroger Thomas. Ridge intervient et défend son fils.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430104000 +0200" stop="20230430110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill est surpris de voir Liam au bureau et suppose qu'il est prêt à oublier la nuit de l'accident de Vinny et à commencer une nouvelle vie avec Hope. Zoe met Quinn sur le qui-vive, demandant à son amie si Carter lui donnera une seconde chance. Zoe pense que Quinn pourrait joindre Carter, qui entre à temps pour entendre Zoe poser des questions sur lui. Carter et Quinn ressentent le poids de leur secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430110500 +0200" stop="20230430115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Après avoir été témoin du meurtre d'un homme, Frankie recherche la femme suspecte et l'enquête la mène vers un cabaret clandestin et à des résultats surprenants.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430115000 +0200" stop="20230430124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June se rend compte qu'elle doit enseigner à Luke les bases de la survie... des bases qu'elle connait malheureusement très bien. Pendant ce temps, Serena Joy teste l'hospitalité de ses désormais hôtes, les Wheelers et tante Lydia fait une découverte très surprenante.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430124500 +0200" stop="20230430132500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Floride</title>
<desc lang="fr">Air Station Miami s'affole pour sauver un homme impliqué dans un dangereux accident de bateau. Les garde-côtes de Clearwater sont confrontés à des conditions météorologiques difficiles alors qu'ils tentent d'empêcher un navire de couler.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430132500 +0200" stop="20230430135500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430135500 +0200" stop="20230430151000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La dernière tentation des Belges</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire d'un père, Jan, animateur culturel en milieu hostile, et de sa fille Marie, strip-teaseuse occasionnelle, qui sont au bord du gouffre. Elle veut sauter et il essaie de la retenir. Comment? En lui racontant des histoires, comme dans les contes des 'mille et une nuits'. Tant qu'il retient son attention, elle ne sautera pas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430151000 +0200" stop="20230430160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Le groupe des enfants Clarkson s'est réuni pour organiser leur premier mariage. Ils veulent s'assurer que tout est parfait pour leur mariée influenceuse sur les réseaux sociaux. Lorsqu'une urgence survient, Hannah est heureuse que le traiteur Christophe soit là pour aider.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430160000 +0200" stop="20230430163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430163000 +0200" stop="20230430180500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sammy 2</title>
<desc lang="fr">Sammy et Ray sont deux amis tortues de mer qui vivent heureux près de la barrière de corail. Alors qu'ils guident Ricky et Ella, deux bébés tortues qui font leurs premiers pas en mer, ils sont capturés par des braconniers et envoyés dans un aquarium à Dubaï. Sammy et Ray y font la connaissance de toute une bande de poissons, crustacés et autres animaux marins captifs qui fomentent un plan d'évasion.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430180500 +0200" stop="20230430184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Une ruine romaine est découverte lors de travaux au rez-de-chaussée et l'immeuble risque de devenir un batiment historique. Sérgio annonce que malheureusement Mme Hope va devoir partir. Mais les choses ne se passent pas comme prévu et Sérgio active un autre plan beaucoup plus effrayant. Une infestation 'soudaine' de cafards oblige Mme Hope à se réfugier dans la nouvelle maison d'Herminia dans le quartier d'Alfama.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430184000 +0200" stop="20230430192500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Des boulangers célèbres qui se querellent mettent Alexa à l'épreuve lorsqu'un homme est retrouvé noyé avec une farine rare dans les poumons.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430192500 +0200" stop="20230430195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430195000 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne, Paige et Adam en ont assez de conduire Bentley à toutes ses activités et insistent pour qu'il obtienne son permis. Après avoir vu une effrayante vidéo de conduite, Bentley est terrifié à l'idée de conduire. Voyant que Bentley a frappé au plus bas, Emmett tente de lui apprendre à conduire. Derek et Conner se disputent la « menace pour la sécurité » d'un lapin. Quand le lapin s'echappe et mord Adam, les enfants implorent Bentley de le conduire à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: TESSÆ</title>
<desc lang="fr">Après être passée par COLORS, avoir sorti un livre contre le harcèlement et la phobie scolaire, la chanteuse marseillaise à l'univers aussi chaleureux qu'intense et pourvu d'émotions, TESSÆ, a été choisie comme première partie de STROMÆ lors de sa tournée au printemps 2023.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430211000 +0200" stop="20230430230500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sicario</title>
<desc lang="fr">L'agent spécial Kate Macy s'est portée volontaire pour rejoindre un groupe d'intervention international d'élite dont la mission est la lutte contre le trafic de drogue à la frontière entre États-Unis et Mexique. En mission à Ciudad Juarez pour un simple transfert de prisonniers, son convoi tombe dans une embuscade. Kate ne doit son salut qu'à l'intervention d'Alejandro, un mystérieux agent en quête de vengeance...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430230500 +0200" stop="20230430235000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens aujourd'hui incluent Apollo Riego, Rachel Wax, Kolos et Peter Wood.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230430235000 +0200" stop="20230501001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne, Paige et Adam en ont assez de conduire Bentley à toutes ses activités et insistent pour qu'il obtienne son permis. Après avoir vu une effrayante vidéo de conduite, Bentley est terrifié à l'idée de conduire. Voyant que Bentley a frappé au plus bas, Emmett tente de lui apprendre à conduire. Derek et Conner se disputent la « menace pour la sécurité » d'un lapin. Quand le lapin s'echappe et mord Adam, les enfants implorent Bentley de le conduire à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>