<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230508234000 +0200" stop="20230509003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Ruth Ellis is in 1955 de laatste vrouw die in Groot-Brittannië wordt opgehangen. Haar misdaad zorgt voor beroering en verdeeldheid. De zaak heeft uiteindelijk verstrekkende gevolgen en leidt tot hervormingen in het rechtssysteem.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509003000 +0200" stop="20230509012500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Barbara Sarafian</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509012500 +0200" stop="20230509021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Iwata, die werd aangevallen door een onbekende persoon, vertelt Kento dat hij Oyama heeft vermoord en dat alle incidenten van groepsverkrachtingen begonnen in Musashino City in 1999. Dan maakt hij een einde aan zijn leven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509021500 +0200" stop="20230509030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een man die is vrijgesproken van een gruwelijke moord is nog steeds een verdachte. De klok tikt door terwijl het team onderzoekt of hij de schuldige is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509030000 +0200" stop="20230509035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509035000 +0200" stop="20230509043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">De oorlog eist een steeds grotere tol en Gladys besluit geld in te zamelen voor Canadese krijgsgevangenen. Ze organiseert een glamoureus evenement voor de plaatselijke hogere klasse, maar haar ouders proberen haar idee voor hun eigen doeleinden in te zetten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509043000 +0200" stop="20230509051500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Het is Valentijnsdag en alle medewerkers bij Victory Munitions hebben behoefte aan een beetje romantiek. Maar de feestdag wordt overschaduwd door het schokkende verlies van de geallieerde troepen bij Singapore.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509051500 +0200" stop="20230509060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Marco's vader zit gevangen in een interneringskamp en Marco en zijn moeder reizen naar het kamp in een poging om hem vrij te krijgen. Gladys gaat met hen mee, maar vraagt zich af waarom Marco's vader wordt vastgehouden. Vormt hij een gevaar voor de staatsveiligheid?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Na de dood van haar enige zus verliest Herminia de kracht en de wil om te leven. Esperança neemt haar vriendin mee naar huis en start met de hulp van de hele familie een zoektocht naar een flat in de buurt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509064000 +0200" stop="20230509073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Nadat Dr. Crippen zijn vrouw heeft vermoord en haar lijk heeft begraven in de kelder, denkt hij op een schip naar Canada te kunnen ontsnappen. Maar de politie weet Dr. Crippen op te sporen en hem ter verantwoording te roepen voor zijn gruwelijke misdaad.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509073000 +0200" stop="20230509075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke vraagt zich af of Eric in de war is vanwege de valse hoop die hij koestert over Quinn. Zoe vertelt Paris dat ze Carter betrapt heeft met een andere vrouw. Paris doet haar best om haar zus te troosten. Shauna merkt dat Quinn geprikkeld is. Quinn bekent dat het niet veel scheelde of Zoe had haar en Carter samen in bed aangetroffen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509075500 +0200" stop="20230509082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509082500 +0200" stop="20230509091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer een kostbare viool wordt gestolen, spoort de Drake Detective Agency de dader op.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509091500 +0200" stop="20230509094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509094500 +0200" stop="20230509113500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League 2019-2020</title>
<desc lang="fr">Misschien wel de mooiste affiche in deze 1/8e finales van de Champions League. Thibaut Courtois versus Kevin De Bruyne. Wie trekt aan het langste eind?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509113500 +0200" stop="20230509120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Formule 1</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509120000 +0200" stop="20230509122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is ontsteld als Shauna bekent dat zij de andere vrouw in het leven van Carter is. Carter en Quinn denken na over de vreemde situatie. Paris vertelt Zende dat ze zich zorgen maakt om Zoe en legt uit wat er de avond ervoor is gebeurd. Shauna neemt Quinn in bescherming door te beweren dat ze met Carter heeft geslapen. Intussen vertelt Eric aan Brooke en Ridge dat hij Quinn nog een kans wil geven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509122500 +0200" stop="20230509131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas' onderzoek naar corruptie in Hospicio plaatst hem in het vizier van verschillende machtige mensen. Ayleen gaat bij Rojas en en zijn zoon Diego wonen. De politieagenten zijn bang dat zijn relatie met de 'La Ponderosa'-maffia aan het licht gaat komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509131500 +0200" stop="20230509134000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509134000 +0200" stop="20230509151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">45 Years</title>
<desc lang="fr">Over enkele dagen zijn Kate en Geoff 45 jaar getrouwd en dat willen ze vieren. Maar dan krijgt Geoff een bijzondere brief. Het stoffelijke overschot van zijn eerste geliefde is gevonden in de Zwitserse Alpen, op de plaats waar ze in de jaren zestig verdween. Het nieuws slaat in als een bom en doet de spanningen binnen het koppel hoog oplopen. Meteen komt het geplande feest op de helling te staan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509151500 +0200" stop="20230509160500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glens vakantie verandert in iets onverwachts leuks. Clara gaat op date met Peter en Aaron kan niet geloven dat iedereen zo snel verder gaat na de dood van zijn moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509160500 +0200" stop="20230509174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Nobody Has to Know</title>
<desc lang="fr">Phil, een robuuste man van middelbare leeftijd krijgt een beroerte, waardoor hij zijn geheugen verliest. Zijn chef Millie zorgt voor hem en maakt hem wijs dat ze voor zijn beroerte minnaars waren. Phil zet zijn werk voort en de passie tussen hem en Millie laait op. Millie vreest de dag dat hij zich alles weer herinnert.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509174000 +0200" stop="20230509183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Chuck de Electra gereed maakt voor een rampenmissie in Haïti, moet het vliegtuig vanwege een noodgeval ingezet worden in het noordpoolgebied. Intussen keert de voormalige stewardess Audrey weer terug.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509183000 +0200" stop="20230509185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe probeert Shauna's mededeling, over haar samenzijn met Carter, te verwerken. Zoe erkent tegenover Quinn dat ze even gedacht heeft dat zij de andere vrouw in het leven van Carter was. Quinn en Carter voelen zich schuldig als Zoe aangeeft dat ze Quinn nooit had kunnen vergeven als zij het was geweest. Shauna probeert controle te krijgen over de situatie door met Quinn te vertrekken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509185500 +0200" stop="20230509194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Nadat ze getuige is geweest van de moord op een man, leidt Frankie's zoektocht haar naar een clandestien cabaret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509194000 +0200" stop="20230509204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">De naweeën van de gebeurtenissen in Eastfield zorgen voor oplopende spanningen tussen McQueen en Corbett. Terwijl AC-12 probeert om Corbett in te rekenen, begint Hastings zich steeds eigenaardiger te gedragen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509204000 +0200" stop="20230509221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hunter Hunter</title>
<desc lang="fr">Joseph woont samen met zijn vrouw Anne en dochter Renée in de wildernis waar ze hun brood verdienen als pelsjagers. Hun werk wordt volgens Joseph door een wolf gehinderd en hierdoor kunnen ze maar moeilijk rond komen. Joseph trekt er op uit om het roofdier op te sporen en ondertussen worstelen zijn vrouw en dochter met zijn langdurige afwezigheid.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230509221500 +0200" stop="20230509232000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: The Great Disconnect</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire The Great Disconnect waarin eenzaamheid besproken wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230509232000 +0200" stop="20230510002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: The Dinky Toys</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>