<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230330235500 +0200" stop="20230331004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">L'Écossais Peter Manuel se rendit coupable de huit meurtres entre 1956 et 1958. Les forces de police eurent plusieurs occasions de l'appréhender mais il passa entre les mailles du filet à chaque fois. Lorsqu'il fut finalement arrêté, il décida de se défendre lui-même devant la justice. Mais le témoignage de sa mère allait jouer un rôle crucial dans l'issue de son procès...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331004500 +0200" stop="20230331011000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331011000 +0200" stop="20230331013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy est la proie des frères Oldenbach qui le harcèlent. Contre l'avis de son petit frère, Jess décide d'intervenir ... à sa manière. Didier joue l' entremetteur pour Yvan. Il débarque chez la jeune femme en partence pour l'hôpital. Le soucis, c'est que Didier et la diplomatie, ça fait trois.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331013500 +0200" stop="20230331020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam partagent un baiser. Liam espère que cela indique une réconciliation. Hope est d'accord mais dit à Liam que leurs problèmes sont loin d'être terminés. Quinn demande à Zoé si elle a trafiqué le smoothie de Paris. Zoe affirme qu'elle a effectivement mis une cuillerée d'une concoction à base de plantes dans la boisson de Paris. Quinn et Zoe anticipent le dénouement de leur farce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331020000 +0200" stop="20230331041500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les choses humaines</title>
<desc lang="fr">Quand un jeune homme est accusé d'avoir violé une jeune femme des questions se posent sur qui sont ces deux jeunes gens ? Dit-elle la vérité ou veut-elle se venger, comme l'affirme l'accusé ? Lors de cette quête de vérité, la vie de ce deux jeunes va changer à tout jamais.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331041500 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">L'ennemi</title>
<desc lang="fr">Le célèbre homme politique Louis Durieux est accusé du meurtre de sa femme, retrouvée morte dans leur chambre d'hôtel. Très vite l'affaire explose dans une intense tempête médiatique et une véritable chasse à l'homme commence. Mais est-il coupable ou innocent ? Personne ne le sait...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331062500 +0200" stop="20230331070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S7</title>
<desc lang="fr">Les magiciens en vedette incluent le magicien de la comédie Mike Hammer et son «assistant» Brad Sherwood, le magicien du changement rapide Léa Kyle, le magicien des cartes Danté et le magicien Rubik's Cube Takamiz Usui.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331070500 +0200" stop="20230331073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoé est jalouse lorsque Paris se prépare pour son rendez-vous romantique avec Zende. Quinn arrive inaperçue alors que Paris dit à Zoe que la seule personne qu'elle doit blâmer pour sa rupture avec Carter est elle-même. Quinn se fait connaître et demande si tout va bien. Une fois Paris partie, Quinn et Zoe ont une conversation, et Zoe se rend compte qu'elle a une nouvelle alliée. Liam se rend chez Hope, prêt à demander une nouvelle chance de pardon et à réconcilier leur famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331073000 +0200" stop="20230331083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Après la fusillade au volant chez les Nobakht, la Commission royale se concentre sur l'origine de l'arme de George Healy et de l'argent que Todd a laissé derrière lui - conduisant à un cadavre et à un lien avec le meurtre d'Ash.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331083000 +0200" stop="20230331091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cet épisode Sean-Paul et sa femme ont un singe qui lit dans les pensées, Jason Andrews marche sur du verre brisé, Eric Mead épate avec des pièces et des jeux.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331091500 +0200" stop="20230331094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331094500 +0200" stop="20230331120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Caruur Volley Gent - Lindemans Aalst.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331120000 +0200" stop="20230331122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam partagent un baiser. Liam espère que cela indique une réconciliation. Hope est d'accord mais dit à Liam que leurs problèmes sont loin d'être terminés. Quinn demande à Zoé si elle a trafiqué le smoothie de Paris. Zoe affirme qu'elle a effectivement mis une cuillerée d'une concoction à base de plantes dans la boisson de Paris. Quinn et Zoe anticipent le dénouement de leur farce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331122500 +0200" stop="20230331131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, une bombe non explosée de la Seconde Guerre mondiale arrête le réseau autoroutier très fréquenté de Birmingham alors que l'unité de sauvetage technique spécialisée de West Midland travaille avec des experts en neutralisation des bombes de l'armée pour sécuriser la zone d'explosion. Et des pompiers se précipitent pour secourir des locataires qui craignent d'être piégés par un énorme incendie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331131500 +0200" stop="20230331145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Bay of Silence</title>
<desc lang="fr">Will, un mari en deuil de son fils, commence à soupçonner que sa femme aurait pu être impliquée dans la mort de ce dernier. Après avoir pris connaissance d'un passé qu'elle lui avait jusque-là caché, concernant une autre mort suspecte, leur mariage commence à battre de l'aide. Il devient alors déterminé à découvrir la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331145000 +0200" stop="20230331154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Joe obtient un contrat lucratif en fin de saison pour faire voler du matériel minier vers une piste d'atterrissage sur un lac gelé, envoyant des équipages de C-46 et de DC-4 dans une course contre la fonte printanière. Mais un conflit éclate entre Devan et un pilote chevronné. Et de l'autre côté de l'Atlantique Nord, Arnie, Justin et Cory se dirigent toujours vers la Turquie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331154000 +0200" stop="20230331160500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331160500 +0200" stop="20230331170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Après la fusillade au volant chez les Nobakht, la Commission royale se concentre sur l'origine de l'arme de George Healy et de l'argent que Todd a laissé derrière lui - conduisant à un cadavre et à un lien avec le meurtre d'Ash.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331170500 +0200" stop="20230331180000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Bashir assiste à des funérailles musulmanes alors que la cérémonie de l'étudiant assassiné se tient dans une mosquée, tandis que l'officier de liaison de la police scolaire Kellie remarque quelque chose de suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331180000 +0200" stop="20230331182500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope admet à Brooke qu'elle a apprécié son baiser avec Liam, mais cela ne signifie pas qu'ils sont de retour ensemble. Paris est toujours profondément touchée par la soirée parisienne que Zende lui a réservée. Ils partagent un moment romantique mais sont soudainement interrompus par des bruits étranges et forts venant de Paris. Paris devient génée. Une mort inattendue change irrévocablement la vie des familles Forrester, Spencer et Logan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331182500 +0200" stop="20230331185000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Le père de Nath a trouvé un emploi pour elle : coiffeuse à l'opéra en Suisse. Yvan finit par convaincre Nath de suivre ses rêves. Cynthia est persuadée que Jess est amoureuse de Hakim, son entraîneur de boxe. Jess nie, elle a toujours préféré les filles ... mais c'est physique et irrésistible.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331185000 +0200" stop="20230331194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jack Irish</title>
<desc lang="fr">Jack a du mal à récupérer et décide de se pencher sur Rob Shand. De retour à Manille, Linda est enlevée. Longmore refuse d'agir contre l'église, laissant Jack seul à se battre pour Sarah.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331194500 +0200" stop="20230331201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Simon doit trouver 30 000$ pour remplacer le montant qu'il a perdu. Il veut éviter que la Confrérie s'en aperçoive. Caroline le trouve et commence à dépenser. Bruno rôde de plus en plus autour de Simon et Patrice.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331201000 +0200" stop="20230331204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: Zoé Galliaerdt</title>
<desc lang="fr">Créatrice de contenu, spécialisée dans la beauté et la mode, Zoé Galliaerdt nous ouvre les portes de son appartement bruxellois. Après un relooking total, Shauna visitera les lieux favoris de Zoé comme son école secondaire où une énorme surprise attend celle-ci.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331204500 +0200" stop="20230331225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Snowden</title>
<desc lang="fr">Idéaliste et patriote, Edward Snowden est au départ enthousiaste à l'idée de rejoindre la CIA puis la NSA. La cyber-surveillance et les pratiques d'espionnage qu'il y découvre vont toutefois rapidement ébranler ses convictions. Décidé à divulguer ces méthodes au monde, il sacrifie en 2013 sa liberté en devenant lanceur d'alerte. Une course contre la montre s'amorce alors pour vérifier l'exactitude des informations.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331225500 +0200" stop="20230331234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">La disparition de Melissa Caddick alors qu'elle faisait l'objet d'une enquête pour ses crimes fait la une des journaux à travers le pays après que son pied a été retrouvé sur une plage de la côte sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331234500 +0200" stop="20230401004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Creepshow</title>
<desc lang="fr">Une famille est détenue et les symptômes pénibles d'une jeune fille s'aggravent rapidement sans ses médicaments. Puis, lorsque les morts sortent de leurs tombes, les habitants locaux font justice eux-mêmes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>