<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230331000000 +0200" stop="20230331004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison komt oog in oog te staan met de man die haar neergeschoten heeft. Het wordt een race tegen de klok om hem aan te klagen en van de straat te halen. Matt verdenkt Cameron van diefstal.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331004500 +0200" stop="20230331013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Carol is een alleenstaande moeder die er alles voor doet om haar familie bij elkaar te houden. Wanneer haar tienerzoon betrokken raakt bij een gewelddadig incident en daarbij een onschuldige toeschouwer om het leven komt, heeft ze een moeilijke keuze te maken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331013000 +0200" stop="20230331022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De gruwelen van de oorlog achtervolgen Frankie wanneer een onderzoek naar de moord op een soldaat haar herenigt met een vriend die getraumatiseerd is door zijn dienstplicht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331022000 +0200" stop="20230331041500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Riders of Justice</title>
<desc lang="fr">Een militair, Markus genaamd, moet noodgedwongen huiswaarts keren om voor zijn tienerdochter te zorgen wanneer zijn vrouw om het leven is gekomen tijdens een tragisch treinongeluk. Een wiskundige, die ook in de trein zat, neemt contact op met Markus en vertelt hem dat het incident geen ongeluk was.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331041500 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Good Neighbor</title>
<desc lang="fr">De nieuwe buren Robert en David kunnen het goed met elkaar vinden. Op een avond rijden ze per ongeluk een meisje op haar fiets aan en laten ze haar voor dood achter om de carrière van David te beschermen. De zaken beginnen uit de hand te lopen wanneer de politie de plaatselijke krant erbij haalt waar David werkt en hij een interview moet doen met de zus van het overleden meisje.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaars Dr. Michael Rubinstein, Anastasia Synn, Adam Cheyer en Tyler Twombly proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331064500 +0200" stop="20230331073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">De bemanning van de Cornwall Air Ambulance staat klaar om een man over te brengen die zwaar verbrand is tijdens een kampeerincident. De agenten van Durham Constabulary zijn op zoek naar vermoedelijke stropers en de bewakers van Windermere zijn getuige van een tragische gebeurtenis.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331073000 +0200" stop="20230331075000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">In de hoop het hart van Hope terug te winnen, doet Liam steeds meer zijn best en laat hij een chique diner bij haar bezorgen. Zoe wordt jaloers als Paris zich gereedmaakt voor een romantische date met Zende. Quinn komt onopgemerkt binnen wanneer Paris tegen Zoe zegt dat zij de enige persoon is die schuld heeft aan haar breuk met Carter. Liam deelt Brooke's opvattingen over Thomas met Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331075000 +0200" stop="20230331081000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331081000 +0200" stop="20230331091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Een vakantie in Frankrijk verandert in een nachtmerrie voor de ouders van een jongetje als die verdwijnt. Acht jaar later komt er nieuw bewijs naar boven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331091500 +0200" stop="20230331094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331094500 +0200" stop="20230331120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: Caruur Volley Gent - Lindemans Aalst.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331120000 +0200" stop="20230331122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam geven elkaar een kus. Liam hoopt dat het een teken van verzoening is. Hope denkt er hetzelfde over, maar vertelt Liam dat hun problemen nog lang niet voorbij zijn. Als bezorgde ouders bespreken Bill en Brooke het moeizame huwelijk van Liam en Hope. Quinn vraagt aan Zoe of ze gerommeld heeft met de smoothie van Paris. Zoe bevestigt dat ze een kruidenbrouwsel in haar drankje heeft gedaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331122500 +0200" stop="20230331131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na een lange voorbereiding en het doorstaan van risicovolle vluchten, brengt een vreselijk ongeval de bemanning in Turkije en iedereen bij Buffalo Airways in mineur. In Yellowknife is de dooi ingezet: dit wordt door de noorderlingen op verschillende manieren gevierd. Wilf maakt zich op voor zijn eerste vlucht op de DC-3 als steward.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331131500 +0200" stop="20230331151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Sisters Brothers</title>
<desc lang="fr">De broeders Charlie en Eli Sisters trekken het land rond als moordcommando voor de mysterieuze opdrachtgever 'de Commodore'. Onderweg naar de goudmijnen in de buurt van Sacramento krijgt Eli wroeging over hun immorele manier van geld verdienen, maar daar heeft de aan whiskey en vechtpartijen verslaafde Charlie geen oren naar. Hun volgende slachtoffer is een zekere Warm, de eigenaar van een goudmijn. De opdracht pakt evenwel anders uit dan verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331151000 +0200" stop="20230331155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">De crew van de Cornwall Air Ambulance redt een man die is gevallen op een afgelegen bouwterrein. De mannen in Windermere helpen zwemmers in open water en de agenten van Durham Constabulary hebben te maken met een dood hert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331155500 +0200" stop="20230331173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pink Moon</title>
<desc lang="fr">Vlak voor zijn 75ste verjaardag laat weduwnaar Jan aan zijn kinderen weten dat hij uit het leven wil stappen, ook al heeft hij een grote kennissenkring en geen last van fysieke ongemakken. Zijn dochter Iris vindt dit echter onverteerbaar en probeert er alles aan te doen om hem op andere gedachten te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331173500 +0200" stop="20230331182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison komt oog in oog te staan met de man die haar neergeschoten heeft. Het wordt een race tegen de klok om hem aan te klagen en van de straat te halen. Matt verdenkt Cameron van diefstal.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331182500 +0200" stop="20230331185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope erkent tegenover Brooke dat ze genoten heeft van haar kus met Liam, maar dat het niet betekent dat ze weer bij elkaar zijn. Als Zoe zich schuldig begint te voelen dat ze gerommeld heeft met de smoothie van haar zus, stelt Quinn Zoe gerust dat het kruidenmengsel niet schadelijk is voor Paris. Paris is nog steeds diep geraakt door de speciale avond die Zende voor haar gepland heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331185000 +0200" stop="20230331193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie wordt ingehuurd om de identiteit te bevestigen van een jonge vrouw die beweert een Russische prinses te zijn. Ze eist bescherming omdat er mensen zijn die de prinses dood willen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331193500 +0200" stop="20230331204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Mama's Jasje</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331204000 +0200" stop="20230331210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331210500 +0200" stop="20230331224000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Nerve</title>
<desc lang="fr">Vee is een verlegen studente die zich inschrijft voor een illegale onlinegame. De deelnemers voeren voor de ogen van duizenden anonieme volgers riskante opdrachten uit in ruil voor prijzen. Voor ze het goed en wel beseft, zit Vee gevangen in een uitzichtloos spel dat steeds gevaarlijkere proporties begint aan te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331224000 +0200" stop="20230331233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Cat wordt door de politie dringend verzocht om haar onderzoek stop te zetten. Sharon is van streek na het bezoek van Joe, maar krijgt dan hulp uit onverwachte hoek.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331233000 +0200" stop="20230401011500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Stylist</title>
<desc lang="fr">De eenzame kapster Claire biedt tijdens haar werk een luisterend oor aan haar klanten. Niet zonder bijbedoelingen zo blijkt, want Claire ontwikkelt een obsessie voor de levens van haar cliënten. Zo ook voor de zelfverzekerde Olivia, een vrouw met een succesvolle carrière en een hechte vriendenkring.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>