<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230430235000 +0200" stop="20230501001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne, Paige et Adam en ont assez de conduire Bentley à toutes ses activités et insistent pour qu'il obtienne son permis. Après avoir vu une effrayante vidéo de conduite, Bentley est terrifié à l'idée de conduire. Voyant que Bentley a frappé au plus bas, Emmett tente de lui apprendre à conduire. Derek et Conner se disputent la « menace pour la sécurité » d'un lapin. Quand le lapin s'echappe et mord Adam, les enfants implorent Bentley de le conduire à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501001500 +0200" stop="20230501020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Celine Dion - Taking Chances World Tour</title>
<desc lang="fr">En 2008, Céline Dion se lance dans une tournée de shows spectaculaires à travers le monde. Entre performance vocale, danse et défilé de mode, la diva canadienne enflamme le public venu la célébrer à Boston</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501020000 +0200" stop="20230501023000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501023000 +0200" stop="20230501041000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">L'extravagant voyage du jeune et prodigieux T.S. Spivet</title>
<desc lang="fr">Le jeune T.S. Spivet est un enfant surdoué de 10 ans, passionné de science. Sa toute dernière invention, la machine à mouvement perpétuel, lui vaut une prestigieuse récompense décernée par le Musée Smithsonian de Washington. Le jeune garçon décide de quitter, seul, le ranch familial du Montana pour aller chercher son prix. Mais à Washington, personne n'est au courant de l'âge du lauréat.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501041000 +0200" stop="20230501060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Compagnons</title>
<desc lang="fr">Naëlle, une jeune femme de 19 ans est forcée de prendre part à un chantier de réinsertion, une dernière chance pour elle de changer sa vie. Elle y rencontre Hélène, qui, touchée par son histoire, lui présente la Maison des Compagnons de Nantes et Paul, maitre artisan, qui la parrainera pour un stage. Naëlle devra se une place dans le monde fascinant du vitrail et découvrir un univers bien diffèrent du sien.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501062500 +0200" stop="20230501064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501064500 +0200" stop="20230501071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501071000 +0200" stop="20230501073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope demande à Liam de regarder la vidéo hommage que Thomas a faite pour Vinny avec elle. Ridge et Thomas ont fini de regarder la vidéo. Thomas exprime sa colère à Ridge à propos de la mort de Vinny. Zoe essaie de se concentrer sur le travail mais ne peut s'empêcher de penser à l'endroit où Quinn pourrait être et si elle a réussi à joindre Carter. Le chef adjoint Baker arrive à Forrester et doit interroger Thomas. Ridge intervient et défend son fils.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501073500 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Un groupe de prisonniers de guerre italiens vient travailler dans les champs, et Bea est charmée par le romantique et antifasciste Salvatore malgré les réticences de Joyce, dont le mari est porté disparu. Billy devient jaloux et frappe le jeune italien. Connie apprend que Billy n'est pas le père de l'enfant de Bea. Grâce à Diana, Gillespie découvre où se trouve son petit-fils, tandis que Tucker devient un paria.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501082500 +0200" stop="20230501091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Keith Gentry est abattu dans son sommeil au milieu de la nuit, et est retrouvé par sa femme, Darlène. Les Texas Rangers sont amenés à enquêter sur le meurtre, pataugeant à travers les divergences et mensonges alors qu'ils se rapprochent de leur suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501091500 +0200" stop="20230501092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini</title>
<desc lang="fr">Reportage sur le Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini Cycling Team.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501092500 +0200" stop="20230501115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League Femmes</title>
<desc lang="fr">Finale du Lotto Volley League chez les femmes: VDK Gent - Asterix Avo. (1/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501115000 +0200" stop="20230501120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports a eu une interview avec le sélectionneur Domenico Tedesco avant les matchs contre la Suède et l'Allemagne.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501120000 +0200" stop="20230501122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill est surpris de voir Liam au bureau et suppose qu'il est prêt à oublier la nuit de l'accident de Vinny et à commencer une nouvelle vie avec Hope. Zoe met Quinn sur le qui-vive, demandant à son amie si Carter lui donnera une seconde chance. Zoe pense que Quinn pourrait joindre Carter, qui entre à temps pour entendre Zoe poser des questions sur lui. Carter et Quinn ressentent le poids de leur secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501122500 +0200" stop="20230501131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les héli-médicaux aident un homme avec une blessure au dos qui ne sait pas si on lui a tiré dessus ou on l'a poignardé. Et un cycliste a besoin d'un traitement immédiat en bord de route.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501131500 +0200" stop="20230501144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sammy 2</title>
<desc lang="fr">Sammy et Ray sont deux amis tortues de mer qui vivent heureux près de la barrière de corail. Alors qu'ils guident Ricky et Ella, deux bébés tortues qui font leurs premiers pas en mer, ils sont capturés par des braconniers et envoyés dans un aquarium à Dubaï. Sammy et Ray y font la connaissance de toute une bande de poissons, crustacés et autres animaux marins captifs qui fomentent un plan d'évasion.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501144500 +0200" stop="20230501150500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner s'occupe du dîner de l'International Honors Society qu'elle organise chez elle. Inspiré par le club de Conner, Emmett crée son propre club scolaire pour les étudiants et encourage les membres à saccager la maison d'un autre étudiant, sans se rendre compte que la maison ciblée sera la sienne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501150500 +0200" stop="20230501153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le plan d'Emmett de construire un drone est mis en pause afin qu'il puisse offrir à Conner un super cadeau d'anniversaire... un faucon sauvage. Paige dit à Wayne de passer plus de temps de qualité avec Emmett, ce qui signifie qu'il recommence le projet de drone d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501153500 +0200" stop="20230501170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maigret</title>
<desc lang="fr">A Paris, une jeune fille est retrouvée morte sur une place, vêtue d'une robe de soirée. Rien d'autre ne permet de l'identifier. C'est alors que le commissaire Maigret est envoyé sur l'affaire pour l'identifier et pour comprendre ce qu'il s'est passé. Mais l'affaire réveille en Maigret des souvenirs enfouis.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501170500 +0200" stop="20230501175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">La désagréable Cindy Kroger devient populaire grâce à un philtre d'amour magique, et les bibliothécaires doivent l'empêcher de lancer un missile d'amour qui obligera le monde entier à devenir sa base de fans.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501175000 +0200" stop="20230501183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Les magiciens en vedette incluent Sean-Paul et Juliana Fay, Disguido, le Dr Scott Kahn et Star Newman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501183500 +0200" stop="20230501190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna est choquée d'apprendre que Quinn a couché avec un autre homme. Quinn explique qu'elle s'est tournée vers un homme qui n'était pas Eric parce qu'elle avait faim d'affection. Ridge informe Brooke des problèmes conjugaux d'Eric et Quinn. Shauna est stupéfaite d'apprendre que Carter est l'homme avec qui Quinn a trompé Eric. Eric arrive à temps pour entendre une partie de la conversation de Shauna et Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501190500 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Melissa Caddick - une femme d'affaires australienne qui aurait escroqué des clients mais aussi ses propres amis et sa famille de millions de dollars, disparaît lorsqu'elle est confrontée aux autorités.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice se réveille confinée dans un lit d'hôpital. Droguée par une tueuse en série dans la profession médicale, elle est en proie à d'intenses hallucinations. Préoccupée par la disparition de Clarice, Ardelia fait appel au ViCAP pour la retrouver.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501204500 +0200" stop="20230501211500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Kim Clijsters était autrefois la meilleure star du tennis de la planète. Elle a remporté quatre titres du Grand Chelem, trois finales WTA et le coeur du monde entier du tennis. En 2019, sept ans après son dernier match officiel, Kim commence tranquillement à travailler sur un plan que personne n'a encore envisagé: un retour au plus haut niveau.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501211500 +0200" stop="20230501224000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les gagnants</title>
<desc lang="fr">Deux gagnants d'un concours vont passer une semaine à Marseille chez leur idole et être filmés en live sur les réseaux. Problème : les deux gagnants sont des boulets...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501224000 +0200" stop="20230501232500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Les liens difficiles de deux frères entravent une investigation. Entretemps, Rachel et Jeff doivent faire face à un dilemme lorsque Cameron et Mariah se rebellent, pendant que Matt et Allison sont de sortie pour la soirée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501232500 +0200" stop="20230502001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Une nuit, Tom Leroy appelle les secours après un accident de voiture et informe que sa femme, Linda, est coincée dans la voiture en feu. Sa femme finit par décéder dans la voiture et l'affaire est très vite classée comme un accident. Mais l'enquêteur, Philippe, ne croit pas à la théorie de l'accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>