<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230420232000 +0200" stop="20230421001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Trois policiers ont été assassinés à Shepherds Bush le vendredi 12 août 1966 par Harry Roberts et deux autres personnes. Après le meurtre, les coupables sont partis en fuite et une chasse à l'homme s'en est suivie. L'idée que quelqu'un ait tué plusieurs policiers a choqué le public et attiré beaucoup d'attention dans la presse menant à la demande du retour de la peine de mort, abolie six mois auparavant.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421001000 +0200" stop="20230421005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette cet épisode incluent Yann Yuro, Helen Coghlan, Jason Michaels et Alexander Boyce.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421005500 +0200" stop="20230421012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy est contacté par un manager pour ses mix de DJ. Ce manager, sous le pseudo John Kickers, c'est en fait René ! Nath kidnappe le chien Ramsès III jusqu'à ce qu'elle soit payée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421012500 +0200" stop="20230421015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi de rentrer chez lui avec Hope, Beth et Douglas. Cependant, il est toujours tourmenté par la culpabilité d'avoir causé la mort de Vinny. Bill est contrarié que l'adjoint Baker insinue que Liam est un meurtrier. Baker se demande s'il devrait en savoir plus sur l'absence de Liam au travail. Il révèle que sa théorie est que Liam a assassiné Vinny parce que Vinny a falsifié les résultats du test de grossesse de Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421015000 +0200" stop="20230421031500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maigret</title>
<desc lang="fr">A Paris, une jeune fille est retrouvée morte sur une place, vêtue d'une robe de soirée. Rien d'autre ne permet de l'identifier. C'est alors que le commissaire Maigret est envoyé sur l'affaire pour l'identifier et pour comprendre ce qu'il s'est passé. Mais l'affaire réveille en Maigret des souvenirs enfouis.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421031500 +0200" stop="20230421044000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kylie Minogue - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">Kylie Minogue offre ses plus grands tubes sur la scène Pyramid du festival de Glastonbury.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421044000 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
<desc lang="fr">Une journée ensoleillée de septembre 2015. Le légendaire Rod Stewart monte sur scène à Hyde Park à Londres. Devant 50000 personnes Rod livre une sélection sur mesure de ses succès couvrant sa carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421062500 +0200" stop="20230421064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421064500 +0200" stop="20230421071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421071000 +0200" stop="20230421074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi que Hope veuille donner une autre chance à leur mariage. Katie et Bill parlent de Hope et Liam. Zoe s'approche de Quinn, posant des questions sur Carter. Quinn dit à Zoe que cela pourrait prendre plus de temps qu'elle ne le pensait à l'origine pour se réconcilier avec son ancien fiancé. Hope dit à Liam que même si les actions passées de Liam la blessent encore, elle est déterminée à mettre leur passé derrière eux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421074000 +0200" stop="20230421083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Au milieu de la Seconde Guerre mondiale, Joyce, une orpheline de guerre dont le mari est dans la Royal Air Force et Nancy, arrivent au village de Helmstead pour travailler comme filles de terre à Pasture Farm. D'autres y viennent aussi, tels que Frederick Finch et son fils Billy, une femme nommée Annie et sa soeur adolescente Bea. Ils sont hébergés à Hoxley Hall chez la Lady Ellen Hoxley, une aristocrate hautaine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421083000 +0200" stop="20230421091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens cherchent à tromper Penn et Teller lors de la finale de la saison : l'humoriste Patrik Kuffs utilise une arbalète pour faire un tour dangereux, Todd Lamanske fait un tour de carte avec Alyson et les garçons, Adam Wilber imprime un billet de 100 $ pour un membre du public, Hector d'Espagne (alias 'Hector Is Magic') joue avec des ombres, et les amis de Penn et Teller, les magiciens Jen et Amber, interprètent leur propre version du tour classique de P&amp;T.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421091500 +0200" stop="20230421092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Charles De Ketelaere</title>
<desc lang="fr">Reportage exclusif avec Charles De Ketelaere.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421092500 +0200" stop="20230421113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Filou Ostende - Heroes Den Bosch.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421113000 +0200" stop="20230421120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Guardiola Teams &amp; Borussia Dortmund</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421120000 +0200" stop="20230421122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi de rentrer chez lui avec Hope, Beth et Douglas. Cependant, il est toujours tourmenté par la culpabilité d'avoir causé la mort de Vinny. Bill est contrarié que l'adjoint Baker insinue que Liam est un meurtrier. Baker se demande s'il devrait en savoir plus sur l'absence de Liam au travail. Il révèle que sa théorie est que Liam a assassiné Vinny parce que Vinny a falsifié les résultats du test de grossesse de Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421122500 +0200" stop="20230421131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, les pompiers de Birmingham sont appelés dans un accident de voiture avec un blessé pris au piège dans une situation que beaucoup d'entre eux n'avaient jamais rencontrée auparavant. Leurs compétences seront mises à rude épreuve pour tenter de sauver un homme complètement empalé sur une barre de métal de 3 mètres de long. Les pompiers sont contraints de prendre une décision en une fraction de seconde pour lui sauver la vie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421131500 +0200" stop="20230421145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">On est fait pour s'entendre</title>
<desc lang="fr">Un professeur d'histoire d'une cinquantaine d'années qui découvre qu'il perd l'ouïe se lance dans une vie recluse à cause de son handicap. Sa rencontre avec Claire, une veuve dont la fille est muette, va l'aider à s'ouvrir à nouveau au monde et accepter ces difficultés.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421145000 +0200" stop="20230421154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Après la démission de son mari de Buffalo, Kelly a une confrontation qui décide si elle aussi démissionnera. Jeremy commet une erreur qui pourrait mettre fin à sa carrière à Buffalo. Une pénurie de gaz d'aviation apporte sa dose de problèmes. Et après une visite de sa mère, Scott risque de voir son destin bouleversé.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421154000 +0200" stop="20230421160500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421160500 +0200" stop="20230421165000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Les bibliothécaires se heurtent au dieu égyptien du chaos, qui habite un corps humain et a l'intention de libérer le mal pur dans le monde. Les bibliothécaires doivent décoder une succession d'indices dans un musée des sciences afin de contrecarrer le Chaos.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421165000 +0200" stop="20230421175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Les tests ADN effectués par Martin et Tereza confirment que Jakub n'est pas leur fils biologique. Ils décident de rencontrer Olga et Karl pour se mettre d'accord sur ce qu'il faut faire ensuite. La rencontre aura lieu lors de courses de motocross, auxquelles Tomás participe également. Tous semblent vouloir que les choses restent comme elles sont et surtout que les garçons n'apprennent rien. Mais Tomás a alors un accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421175500 +0200" stop="20230421182000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill se met entre l'adjoint Baker et Liam après que Baker ait demandé à son fils s'il avait quelque chose à voir avec la mort de Vinny. Les questions de Baker secouent Liam. Hope partage avec Brooke que la seule raison pour laquelle elle pense que son mariage avec Liam a une chance de se battre est parce que la paternité du bébé de Steffy a été révélée. Quinn regrette ses actions qui ont causé la rupture de Brooke et Ridge, car elle craint de perdre Eric.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421182000 +0200" stop="20230421185000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy réalise enfin son rêve, mixer devant une foule au Trillenium. Mais au moment de monter sur scène, il a le trac. René réussi à le remotiver. Au moment du concert, Nath perd les eaux sur la piste de danse.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421185000 +0200" stop="20230421195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Au retour de leur fille, les Webster ont du mal à s'adapter et à comprendre son traumatisme. La mère d'Alice a des doutes sur ce qui lui ai vraiment arrivé. Julien Baptiste est en Irak pour tracker un suspect dans l'enlèvement des deux jeunes filles.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421195000 +0200" stop="20230421204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': JP Darcis et JB Guegan</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui dans Divan 52, Maxime reçoit Jean-Philippe Darcis, l'un des meilleurs pâtissier du monde. A ses côtés, Jean-Baptise Guégan, la voix de Johnny et devenu, depuis, un chanteur à part entière.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421204500 +0200" stop="20230421231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Deux fillettes de 6 ans, Anna et Joy, disparaissent mystérieusement dans la banlieue de Boston. Rapidement, le détective Loki intercepte un suspect sur base de témoignages. Mais l'intéressé est finalement relâché faute de preuves solides. Keller, le père d'Anna, se lance alors dans une chasse à l'homme pour retrouver ses enfants. De son côté, Loki met les gros moyens pour arrêter le coupable avant que Keller ne règle ses comptes lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421231000 +0200" stop="20230422000000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Baby Makers</title>
<desc lang="fr">Les sonnettes d'alarme sonnent sur la baisse des taux de natalité. S'il y a moins de travailleurs et plus de personnes âgées, qu'adviendra-t-il des économies et de notre niveau de vie ? Cette série explore les efforts déployés pour faciliter le fait d'avoir des enfants et met en lumière les personnes qui tentent d'y parvenir.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>