<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230328224500 +0200" stop="20230329002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Esther est en fin de carrière comme Chef Couturière à l'atelier Dior Avenue Montaigne, prête à se retirer du monde de la mode. Un jour, elle se fait voler son sac à main dans le métro par une jeune femme de 20 ans, Jade. Mais au lieu de faire arrêter la jeune femme, elle décide de la prendre sous son aile. Elle voit en Jade l'opportunité de transmettre son savoir-faire, le métier de couturière, sa seule richesse.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329002000 +0200" stop="20230329011000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Bashir assiste à des funérailles musulmanes alors que la cérémonie de l'étudiant assassiné se tient dans une mosquée, tandis que l'officier de liaison de la police scolaire Kellie remarque quelque chose de suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329011000 +0200" stop="20230329014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Yvan s'apprête à devenir père. Mais avant cela, il doit se sortir des embûches dressées par un dealer local, un flic jaloux ou une ancienne petite amie.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329014000 +0200" stop="20230329020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas tente de faire comprendre à Brooke qu'il ne veut que ce qu'il y a de mieux pour Hope, mais Brooke sent que Thomas est toujours obsédé par sa fille. Flo et Hope se voient pour la première fois depuis longtemps. Flo veut respecter les limites de Hope mais exprime à quel point son pardon signifierait pour elle. Flo reste optimiste qu'un jour sa cousine lui pardonnera comme elle l'a fait pour Zoe et Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329020500 +0200" stop="20230329041000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">En attendant Bojangles</title>
<desc lang="fr">Camille et Georges dansent souvent sur leur chanson préférée Mr Bojangles pour leur jeune fils. Chez eux la ville est belle, pleine de joies, de fantaisies et de fêtes. Mais très vite Georges et son fils se rendent compte que Camille perd la tête et que ses fantaisies n'aident pas sa santé mentale. Ils cherchent alors à la sauver.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329041000 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Notre-Dame brûle</title>
<desc lang="fr">Quand le 15 avril 2019, la cathédrale Notre-Dame de Paris prend feu, le monde entier regarde, horrifié, cet incendie qui décimera le bâtiment historique. Mais pendant ce temps, des centaines de pompiers tentent l'impossible pour maitriser l'incendie et réduire les dégâts.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329063500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329063500 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329072500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Non détecté, Thomas écoute Brooke le dénigrer à Ridge. Paris montre son soutien à Hope et offre sa compassion et ses conseils. Chez Spencer Publications, Bill plaisante avec Wyatt à propos de ses fiançailles mais lui dit sincèrement qu'il est heureux. Liam tente de montrer son soutien mais est toujours aux prises avec sa relation avec Hope. Bill et Wyatt soutiennent Liam dans sa période de tristesse et lui font des suggestions sur les choses qu'il pourrait faire pour se faire pardonner de Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329072500 +0200" stop="20230329082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Andy et Jack affrontent le fils de Blakely, qui révèle des informations surprenantes. Danny Novak est arrêté et interrogé. Un nouveau suspect instable se matérialise alors que Janet King se précipite pour résoudre l'affaire et protéger sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329082500 +0200" stop="20230329084500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Brayden joue les entremetteurs pour Ingrid et Dani - les filles vont-elles s'entendre? Ou les insécurités d'Ingrid auront-elles raison d'elle?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329084500 +0200" stop="20230329091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Au moment où Ingrid et Dani envisagent de coucher ensemble pour la première fois, Ingrid reçoit un coup de fil inattendu: choisira-t-elle son premier amour Stella ou sa nouvelle flamme Dani ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329091500 +0200" stop="20230329101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UCI World Cup Hommes</title>
<desc lang="fr">Septième manche de la Coupe du Monde de cyclo-cross à Hulst.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329101500 +0200" stop="20230329120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Quart de finale de l'UEFA Youth League: AZ U19 - Real Madrid U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329120000 +0200" stop="20230329122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Thomas tente de faire comprendre à Brooke qu'il ne veut que ce qu'il y a de mieux pour Hope, mais Brooke sent que Thomas est toujours obsédé par sa fille. Flo et Hope se voient pour la première fois depuis longtemps. Flo veut respecter les limites de Hope mais exprime à quel point son pardon signifierait pour elle. Flo reste optimiste qu'un jour sa cousine lui pardonnera comme elle l'a fait pour Zoe et Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329122500 +0200" stop="20230329131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cet épisode Sean-Paul et sa femme ont un singe qui lit dans les pensées, Jason Andrews marche sur du verre brisé, Eric Mead épate avec des pièces et des jeux.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329131000 +0200" stop="20230329144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Don Juan</title>
<desc lang="fr">Laurent, acteur de théâtre, est abandonné le jour de son mariage par la seule femme qu'il aime. Pris de désespoir, il croit désormais la reconnaître sur le visage de chaque femme qu'il rencontre. Cela le perturbe d'autant plus qu'il s'apprête à jouer le rôle de Don Juan sur scène.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329144500 +0200" stop="20230329153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Le carrossier Doug et sa petite amie shérif adjointe Tracy sont liés par leur amour de l'haltérophilie, mais tout ce qu'ils font ces derniers temps, c'est se quereller. Lorsque le corps de Doug est découvert piégé dans du béton, tous les doigts pointent vers Tracy. Mais Tracy insiste sur le fait que c'est physiquement impossible et qu'elle est accusée à tort par le même département du shérif pour lequel elle travaillait.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329153000 +0200" stop="20230329162000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fils de</title>
<desc lang="fr">Après avoir appris que Thomas est son père, Sarah est convaincue par le Dutch d'essayer de faire tomber Thomas de manière légale, grâce à la justice et les preuves qu'Hilde peut leur donner. Camille se prépare à quitter Bruxelles avec famille. Mais pendant ce temps Salim prend les choses en mains pour sauver son ami et vole les diamants à Safi. Mounir lui, planifie sa vengeance sur Camille après la mort de son frère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329162000 +0200" stop="20230329172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Andy et Jack affrontent le fils de Blakely, qui révèle des informations surprenantes. Danny Novak est arrêté et interrogé. Un nouveau suspect instable se matérialise alors que Janet King se précipite pour résoudre l'affaire et protéger sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329172000 +0200" stop="20230329174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Stella retourne à l'école, mais l'enseignante Jade lui dit que c'est son dernier avertissement - elle ferait mieux de se comporter de la meilleure des manières. Brayden s'inquiète pour Ingrid - personne ne l'a vue depuis la fête d'Ed. Stella risquera-t-elle sa dernière chance de retrouver Ingrid?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329174500 +0200" stop="20230329181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Sur l'insistance de sa grand-mère pour la faire sortir, Stella retrouve ses camarades de classe Heidi et Tabby. En essayant d'acheter de la vodka, Stella tombe sur son institutrice Jade - va-t-elle l'arrêter pour avoir acheté de l'alcool en tant que mineure?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329181000 +0200" stop="20230329183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoé est jalouse lorsque Paris se prépare pour son rendez-vous romantique avec Zende. Quinn arrive inaperçue alors que Paris dit à Zoe que la seule personne qu'elle doit blâmer pour sa rupture avec Carter est elle-même. Quinn se fait connaître et demande si tout va bien. Une fois Paris partie, Quinn et Zoe ont une conversation, et Zoe se rend compte qu'elle a une nouvelle alliée. Liam se rend chez Hope, prêt à demander une nouvelle chance de pardon et à réconcilier leur famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329183500 +0200" stop="20230329190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Depuis qu'il sait que Nath est enceinte, Yvan a disparu. Alors qu'elle décide de rompre, Yvan refait surface et lui propose de l'aide pour avorter. Timmy fait le premier pas vers Stacy. Après une dispute, Timmy retrouve Stacy qui baigne dans une mare de sang. Mais il n'est pas dupe.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329190500 +0200" stop="20230329195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Les magiciens incluent Tori Noquez, Alex Boyer, Andi Gladwin et Topas.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329195000 +0200" stop="20230329204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Louis devient de plus en plus confiant dans sa position de roi alors qu'il se lance dans le soutien de la guerre d'indépendance américaine. Marie-Antoinette passe son temps au Petit Trianon où elle commence à tomber amoureuse d'un visage familier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329204500 +0200" stop="20230329222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ténor</title>
<desc lang="fr">Antoine, jeune banlieusard parisien passe son temps à pratiquer des battles de rap. Lorsqu'un jour il se retrouve à l'Opéra Garnier, son chemin croise celui d'une professeure de chant de l'Opéra. Très vite, elle détecte en Antoine un talent brut et essaye de le convaincre de suivre des cours avec elle. Malgré son manque de culture lyrique, Antoine est intrigué et décide d'essayer. Mais il doit mentir à son entourage, qui considère l'art lyrique comme une passion bourgeoise et inaccessible.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329222000 +0200" stop="20230329231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Turner rencontre Caleb à son refuge, et ils échangent des informations sur les meurtres perpétrés au sein de l'IEP. Mae se pose des questions sur la mort de Sam. L'agent Boyd Ferris suit Joubert chez Kathy, où ils la trouvent cachée. Ils la retiennent dans la maison en attendant le retour de Joe. Profitant d'une bagarre entre Joubert et Ferris, Kathy s'échappe et réussit à s'enfuir avec l'aide de Joe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329231000 +0200" stop="20230330000000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Alors que June essaie de contrôler ses instincts violents, elle se débat avec la proximité de Serena. Pendant ce temps, Serena s'adapte à son nouveau rôle à Toronto et tante Lydia aide Janine à récupérer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230330000000 +0200" stop="20230330005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jackie: A tale of two sisters</title>
<desc lang="fr">Un documentaire sur la relation entre Jacqueline Kennedy et sa jeune sœur, et leur rôle dans l'histoire.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>