<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230518231000 +0200" stop="20230519000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Coline Blf</title>
<desc lang="fr">L'auteure, interprète et vidéaste belge, Coline Blf, nous fait entrer dans son univers pop, vintage et solaire avec notamment &quot; Chanson d'amour &quot; qui atteint bientôt le million de streams. Également engagée, elle est sur la tournée de Pomme avec l'association écologique &quot; On Est Prêt &quot; pour conscientiser sur les enjeux écologiques.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519000500 +0200" stop="20230519005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">La Première Guerre mondiale a coûté la vie à d'innombrables soldats en première ligne. Mais un homme à Paris trop vieux pour le combat a vu cela comme une opportunité. Henri Landru ciblait les femmes seules et vulnérables laissées par la guerre. Il les a séduits avec des promesses de mariage et les a attirés dans des maisons en dehors de Paris où les femmes finissent par disparaitre. La police n'étant pas intéressée à enquêter sur les disparitions, deux femmes décident de le faire elles-mêmes.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519005500 +0200" stop="20230519014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Luka Vidovic, Connor McDonald, Kenshin Amagi et Kevin Micoud.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519014000 +0200" stop="20230519020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La colère de Hope envers Bill s'intensifie alors qu'elle précise que la seule personne qui a commis un crime était Bill. Zoe croit à tort que sa confiance en Quinn a porté ses fruits et partage son bonheur d'avoir retrouvé Carter à Paris. Carter et Quinn essaient de trouver un moyen de coexister au bureau. Ils discutent du fait qu'ils sont déterminés à faire fonctionner leurs relations avec Zoe et Eric, respectivement, et acceptent de ne plus jamais parler de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519020500 +0200" stop="20230519033500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien: Nouvelle génération</title>
<desc lang="fr">Sébastien, 10 ans, passe à contrecoeur ses vacances à la montagne avec sa grand-mère et sa tante. Les aider avec les moutons n'est guère une perspective excitante pour un garçon de la ville comme lui - mais tout change quand il rencontre Belle, un énorme chien maltraité par son propriétaire. Prêt à tout pour combattre l'injustice et protéger son compagnon, Sébastien va passer l'été le plus excitant de sa vie.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519033500 +0200" stop="20230519040500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519040500 +0200" stop="20230519060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Carol</title>
<desc lang="fr">À New York dans les années 1950, la jeune Therese Belivet, employée dans un grand magasin de Manhattan, fait la rencontre de Carol, une femme plus âgée et distinguée, avec laquelle elle se lie d'une très forte amitié. Leur relation devient plus intense et leurs sentiments prennent un tour plus profond, si bien que Carol, en dépit des convenances, souhaite mettre fin à son mariage. Une séparation que son mari n'accepte pas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519060000 +0200" stop="20230519063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519063000 +0200" stop="20230519065000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">C'est l'heure de la fête annuelle du village ! Tout le monde se prépare pour une agréable soirée pleine de nourriture et de boissons. Mais l'ambiance change vite lorsque Flora finit bourrée et que le frère d'Andréa en vient aux mains avec Karim.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519065000 +0200" stop="20230519071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Maxime et Petru Anto sont déterminés à remporter le grand concours de pétanque de cette année. Quitte à faire alliance avec l'ennemi. Pendant ce temps, les filles se tournent vers un médium pour obtenir des réponses à toutes leurs questions.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519071000 +0200" stop="20230519073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est émue lorsque Liam raconte précisément comment l'accident avec Vinny s'est produit. Elle devient horrifiée en réalisant que Bill l'a dissimulé et en a fait un crime. Wyatt se demande pourquoi la visite de Thomas à son bureau a énervé Bill. Au lieu de dire la vérité, Bill énumère toutes les transgressions passées de Thomas. Bill choque Wyatt avec son intensité, déclarant qu'il ne veut plus donner de temps pour parler de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519073500 +0200" stop="20230519082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Turner rencontre Caleb à son refuge, et ils échangent des informations sur les meurtres perpétrés au sein de l'IEP. Mae se pose des questions sur la mort de Sam. L'agent Boyd Ferris suit Joubert chez Kathy, où ils la trouvent cachée. Ils la retiennent dans la maison en attendant le retour de Joe. Profitant d'une bagarre entre Joubert et Ferris, Kathy s'échappe et réussit à s'enfuir avec l'aide de Joe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519082500 +0200" stop="20230519091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a une théorie sur la disparition suspecte: Melissa est vivante, Melissa a été assassinée, Melissa s'est suicidée - non, elle s'est coupée le pied et s'est cachée. Mais la vérité sera-t-elle un jour révélée ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519091500 +0200" stop="20230519092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports a eu une interview avec le sélectionneur Domenico Tedesco avant les matchs contre la Suède et l'Allemagne.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519092500 +0200" stop="20230519110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Leopold - Watducks.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519110500 +0200" stop="20230519120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">Dans 'A Short History of the UCL', nous nous plongeons dans l'histoire de la plus grande compétition de clubs du football mondial.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519120000 +0200" stop="20230519122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La colère de Hope envers Bill s'intensifie alors qu'elle précise que la seule personne qui a commis un crime était Bill. Zoe croit à tort que sa confiance en Quinn a porté ses fruits et partage son bonheur d'avoir retrouvé Carter à Paris. Carter et Quinn essaient de trouver un moyen de coexister au bureau. Ils discutent du fait qu'ils sont déterminés à faire fonctionner leurs relations avec Zoe et Eric, respectivement, et acceptent de ne plus jamais parler de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519122500 +0200" stop="20230519125000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne est obsédé par la construction d'une rampe sûre après qu'Emmett ait cassé son vélo alors qu'il tenter une cascade. Le rendez-vous de Conner est gâché par le snobisme de ses frères, alors quand Emmett découvre qu'il peut obtenir une réduction sur la réparation de son vélo en échange d'un rendez-vous avec sa soeur. Paige a du mal à ne pas interférer dans la vie amoureuse de Conner.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519125000 +0200" stop="20230519131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519131500 +0200" stop="20230519145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien: Nouvelle génération</title>
<desc lang="fr">Sébastien, 10 ans, passe à contrecoeur ses vacances à la montagne avec sa grand-mère et sa tante. Les aider avec les moutons n'est guère une perspective excitante pour un garçon de la ville comme lui - mais tout change quand il rencontre Belle, un énorme chien maltraité par son propriétaire. Prêt à tout pour combattre l'injustice et protéger son compagnon, Sébastien va passer l'été le plus excitant de sa vie.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519145000 +0200" stop="20230519154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">L'état de santé de Kelly se détériore et son niveau de stress atteint maintenant de nouveaux sommets ; Andrew et Graeme passent une épreuve stressante : un vol avec McBryan.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519154000 +0200" stop="20230519164500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Justin Timberlake - iTunes Festival 2013</title>
<desc lang="fr">Le chanteur-compositeur Justin Timberlake sur scène lors de l'iTunes Festival tenu au Roundhouse à Camden.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519164500 +0200" stop="20230519173500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Dans la spectaculaire ville d'Izmir, après des milliers d'heures de préparation minutieuse et de vol, un terrible accident dévaste l'équipage de la Turquie - et tout le monde chez Buffalo Airways. À Yellowknife, la fonte printanière est bien amorcée. C'est aussi la première course de Wilf en tant que membre d'équipage sur le DC-3.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519173500 +0200" stop="20230519183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Le petit Tomás se fiche que les deux familles ne se parlent pas. Il veut apporter du miel à Jakub, que lui et l'oncle David ont fabriqué lui-même. Karl résiste à la visite, éloigne même Tomás des abeilles, mais Olga intervient. Ce n'est pas facile pour elle non plus, mais si Tomas le veut, ils iront. Le grand-père de Jakub, Rudolf ne peut pas se retenir lorsqu'ils se rencontrent et se retrouvent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519183000 +0200" stop="20230519185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Quinn et Carter sont remplis de culpabilité lorsque Zoe remercie Quinn d'être intervenue pour aider à réparer sa relation avec Carter. Hope est mortifiée que Bill ne puisse pas reconnaître la détresse qu'il cause à son fils. Bill double et exige une période de refroidissement de 24 heures avant d'avouer aux autorités. Finalement, Liam accepte la demande de Bill. Zoe demande à parler à Shauna seule, mais Quinn et Carter soutiennent qu'ils devraient rester.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519185500 +0200" stop="20230519195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2015, un nouvel élément de preuve fait surface. Un an plus tard, l'enquête de Julien se referme sur la fille disparue.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519195500 +0200" stop="20230519204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Loïc Nottet x Fred Musa</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit une légende dans son divan. Fred Musa vient nous raconter 30 ans de planète Rap sur Skyrock. Dans un autre style, Loic Nottet sera à ses côtés pour parler de sa déjà très belle carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519204500 +0200" stop="20230519225000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Hero</title>
<desc lang="fr">Rahim est en prison à cause d'une dette qu'il n'a pas pu rembourser. Lors d'une liberté conditionnelle de deux jours, il tente de convaincre son créancier de retirer sa plainte contre le paiement d'une partie de la somme. Mais tout ne se passe pas comment prévu et il décide alors de restaurer sa réputation, et devient un héros local. C'est alors que les malentendus s'accumulent et sa liberté semble plus éloigné que jamais.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519225000 +0200" stop="20230520002500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Il n'est jamais trop tard</title>
<desc lang="fr">Un employé de supermarché profite de son licenciement inattendu pour tenter de redonner un sens à sa vie. Larry Crowne décide de profiter de cette occasion pour reprendre ses études, et s'inscrit à un cours d'expression orale à l'université. Il tombe alors sous le charme de son professeur, la belle Mercedes Tainot, une femme cynique et désabusée, qui elle aussi, traverse une phase de remise en question...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>