<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230423235500 +0200" stop="20230424005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: The True Cost</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire The True Cost, een documentaire waarin op zoek gegaan wordt naar wie nu echt betaalt voor onze goedkope kleding.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424005000 +0200" stop="20230424013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Om aan Krendler en het ViCAP-team te bewijzen dat ze gereed is om aan de slag te gaan, moet Clarice een manier verzinnen om de verdachte van de drie riviermoorden een bekentenis te ontlokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424013500 +0200" stop="20230424022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Jo De Rijick, Nick Paul, Sachin KM, Christopher T en Sam.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424022000 +0200" stop="20230424040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Celine Dion - Taking Chances World Tour</title>
<desc lang="fr">In 2008 gaat de Canadese diva Celine Dion op wereldtournee voor een reeks concerten die door meer dan drie miljoen mensen werd gezien en vijf continenten, 25 landen en 92 steden aandeed. Het was haar eerste tournee in negen jaar, en ze bracht ondermeer &quot;Because You Loved Me&quot;, &quot;All By Myself&quot;, &quot;My Heart Will Go On&quot;, &quot;I Drove All Night&quot; en vele andere.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424040500 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Taken 3</title>
<desc lang="fr">De wereld van de voormalige elitesoldaat Bryan Mills stort in wanneer zijn geliefde echtgenote Lenore wordt vermoord. Bovendien beschouwt de politie hem als de dader. Mills heeft geen tijd om met de rechercheurs te onderhandelen, want ook zijn dochter Kim is in levensgevaar. Een oude vijand van Mills heeft het immers op zijn gezin gemunt. De ervaren ex-soldaat zet alles op alles om de koelbloedige moordenaar uit te schakelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige meent dat de Wayneys te afhankelijk zijn geworden van elektronische apparaten, waarop ze besluit de familie mee te nemen voor een kampeertrip naar 'The Devil's Ottoman'. Maar haar plannen om het contact met elkaar en met de natuur te bevorderen pakken niet helemaal succesvol uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424062000 +0200" stop="20230424064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne, Paige en Adam zijn het beu als chauffeur op te treden voor Bentley. Ze dringen erop aan dat hij, ondanks zijn angst om zelf te rijden, zijn voorlopige rijbewijs haalt. Terwijl Emmett probeert om Bentley te helpen met het overwinnen van zijn rijangst, maken Derek en Conner ruzie over de 'veiligheidsdreiging' van een konijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424064500 +0200" stop="20230424073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Als een vlucht met de DC-3 naar Whitehorse bedreigd wordt door onweer en kampt met een trillende motor, moet Joe alles uit de kast halen om de passagiers veilig naar hun bestemming te brengen. Co-piloot Scott Blue krijgt eindelijk een kans op de DC-4. Het nieuwste lid van de McBryan-familie, baby Emma Rae, bezoekt voor de eerste keer de hangar van Buffalo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424073500 +0200" stop="20230424080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is dolblij dat hij weer kan intrekken bij Hope, Beth en Douglas. Hij wordt echter nog steeds achtervolgd door schuldgevoelens over het veroorzaken van Vinny's dood. Bill raakt van streek als politiechef Baker suggereert dat Liam een moordenaar is. Baker vraagt zich af of er iets schuil gaat achter Liams afwezigheid op zijn werk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424080000 +0200" stop="20230424082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424082500 +0200" stop="20230424091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Alexa wordt op de proef gesteld door een stel ruziemakende bakkers wanneer er in de longen van een verdronken man een zeldzame meelsoort aangetroffen wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424091500 +0200" stop="20230424120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Topwedstrijden, docu's, interviews en reportages, kortom alles met een passie voor de sport</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424120000 +0200" stop="20230424122000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Baker aan Liam vraagt of hij iets te maken heeft met de dood van Vinny, komt Bill tussenbeide. Door de vragen van Baker raakt Liam van streek. Hope vertrouwt Brooke toe de onthulling van Steffy's vaderschapstest de enige reden is dat ze denkt dat haar huwelijk met Liam nog een kans maakt. Quinn heeft spijt van haar daden, die tot een breuk tussen Brooke en Ridge geleid hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424122000 +0200" stop="20230424131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Eerste Wereldoorlog lokt Henri Landru eenzame en kwetsbare vrouwen naar huizen buiten Parijs, waarna ze verdwijnen. Wanneer de politie de verdwijningen niet serieus onderzoekt, besluiten twee vrouwen zelf jacht te maken op Landru.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424131000 +0200" stop="20230424150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">Hoewel Aline Dieu de jongste van veertien kinderen is, trekt ze al snel de aandacht van haar ouders en de muziekproducent Guy-Claude Kamar. Aline heeft een gouden stem. Guy-Claude heeft maar één ding in gedachten: van Aline de grootste zangeres ter wereld maken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424150500 +0200" stop="20230424155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Mikey gaat in Venezuela op zoek naar een zeldzaam toestel: de CL-215. Het stressniveau van vrachtmanager Kelly bereikt een nieuw hoogtepunt als ze terugkeert van haar vakantie in Mexico. Ze verkeert in een nog slechtere gezondheid dan toen ze vertrok. De nieuwe piloten Andrew en Graeme staan voor de meest uitdagende test in hun prille carrière: vliegen met Joe McBryan, de driftige baas van Buffalo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424155000 +0200" stop="20230424174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Collini Case</title>
<desc lang="fr">In 2001 vermoordt de 70-jaar oude Fabrizio Collini de bekende zakenman Hans Meyer, schijnbaar zonder enige aanleiding. Caspar Leinen wordt aangesteld als Collini's advocaat. Hoe dieper hij in de zaak begint te graven, hoe meer hij ontdekt over het problematische verleden van Meyer. Hij beseft dat dit een van de grootste schandalen ooit kan worden in Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424174500 +0200" stop="20230424183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Wanneer Karl Wellig vermoord wordt, richt de FBI-rivaal van Krendler, Anthony Herman, zijn pijlen op Clarice en ViCAP.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424183000 +0200" stop="20230424185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nu Baker vertrokken is, wil Bill er zeker van zijn dat Liam bereid is om de waarheid rond Vinny's ongeluk verborgen te houden voor Hope. Zoe stuurt Quinn opnieuw naar Carter om aan te dringen op verzoening. Liam verzekert Bill dat hij het geheim voor zich zal houden, maar al snel lopen de spanningen tussen de twee op. Wyatt stoort hen en vraagt zich af waarom hij zijn vader en broer steeds stiekem ruziënd aantreft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424185500 +0200" stop="20230424194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer een eigenaar van een speelgoedwinkel het doelwit is van een intimidatiecampagne, gaat het team undercover bij een telefooncentrale om de dader te pakken te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424194500 +0200" stop="20230424204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Nadat hun geliefde moeder onverwacht is overleden, komen Hannah, James en Paige bij elkaar. Terwijl ze haar herdenken, worstelen ze ook met de vraag wat ze moeten doen met hun moeders onderneming. Ze was een weddingplanner die stijlvolle en persoonlijke bruiloften organiseerde, maar wie zet dat voort?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424204000 +0200" stop="20230424221000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love on Retreat</title>
<desc lang="fr">Tijdens een retraite in Miami met haar bedrijfscollega's probeert de gedreven Jenny een betere balans tussen werk en privé te vinden. Haar prestatiedrang staat in schril contrast met de relaxte Nate, die de activiteiten organiseert tijdens de retraite. Maar al snel slaat de vonk over tussen de twee. Er is alleen wel een probleem: Nate is de broer van Jenny's baas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424221000 +0200" stop="20230424230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe volgt nieuwe aanwijzingen op en doet een grote ontdekking. Het nieuwe bewijs zorgt ervoor dat zijn kansen om Vasili te vangen worden verdubbeld.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424230500 +0200" stop="20230424235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Nadat de welgestelde weduwe Olive Durand Deacon spoorloos verdwenen is, wordt er door de politie een man binnengebracht voor verhoor. Hij legt een bekentenis af die veel gruwelijker is dan ze bij de politie hadden kunnen bedenken.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424235500 +0200" stop="20230425004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glen en Anita bereiden zich voor op de bruiloft, terwijl Aaron nieuws krijgt dat zijn nieuwe relatie met Jesse op het spel zet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>