<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230415224000 +0200" stop="20230416010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">There Is No Evil</title>
<desc lang="fr">'There Is No Evil' is een film opgedeeld in vier verhalen; over morele kracht, individuele vrijheid en het nemen van de verantwoordelijkheid van eigen acties. Vier vreemdelingen ontdekken dat hun lot op onverklaarbare wijze met elkaar is verweven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416010500 +0200" stop="20230416013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Warrior, a short documentary by Oscar and the Wolf</title>
<desc lang="fr">In 2022 werden de shows van Oscar and the Wolf allemaal geannuleerd. Max ging door een heel slechte periode: mentale instabiliteit, angstaanvallen, drugs, ... hij ging heel diep. Maar nu keert hij terug uit die donkere periode en wil hij zijn verhaal doen; zijn verhaal vertellen om anderen te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416013000 +0200" stop="20230416031500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin het verhaal van de Belgische luchtvaartmaatschappij Sabena verteld wordt tegen de achtergrond van de geschiedenis van België. De film belicht de complete periode: vanaf de oprichting in 1923 tot de crisisjaren. Daartussenin komen de gouden jaren van de naoorlogse periode aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416031500 +0200" stop="20230416034500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416034500 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Annette</title>
<desc lang="fr">In de schijnwerpers in het blitse Los Angeles lijken Henry, een cabaretier, en Ann, een wereldberoemde operazangeres, een gelukkig stel te zijn. Hun perfecte en glamoureuze leven verandert echter voor altijd met de komst van hun eerste kind samen, Annette. Annette groeit op tot een mysterieus meisje met een krachtige stem en een lot dat alleen maar als uitzonderlijk kan worden omschreven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Uitvinder goochelaars worden geconfronteerd met Penn &amp; Teller. Arkadia lost een piratenmoord op, Harry Keaton laat Alyson denken dat ze dingen aanraakt, Jandro neemt een Lego-kluis mee met Penns kaart erin en Derek Selinger vraagt Alyson om hem op te hangen.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416064500 +0200" stop="20230416073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De piloten Devan en Scott worden tijdens een vlucht geconfronteerd met een mysterieuze stijging van de oliedruk die één van de motoren van de C-46 dreigt te verwoesten. De beginnende piloten Andrew en Graeme staan voor een grote uitdaging. Als Jynelle tijdens haar schoolexamens weer wordt opgetrommeld om de vrachtoperaties van Buffalo te leiden, lijkt er gegarandeerd iets mis te moeten gaan.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416073000 +0200" stop="20230416075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416075500 +0200" stop="20230416082000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett schakelt de hulp in van zijn broers en zus om hem in de garage te helpen met het maken van T-shirts. Als blijkt dat het logo, dat Emmett gebruikt heeft op de T-shirts, in strijd is met het auteursrecht van een liefdadigheidsinstelling, moet hij hen betalen. Maar Emmett heeft het verdiende geld inmiddels al uitgegeven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416082000 +0200" stop="20230416091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Frank Raes en Steffi Vertriest</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Frank Raes en Steffi Vertriest.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416091500 +0200" stop="20230416093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope maakt zich zorgen over Liams reactie op het nieuws rondom Vinny, en verontschuldigt zich dat ze hem niet persoonlijk ingelicht heeft. Bill voelt zich ongemakkelijk als hij Liam aan de telefoon hoort praten en is bang dat hij de waarheid gaat onthullen. Hope is verrast als Bill tussenbeide komt en een einde aan het gesprek maakt. Hij valt vervolgens uit tegen Liam en zegt dat hij zichzelf moet vermannen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416093500 +0200" stop="20230416095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas is stomverbaasd als hij zich realiseert dat politiechef Baker denkt dat hij iets te maken heeft met de dood van Vinny. Baker vertelt Thomas dat hij er niet zeker van is dat Vinny's dood een ongeluk is, omdat iemand grote moeite heeft gedaan om te knoeien met het plaats delict. Zoe probeert het bij te leggen met Paris omdat ze zich niet gedragen heeft als een goede zus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416095500 +0200" stop="20230416102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam worstelen met het verwerken van Vinny's dood. Liam vreest dat hij ieder moment gepakt kan worden. Ridge moedigt Eric aan om zijn problemen te bespreken. Quinn vraagt zich af of Carter een kans op een hereniging met Zoe uitsluit. Eric vertelt Ridge over zijn relatie met Quinn. Ze worden onderbroken door Zoe, die hen vertelt dat ze spijt heeft van haar acties en dat ze haar hart verpand heeft aan Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416102000 +0200" stop="20230416104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge hoopt bevestiging te krijgen van Zoe dat ze niet meer achter Zende aan zit. Ze verzekert hem dat dit niet het geval is. Ook belooft ze Ridge en Eric er alles aan te doen om Carters vertrouwen terug te winnen. Liam probeert zijn emoties te verbergen wanneer Hope en Thomas over Vinny's dood praten, en het vermoeden van Baker - dat het geen ongeluk maar een moord geweest is - ter sprake brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416104000 +0200" stop="20230416110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge voelt zich slecht over de hachelijke situatie waarin Eric zich bevindt. Eric vertelt Ridge dat zijn problemen met Quinn voortkomen uit een gebrek aan vertrouwen, dat al sluimert sinds zij Ridge en Brooke manipuleerde om Shauna te helpen. Liam begint op een onduidelijke manier te praten met Hope over zijn worstelingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416110500 +0200" stop="20230416120500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Emily reist naar Frankrijk als de zaak opnieuw wordt geopend. Rechercheur Baptiste doet een onthutsende ontdekking.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416120500 +0200" stop="20230416125000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">In Tennessee belegert de FBI een splintermilitie genaamd 'The Statesmen'. Clarice en het team worden ernaartoe gestuurd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416125000 +0200" stop="20230416133500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">In hun zoektocht naar informatie begeven June en Luke zich op onbekend terrein. Intussen raakt Serena Joy steeds meer gewend aan haar nieuwe rol en leert ze haar gastheren kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416133500 +0200" stop="20230416151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, een jong joods meisje, beleeft haar 19de verjaardag in Parijs tijdens de zomer van 1942. Irène wil actrice worden en haar dagen volgen elkaar op in de onbezorgde tijdsgeest van haar jeugd. Haar familie kijkt toe hoe ze de wereld ontdekt, vriendschappen sluit, een nieuwe liefde vindt en een passie voor het theater ontwikkelt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416151500 +0200" stop="20230416155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Dat zijn deze keer Céline Van Ouytsel, Joeri Cortens en Dana Winner.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416155500 +0200" stop="20230416175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Tout s'est bien passé</title>
<desc lang="fr">Als de 85-jarige André een beroerte krijgt, haast Emmanuelle zich naar het bed van haar vader. Ziek en half verlamd in zijn ziekenhuisbed, vraagt hij Emmanuelle om hem te helpen een einde aan zijn leven te maken. Maar hoe kun je zo'n verzoek honoreren als het je eigen vader is?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416175000 +0200" stop="20230416181500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett schakelt de hulp in van zijn broers en zus om hem in de garage te helpen met het maken van T-shirts. Als blijkt dat het logo, dat Emmett gebruikt heeft op de T-shirts, in strijd is met het auteursrecht van een liefdadigheidsinstelling, moet hij hen betalen. Maar Emmett heeft het verdiende geld inmiddels al uitgegeven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416181500 +0200" stop="20230416184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416184000 +0200" stop="20230416194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet's vader wordt de hoofdverdachte van de NCC en dit brengt haar in de war. Ze moet de waarheid zien te achterhalen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416194000 +0200" stop="20230416204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien lost eindelijk de ontvoeringszaak van Alice en Sophie op. Maar in Eckhausen is er niemand te vinden die zijn verhaal wil aanhoren. Hoe ver durft Julien te gaan om de waarheid te onthullen?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416204000 +0200" stop="20230416211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416211000 +0200" stop="20230416225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Sprakeloos</title>
<desc lang="fr">De succesvolle schrijver Jan Meerman heeft een speelse relatie met zijn kwieke 85-jarige moeder Josée. Plaagstoten en verbale kwinkslagen zijn schering en inslag. Als Josée evenwel geveld wordt door een beroerte, verliest ze haar spraakvermogen en stoot ze enkel nog jammerkreten en brabbeltaal uit. Net nu Jan er voor zijn moeder wil zijn, kijkt hij tegen de deadline van zijn nieuwe roman aan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416225000 +0200" stop="20230416234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Nishizawa loog toen hij beweerde Matsumoto in de gevangenis te hebben gezien. Ena raakt hierdoor opnieuw bezield: Nishizawa's ooggetuigenverklaring gaf de doorslag voor de arrestatie en een nieuw proces is hierdoor een reële mogelijkheid. Ook wordt de geestdrift van Murai aangewakkerd. Hij kondigt aan om op vrijdag breeduit verslag te doen van het verhaal.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416234000 +0200" stop="20230417003500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: From Iran to La Liga</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin een groep Iraanse jongens op de voet gevolgd wordt. Allemaal dromen ze van een bestaan als profvoetballer. Als ze kunnen bewijzen dat ze tot de meest talentvolle spelers van de Iraanse jeugdcompetitie behoren, krijgen ze de kans om af te reizen naar Spanje. De selectieprocedure van La Liga is echter streng: naast hoop en vreugde liggen ook tranen en teleurstelling op de loer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>