<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230325234500 +0100" stop="20230326013000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Délicieux</title>
<desc lang="fr">18de eeuw, aan de vooravond van de Franse Revolutie. Een kok, ontslagen door zijn meester, vindt met de hulp van een geweldige jonge vrouw, de moed om zich van zijn dienaars bestaan te bevrijden en zijn kookkunsten rechtstreeks aan het publiek aan te bieden door het eerste restaurant te openen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326013000 +0100" stop="20230326031500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mijlpaal</title>
<desc lang="fr">Mijlpaal is een talkshow waar we niet zo maar praten over sport, we kijken verder dan dat. We vertellen een verhaal, over een moment in de tijd. Een groot of eenvoudig feit dat invloed heeft gehad op de geschiedenis, invloed die we vandaag nog steeds voelen, een voetafdruk die het verloop veranderde van een specifieke sport of ervaring. Het kan een keerpunt zijn voor een hele organisatie of voor een individu en zijn/haar carrière. Sverre Denis ontvangt telkens 2 gasten die meer vertellen over hun Mijlpaal. Vandaag over de marathon met Hanna Vandenbussche en Ivan Sonck.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326031500 +0200" stop="20230326040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Redemption Project</title>
<desc lang="fr">Van Jones reist naar Indiana om Mario Jr. en Aldo Gonzalez te ontmoeten. De vader van Mario Jr. werd vermoord terwijl hij een overval probeerde te stoppen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326040000 +0200" stop="20230326043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326043000 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Le sorelle Macaluso</title>
<desc lang="fr">Vijf Italiaanse zussen wonen bovenin een vervallen appartement aan de rand van Palermo. Ze leven van de duiven die ze op zolder houden en verhuren voor evenementen. Als ze op een warme zomerdag naar de populaire badplaats Mondello gaan, voltrekt zich daar een tragedie die het leven van de zussen en hun onderlinge relaties voorgoed zal veranderen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Taijyi Fujryama uit Japan, Pit Hartling uit Duitsland, Helen Coghlan uit Australië en Menny Lindenfeld uit Israël proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Het is festivalseizoen op het strand in Cornwall en de evenementenmedicus heeft het druk. Op de grens van Schotland komt een jockey ten val en heeft hij hulp nodig van de ambulance. In Cornwall schiet het Air Ambulance-team een oudere vrouw te hulp die een hartaanval heeft gehad.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326073000 +0200" stop="20230326080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326080000 +0200" stop="20230326082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne dreigt een boom in de voortuin om te hakken, maar Conner wil dat de boom blijft staan. De rest van de familie wordt gedwongen om een kant te kiezen in deze kwestie. Intussen proberen Adam en Bentley de airconditioning te repareren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326082500 +0200" stop="20230326091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Redemption Project</title>
<desc lang="fr">Van Jones reist naar Indiana om Mario Jr. en Aldo Gonzalez te ontmoeten. De vader van Mario Jr. werd vermoord terwijl hij een overval probeerde te stoppen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326091500 +0200" stop="20230326093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">In de hoop dat hun huwelijk gered kan worden, gaat Liam bij Hope langs. Hij is er kapot van als Hope zegt dat ze de opvoeding van de kinderen samen wil blijven doen, maar dat ze niet denkt dat hun huwelijk gered kan worden. Wanneer Brooke terugkeert naar Forrester Creations, hoort ze tijdens een gesprek tussen Ridge en Thomas dat Thomas niet langer geobsedeerd is door Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326093500 +0200" stop="20230326095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Wyatt probeert troost te bieden aan Liam, die er kapot van is dat hij en Hope uit elkaar zijn. Flo zegt tegen Shauna dat ze dankbaar is voor alles wat Brooke, Donna en Katie voor haar hebben gedaan. Ook hoopt ze een nauwere band met Hope te krijgen. Brooke, Katie en Donna maken zich zorgen over Hope vanwege de lastige tijd die ze doormaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326095500 +0200" stop="20230326102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is blij voor Wyatt, die dolgelukkig is vanwege zijn geplande huwelijksaanzoek aan Flo. De Logan-zussen verrassen Flo met een onverwachts gebaar: ze overhandigen documenten die Flo een officieel familielid maken en waarmee ze haar achternaam in Logan kan veranderen. Flo aarzelt. Hoewel ze geniet van het vooruitzicht om zichzelf 'Flo Logan' te noemen, wil ze haar moeder Shauna Fulton niet kwetsen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326102000 +0200" stop="20230326104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge is verbaasd als hij Brooke en Katie hoort praten over hoe geweldig Storm het zou hebben gevonden als Flo haar achternaam wijzigt in Logan. Flo vertelt Wyatt hoezeer haar leven in korte tijd veranderd is. Wyatt en Flo wentelen zich in hun gelukzaligheid. Shauna bezoekt Quinn en Eric. Als Quinn informeert of ze ooit weer vrienden zouden kunnen worden, vraagt Shauna aan Quinn of ze van gedachten veranderd is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326104000 +0200" stop="20230326110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Douglas vraagt aan zijn ouders, Thomas en Hope, waar Liam is. Als Hope onthult dat zij en Liam uit elkaar zijn, vraagt Douglas of Thomas weer bij hen kan intrekken gedurende Liams afwezigheid. Brooke is ontzet vanwege de scheiding van Hope en Liam, en zegt tegen Ridge dat ze op een snelle hereniging hoopt. Brooke wil dat Hope een relatie heeft die opgewassen is tegen uitdagingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326110500 +0200" stop="20230326115500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Terwijl Alexa de dood van een jong model achter de coulissen van een show onderzoekt, wordt ze geconfronteerd met een voormalig supermodel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326115500 +0200" stop="20230326124500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De in India geboren arts Buck Ruxton leidt een rustig en respectabel leven in Lancaster. Hij is echter jaloers en gewelddadig. Nadat hij zijn vrouw jarenlang beschuldigd heeft van ontrouw, neemt zijn jaloezie in september 1935 de overhand. Hij slaat en wurgt zijn vrouw en steekt haar neer, waarna hij vervolgens hetzelfde doet met het dienstmeisje. De in stukken gesneden lijken dumpt hij vervolgens in Schotland.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326124500 +0200" stop="20230326134000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June en Luke een balletuitvoering bijwonen, neemt Serena afscheid van haar man. Janine en Esther vergezellen Tante Lydia naar een bijeenkomst in het huis van de Putnams.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326134000 +0200" stop="20230326151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Presque</title>
<desc lang="fr">In de stad Lausanne is Louis directeur van een begrafenisonderneming. Als vrijgezel wijdt hij zich op zijn 58ste volledig aan zijn beroep en denkt hij er niet aan om met pensioen te gaan. Igor is 40 jaar oud en heeft een hersenaandoening. Door een toeval kruisen de paden van Louis en Igor elkaar. In een opwelling besluit Louis Igor mee te nemen naar het zuiden van Frankrijk. Ze vertrekken in een lijkwagen om het lichaam van een oude vrouw naar de voet van de Cevennen te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326151500 +0200" stop="20230326162000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">AC-12 voelt de man van Roz aan de tand. Hij beweert niets te maken te hebben met het incident rondom Steve, maar wordt wel steeds argwanender richting Roz. Als AC-12 inconsistenties in het forensisch bewijsmateriaal ontdekt, lijkt dat tot een doorbraak te leiden. Roz weet dat echter met nieuwe inlichtingen in de kiem te smoren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326162000 +0200" stop="20230326175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Edge of the World</title>
<desc lang="fr">De negentiende eeuw. Nadat hij ernstig gewond raakt tijdens zijn dienstplicht wordt James Brooke naar Engeland teruggebracht. Hij besluit een boot te kopen en in het jaar 1838 naar het eiland Borneo te varen. De ontdekkingsreiziger wordt verliefd op de paradijselijke plek en helpt de inheemse bevolking in hun strijd tegen piraten en andere vijanden. Uiteindelijk wordt hij tot koning van Sarawak gekroond.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326175500 +0200" stop="20230326182000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne dreigt een boom in de voortuin om te hakken, maar Conner wil dat de boom blijft staan. De rest van de familie wordt gedwongen om een kant te kiezen in deze kwestie. Intussen proberen Adam en Bentley de airconditioning te repareren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326182000 +0200" stop="20230326184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326184500 +0200" stop="20230326194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">Terwijl Louis het Amerikaanse onafhankelijkheidsstreven steunt, groeit zijn vertrouwen in zijn rol als koning. Marie Antoinette verblijft in het paleis 'Petit Trianon', waar ze een oude bekende tegenkomt: de Zweedse graaf Von Fersen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326194000 +0200" stop="20230326204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Sam, die in het ziekenhuis is opgenomen, raakt steeds verder verwijderd van zijn vrouw en zoon. Gemma ziet de verschrikkelijke realiteit onder ogen en legt een statement af tegenover de media. Wanneer Julien en Jorn bewakingsbeelden bekijken, bemerkt Julien een opvallend verband dat de aandacht vestigt op een andere verdachte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326204000 +0200" stop="20230326211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326211000 +0200" stop="20230326225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Tieners Bella en Vipulan zijn ervan overtuigd dat hun toekomst in gevaar is. Binnen 50 jaar zou hun wereld onbewoonbaar kunnen zijn. Ze kunnen waarschuwen, maar ondertussen verandert er niets. Ze reizen de wereld over om wetenschappers en activisten te ontmoeten. Tijdens een buitengewone reis zullen ze begrijpen dat we diep verbonden zijn met andere soorten. En door hen te redden, zullen we ook onszelf redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326225000 +0200" stop="20230326234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ena is er steeds meer op gebrand om de onschuld van Yoshio Matsumoto zo snel mogelijk te bewijzen. Via een advocaat maken Ena en Takuro kennis met Mayumi Sasaoka, een journalist bij een krant. Hierdoor krijgen ze toegang tot het archief rondom de zaak. Mayumi, die een politiek verslaggever is, heeft binding met het gebergte waar de reeks moorden plaatsgevonden hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326234000 +0200" stop="20230327004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Creepshow</title>
<desc lang="fr">Een gezin wordt vastgehouden, waardoor de dochter geen toegang heeft tot haar medicijnen. Haar verontrustende symptomen openbaren zich al snel. Wanneer in een stadje de doden opstaan uit hun graf, nemen de lokale bewoners het recht in eigen hand.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>