<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230513230500 +0200" stop="20230514000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">De naweeën van de gebeurtenissen in Eastfield zorgen voor oplopende spanningen tussen McQueen en Corbett. Terwijl AC-12 probeert om Corbett in te rekenen, begint Hastings zich steeds eigenaardiger te gedragen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514000500 +0200" stop="20230514013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle is directielid binnen een Amerikaans bedrijf. Wanneer hij meegesleurd wordt door de hoge werkdruk, kijkt hij lijdzaam toe hoe zijn vrouw hem verlaat. Philippe voelt zich in zijn baan gevangen en weet niet langer hoe hij moet reageren op de tegenstrijdige eisen van zijn bazen. Gisteren wilden ze een manager, vandaag een handhaver. Nu moet hij beslissen wat zijn leven echt betekent.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514013500 +0200" stop="20230514015500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Omdat Emmett niet mag meedoen aan de wetenschapsbeurs op school, schakelt hij Nate in om een als project vermomde stinkbom binnen te loodsen. Derek is zo vol vertrouwen dat hij de wetenschapsbeurs gaat winnen, dat hij zijn broers en zus vraagt om hem te helpen bij het oefenen van een nederige en verraste blik.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514015500 +0200" stop="20230514022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige vertelt een heldhaftig verhaal over Wayne tijdens een online lezing. Wanneer internettrollen twijfels zaaien over het waarheidsgehalte van het verhaal, nemen de kinderen het tegen hen op. Maar dan slaat ook bij hen de twijfel toe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514022000 +0200" stop="20230514043500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Den of Thieves</title>
<desc lang="fr">De 'Federal Reserve' van de Centrale Bank van de Verenigde Staten in Los Angeles neemt iedere dag 120 miljoen dollar in contanten uit roulatie om te vernietigen. Dat geld trekt de aandacht van Californiës meest succesvolle bankrovers uit de geschiedenis. Zij beramen samen het plan om de Federal Reserve Bank leeg te roven onder de ogen van een elite-eenheid van de plaatselijke politie. Wat op zich al een onmogelijk plan lijkt, wordt op de koop toe door onverwachte complicaties bemoeilijkt ...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514043500 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The desperate hour</title>
<desc lang="fr">Tijdens het joggen in een afgelegen bos, verneemt de jonge weduwe Amy dat er een schutter actief is op de school van haar zoon. Ze is ver van huis en kan niet snel terugkeren. Ze zet alles op alles om haar zoon te beschermen en een greep te krijgen op de situatie vanop afstand. Haar doorzettingsvermogen leidt haar tot rechtstreeks contact met de schutter en de politie. Het wordt een wanhopige race tegen de klok om haar zoon te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Voor de meesten van ons zou het onvoorstelbaar zijn om een brandend gebouw in te lopen, maar voor veel van de twaalfhonderd brandweerlieden in de West Mids is het hun droombaan. Ze zijn getraind om met gevaar om te gaan, dus het is een tweede natuur. En wanneer er zich gruwelijke incidenten voordoen, staan ze klaar om te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514064500 +0200" stop="20230514073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Niemand is veilig in de buurt van John Christie. In het besef dat een andere man opdraait voor zijn gruwelijke misdaden, zet Christie het moorden voort.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514073500 +0200" stop="20230514080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514080000 +0200" stop="20230514082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner maakt zich druk over het diner voor de International Honours Society dat ze organiseert in het huis van de Wayney's. Emmett raakt geïnspireerd door de club van Conner en richt zijn eigen schoolclub op voor C-studenten. Wanneer hij de leden vervolgens aanmoedigt om een huis van een A-student te bedekken met toiletpapier, beseft hij niet dat zijn eigen huis het doelwit wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514082500 +0200" stop="20230514091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James en Hannah helpen een bruid en bruidegom die klem zitten tussen hun persoonlijke huwelijkswensen en familietradities. Intussen probeert Paige nieuwe klanten te werven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514091500 +0200" stop="20230514093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is ontsteld als Shauna bekent dat zij de andere vrouw in het leven van Carter is. Carter en Quinn denken na over de vreemde situatie. Paris vertelt Zende dat ze zich zorgen maakt om Zoe en legt uit wat er de avond ervoor is gebeurd. Shauna neemt Quinn in bescherming door te beweren dat ze met Carter heeft geslapen. Intussen vertelt Eric aan Brooke en Ridge dat hij Quinn nog een kans wil geven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514093500 +0200" stop="20230514095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe probeert Shauna's mededeling, over haar samenzijn met Carter, te verwerken. Zoe erkent tegenover Quinn dat ze even gedacht heeft dat zij de andere vrouw in het leven van Carter was. Quinn en Carter voelen zich schuldig als Zoe aangeeft dat ze Quinn nooit had kunnen vergeven als zij het was geweest. Shauna probeert controle te krijgen over de situatie door met Quinn te vertrekken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514095500 +0200" stop="20230514102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is een romantische avond aan het voorbereiden voor Hope. Bill belt Liam en drukt hem op het hart om te zwijgen over het onopzettelijk doden van Vinny. Hope vertelt Brooke dat het geweldig is om Liam weer thuis te hebben. Ze vertrouwt Brooke toe dat ze vermoedt dat Liam nog steeds worstelt met wat er voorgevallen is tussen hem en Steffy. Later deelt Brooke deze informatie met Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514102000 +0200" stop="20230514104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke is opgetogen dat Hope de hele kwestie met Steffy achter zich kan laten en Liam mogelijk kan vergeven. Wyatt verontschuldigt zich voor het op de kast jagen van Bill. Hij bekent vervolgens dat hij zich zorgen maakt om zijn vader en vraagt Bill naar de echte reden achter zijn stemmingswisselingen. Liam hoopt dat intiem en emotioneel contact tussen hem en Hope kan bijdragen aan hun herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514104000 +0200" stop="20230514110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de eerste gezamenlijke nacht hebben doorgebracht sinds hun hereniging, worden Hope en Liam in de ochtend wakker. Thomas uit tegenover Ridge zijn frustratie dat de politie nog steeds niet de moordenaar van Vinny gevonden heeft. Ridge verzekert zijn zoon dat de verantwoordelijke voor deze vreselijke daad voor het gerecht zal worden gebracht. Brooke vraagt zich af wat Bill dwarszit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514110500 +0200" stop="20230514121000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Het is 2009 en drie jaar na de verdwijning van Oliver is er nog steeds geen significante vooruitgang geboekt in de zaak. Tony en Emily hebben huwelijksproblemen, maar een verrassende wending brengt zowel Tony als Emily terug naar Chalons du Bois. In het heden volgen Tony, Julien en Emily een vreemde aanwijzing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514121000 +0200" stop="20230514125500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice is op non-actief gezet in verband met de ingrijpende gebeurtenissen rondom Marilyn Felker. Ze wil dat het besluit herzien wordt en wendt zich daarvoor tot Ruth Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514125500 +0200" stop="20230514134500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June en Luke maken zich gereed voor een reddingsmissie. Om haar doelen te bereiken test Serena verschillende nieuwe strategieën.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514134500 +0200" stop="20230514152000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Made in Italy</title>
<desc lang="fr">De kunstenaar Robert laat Londen achter zich om met zijn vervreemde zoon naar Italië terug te keren om het herenhuis te verkopen dat hij van zijn overleden vrouw heeft geërfd. Ze vinden het landgoed in een erbarmelijke staat van verval. Wat in eerste instantie een snel tripje naar Italïe had moeten zijn, wordt verlengd wanneer vader en zoon proberen het huis te repareren. In dit proces proberen ze hun gespannen relatie te herstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514152000 +0200" stop="20230514160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Deze keer zijn dat Claudia Van Avermaet, Sven Pichal en Christel Van Dyck.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514160000 +0200" stop="20230514175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The 355</title>
<desc lang="fr">Een geheim wapen, dat de wereld in een vingerknip kan vernietigen, valt in verkeerde handen. Een aantal vrouwelijke spionnen van verschillende agentschappen over de hele wereld worden bij elkaar verzameld. Ze zullen hun geschillen opzij moeten zetten om een aanslag te voorkomen. Gaandeweg krijgen ze een betere band met elkaar en gaan ze onder de codenaam '355' op missie om de wereld te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514175500 +0200" stop="20230514182000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Het hockeytoernooi in de kelder wordt afgelast als Wayne de hulp van de kinderen inschakelt om het verjaardagscadeau voor Paige, een buitenschuur, af te maken. De zaken worden ingewikkeld wanneer Paige erachter komt dat ze het verschrikkelijk vindt om in de schuur te werken, maar haar gevoelens verborgen moet houden tegenover Wayne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514182000 +0200" stop="20230514184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514184500 +0200" stop="20230514195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet ontdekt dat Darren Faulkes het brein is van het goksyndicaat, maar zonder bewijs wordt de NCC gedwongen een undercovermissie te lanceren met behulp van een hoogst onwaarschijnlijke agent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514195000 +0200" stop="20230514204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah en James plannen het huwelijk van een lief maar onrealistisch koppel dat weinig te besteden heeft. Paige verkeert in dubio door een overnamevoorstel voor het familiebedrijf.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514204000 +0200" stop="20230514211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514211000 +0200" stop="20230514225000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Oldboy</title>
<desc lang="fr">Manager Joe Doucett is getrouwd en heeft een dochtertje. Op een dag wordt hij ontvoerd en gevangengezet in totale eenzaamheid. Zijn enige contact met de buitenwereld is een televisie. Na twintig jaar wordt Joe zonder verklaring vrijgelaten. Belust op wraak gaat hij op zoek naar degenen die hem dit aangedaan hebben. Al snel wordt duidelijk dat zijn lijdensweg nog niet ten einde is, want Joe is de hoofdrolspeler in een sadistisch spel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514225000 +0200" stop="20230514234000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Toru Daimon is dood. Takuro is sprakeloos als hij beseft dat Toru zijn leven riskeerde door zich te verzetten tegen de beschuldiging dat hij de verkrachtingszaak tegen Daimon traineerde. Murai is niet alleen woedend vanwege het feit dat Daimon de dood van zijn eigen familielid aanwendt om zijn eigen hachje te redden, maar ook omdat de media een oogje toeknijpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514234000 +0200" stop="20230515003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: (Un)glamorous</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire (Un)glamorous waarin we kennis maken met de mannelijke modellenwereld</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>