<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230503232500 +0200" stop="20230504001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Een gedrogeerde Clarice wordt vastgeketend aan een ziekenhuisbed door een seriemoordenaar met een medische achtergrond, met hevige hallucinaties als gevolg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504001000 +0200" stop="20230504010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Riphagen</title>
<desc lang="fr">De oorlog is voorbij en Jan denkt dat Riphagen dood is. Intussen schaart Riphagen zich echter in het geniep bij zijn familie in Amsterdam. Hij vreest als verrader gearresteerd te worden en smeedt een plan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504010500 +0200" stop="20230504020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Jack Irish</title>
<desc lang="fr">Jack en Linda gebruiken Casey om Troy Milovich op te sporen, maar slagen hier uiteindelijk niet in. Als de waarheid naar buiten komt, staat Jacks wereld op zijn kop.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504020500 +0200" stop="20230504025500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy doen een onderzoek naar drie rijke meiden terwijl ze de diefstal van een kostbare fles wijn onderzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504025500 +0200" stop="20230504043500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Gutterbug</title>
<desc lang="fr">Bug is een punker die worstelt met de realiteit van dakloosheid, zijn geestelijke gezondheid, drugsgebruik en giftige vriendschappen. Op zijn 21ste verjaardag besluit hij zijn weg naar huis te zoeken. Dit is echter een beslissing die hem en zijn criminele vrienden op een gevaarlijk pad brengt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504043500 +0200" stop="20230504060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Black Friday</title>
<desc lang="fr">Het is de drukste winkelavond van het jaar. De medewerkers van een speelgoedwinkel worden aangevallen door een grote groep gewelddadige klanten. Zij zijn ten prooi gevallen aan een mysterieuze buitenaardse parasiet en veranderen in moordlustige gekken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504060000 +0200" stop="20230504064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Esperança</title>
<desc lang="fr">Door een verhoogde bloeddruk komt Esperança ten val en wordt ze opgenomen in het ziekenhuis waar haar schoondochter Leonor werkt. Zij maakt van de gelegenheid gebruik om haar schoonmoeder er weer op te wijzen dat ze zorg nodig heeft en niet alleen kan wonen. Esperança wordt 's nachts in het ziekenhuis verrast door een bezoek uit haar verleden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504064500 +0200" stop="20230504073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Nadat Nick een hartstilstand heeft gekregen op de tennisbaan, brengen de medici hem in een kunstmatige coma. In Cumbria raakt hardloper Michael ernstig gewond door toedoen van koeien.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504073500 +0200" stop="20230504080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke zegt tegen Flo dat ze zich ruimschoots bewezen heeft als lid van de Logan-familie, en legt vervolgens uit hoe ze over Quinn denkt. Terwijl Zoe haar liefde betuigt tegenover Carter, komt Paris binnen. Het geeft Carter een excuus om het kantoor te verlaten. Shauna neemt Quinn in bescherming. Ze vertelt Eric dat zij en Quinn spraken over de nacht waarin ze besloten het huwelijk van Brooke en Ridge te saboteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504080000 +0200" stop="20230504082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504082500 +0200" stop="20230504091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Princess Diana: Who do you think she was?</title>
<desc lang="fr">Het tragische levenseinde van prinses Diana is alom bekend. Maar hoe is haar verhaal begonnen? Wie was Diana voordat ze toetrad tot de koninklijke familie én voordat ze een populair onderwerp in de roddelpers werd? Deze documentaire toont de mens achter de mythe en duikt in Diana's jeugd en in het verleden van de familie Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504091500 +0200" stop="20230504092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met Jacky Mathijssen, trainer van onze nationale Beloften, naar aanleiding van de vriendschappelijke interlands tegen Tsjechië en Japan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504092500 +0200" stop="20230504114500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Rode Duivels Futsal: WK-Kwalificatie</title>
<desc lang="fr">Terugwedstrijd van de barrages voor het WK 2024: Hongarije - België.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504114500 +0200" stop="20230504120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Finale van de UEFA Youth League: AZ U19 - Hajduk Split U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120000 +0200" stop="20230504122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is bij Forrester Creations op zoek naar Quinn, maar weet haar niet te vinden. Brooke en Ridge zijn verbijsterd als ze horen dat Zoe een beroep heeft gedaan op Quinn om Carter terug te winnen. Zoe vertelt Eric dat ze hoopt dat hij en Quinn hun huwelijksproblemen weten op te lossen. Eric kapt het gesprek af en zegt dat hij het ongemakkelijk vindt om zijn persoonlijke leven met Zoe te bespreken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504122500 +0200" stop="20230504132500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Rini kan de verdachte Karl Sieg helpen opsporen, die onder een valse naam in België woont. Emily gaat naar Engeland om Mary Garrett te zien en Tony neemt het heft in eigen handen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504132500 +0200" stop="20230504150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Entre la vie et la mort</title>
<desc lang="fr">Metrobestuurder Leo Castañeda ziet op het perron een wanhopige jonge man. Net voordat de man op het spoor belandt en overreden wordt, denkt Leo in hem zijn zoon Hugo te herkennen met wie hij al jaren geen contact meer heeft. Wanneer Leo de reden voor zijn tragische dood probeert te achterhalen, komt hij erachter dat Hugo betrokken was bij een gewelddadige overval en moet hij zelf zien af te rekenen met criminelen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504150500 +0200" stop="20230504155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Tracy en Mae besluiten om een tijdje te verdwijnen. Nadat hij eindelijk meer info heeft over waar Vasili is, vertrekt Joe om opnieuw contact te zoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504155500 +0200" stop="20230504174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Allemaal Familie</title>
<desc lang="fr">Bob en Greta De Jaegher zijn veertig jaar getrouwd en organiseren een familieweekend. Hun twee zonen Steve en Carl gaat het voor de wind: Steve is een gewaardeerde filmregisseur en Carl een veelbelovende kok. Wanneer Bob en Greta evenwel een mededeling doen waarvan iedereen achterovervalt, zakt het schijnbare familiegeluk als een kaartenhuisje in elkaar en worden etterende wonden opengereten. Gewapend met de nodige humor probeert iedereen zijn zaakjes weer op orde te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504174000 +0200" stop="20230504183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">In geïsoleerde omstandigheden ontdekken June en Serena dat ze moeten samenwerken om hun beproeving te overleven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504183000 +0200" stop="20230504185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe staat versteld als ze de deur van Carters slaapkamer opent. Brooke en Ridge bieden Eric de ruimte om over Quinn te praten. Eric heeft er spijt van dat hij Quinn heeft beroofd van hun vroegere emotionele en fysieke intimiteit. Brooke zegt tegen Eric dat hij het verdient om echt gelukkig te zijn. Eric maakt kenbaar dat hij Quinn nog niet wil opgeven, ondanks alles wat er is voorgevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504185500 +0200" stop="20230504194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De coach van Canada's eerste vrouwenteam in de schermsport is vermoord en een schermer wordt ten onrechte gearresteerd. Frankie en Trudy onderzoeken de zaak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504194500 +0200" stop="20230504204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Tracy en Mae besluiten om een tijdje te verdwijnen. Nadat hij eindelijk meer info heeft over waar Vasili is, vertrekt Joe om opnieuw contact te zoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504204000 +0200" stop="20230504221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">After Ever Happy</title>
<desc lang="fr">Tessa staat voor een hartverscheurende keuze: blijft ze stug proberen om Hardin en hun relatie te redden, of kiest ze eindelijk voor zichzelf ? Hardin blijft na het huwelijk van zijn moeder in Londen, waar hij steeds verder wegzinkt in een zwart gat. Tessa keert terug naar Seattle en krijgt tragische gebeurtenissen te verwerken. Als ze willen dat hun liefde overleeft, moeten ze eerst aan zichzelf werken. Maar leiden hun paden hen terug naar elkaar?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504221500 +0200" stop="20230504224500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Kim Clijsters was een tijdlang de allerbeste tennisster ter wereld. Op haar indrukwekkende palmares prijken, naast drie WTA Finals, vier Grand Slam-titels. Nadat ze zeven jaar lang geen officiële tenniswedstrijd meer gespeeld heeft, begint Kim in 2019 in de luwte te werken aan haar verrassende rentree in het proftennis.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504224500 +0200" stop="20230504233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Gabriella Lester, Howard Blackwell, Horret Wu en Dr. Michael Rubinstein.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504233000 +0200" stop="20230505003000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Tara wordt benaderd door een man die de volledige voogdij wil hebben over zijn dochter, omdat de moeder in een commune zou wonen. Vincent haalt stevig uit naar Tara over het corruptieonderzoek. Ray begint aan een eigen onderzoek.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>