<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230516233500 +0200" stop="20230517003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: The Boy Inside</title>
<desc lang="fr">THE BOY INSIDE suit une année extraordinaire dans la vie d'un adolescent avec l'un des pires cas de Tourettes en Amérique.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517003500 +0200" stop="20230517013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jack Irish S2 - Ep. 6/6</title>
<desc lang="fr">Jack se bat pour découvrir la vérité, mais ce combat pour la justice sera-t-il son dernier ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517013500 +0200" stop="20230517020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam tente d'expliquer à Hope la source de son trouble intérieur. Thomas continue d'essayer de faire comprendre à Bill que Vinny était une bonne personne qui ne méritait pas sa fin prématurée. Bill précise qu'il n'est pas intéressé à avoir d'autres conversations sur Vinny. Thomas commence à penser que Bill est content que Vinny soit mort et que son assassin n'ait pas été retrouvé. Ridge et Brooke demandent à Flo de leur en dire plus sur la tension entre Bill et Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517020000 +0200" stop="20230517040000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les Intranquilles</title>
<desc lang="fr">Leïla et Damien sont en couple et leur vie à deux est largement affectée par le trouble bipolaire de Damien. Tout en essayant de faire face à ses sautes d'humeur, Leïla s'accroche à l'image qu'elle se fait de lui : son grand amour. Mais leur amour survivra-t-il ces nombreux obstacles ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517040000 +0200" stop="20230517060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">De Son Vivant</title>
<desc lang="fr">Un fils dans le déni d'une maladie grave. Une mère face à l'inacceptable. Et entre eux un médecin et une infirmière qui se battent pour faire leur travail et les faire accepter. Ils ont un an et quatre saisons pour se réunir et comprendre ce que signifie mourir tout en vivant.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230517062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517062500 +0200" stop="20230517064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Chaque été, la jeune Andrea revient de Paris dans sa ville natale en Corse. Le premier soir de son retour cet été, alors qu'elle va au pub avec sa meilleure amie Marie-Luce, elle croise une ancienne amante...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517064500 +0200" stop="20230517071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Andrea se rend au village avec Marie-Luce pour un baptême. Là-bas, elle y rencontre toutes sortes d'anciennes connaissances.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517071000 +0200" stop="20230517073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope commence à s'inquiéter encore plus du comportement de Liam lorsqu'il parle de la possibilité d'être séparé d'elle et de leurs enfants. Thomas arrive au bureau de Bill alors que Bill a un flashback sur le fait de dire à Liam de dissimuler la mort de Vinny. Bill n'est pas content de voir Thomas. Thomas essaie de faire comprendre à Bill qu'il ne veut que le meilleur pour Hope et Liam, mais Bill ne le croit pas. Bill devient encore plus irrité lorsque Thomas évoque la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517073000 +0200" stop="20230517082000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Maintenant que le groupe de travail est dissous, Joe est contraint de s'enfuir avec Kathy. Marty pense qu'il y a une taupe dans son équipe, tandis que Reuel a des doutes sur la loyauté de Bob. Ils font fouiller les membres du groupe mais Sharla parvient à cacher le téléphone. Kathy et Joe se font arrêter avec le pirate du serveur du MIT mais Partridge réussit à faire libérer Joe et à le faire engager par la CIA.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517082000 +0200" stop="20230517085000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Des rumeurs circulent sur Ruby et Saffron - Celeste peut-elle aller découvrir la vérité? Dani se retrouve obligée de réévaluer son attitude envers l'argent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517085000 +0200" stop="20230517091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Ingrid a du mal à donner un sens à ses nouveaux sentiments, tandis que Dani expérimente avec de la drogue. La police chercher Heidi.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517091500 +0200" stop="20230517092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Charles De Ketelaere</title>
<desc lang="fr">Reportage exclusif avec Charles De Ketelaere.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517092500 +0200" stop="20230517115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Finale du Lotto Volley League chez les hommes: Greenyard Maaseik - Knack Volley Roeselare. (2/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517115000 +0200" stop="20230517120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Real Madrid - Manchester City.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517120000 +0200" stop="20230517122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam tente d'expliquer à Hope la source de son trouble intérieur. Thomas continue d'essayer de faire comprendre à Bill que Vinny était une bonne personne qui ne méritait pas sa fin prématurée. Bill précise qu'il n'est pas intéressé à avoir d'autres conversations sur Vinny. Thomas commence à penser que Bill est content que Vinny soit mort et que son assassin n'ait pas été retrouvé. Ridge et Brooke demandent à Flo de leur en dire plus sur la tension entre Bill et Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517122500 +0200" stop="20230517131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective C.W. Jensen fait face à son cas le plus important lorsque la recherche d'un enfant disparu à Portland, dans l'Oregon, se transforme en une poursuite déchirante d'un enfant tueur en série. C.W. est poussé au bord du gouffre lorsqu'il se rend compte que ce cas le touche personnellement</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517131000 +0200" stop="20230517144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Astro Boy</title>
<desc lang="fr">Un scientifique excentrique fabrique un enfant-robot, Astro Boy, inspiré de son fils décédé. Astro, lui, est convaincu d'être un petit garçon tout ce qu'il y a de plus ordinaire. Un jour, il découvre qu'il n'est pas humain. D'abord désemparé par cette découverte, il prend la fuite. Mais, peu à peu, grâce à ses amis, il se rendre compte que ses superpouvoirs peuvent aider les habitants de Metro City.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517144500 +0200" stop="20230517154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Le professeur d'histoire Matt Bashir est promu recteur du lycée pour garçons de Boxdale et espère un changement rapide, mais un meurtre vient contrecarrer ses plans.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517154000 +0200" stop="20230517163000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cryptomania</title>
<desc lang="fr">Fraude, mode ou futur ?</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517163000 +0200" stop="20230517172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">L'équipe doit faire demi-tour lors d'une traversée de l'Atlantique lorsque l'un de leur moteur tombe en panne. Avec un avion plein de carburant et aucun moteur, il faudra toute leur ingéniosité et leur expérience pour revenir à Santa Maria, où l'aéroport est en état d'alerte d'urgence. À Yellowknife, Mikey et Scott parcourent des piles de CV à la recherche d'un autre pilote qualifié.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517172000 +0200" stop="20230517174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517174500 +0200" stop="20230517183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Hitler's Olympics</title>
<desc lang="fr">Un aperçu de la façon dont les Jeux olympiques de Berlin de 1936 ont été transformés en un événement de propagande pour l'Allemagne nazie. Cependant, un boycott par d'autres nations et un certain Jesse Owens a menacé de ruiner leurs plans.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517183500 +0200" stop="20230517190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope est émue lorsque Liam raconte précisément comment l'accident avec Vinny s'est produit. Elle devient horrifiée en réalisant que Bill l'a dissimulé et en a fait un crime. Wyatt se demande pourquoi la visite de Thomas à son bureau a énervé Bill. Au lieu de dire la vérité, Bill énumère toutes les transgressions passées de Thomas. Bill choque Wyatt avec son intensité, déclarant qu'il ne veut plus donner de temps pour parler de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517190000 +0200" stop="20230517194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective US</title>
<desc lang="fr">Des personnes haut placées tentent de faire pression sur le Texas Ranger Phil Ryan. Ce dernier décide alors de tout mettre en œuvre pour rendre justice à une femme qui a été assassinée dans des circonstances particulièrement atroces.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517194500 +0200" stop="20230517204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet découvre que Darren Faulkes est le cerveau du syndicat des paris, mais sans preuve, la commission est obligée de lancer une mission d'infiltration en utilisant un agent des plus improbables.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517204500 +0200" stop="20230517222500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien: Nouvelle génération</title>
<desc lang="fr">Sébastien, 10 ans, passe à contrecoeur ses vacances à la montagne avec sa grand-mère et sa tante. Les aider avec les moutons n'est guère une perspective excitante pour un garçon de la ville comme lui - mais tout change quand il rencontre Belle, un énorme chien maltraité par son propriétaire. Prêt à tout pour combattre l'injustice et protéger son compagnon, Sébastien va passer l'été le plus excitant de sa vie.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517222500 +0200" stop="20230517231500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ena est de plus en plus soucieuse de prouver la fausse condamnation de Yoshio Matsumoto dès que possible. Ena et Takuro sont présentés à Mayumi SASAOKA, journaliste, par l'avocat Kimura, et réussissent à obtenir les archives du journal sur l'affaire. Mayumi est une journaliste pour la section politique, mais son attachement personnel au mont Yatobi, théâtre d'une série de meurtres,et ses recherches sur l'affaire l'ont amenée proche du véritable coupable.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230517231500 +0200" stop="20230518000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">C'est l'hiver le plus stressant pour l'équipe de Buffalo à ce jour, et ils déploient le C-46, TXW, pour transporter tout le fret dans la vallée du Mackenzie. Mais lorsque l'un des moteurs de TXW prend feu, Buffalo se démène pour trouver un avion de secours à temps pour les livraisons de Noël. Ils se tournent vers leur Electra nouvellement achetée, pour combler le vide, mais Adam, Chuck, Brian et Mikey découvrent qu'il a un pare-brise fissuré et qu'il ne peut pas voler en toute sécurité.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>