<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230509232000 +0200" stop="20230510002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: The Dinky Toys</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510002500 +0200" stop="20230510011500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah en James plannen het huwelijk van een lief maar onrealistisch koppel dat weinig te besteden heeft. Paige verkeert in dubio door een overnamevoorstel voor het familiebedrijf.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510011500 +0200" stop="20230510020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas' onderzoek naar corruptie in Hospicio plaatst hem in het vizier van verschillende machtige mensen. Ayleen gaat bij Rojas en en zijn zoon Diego wonen. De politieagenten zijn bang dat zijn relatie met de 'La Ponderosa'-maffia aan het licht gaat komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510020500 +0200" stop="20230510025500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Nadat ze getuige is geweest van de moord op een man, leidt Frankie's zoektocht haar naar een clandestien cabaret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510025500 +0200" stop="20230510035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Barbara Sarafian</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510035000 +0200" stop="20230510043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Lorna's zoon Jesse komt op bezoek en ze is door het dolle heen. Het feestje dat ze voor hem organiseert, loopt niet helemaal zoals gepland, want Sheila brengt een onverwachte gast mee. Nadat krijgsgevangenen zijn ontsnapt, valt in de hele stad de elektriciteit uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510043000 +0200" stop="20230510051500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">De fabriek moet productiever worden en dus worden nieuwe meisjes aangenomen. Met zo veel onervaren krachten op de werkvloer is het natuurlijk slechts een kwestie van tijd voor iets misgaat. De spanningen tussen Vera en Carol lopen hoog op en Gladys voelt zich wat ongemakkelijk door de aandacht van Gene.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510051500 +0200" stop="20230510060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Om geld in te zamelen voor de oorlog organiseert Victory Munitions een show. Het moet een onvergetelijke avond worden, maar het vuurwerk is niet het enige dat het evenement explosief maakt. De ruzie tussen Lorna en Gladys staat op ontploffen en Gene laat zich weer eens van zijn onberekenbare kant zien.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Als er tijdens werkzaamheden op de begane grond een Romeinse ruïne aangetroffen wordt, kan het gebouw mogelijk uitgeroepen worden tot beschermd erfgoed. Sérgio haast zich om aan te kondigen dat Esperança het gebouw helaas zal moeten verlaten. Maar als de dingen niet gesmeerd lopen, schakelt Sérgio over naar een veel akeliger plan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510064000 +0200" stop="20230510073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">George Smith is een man met een groot aantal aliassen. Hij heeft ze nodig om de erfenissen van zijn vele vrouwen, die hij allemaal van plan is te vermoorden, op te kunnen strijken. Het vangen van deze kameleontische figuur vormt een gigantische uitdaging.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510073000 +0200" stop="20230510075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe is ontsteld als Shauna bekent dat zij de andere vrouw in het leven van Carter is. Carter en Quinn denken na over de vreemde situatie. Paris vertelt Zende dat ze zich zorgen maakt om Zoe en legt uit wat er de avond ervoor is gebeurd. Shauna neemt Quinn in bescherming door te beweren dat ze met Carter heeft geslapen. Intussen vertelt Eric aan Brooke en Ridge dat hij Quinn nog een kans wil geven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510075500 +0200" stop="20230510082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510082500 +0200" stop="20230510091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Theron Christensen, Jaana Felicitas, Benjamin Barnes en Brian Curry.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510091500 +0200" stop="20230510092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510092500 +0200" stop="20230510113500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League Vrouwen</title>
<desc lang="fr">Finalewedstrijd van het volleybal bij de vrouwen: Asterix Avo - VDK Gent. (2/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510113500 +0200" stop="20230510120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - LA Lakers</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510120000 +0200" stop="20230510122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe probeert Shauna's mededeling, over haar samenzijn met Carter, te verwerken. Zoe erkent tegenover Quinn dat ze even gedacht heeft dat zij de andere vrouw in het leven van Carter was. Quinn en Carter voelen zich schuldig als Zoe aangeeft dat ze Quinn nooit had kunnen vergeven als zij het was geweest. Shauna probeert controle te krijgen over de situatie door met Quinn te vertrekken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510122500 +0200" stop="20230510131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">Air Station Clearwater en Station Key West reageren op noodoproepen van twee verschillende cruiseschepen. In Miami volgen aspirant-leden van het tactische wetshandhavingsteam van de kustwacht een zware training.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510131000 +0200" stop="20230510144500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Nobody Has to Know</title>
<desc lang="fr">Phil, een robuuste man van middelbare leeftijd krijgt een beroerte, waardoor hij zijn geheugen verliest. Zijn chef Millie zorgt voor hem en maakt hem wijs dat ze voor zijn beroerte minnaars waren. Phil zet zijn werk voort en de passie tussen hem en Millie laait op. Millie vreest de dag dat hij zich alles weer herinnert.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510144500 +0200" stop="20230510151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510151500 +0200" stop="20230510160500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas' onderzoek naar corruptie in Hospicio plaatst hem in het vizier van verschillende machtige mensen. Ayleen gaat bij Rojas en en zijn zoon Diego wonen. De politieagenten zijn bang dat zijn relatie met de 'La Ponderosa'-maffia aan het licht gaat komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510160500 +0200" stop="20230510174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hunter Hunter</title>
<desc lang="fr">Joseph woont samen met zijn vrouw Anne en dochter Renée in de wildernis waar ze hun brood verdienen als pelsjagers. Hun werk wordt volgens Joseph door een wolf gehinderd en hierdoor kunnen ze maar moeilijk rond komen. Joseph trekt er op uit om het roofdier op te sporen en ondertussen worstelen zijn vrouw en dochter met zijn langdurige afwezigheid.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510174000 +0200" stop="20230510183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah en James plannen het huwelijk van een lief maar onrealistisch koppel dat weinig te besteden heeft. Paige verkeert in dubio door een overnamevoorstel voor het familiebedrijf.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510183000 +0200" stop="20230510185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is een romantische avond aan het voorbereiden voor Hope. Bill belt Liam en drukt hem op het hart om te zwijgen over het onopzettelijk doden van Vinny. Hope vertelt Brooke dat het geweldig is om Liam weer thuis te hebben. Ze vertrouwt Brooke toe dat ze vermoedt dat Liam nog steeds worstelt met wat er voorgevallen is tussen hem en Steffy. Later deelt Brooke deze informatie met Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230510185500 +0200" stop="20230510194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Trudy ontdekt dat het water in haar nieuwe droomhuis vervuild is. De meiden onderzoeken de bron met hulp van Vrouwe Justitia.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510194500 +0200" stop="20230510204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Na een grote gasexplosie moeten medici snel te werk gaan om het leven van Susan te redden. Een bootongeluk leidt tot de amputatie van een gedeelte van de voet van vakantieganger Carol.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510204000 +0200" stop="20230510221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Esther is aan het einde van haar carrière als hoofdnaaister bij de werkplaats van Dior Avenue Montaigne. Op een dag wordt haar handtas in de metro gestolen door een 20-jarige vrouw, Jade. In plaats van de politie te bellen besluit ze voor Jade te zorgen. Ze ziet in haar de mogelijkheid om haar vaardigheden, het ambacht van kleermakerij, haar enige en echte rijkdom door te geven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510221500 +0200" stop="20230510231500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Matteo Simoni en Servaas Bingé</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Matteo Simoni en Servaas Bingé.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230510231500 +0200" stop="20230511000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice is op non-actief gezet in verband met de ingrijpende gebeurtenissen rondom Marilyn Felker. Ze wil dat het besluit herzien wordt en wendt zich daarvoor tot Ruth Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>