<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230511000000 +0200" stop="20230511005500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie Antoinette</title>
<desc lang="fr">Marie Antoinette moet als 14-jarige tiener Oostenrijk verlaten om in het huwelijk te treden met de kroonprins van Frankrijk. Ze heeft de taak een erfgenaam voort te brengen om zo een alliantie tussen de twee naties te waarborgen</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511005500 +0200" stop="20230511020000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Jack Irish</title>
<desc lang="fr">Omdat ze weet dat ze een ernstige fout heeft gemaakt, weigert Linda Jack te helpen bij het onderzoek. Jack volgt een spoor en keert terug naar Khoury's boot.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511020000 +0200" stop="20230511025000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Trudy ontdekt dat het water in haar nieuwe droomhuis vervuild is. De meiden onderzoeken de bron met hulp van Vrouwe Justitia.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511025000 +0200" stop="20230511035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Delphine Lecompte</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511035000 +0200" stop="20230511043000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Het nieuws over een gewaagde aanval op het Franse plaatsje Dieppe houdt Canada in zijn greep. Tegelijk slaat bij veel vrouwen van Victory Munitions de schrik om het hart. Wie zal nu weer een persoonlijk verlies moeten incasseren?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511043000 +0200" stop="20230511051500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Nadat de dames van Victory Munitions in de bioscoop Alfred Hitchcocks zenuwslopende oorlogsthriller 'Saboteur' hebben gezien, vragen ze zich af of een terroristische aanslag door Duitse spionnen ook in hun fabriek kan gebeuren. Ze lachen het idee weg, maar dan druppelen de eerste waarschuwingen binnen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511051500 +0200" stop="20230511060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bomb Girls</title>
<desc lang="fr">Een onverschrokken journaliste brengt een werkbezoek aan Victory Munitions. Haar aanwezigheid creëert onrust en zet Lorna aan het denken. Kate besluit haar zangcarrière nieuw leven in te blazen en Clifford helpt Gladys om haar vader in een ander licht te zien.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511060000 +0200" stop="20230511064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Er staat een bezoek van Esperança's zus, Eunice, gepland aan Lissabon. Maar tot grote ergernis van iedereen komt ze niet opdagen. Esperança vertelt haar zoon Arthur dat ze nadenkt over een mogelijkheid om haar dagen niet alleen door te brengen. Arthur verrast Leonor met de flat van haar dromen, die hij heeft weten te kopen met de hulp van banken en Esperança.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511064000 +0200" stop="20230511073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De verliefde Edith Thompson en Frederick Bywaters worden veroordeeld voor de moord op de echtgenoot van Edith. De zaak van het jonge koppel verbijstert de veranderende samenleving en onderstreept de gruwel van de doodstraf.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511073000 +0200" stop="20230511075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zoe probeert Shauna's mededeling, over haar samenzijn met Carter, te verwerken. Zoe erkent tegenover Quinn dat ze even gedacht heeft dat zij de andere vrouw in het leven van Carter was. Quinn en Carter voelen zich schuldig als Zoe aangeeft dat ze Quinn nooit had kunnen vergeven als zij het was geweest. Shauna probeert controle te krijgen over de situatie door met Quinn te vertrekken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511075500 +0200" stop="20230511082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511082500 +0200" stop="20230511091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De teams van de ambulancehelikopters moeten zich haasten om het leven van een motorrijder te redden. Een andere persoon lijkt ernstig ruggenmergletsel opgelopen te hebben. Ook moet er een vrouw geholpen worden die in het gezicht is geschopt door haar paard.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511091500 +0200" stop="20230511092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage - Napoli &amp; Frutos</title>
<desc lang="fr">Exclusieve reportage met Nicolas Frutos, de ex-speler van Anderlecht, in Napoli.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511092500 +0200" stop="20230511110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Uccle Sport - Dragons.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511110500 +0200" stop="20230511111500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Victor Osimhen</title>
<desc lang="fr">Reportage over Victor Osimhen, de ex-speler van Charleroi die met Napoli in de kwartfinale van de Champions League aantreedt.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511111500 +0200" stop="20230511113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Terugvlucht</title>
<desc lang="fr">In Terugvlucht blikt Pickx Sports terug op de afgelopen speeldag van de UEFA Champions League.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511113000 +0200" stop="20230511120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Formule 1</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511120000 +0200" stop="20230511122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is een romantische avond aan het voorbereiden voor Hope. Bill belt Liam en drukt hem op het hart om te zwijgen over het onopzettelijk doden van Vinny. Hope vertelt Brooke dat het geweldig is om Liam weer thuis te hebben. Ze vertrouwt Brooke toe dat ze vermoedt dat Liam nog steeds worstelt met wat er voorgevallen is tussen hem en Steffy. Later deelt Brooke deze informatie met Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511122500 +0200" stop="20230511133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony en Julien zijn op zoek naar een persoon die mogelijk nieuwe aanwijzingen heeft. Tony is blut en richt zich tot Emily, die voor een moeilijke keuze staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511133000 +0200" stop="20230511150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hunter Hunter</title>
<desc lang="fr">Joseph woont samen met zijn vrouw Anne en dochter Renée in de wildernis waar ze hun brood verdienen als pelsjagers. Hun werk wordt volgens Joseph door een wolf gehinderd en hierdoor kunnen ze maar moeilijk rond komen. Joseph trekt er op uit om het roofdier op te sporen en ondertussen worstelen zijn vrouw en dochter met zijn langdurige afwezigheid.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511150000 +0200" stop="20230511155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Kat kijkt toe terwijl Volk voor rechtvaardigheid zorgt. De discussies van Mae met Senator Thrush hebben onvoorziene gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511155500 +0200" stop="20230511173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Haute couture</title>
<desc lang="fr">Esther is aan het einde van haar carrière als hoofdnaaister bij de werkplaats van Dior Avenue Montaigne. Op een dag wordt haar handtas in de metro gestolen door een 20-jarige vrouw, Jade. In plaats van de politie te bellen besluit ze voor Jade te zorgen. Ze ziet in haar de mogelijkheid om haar vaardigheden, het ambacht van kleermakerij, haar enige en echte rijkdom door te geven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511173500 +0200" stop="20230511183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June krijgt een uiterst verleidelijk aanbod. Ondertussen bereikt Serena Joy eindelijk het dieptepunt en begint een wanhopige zoektocht naar bondgenoten, welke bondgenoten dan ook.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511183000 +0200" stop="20230511185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Brooke is opgetogen dat Hope de hele kwestie met Steffy achter zich kan laten en Liam mogelijk kan vergeven. Wyatt verontschuldigt zich voor het op de kast jagen van Bill. Hij bekent vervolgens dat hij zich zorgen maakt om zijn vader en vraagt Bill naar de echte reden achter zijn stemmingswisselingen. Liam hoopt dat intiem en emotioneel contact tussen hem en Hope kan bijdragen aan hun herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511185500 +0200" stop="20230511194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary onderzoekt een schending van de moraal door de moderne dansgroep van Rita Hart. Frankie vraagt zich af of ze de Spaanse griep naar Toronto hebben gebracht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511194500 +0200" stop="20230511204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Kat kijkt toe terwijl Volk voor rechtvaardigheid zorgt. De discussies van Mae met Senator Thrush hebben onvoorziene gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511204000 +0200" stop="20230511225500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Den of Thieves</title>
<desc lang="fr">De 'Federal Reserve' van de Centrale Bank van de Verenigde Staten in Los Angeles neemt iedere dag 120 miljoen dollar in contanten uit roulatie om te vernietigen. Dat geld trekt de aandacht van Californiës meest succesvolle bankrovers uit de geschiedenis. Zij beramen samen het plan om de Federal Reserve Bank leeg te roven onder de ogen van een elite-eenheid van de plaatselijke politie. Wat op zich al een onmogelijk plan lijkt, wordt op de koop toe door onverwachte complicaties bemoeilijkt ...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230511225500 +0200" stop="20230511232000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Kim raakt er, als commentator bij Grand Slam-partijen, steeds meer van overtuigd dat ze haar tennisracket weer zou moeten oppakken. Ze staat echter voor een dilemma omdat ze tegelijkertijd een betrokken moeder van drie kinderen is.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230511232000 +0200" stop="20230512000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Luka Vidovic, Connor McDonald, Kenshin Amagi en Kevin Micoud.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>