<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230422235500 +0200" stop="20230423013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Comancheria</title>
<desc lang="fr">Toby et Tanner, deux frères désespérés depuis la mort de leur mère, sont menacés de saisie immobilière s'ils n'épongent pas rapidement leurs dettes. Pour sauver la ferme familiale, ils décident de commettre une série de braquages afin de rembourser la banque avec son propre argent. C'était toutefois sans compter sur un Texas Ranger presque retraité et son adjoint, bien décidés à faire échouer leur plan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423013500 +0200" stop="20230423020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423020000 +0200" stop="20230423035500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">À quel prix ?</title>
<desc lang="fr">À la suite des attentats terroristes du 11 septembre, les familles des victimes se retrouvent sans gouvernail. L'avocat Kenneth Feinberg se retrouve embourbé dans un dilemme éthique alors qu'il gère le Fonds d'indemnisation des victimes du 11 septembre du Congrès et s'efforce d'attribuer une valeur quantifiable à la vie humaine.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423035500 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Our Friend</title>
<desc lang="fr">Un couple, Matthew et sa femme Nicole ont de très mauvaises nouvelles. Nicole a une maladie grave et il ne lui reste que 6 mois à vivre. Dane, le meilleur ami du couple, décide de mettre sa vie sur pause et d'emménager avec eux afin de les accompagner dans cette épreuve difficile. Sa présence va changer leur vie plus qu'ils ne l'espéraient.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423063500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Ingrid retourne à l'école après une crise psychotique tandis que Saffron décide d'organiser une fête pour oublier Heidi.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423063500 +0200" stop="20230423071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Saffron est obligé de faire face à la pire gueule de bois de tous les temps, tandis que Brayden essaye de changer pour Celeste. Dani emmène Ingrid dans un club gay avec des conséquences imprévues.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423071000 +0200" stop="20230423081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Tony et Emily sont à deux doigts de finalement percer le mystère de la disparition d'Olivier et appréhendent de découvrir la vérité. Quand la vérité éclate enfin au grand jour, l'avenir est incertain pour Tony, Emily et leur entourage.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423081000 +0200" stop="20230423083500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423083500 +0200" stop="20230423091000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après la mort de sa soeur unique, Herminia perd sa force et sa volonté de vivre. Mme Hope ramène son amie chez elle et, avec l'aide de toute la famille, ils commencent à chercher un appartement dans le quartier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423091000 +0200" stop="20230423093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La culpabilité de Liam le rend complètement nerveux. Bill lui assure qu'il a tout sous contrôle et que personne ne le saura jamais. Hope et Thomas conviennent que Liam n'a pas été lui-même ces derniers temps. Alors que Carter repense aux conseils précédents de Quinn, Zoe arrive et demande à lui parler. Zoe demande à Carter ce qu'elle peut faire pour le reconquérir et demande une autre chance. Thomas révèle à Ridge que l'adjoint Baker ne pense pas que la mort de Vinny était un accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423093500 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker et le détective Sanchez proposent une théorie sur la mort de Vinny, se demandant si cela pourrait être lié d'une manière ou d'une autre aux résultats du test de paternité qu'il a changé avant de mourir. Ils concluent que quelqu'un retient des informations pertinentes. Liam ne sait pas comment il peut rester avec Hope, sachant qu'il a tué Vinny. Bill le supplie de ne pas ruiner sa famille en avouant la mort de Vinny. Bill rappelle à Liam tout ce qu'il risque de perdre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423102000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi que Hope veuille donner une autre chance à leur mariage. Katie et Bill parlent de Hope et Liam. Zoe s'approche de Quinn, posant des questions sur Carter. Quinn dit à Zoe que cela pourrait prendre plus de temps qu'elle ne le pensait à l'origine pour se réconcilier avec son ancien fiancé. Hope dit à Liam que même si les actions passées de Liam la blessent encore, elle est déterminée à mettre leur passé derrière eux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423102000 +0200" stop="20230423104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi de rentrer chez lui avec Hope, Beth et Douglas. Cependant, il est toujours tourmenté par la culpabilité d'avoir causé la mort de Vinny. Bill est contrarié que l'adjoint Baker insinue que Liam est un meurtrier. Baker se demande s'il devrait en savoir plus sur l'absence de Liam au travail. Il révèle que sa théorie est que Liam a assassiné Vinny parce que Vinny a falsifié les résultats du test de grossesse de Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423104000 +0200" stop="20230423110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill se met entre l'adjoint Baker et Liam après que Baker ait demandé à son fils s'il avait quelque chose à voir avec la mort de Vinny. Les questions de Baker secouent Liam. Hope partage avec Brooke que la seule raison pour laquelle elle pense que son mariage avec Liam a une chance de se battre est parce que la paternité du bébé de Steffy a été révélée. Quinn regrette ses actions qui ont causé la rupture de Brooke et Ridge, car elle craint de perdre Eric.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423110500 +0200" stop="20230423115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">L'équipe enquête pour savoir si un homme acquitté d'un meurtre macabre est en effet innocent ou coupable.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423115000 +0200" stop="20230423123500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June et Luke s'aventurent en terrain inconnu à la recherche d'informations. Pendant ce temps, Serena Joy continue de s'adapter à son nouveau rôle et fait la connaissance de ses nouveaux hôtes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423123500 +0200" stop="20230423132000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Floride</title>
<desc lang="fr">Station Marathon fait équipe avec le service de police local pour rechercher un suspect qui a sauté dans des eaux infestées de requins. Air Station Clearwater et Port Canaveral s'envolent vers un navire avec un capitaine en détresse cardiaque.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423132000 +0200" stop="20230423134500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423134500 +0200" stop="20230423151000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mystère</title>
<desc lang="fr">Victoria, fillette de 8 ans qui est muette et dont la mère vient de décéder, déménage avec son père dans un petit village de montagne isolé. Elle trouve du réconfort dans l'adoption d'un bébé loup d'origine inconnue trouvé dans une ferme isolée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423151000 +0200" stop="20230423155500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Paige, James et Hannah Clarkson se retrouvent après le décès soudain de leur mère bien-aimée. Honorant son héritage tout en restant fidèles à eux-mêmes, ils doivent se battre pour gérer son entreprise: planifier des mariages élégants et personnels.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423155500 +0200" stop="20230423162000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423162000 +0200" stop="20230423175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ballerina</title>
<desc lang="fr">Félicie, une jeune fille qui vit dans un triste orphelinat en Bretagne avec son meilleur ami Victor, a une passion : la danse. Déterminée à devenir danseuse étoile à l'Opéra de Paris, elle décide de s'enfuir avec Victor en direction de la capitale et de sa Tour Eiffel en construction. Là, c'est avec une détermination sans faille, une volonté de fer et un courage sans égal qu'elle tentera de réaliser son rêve.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423175000 +0200" stop="20230423183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après la mort de sa soeur unique, Herminia perd sa force et sa volonté de vivre. Mme Hope ramène son amie chez elle et, avec l'aide de toute la famille, ils commencent à chercher un appartement dans le quartier.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423183000 +0200" stop="20230423192000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une mariée meurt d'une réaction allergique à une piqûre d'abeille le jour de son mariage, Alexa doit découvrir s'il ne s'agit que d'un accident tragique, où d'un cas extrême de vengeance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423192000 +0200" stop="20230423194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423194500 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett a le béguin pour sa prof de mathématiques, mais cette dernière est captivée par Adam, et non par Emmett. Pendant ce temps, Bentley a du mal à déplacer sa harpe au deuxième étage, et Conner et Paige se lancent dans l'apiculture.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Myra</title>
<desc lang="fr">Véritable saudade d'aujourdh'hui, entre délicatesse et incandescence, Myra a troqué sa carrière d'actrice (Plus belle la vie) à celle de chanteuse. Soutenue par Konbini, Mely et OFIVE, elle a sorti son deuxième EP &quot; Saudade Palace &quot; en février.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423211000 +0200" stop="20230423230000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">À Hollywood, ville de tous les possibles, de tous les rêves, des destins se croisent. Les âmes se blessent les unes les autres, se heurtent, se froissent, peinent dans leur solitude et leurs angoisses. Victimes du regard des autres, de la valeur qu'on leur attribue, ces êtres suspendus à la reconnaissance et à la célébrité sont des écorchés vifs autant que des laissés pour compte. Mais la concurrence est rude, surtout dans un univers où chacun est un loup pour l'autre...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423230000 +0200" stop="20230423234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cette semaine les magiciens vedettes incluent Dani Daortiz, Knight &amp; Gayle, Jonah Babins, Ben Train et Jason Fields.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423234500 +0200" stop="20230424001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett a le béguin pour sa prof de mathématiques, mais cette dernière est captivée par Adam, et non par Emmett. Pendant ce temps, Bentley a du mal à déplacer sa harpe au deuxième étage, et Conner et Paige se lancent dans l'apiculture.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>