<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230501232500 +0200" stop="20230502001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Une nuit, Tom Leroy appelle les secours après un accident de voiture et informe que sa femme, Linda, est coincée dans la voiture en feu. Sa femme finit par décéder dans la voiture et l'affaire est très vite classée comme un accident. Mais l'enquêteur, Philippe, ne croit pas à la théorie de l'accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502001500 +0200" stop="20230502004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Au camping des hérissons, Didier annonce à Yvan qu'il essaye d'avoir un enfant avec Cynthia. Les deux amis fêtent ça à coups de shots de tequila...et le réveil est douloureux. Yvan se retrouve avec un piercing à un endroit sensible et Didier avec un tatouage dont il se serait bien passé...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502004000 +0200" stop="20230502011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Le patron de Detritel annonce la fermeture de l'entreprise. Jess et Yvan vont devoir se trouver un nouvel emploi. Mais Jess semble avoir d'autres plans. De leur côté, Nath et Cynthia s'apprêtent à fêter l'ouverture de leur salon de coiffure mais bien vite, les catastrophes s'enchaînent...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502011500 +0200" stop="20230502020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">'Buffalo Joe' et la famille McBryan assistent au AirVenture Air Show, un spectacle d'aviation saisissant ; AJ est désormais capitaine de DC-4 et se retrouve face à un dilemme...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502020000 +0200" stop="20230502022500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna est choquée d'apprendre que Quinn a couché avec un autre homme. Quinn explique qu'elle s'est tournée vers un homme qui n'était pas Eric parce qu'elle avait faim d'affection. Ridge informe Brooke des problèmes conjugaux d'Eric et Quinn. Shauna est stupéfaite d'apprendre que Carter est l'homme avec qui Quinn a trompé Eric. Eric arrive à temps pour entendre une partie de la conversation de Shauna et Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502022500 +0200" stop="20230502042500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sicario</title>
<desc lang="fr">L'agent spécial Kate Macy s'est portée volontaire pour rejoindre un groupe d'intervention international d'élite dont la mission est la lutte contre le trafic de drogue à la frontière entre États-Unis et Mexique. En mission à Ciudad Juarez pour un simple transfert de prisonniers, son convoi tombe dans une embuscade. Kate ne doit son salut qu'à l'intervention d'Alejandro, un mystérieux agent en quête de vengeance...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502042500 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lady Buds</title>
<desc lang="fr">Six femmes cultivatrices, vendeuses ou défenseuses du cannabis en Californie - des vieux routiers aux novices -, le documentaire Lady Buds (2021) de Chris J. Russo accompagne ses protagonistes féminins tout au long de leurs combats entrepreneuriaux à la suite de la fameuse &quot; California Proposition 64 &quot;, référendum pour la légalisation complète du cannabis dans l'État fédéral après la légalisation partielle en 1996, pour des besoins médicaux.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502062500 +0200" stop="20230502064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502064500 +0200" stop="20230502071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502071000 +0200" stop="20230502073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill est surpris de voir Liam au bureau et suppose qu'il est prêt à oublier la nuit de l'accident de Vinny et à commencer une nouvelle vie avec Hope. Zoe met Quinn sur le qui-vive, demandant à son amie si Carter lui donnera une seconde chance. Zoe pense que Quinn pourrait joindre Carter, qui entre à temps pour entendre Zoe poser des questions sur lui. Carter et Quinn ressentent le poids de leur secret.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502073500 +0200" stop="20230502082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Le fermier Finch trouve Tucker endormi dans la grange et suppose qu'il a volé la nourriture qui a disparu. Pour collecter des fonds pour l'opération de Martin, Finch accepte un match de box entre Billy et le fils du fermier Vernon, qui est intéressé par Esther. Tucker étant un ancien champion de boxe, entraîne Billy en échange d'un travail et d'un logement à la ferme. Cependant, Vernon envoie son autre fils qui est bien plus lourd et bat facilement Billy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502082500 +0200" stop="20230502091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Après avoir tué sa femme et l'avoir enterrée dans le sous-sol, le Dr Crippen croyait s'être échappé sur un bateau à destination du Canada. Mais la police a réussi à le traquer et à lui payer les conséquences de son terrible crime.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502091500 +0200" stop="20230502094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502094500 +0200" stop="20230502115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Demi finale de l'UEFA Youth League: Sporting CP U19 - AZ U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502115000 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Demi finale de l'UEFA Youth League: Hajduk Split U19 - AC Milan U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna est choquée d'apprendre que Quinn a couché avec un autre homme. Quinn explique qu'elle s'est tournée vers un homme qui n'était pas Eric parce qu'elle avait faim d'affection. Ridge informe Brooke des problèmes conjugaux d'Eric et Quinn. Shauna est stupéfaite d'apprendre que Carter est l'homme avec qui Quinn a trompé Eric. Eric arrive à temps pour entendre une partie de la conversation de Shauna et Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502122500 +0200" stop="20230502131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Keith Gentry est abattu dans son sommeil au milieu de la nuit, et est retrouvé par sa femme, Darlène. Les Texas Rangers sont amenés à enquêter sur le meurtre, pataugeant à travers les divergences et mensonges alors qu'ils se rapprochent de leur suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502131000 +0200" stop="20230502143500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mystère</title>
<desc lang="fr">Victoria, fillette de 8 ans qui est muette et dont la mère vient de décéder, déménage avec son père dans un petit village de montagne isolé. Elle trouve du réconfort dans l'adoption d'un bébé loup d'origine inconnue trouvé dans une ferme isolée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502143500 +0200" stop="20230502153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014 Julien trouve des preuves qui vont le mener à un nouveau suspect. En 2016 Gemma continue d'enquêter de son coté avec l'aide d'Eve Stone et apprend que les crimes des kidnappeurs s'avèrent plus importants qu'elle ne pensait. Julien et Stefan, en Allemagne découvrent deux nouveaux suspects.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502153500 +0200" stop="20230502165500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les gagnants</title>
<desc lang="fr">Deux gagnants d'un concours vont passer une semaine à Marseille chez leur idole et être filmés en live sur les réseaux. Problème : les deux gagnants sont des boulets...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502165500 +0200" stop="20230502174000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Des cas de personnes qui brûlent spontanément conduisent les bibliothécaires à un spa holistique dirigé par des vampires qui ont découvert le secret brûlant de la marche au soleil.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502174000 +0200" stop="20230502183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe est approché par un membre des services secrets russes quand il voyage en Europe. Cet officier lui demande l'asile mais en échange, Joe veut l'identité d'un espion russe qui travaille pour la CIA.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502183500 +0200" stop="20230502190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric demande des explications sur ce qu'il a entendu. Brooke partage avec Flo qu'elle a plus que fait ses preuves en tant que membre de la famille Logan, mais clarifie ensuite ce qu'elle pense de Quinn. Alors que Zoe continue de plaider son amour pour Carter, Paris l'interrompt, lui donnant une excuse pour quitter le bureau. Shauna couvre Quinn et dit à Eric qu'ils discutaient à nouveau de la nuit où ils ont décidé de saboter le mariage de Brooke et Ridge.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502190500 +0200" stop="20230502195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Les enquêtes d'Alexa et Madison sur la mort d'un producteur de musique sont compliquées par l'arrivée à chez Alexa, d'une jeune fille avec une très grande nouvelle.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502195500 +0200" stop="20230502204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une femme croit qu'elle est hantée et s'enfuit de chez elle dans la terreur, Sophie mène Breanna et Parker à travers une escroquerie pour cibler deux escrocs immobiliers.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502204500 +0200" stop="20230502230000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Criminal Squad</title>
<desc lang="fr">Un gang de criminels tente de mettre la main sur les 120 millions de dollars en liquide qui sont retirés chaque jour de la circulation par la Réserve fédérale de Los Angeles. Pour y parvenir, ils mettent au point un plan audacieux. Mais, rapidement, ils se heurtent à une unité de police peu ordinaire qui semble prête à tout pour les arrêter. Entre le gang et les forces de l'ordre, tous les coups sont désormais permis.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502230000 +0200" stop="20230502235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Emilie Delaunay et Fanny Ruwet</title>
<desc lang="fr">Emilie Delaunay, plus connue sous le pseudonyme de Liza Del Sierra nous prouvera qu'il y a une vie après le porno. De son côté, Fanny Ruwet poursuit son ascension. Après un podcast, elle revient avec des chroniques et un livre.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502235500 +0200" stop="20230503014500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire dans lequel l'histoire de la compagnie aérienne belge Sabena est racontée sur fond d'histoire de la Belgique. Le film met en lumière toute la période : de sa fondation en 1923 aux années de crise. Entre les deux, les années dorées de l'après-guerre sont évoquées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>