<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230529233500 +0200" stop="20230530003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Tom est le premier suspect de la police française, mais aussi de Cathy, qui travaille en assurance. Ils suivent toutes les pistes laissées par Philippe, pouvant directement les mener à Tom.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530003000 +0200" stop="20230530005500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Didier voit ses chances de participer au concours de tuning gâchées par Jaxon, un jeune gamin qui a embouti sa voiture. Il décide alors d'essayer de se faire rembourser les frais. Rayan est ravi de devoir remplacer Didier au concours mais les choses se compliquent quand il tombe en panne avec Cheyenne en plein milieu d'un bois sauvage.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530005500 +0200" stop="20230530013000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Stacy essaye de rentrer dans une école de cinéma. Pour cela elle écrit un scenario pour un film de zombie et décide d'avoir Timmy dans le rôle principal. Mais les choses se compliquent quand elle rencontre Becky, la nouvelle petite-amie de Timmy. Cynthia et Didier, eux, finalisent leur dossier d'adoption mais la présence de Jaxon devient problématique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530013000 +0200" stop="20230530015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge rechigne à ce que Bill assiste lorsque Brooke suggère de planifier une soirée spéciale pour les familles de Hope et Liam pour célébrer leurs retrouvailles. Lorsque Hope arrive à son bureau, l'inquiétude de Bill se transforme rapidement en fureur lorsqu'elle révèle que Liam a avoué à la police. Baker partage avec Liam qu'il n'accepte pas sa confession d'origine parce qu'il sait qu'il doit y avoir plus à la situation. Baker pense que Liam avait un complice de meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530015500 +0200" stop="20230530041000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Valérian et la Cité des mille planètes</title>
<desc lang="fr">Au 28e siècle, le duo d'agents spatio-temporels Valérian et Laureline est missionné par le ministre de la Défense. Ils sont chargés d'identifier un terrible danger qui menace Alpha, la Cité des mille planètes. Une course contre la montre s'engage alors pour sauvegarder ce lieu de connaissances universelles vers lequel des espèces de toute la galaxie ont convergé au fil des siècles pour y partager leur savoir et leur culture.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530041000 +0200" stop="20230530060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Protégé</title>
<desc lang="fr">Lorsque son mentor meurt dans des circonstances mystérieuses, l'assassin d'élite Anna forge une alliance avec son concurrent le plus important, Rembrandt, pour enquêter sur la vérité derrière le meurtre. Dans leur quête de réponses, le duo improbable s'aventure au Vietnam, seulement pour être confronté à souvenirs d'une expérience difficile de leur passé commun.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530062500 +0200" stop="20230530071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Lady Ellen est frustrée lorsque Tucker est libéré être accusé du meurtre de son mari. La situation empire lorsque sa soeur arrive à Hoxley Hall. Plutôt que d'aider Ellen à loger des soldats américains, Diana flirte avec Jack Gillespie, un fabricant d'armes. Une autre nouvelle arrivée est l'impétueuse Connie, dont les manières agacent Esther. Connie tente de séduire Billy mais est observée par le fils d'Esther, Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530071000 +0200" stop="20230530073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam vient d'avouer qu'il a tué Vinny et insiste sur le fait que c'était un accident. Liam jure qu'il n'était pas un conducteur distrait lorsque Baker lui demande pourquoi il a fui la scène de l'accident. Bill s'inquiète lorsqu'il ne parvient pas à joindre Liam. Lorsque Liam ne peut pas répondre à ses questions sur l'emplacement de la voiture et les objets de Vinny, Baker arrête Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530073500 +0200" stop="20230530082000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne se précipitent pour aider le fermier Dennis, qui a été transpercé à la poitrine par une pointe de métal, le motocycliste Ian, qui a eu un accident dans le Lake District, et le petit Alistair, gravement ébouillanté.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530082000 +0200" stop="20230530091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Un été inoubliable</title>
<desc lang="fr">Danièle n'aurait jamais imaginé recevoir ces deux-là ensemble. La jeune rappeuse Boa Joo, un des talents à suivre absolument, reviendra sur une rencontre qui a été déterminante pour sa carrière musicale. Nous la retrouverons en compagnie de Denis Meyers. Graffeur et peintre, cet artiste aux multiples facettes nous dévoilera un souvenir d'été qui a marqué sa trajectoire de façon indélébile. Voilà un épisode qui ne manquera pas de vous inspirer !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530091500 +0200" stop="20230530094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Extraordinary Story of Jimmy Hasty</title>
<desc lang="fr">Documentaire sur Jimmy Hasty, le footballeur avec un seul bras.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530094500 +0200" stop="20230530113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">Finale de l'ION Hockey League chez les hommes: Gantoise - Watducks. (1/2)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113000 +0200" stop="20230530120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Philadelphia 76ers</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530120000 +0200" stop="20230530122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge rechigne à ce que Bill assiste lorsque Brooke suggère de planifier une soirée spéciale pour les familles de Hope et Liam pour célébrer leurs retrouvailles. Lorsque Hope arrive à son bureau, l'inquiétude de Bill se transforme rapidement en fureur lorsqu'elle révèle que Liam a avoué à la police. Baker partage avec Liam qu'il n'accepte pas sa confession d'origine parce qu'il sait qu'il doit y avoir plus à la situation. Baker pense que Liam avait un complice de meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530122500 +0200" stop="20230530131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Bashir assiste à des funérailles musulmanes alors que la cérémonie de l'étudiant assassiné se tient dans une mosquée, tandis que l'officier de liaison de la police scolaire Kellie remarque quelque chose de suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530131500 +0200" stop="20230530144000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pig</title>
<desc lang="fr">Un chasseur de truffes qui vit seul dans la nature sauvage de l'Oregon doit retourner dans sa ville natale de Portland après plusieurs années pour partir à la recherche de son cochon butineur bien-aimé qui a été enlevé mysterieusement.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530144000 +0200" stop="20230530154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien est pris dans une course contre la montre pour révéler la vérité et peut être sauver une victime. Au coeur d'une forêt Suisse, la confrontation finale entre Julien et les ravisseurs se prépare.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530154000 +0200" stop="20230530170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La ruche</title>
<desc lang="fr">L'adolescente Marion tente désespérément de garder sa famille en un seul morceau, dans l'appartement wallon qu'elle partage avec ses deux soeurs et sa mère célibataire Alice. Après une dépression nerveuse d'Alice, les filles sont livrées à elles-mêmes, vivant au rythme des joies et de la douleur de leur mère. Elles essayent comme elles peuvent de se sortir de la spirale destructrice dans laquelle elles sont contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530170000 +0200" stop="20230530174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'un aficionado des décorations de Noël, Paddy, tombe de son toit, Alexa se retrouve à démêler un mystère aussi emmêlé que les lumières bien-aimées de Paddy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530174500 +0200" stop="20230530183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Pas convaincu de la culpabilité de Gordon, Joe continue d'étudier des théories alternatives. Eva et Gordon finissent par se réconcilier après une grosse dispute.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530183500 +0200" stop="20230530190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Protégeant son fils, Bill avoue avoir dissimulé le crime et veut que Baker libère Liam. Liam dit à Baker de ne pas écouter Bill. Baker demande la vérité sur ce qui est arrivé à Vinny. Brooke essaie de comprendre précisément pourquoi Liam a été arrêté. Hope blâme Bill pour tout. Ridge félicite Thomas d'être devenu une meilleure version de lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530190000 +0200" stop="20230530194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Ying, immigrée clandestine arrivée de Chine, vit du commerce de DVD pirates et de téléphones portables volés. Elle agit sous les ordres de Gao, un chef de gang. Lorsqu'elle se retrouve dans l'incapacité de lui donner l'argent qu'elle lui doit, Gao la viole dans sa voiture. Elle parvient néanmoins à s'échapper et trouve refuge chez Jamal, un coiffeur divorcé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530194500 +0200" stop="20230530195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music - SXM Festival</title>
<desc lang="fr">Fresh Music Special</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530195500 +0200" stop="20230530204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">La bonne action de vacances de l'équipe Leverage tourne mal lorsque leur tentative de donner à un bibliothécaire d'une petite ville l'aventure d'espionnage d'une vie est interrompue par une organisation d'espionnage ténébreuse.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530204500 +0200" stop="20230530233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Drive My Car</title>
<desc lang="fr">L'acteur et metteur en scène de théâtre Yûsuke Kafuku est marié au dramaturge Oto jusqu'à ce qu'elle meure d'une hémorragie cérébrale. Deux ans plus tard, Kafuku s'apprête à mettre en scène une pièce de théâtre dans le cadre d'un festival de théâtre à Hiroshima, à cette occasion on il travaille avec la jeune Misaki, qui reste très discrète. Le réalisateur doit apprendre à gérer la mort de sa femme en travaillant pour la première fois, sans elle.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530233500 +0200" stop="20230531002500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Barbara Abel x Bakari</title>
<desc lang="fr">Divan 52 accueille ce soir Barbara Abel, la reine du polar. Qui se cache derrière tous ses récits ? C'est ce qu'on a voulu savoir en provoquant une rencontre pour le moins inattendue avec Bakari, le rappeur liégeois qui n'a plus quitté les studios d'enregistrement depuis ses 15 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>