<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230602235500 +0200" stop="20230603002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603002000 +0200" stop="20230603022500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Russie, 2017. Mathieu Roussel, un diplomate français est arrêté et incarcéré sous les yeux de sa fille. Il est victime d'un « kompromat », des faux documents produits par le FBS en Sibérie pour compromettre des ennemis de l'Etat russe. Mathieu n'a qu'une seule chance d'éviter la prison à vie: s'échapper et fuir seul.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603022500 +0200" stop="20230603031500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les médecins aident Mick, qui est plongé dans un coma artificiel après avoir subi un arrêt cardiaque sur le court de tennis, et le coureur Michael, qui a été grièvement blessé par des vaches dans la Cumbria.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603031500 +0200" stop="20230603042000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2006, une semaine après la disparition, l'assassinat d'un important témoin bouleverse l'investigation. De nos jours, une nouvelle piste est découverte grâce à une vidéo d'une camionnette appartenant à Karl Sieg, un trafiquant présumé, devant la maison où était Oliver. Tony soupçonne Ian Garrett de lui cacher d'autres secrets. La relation entre Emily est Mark devient tendue lorsqu'elle apprend la réouverture de l'enquête.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603042000 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mince alors 2 !</title>
<desc lang="fr">Quand Isabelle décide d'ouvrir un centre de bien-être et détox en Provence, elle appelle à l'aide sa nièce Nina, son ami Baptiste homme à tout faire, Jessica une masseuse excentrique et le charmant Maxime. Ensemble ils ouvrent leurs portes à un groupe de premier clients éclectique, un mix entre adolescents en surpoids, deux soeurs que tout oppose et une femme cherchant à reséduire son mari qui la trompe avec un homme. Au final les changements du groupe seront plus psychologiques que physiques.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603065000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Benoît Mariage x GuiHome</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit dans son divan Benoit Mariage, le réalisateur qui incarne le cinéma belge à la perfection. Il partagera le divan avec GuiHome, qui, lui, s'est fait connaitre sur Youtube. Depuis, le namurois multiplie les casquettes.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603065000 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie visite le Musée royal de l'Ontario avec sa mère, tandis qu'une mauvaise adresse donnée à la morgue mène à un mystère à résoudre pour Flo et Mary.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603080500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603080500 +0200" stop="20230603083500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Ayant vu ses plans d'anniversaire ruinés, Stella, 16 ans, décide d'essayer de passer une nuit inoubliable. Mais comment faire lorsqu'elle a nulle part où passer la nuit ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603083500 +0200" stop="20230603101500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La famille Bélier</title>
<desc lang="fr">Chez les Bélier, tout le monde est sourd sauf Paula, 16 ans. Elle est d'une aide précieuse pour ses parents, leur servant d'interprète, notamment pour tout ce qui concerne la ferme familiale. Douée pour le chant, la jeune fille est encouragée par un professeur qui l'incite à passer le concours de Radio France. En cas de réussite, ce serait un véritable changement de vie pour l'adolescente, qui devrait quitter sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603101500 +0200" stop="20230603111000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52'</title>
<desc lang="fr">Ce soir deux musiciens débarquent dans Divan 52'! Leo Nocta et Rémy Béesau sont nos invités! Tous les deux sont aussi bien capable de se mettre au service de la vision d'un autre artiste, que d'être sur le devant de la scène!</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603111000 +0200" stop="20230603115500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Les magiciens novices sont invités à exécuter leur meilleur tour. Ils ont la chance de tromper Penn et Teller, qui ne voient le truc qu'une seule fois et doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit se produit à Las Vegas avec Penn et Teller. Les magiciens en vedette ce soir incluent Jandro, Piff le dragon magique, Helen Coghlan et Paul Gertner.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603115500 +0200" stop="20230603122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603122500 +0200" stop="20230603131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie visite le Musée royal de l'Ontario avec sa mère, tandis qu'une mauvaise adresse donnée à la morgue mène à un mystère à résoudre pour Flo et Mary.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603131500 +0200" stop="20230603145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Presque tout le monde semble aimer Jeanne, à l'exception de Jeanne elle-même. Endettée, elle part à Lisbonne pour vendre l'appartement de sa mère. Elle y croise Jean, un ancien camarade de classe qui est son exact opposé: il est extravagant et insouciant, alors que Jeanne est anxieuse et stressée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603145000 +0200" stop="20230603154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Leverage: Redemption</title>
<desc lang="fr">La bonne action de vacances de l'équipe Leverage tourne mal lorsque leur tentative de donner à un bibliothécaire d'une petite ville l'aventure d'espionnage d'une vie est interrompue par une organisation d'espionnage ténébreuse.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603154000 +0200" stop="20230603171000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Taken</title>
<desc lang="fr">Bryan Mills, un espion de la CIA, a pris sa retraite pour se rapprocher de Kim, sa fille de 17 ans. Devenu garde du corps, il accepte de laisser Kim partir en France avec son amie Amanda. Mais, à peine arrivées à Paris, Kim et Amanda sont enlevées par la mafia albanaise. Bryan, qui a tout entendu par téléphone interposé, jure de tout faire pour récupérer sa fille.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603171000 +0200" stop="20230603183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lingui</title>
<desc lang="fr">La jeune maman Amina découvre que sa fille de 15 ans, Maria, est enceinte. Pire, la fille veut se faire avorter. Malheureusement, ils vivent au Tchad, où l'avortement est légalement et moralement condamné. D'abord résistante, Amina commence à comprendre la position de sa fille et tente de l'aider contre vents et marées.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603183500 +0200" stop="20230603190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603190500 +0200" stop="20230603193000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le jeu de hockey au sous-sol des enfants est interrompu lorsque Wayne les recrute pour aider à terminer un cadeau d'anniversaire de dernière minute pour Paige, cabane dans le jardin, sanctuaire pour son écriture. Emmett est chargé de distraire Paige pendant que le reste des enfants travaille sur le cabanon avec leur papa perfectionniste. Le hangar s'avère être un énorme problème pour Paige, car elle n'aime pas y travailler, mais doit cacher ses sentiments à Wayne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603193000 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Les magiciens novices sont invités à exécuter leur meilleur tour. Ils ont la chance de tromper Penn et Teller, qui ne voient le truc qu'une seule fois et doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit se produit à Las Vegas avec Penn et Teller. Les magiciens en vedette ce soir incluent Jandro, Piff le dragon magique, Helen Coghlan et Paul Gertner.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603204500 +0200" stop="20230603211500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Malgré de sérieux doutes, Kim part pour Dubaï pour le tout premier tournoi de sa troisième carrière de tennis. Le premier match sera immédiatement un test difficile contre une joueuse confirmé.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603211500 +0200" stop="20230603224500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Taken 2</title>
<desc lang="fr">L'ex-agent de la CIA Bryan Mills part pour un voyage en famille à Istanbul. Plusieurs mois auparavant, il a réussi à arracher sa fille Kim des mains de la mafia albanaise, ne reculant devant rien et n'hésitant pas à tuer. Murad, le père de l'un des criminels tués à Paris, veut venger son fils. Ce séjour à Istanbul lui offre l'occasion de kidnapper Bryan et sa femme. Mais Bryan parvient à s'évader et tente de retrouver Kim.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603224500 +0200" stop="20230604001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lui</title>
<desc lang="fr">En manque d'inspiration, un compositeur s'isole dans une maison désolée, sur une petite île, en Bretagne. Il y trouve un vieux piano et reçoit la visite de personnes qui ne le laissent pas se reposer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>