<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230424235500 +0200" stop="20230425004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glen en Anita bereiden zich voor op de bruiloft, terwijl Aaron nieuws krijgt dat zijn nieuwe relatie met Jesse op het spel zet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425004500 +0200" stop="20230425013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Na een advies van Kento arresteerde Oyama in 1998 de ex-dief Kudo, als verdachte van een serie diefstallen. Twee factoren gaven hiervoor de doorslag: het ooggetuigenverslag van Tomohiro, de zoon van de familie Shiraishi én het derde slachtoffer, en Kudo's vingerafdrukken op de brievenbus van de familie Shiraishi.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425013500 +0200" stop="20230425022500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer een eigenaar van een speelgoedwinkel het doelwit is van een intimidatiecampagne, gaat het team undercover bij een telefooncentrale om de dader te pakken te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425022500 +0200" stop="20230425040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Smiley Face Killers</title>
<desc lang="fr">Jake Graham is een knappe, getalenteerde voetballer die denkt dat hij gek wordt. Hij denkt dat hij wordt achtervolgd. Zijn vrienden denken dat hij gewoon angstig en gevoelig is, maar Jake wordt daadwerkelijk gevolgd. Een groepje seriemoordenaars zit hem op de hielen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425040000 +0200" stop="20230425060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Moody Blues - Days of Future Passed Live</title>
<desc lang="fr">Concert, opgenomen in 2017 in het Sony Centre For The Performing Arts, naar aanleiding van de 50ste verjaardag van het legendarische album &quot;Days of Future Passed&quot;. De band stond voor de allereerste keer op het podium met een volledig orkest.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425060000 +0200" stop="20230425062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Het clubje van Bentley raakt verwikkeld in een strijd met een andere club over wie het recht heeft op de beste plek in de bibliotheek. Bentley doet een voorstel om het conflict als heren op te lossen. Maar wanneer Emmett zich ermee begint te bemoeien, ontaardt het al gauw in een ongemanierde bedoening.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425062000 +0200" stop="20230425064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij Fresh Viral zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425064500 +0200" stop="20230425073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Om Buffalo's vloot van blusvliegtuigen mogelijk uit te breiden, vertrekken Joe en Mikey naar Coventry in Engeland om de aanschaf van een toestel te onderzoeken. De vader en zoon vormen een geweldig team. Terwijl de vastberaden Joe de zakelijke kant afhandelt, smeed Mikey een band met de klanten tijdens een ruig bezoek aan een plaatselijke pub. Intussen leidt de kersverse vader Rod een missie naar Manitoba.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425073500 +0200" stop="20230425080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Baker aan Liam vraagt of hij iets te maken heeft met de dood van Vinny, komt Bill tussenbeide. Door de vragen van Baker raakt Liam van streek. Hope vertrouwt Brooke toe de onthulling van Steffy's vaderschapstest de enige reden is dat ze denkt dat haar huwelijk met Liam nog een kans maakt. Quinn heeft spijt van haar daden, die tot een breuk tussen Brooke en Ridge geleid hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425080000 +0200" stop="20230425082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425082500 +0200" stop="20230425091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie gaat undercover als gastvrouw in een nachtclub nadat een showgirl is verongelukt door een val van het dak van de club.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425091500 +0200" stop="20230425094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425094500 +0200" stop="20230425112500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League 2015 - 2016</title>
<desc lang="fr">RETRO: FC Barcelona - AS Roma. (24/11/2015)</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425112500 +0200" stop="20230425115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Serie A</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425115000 +0200" stop="20230425120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Kwartfinale van de UEFA Champions League: Inter Milan - Benfica.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425120000 +0200" stop="20230425122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nu Baker vertrokken is, wil Bill er zeker van zijn dat Liam bereid is om de waarheid rond Vinny's ongeluk verborgen te houden voor Hope. Zoe stuurt Quinn opnieuw naar Carter om aan te dringen op verzoening. Liam verzekert Bill dat hij het geheim voor zich zal houden, maar al snel lopen de spanningen tussen de twee op. Wyatt stoort hen en vraagt zich af waarom hij zijn vader en broer steeds stiekem ruziënd aantreft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425122500 +0200" stop="20230425131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Na het evalueren van alle moorden op vrouwen die in het gebied hebben plaatsgevonden, gelooft kapitein Rojas dat hij de 'Case Zero' van zijn seriemoordenaar heeft gevonden: een prostituee wiens lichaam twee jaar geleden op een strand werd gevonden. Tegelijkertijd verdenkt Carrasco de volleyballeraar van verschillende vermiste meisjes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425131000 +0200" stop="20230425150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Collini Case</title>
<desc lang="fr">In 2001 vermoordt de 70-jaar oude Fabrizio Collini de bekende zakenman Hans Meyer, schijnbaar zonder enige aanleiding. Caspar Leinen wordt aangesteld als Collini's advocaat. Hoe dieper hij in de zaak begint te graven, hoe meer hij ontdekt over het problematische verleden van Meyer. Hij beseft dat dit een van de grootste schandalen ooit kan worden in Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425150500 +0200" stop="20230425155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Eerste Wereldoorlog lokt Henri Landru eenzame en kwetsbare vrouwen naar huizen buiten Parijs, waarna ze verdwijnen. Wanneer de politie de verdwijningen niet serieus onderzoekt, besluiten twee vrouwen zelf jacht te maken op Landru.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425155000 +0200" stop="20230425172000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love on Retreat</title>
<desc lang="fr">Tijdens een retraite in Miami met haar bedrijfscollega's probeert de gedreven Jenny een betere balans tussen werk en privé te vinden. Haar prestatiedrang staat in schril contrast met de relaxte Nate, die de activiteiten organiseert tijdens de retraite. Maar al snel slaat de vonk over tussen de twee. Er is alleen wel een probleem: Nate is de broer van Jenny's baas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425172000 +0200" stop="20230425174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425174500 +0200" stop="20230425183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Mikey gaat in Venezuela op zoek naar een zeldzaam toestel: de CL-215. Het stressniveau van vrachtmanager Kelly bereikt een nieuw hoogtepunt als ze terugkeert van haar vakantie in Mexico. Ze verkeert in een nog slechtere gezondheid dan toen ze vertrok. De nieuwe piloten Andrew en Graeme staan voor de meest uitdagende test in hun prille carrière: vliegen met Joe McBryan, de driftige baas van Buffalo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425183000 +0200" stop="20230425185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam vieren hun hereniging. Nadat hij Vinny's gedenkteken gezien heeft, wordt Thomas getroost door Ridge. Paris vertelt Zoe dat ze namens haar met Carter heeft gesproken en dat het mogelijk enige tijd kan duren voordat hij haar vergeeft. Brooke komt binnen en hoort Ridge en Thomas praten over Vinny. Ze vraagt of er nieuws is in de zaak en onthult dat Hope en Liam weer terug zijn bij elkaar.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425185500 +0200" stop="20230425194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie gaat undercover als gastvrouw in een nachtclub nadat een showgirl is verongelukt door een val van het dak van de club.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425194000 +0200" stop="20230425204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Fleming en Arnott doen onderzoek naar de agent die undercover opereert bij een criminele bende. Wanneer er wederom sprake is van een lek bij de politie, opent dat de deur voor een nieuwe gewelddadige overval. De inspanningen van Steve om contact te leggen met de undercoveragent brengen hem in het vizier van de leider van de criminele bende.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425204000 +0200" stop="20230425221000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ties that Kill</title>
<desc lang="fr">De tienerzussen Darcie en Hannah hebben het goed bij hun nieuwe pleeggezin. Totdat Hannah ineens spoorloos verdwijnt. Darcie besluit op onderzoek uit te gaan, maar doet dan een schokkende ontdekking.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425221000 +0200" stop="20230425230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: The True Cost</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire The True Cost, een documentaire waarin op zoek gegaan wordt naar wie nu echt betaalt voor onze goedkope kleding.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230425230500 +0200" stop="20230425235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Zaak Menten</title>
<desc lang="fr">Mentens verdwijning resulteert in een nachtelijk recorddebat in de Tweede Kamer. Knoop weet Menten toch nog op te sporen en ziet dat hij gearresteerd wordt. Omdat Menten al vaker rechtszaken gewonnen heeft, lijkt de kwestie nog niet voorbij. Daar komt bij dat De Telegraaf de kant van Menten lijkt te kiezen, waardoor Knoop zich genoodzaakt ziet om een ingrijpende beslissing te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230425235500 +0200" stop="20230426004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah, James en Paige besluiten het werk van hun moeder voort te zetten. Slaagt het drietal erin om elk koppel een droombruiloft te bezorgen?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>