<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230518232500 +0200" stop="20230519001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Jo De Rijick, Nick Paul, Sachin KM, Christopher T en Sam.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519001000 +0200" stop="20230519010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Striking Out</title>
<desc lang="fr">Tara en de broer van Eric, Sam, groeien dichter naar elkaar toe. George verdedigt een familie waarvan bekend is dat ze betrokken zijn bij criminele activiteiten. De zaak wordt ingewikkeld als Tara per ongeluk op overtuigend bewijsmateriaal stuit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519010500 +0200" stop="20230519015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin ontrafelen de schokkende waarheid achter een conflict over turf in Crestview. Later brengen Allison en Matt met de hele familie een bezoek aan Tim in de gevangenis. Jackie is jaloers vanwege de manier waarop Cameron opkijkt naar Allison, en maakt een tragische keuze.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519015000 +0200" stop="20230519025500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Mama's Jasje</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Paul Michiels, Gene Thomas, Erik Goossens en Mama's Jasje op bezoek. &quot;</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519025500 +0200" stop="20230519040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag met radiomaakster Sofie Engelen en theatermaakster Julie Cafmeyer.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519040000 +0200" stop="20230519060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Big Sick</title>
<desc lang="fr">Kumail is de zoon van Pakistaanse ouders en timmert als komiek aan de weg in Chicago. Als hij een relatie met de Amerikaanse Emily aanknoopt, reageert zijn familie erg afwijzend. Even afwijzend reageert Kumail op de potentiële Pakistaanse bruiden die zijn ouders hem onvermoeibaar blijven voorschotelen. Als Emily op een dag na een bacteriële infectie in een kunstmatige coma wordt gebracht, moet Kumail beslissen of hij tegen alles en iedereen in voor de liefde van zijn leven wil vechten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519060000 +0200" stop="20230519062500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Patrice brengt de broederschap op de hoogte van Bruno's echte identiteit. Chagnon vraagt Caroline mee te werken aan een onderzoek naar Francis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519062500 +0200" stop="20230519064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Caroline vertelt Lily de waarheid. Simon en Patrice ontdekken dat de broederschap een zware overtreding heeft begaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519064500 +0200" stop="20230519073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Ruth Ellis is in 1955 de laatste vrouw die in Groot-Brittannië wordt opgehangen. Haar misdaad zorgt voor beroering en verdeeldheid. De zaak heeft uiteindelijk verstrekkende gevolgen en leidt tot hervormingen in het rechtssysteem.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519073500 +0200" stop="20230519080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope is emotioneel als Liam in detail vertelt hoe het ongeluk heeft kunnen gebeuren. Ze is onthutst als ze beseft dat Bill het verdoezelde en er een misdaad van gemaakt heeft. Wyatt vraagt zich af waarom het kantoorbezoek van Thomas tot spanningen heeft geleid bij Bill. In plaats van de waarheid te vertellen, geeft Bill een opsomming van alle misstappen van Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519080000 +0200" stop="20230519083000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519083000 +0200" stop="20230519091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Drie leden van een familie hebben confronterende, vreugdevolle en hartverwarmende ervaringen met liefde terwijl ze omgaan met de complexiteit van hun persoonlijke relaties.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519091500 +0200" stop="20230519092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519092500 +0200" stop="20230519110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">ION Hockey League: Leopold - Watducks.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519110500 +0200" stop="20230519120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">In 'A Short History of the UCL' duiken we in de geschiedenis van de grootste clubcompetitie in het wereldvoetbal.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519120000 +0200" stop="20230519122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">De woede van Hope richting Bill groeit. Volgens haar is Bill de enige persoon die een misdaad heeft begaan. Zoe meent ten onrechte dat haar vertrouwen in Quinn resultaat heeft opgeleverd. Ze deelt haar blijdschap, over de hereniging met Carter, met Paris. Carter en Quinn proberen om te gaan met elkaars aanwezigheid op kantoor.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519122500 +0200" stop="20230519131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Secrets of the London Underground</title>
<desc lang="fr">Tim Dunn en Siddy Holloway maken een nachtelijke wandeling langs vergeten stations op de District Line in Whitechapel.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519131500 +0200" stop="20230519145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lizzie</title>
<desc lang="fr">De familie Borden neemt een nieuwe meid aan uit Ierland, genaamd Bridget Sullivan. Bridget en Lizzie, de dochter van het gezin, raken al snel bevriend en de vriendschap groeit uit tot een romance. De relatie tussen Lizzie en haar ouders komt onder druk te staan en wanneer Lizzie wil ontsnappen aan de controle van haar ouders, gaat ze over tot geweld.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519145500 +0200" stop="20230519160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Het is 2009 en drie jaar na de verdwijning van Oliver is er nog steeds geen significante vooruitgang geboekt in de zaak. Tony en Emily hebben huwelijksproblemen, maar een verrassende wending brengt zowel Tony als Emily terug naar Chalons du Bois. In het heden volgen Tony, Julien en Emily een vreemde aanwijzing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519160000 +0200" stop="20230519173000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Afloat</title>
<desc lang="fr">De drukbezette Lorelei is de erfgename van een zeilboot die zich in de Caraïben bevindt. Ze neemt de zeiler Rob in dienst om de boot op te lappen en om met haar samen naar Miami te zeilen. Maar dan moeten de twee zien samen te werken terwijl de vonk overslaat.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519173000 +0200" stop="20230519175500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zowel Quinn als Carter voelen zich schuldig als Zoe Quinn bedankt voor haar hulp bij het lijmen van haar relatie met Carter. Hope is verbijsterd dat Bill blind is voor het leed dat hij zijn zoon berokkent. Bill vraagt om een afkoelingsperiode van 24 uur voordat hij een bekentenis aflegt aan de autoriteiten. Liam stemt uiteindelijk in met het verzoek van Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519175500 +0200" stop="20230519184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin ontrafelen de schokkende waarheid achter een conflict over turf in Crestview. Later brengen Allison en Matt met de hele familie een bezoek aan Tim in de gevangenis. Jackie is jaloers vanwege de manier waarop Cameron opkijkt naar Allison, en maakt een tragische keuze.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519184000 +0200" stop="20230519194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Deze keer met Ann Van Elsen en Sammy Mahdi.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519194000 +0200" stop="20230519204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marie-Antoinette</title>
<desc lang="fr">De koninklijke familie viert vakantie in Fontainebleau wanneer Marie Antoinette hoort van het plan van Du Barry om een bruid voor Provence te zoeken. De oplopende animositeit tussen de twee vrouwen dreigt Marie Antoinette's relatie met de koning te schaden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519204000 +0200" stop="20230519210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519210500 +0200" stop="20230519223000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Acts of Vengeance</title>
<desc lang="fr">Na de moord op zijn vrouw en dochter is de gehaaide advocaat Frank Valera diep in de rouw. Hij is woedend dat het onderzoek van de politie en het gerecht niets uithaalt en besluit het heft in eigen handen te nemen. Hij gaat in de leer bij een karatemeester en met een ijzeren discipline traint hij zijn lichaam tot een staalhard moordwapen. Zijn wraakmissie trekt de aandacht van de Russische maffia.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230519223000 +0200" stop="20230519233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Wim Distelmans</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519233000 +0200" stop="20230520010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Alone</title>
<desc lang="fr">Wanneer er een zombievirus uitbreekt en iedereen ziek wordt en sterft, barricadeert Aidan de deur van zijn woning. Hij begint zijn eten te rantsoeneren en is hartstikke alleen. Het appartementencomplex is gevuld met snelle en hongerige zombies. Terwijl de wereld uiteen valt, moet Aidan vechten voor zijn leven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>