<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230323231500 +0100" stop="20230324001500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet loopt een race tegen de klok om Darren Faulkes voor het gerecht te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324001500 +0100" stop="20230324010000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin onderzoeken de raadselachtige moord op de eigenaar van een restaurant dat ex-gevangen in dienst heeft. Eén van de ex-gevangenen is in het verleden geholpen door Allison. Intussen proberen Mariah en Cameron zich aan hun nieuwe schoolomgeving aan te passen en krijgen daarbij ongewenste hulp van Jeff en Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324010000 +0100" stop="20230324020000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Delphine Lecompte</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324020000 +0100" stop="20230324024500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake MysterieS</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy komen terecht in de jazzscene van Toronto terwijl ze een gebedsgenezer proberen te beschermen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324024500 +0100" stop="20230324050500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunger Games</title>
<desc lang="fr">Nadat de Verenigde Staten zijn ineengestort, wordt de autoritaire staat Panem in het leven geroepen. Elk jaar worden 24 tieners uit de twaalf districten van de staat uitgeloot om het tegen elkaar op te nemen in een gruwelijke wedstrijd waarin ze de andere deelnemers moeten uitschakelen. Door een speling van het lot ontmoet Katniss haar jeugdvriend Peeta. Ze zullen allebei deelnemen aan de dodelijke spelen ...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324050500 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bert Gabriëls: Gestorven onzin</title>
<desc lang="fr">In 2004 speelde Bert in Amsterdam een cabaretact die hij eerst geschreven had voor een theatervoorstelling. Met die act werd hij geselecteerd voor het Kleinkunstfestival te Amsterdam en won hij de 123 Comedy Award in België. Vier jaar lang zwierf hij langs de café's en theaterzalen in Vlaanderen en Nederland. Het resultaat van die zwerftocht ziet u in de show 'Gestorven Onzin'.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324064500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaars Danny Cole, terugkerende kampioen Kostya Kimlat, de Zweedse goochelaar-muzikant Hakan Berg en John Michael Hinton proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs. Ook vertellen Penn en Teller het magische verhaal van Prisoner 42799.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324064500 +0100" stop="20230324073000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Het Cornwall Air Ambulance-team schiet een jongen te hulp die van zijn fiets is gevallen. De politie in Zuid-Wales houdt een verdachte chauffeur aan en ontdekt een hele reeks problemen. Ambulancepersoneel op het platteland helpt een man met vermoedelijke hartproblemen.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324073000 +0100" stop="20230324075500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is blij voor Wyatt, die dolgelukkig is vanwege zijn geplande huwelijksaanzoek aan Flo. De Logan-zussen verrassen Flo met een onverwachts gebaar: ze overhandigen documenten die Flo een officieel familielid maken en waarmee ze haar achternaam in Logan kan veranderen. Flo aarzelt. Hoewel ze geniet van het vooruitzicht om zichzelf 'Flo Logan' te noemen, wil ze haar moeder Shauna Fulton niet kwetsen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324075500 +0100" stop="20230324082000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324082000 +0100" stop="20230324091500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live</title>
<desc lang="fr">Straffe artiesten en de beste nummers, van hun eigen hits, tot een mooie cover en een song dat hun na aan het hart ligt. En dit helemaal live. Charlotte Leysen ontvangt dit eerste seizoen Blackwave, Yannick Bovy, Jérémie Vrielynck, Cookies and Cream, Charles, Meau én Olivia.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324091500 +0100" stop="20230324100500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">In 'A Short History of the UCL' duiken we in de geschiedenis van de grootste clubcompetitie in het wereldvoetbal.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Vriendschappelijke wedstrijd: België U21 - Nederland U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324122500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Ridge is verbaasd als hij Brooke en Katie hoort praten over hoe geweldig Storm het zou hebben gevonden als Flo haar achternaam wijzigt in Logan. Flo vertelt Wyatt hoezeer haar leven in korte tijd veranderd is. Wyatt en Flo wentelen zich in hun gelukzaligheid. Shauna bezoekt Quinn en Eric. Als Quinn informeert of ze ooit weer vrienden zouden kunnen worden, vraagt Shauna aan Quinn of ze van gedachten veranderd is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324122500 +0100" stop="20230324131500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Joe krijgt laat in het seizoen een lucratief contract aangeboden om mijnbouwapparatuur naar een landingsbaan op een bevroren meer te vliegen. Voor de bemanning van de C-46 en de DC-4 wordt het een race tegen de klok om de klus te klaren voor de dooi intreedt. Maar dan ontstaat er een ruzie tussen Devan en een ervaren piloot.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324131500 +0100" stop="20230324151500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Champion</title>
<desc lang="fr">Als zijn moeder sterft, keert de in ongenade gevallen ex-worstelaar John Wright na twintig jaar terug naar zijn geboorteplaats. Daar wordt hij gedwongen om zijn verleden onder ogen te zien. Weet John een tweede kans te grijpen of blijft hij een gevangene van de demonen uit zijn verleden?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324151500 +0100" stop="20230324160500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Het ambulanceteam in Cornwall redt een vrouw die van een ladder op een stenen vloer is gevallen en daarbij haar ruggengraat heeft beschadigd. Een agent onderzoekt verdacht gedrag en het ambulanceteam in Dumfries en Galloway helpt een oudere man die duizelig is geworden tijdens het rijden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160500 +0100" stop="20230324174500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Misbehaviour</title>
<desc lang="fr">Gebaseerd op waargebeurde feiten. Een groep Engelse feministen, onder leiding van Sally Alexander, saboteren in 1970 de populaire schoonheidswedstrijd Miss World. Jennifer Hosten wordt de eerste zwarte vrouw die de titel wint. Legende Bob Hope is de gastheer van het evenement en wordt, dankzij zijn seksistische humor, het doelwit van de protesten.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324174500 +0100" stop="20230324183000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Devin onderzoeken de raadselachtige moord op de eigenaar van een restaurant dat ex-gevangen in dienst heeft. Eén van de ex-gevangenen is in het verleden geholpen door Allison. Intussen proberen Mariah en Cameron zich aan hun nieuwe schoolomgeving aan te passen en krijgen daarbij ongewenste hulp van Jeff en Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324183000 +0100" stop="20230324185500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Douglas vraagt aan zijn ouders, Thomas en Hope, waar Liam is. Als Hope onthult dat zij en Liam uit elkaar zijn, vraagt Douglas of Thomas weer bij hen kan intrekken gedurende Liams afwezigheid. Brooke is ontzet vanwege de scheiding van Hope en Liam, en zegt tegen Ridge dat ze op een snelle hereniging hoopt. Brooke wil dat Hope een relatie heeft die opgewassen is tegen uitdagingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324185500 +0100" stop="20230324194500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy gaan undercover in de glamoureuze filmwereld om een schijnbaar onmogelijke moord op een filmset op te lossen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324194500 +0100" stop="20230324204000 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Jakub vindt het onvergeeflijk dat hij niet kan overnachten bij Tomás, die eveneens van streek is. Martin zet in Praag zijn ouders onder druk om de rechtszaak in te trekken. Hij voert een gesprek met zijn collega Jana en er zijn vermoedens over wie de kinderen zes jaar geleden verwisseld heeft. De zwangere Marcela verlaat het ziekenhuis en komt thuis, waar iedereen in een staat van shock verkeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324204000 +0100" stop="20230324210500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324210500 +0100" stop="20230324231500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monsters of Man</title>
<desc lang="fr">Een robotfabrikant werkt samen met een corrupte CIA-agent. Zij plaatsen vier prototypes in de jungle, waar een drugslaboratorium zou moeten zitten. Het plan mislukt meteen als de robots onschuldige dorpelingen beginnen te vermoorden. Zes artsen zijn getuige van het bloedbad en al snel worden ze het volgende doelwit van de robots.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230324231500 +0100" stop="20230325000500 +0100" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Sharon zoekt voortdurend de confrontatie op met Joe. Intussen ontmoet Cat een oude bekende.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>