<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230507235000 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Alors que Wayne veut couper un arbre dans le jardin, il est confronté à la vive opposition de Conner, qui adore cet arbre. Le 'tribunal familial' se réunit donc pour régler le conflit. Pendant ce temps, Adam et Bentley tentent de réparer l'air conditionné, mais rien ne se passe comme prévu.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508001500 +0200" stop="20230508010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Marilyn Manson - Live In Nürburgring - Rock Am Ring</title>
<desc lang="fr">Le chanteur leader et musicien de rock Marilyn Manson effectue un concert live au festival de musique allemand Rock am Ring en 2009</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508010000 +0200" stop="20230508012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508012500 +0200" stop="20230508030000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">CowBoy</title>
<desc lang="fr">Daniel Piron voit sa vie se décomposer. Monotone, répétitive et décevante, son existence ne lui réserve plus aucune perspective d'avenir. Son seul espoir de changer réside dans le fait de retrouver Tony Sacchi, le héros de sa jeunesse militante, et de tourner un film avec lui. Il veut ainsi mettre en scène la prise d'otage qui l'a rendu célèbre. Mais Tony est devenu très différent de ce qu'il était vingt-cinq ans auparavant...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508030000 +0200" stop="20230508043500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Petite fleur</title>
<desc lang="fr">José et Lucie vivent ensemble une belle vie et un beau mariage. Cependant, un jour, l'ennui s'installe et Lucie va voir un thérapeute pour essayer de sauver leur couple. Tandis que son mari va voir Jean-Claude, leur voisin. Vont-ils trouver la recette du bonheur ?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508043500 +0200" stop="20230508060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Deep Fear</title>
<desc lang="fr">Trois jeunes étudiants, fraîchement diplômés, décident de s'éclater en visitant les catacombes. Ils sont loin de se douter que leur expédition va virer au cauchemar. Sonia et ses deux acolytes, Max et Henry, tenteront d'échapper à une étrange créature qui se cache dans les entrailles de la Terre et de rejoindre la surface pour se sauver des griffes de l'Enfer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508062500 +0200" stop="20230508064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508064500 +0200" stop="20230508071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508071000 +0200" stop="20230508073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric révèle qu'il n'est pas prêt à abandonner Quinn pour l'instant malgré tout ce qui s'est passé. Zoe est stupéfaite lorsqu'elle ouvre la porte de la chambre de Carter. Au début, Zoe croit que Carter est malade mais se rend vite compte qu'il n'est pas seul. Elle retourne à Forrester Creations et révèle à Brooke, Ridge et Eric que Carter est passé à autre chose. La culpabilité commence à envahir Quinn. Elle et Carter décident qu'ils ne doivent plus jamais se revoir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508073500 +0200" stop="20230508083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Après un accident à la ferme, Connie défie Vernon dans une compétition d'agriculteurs contre les land girls. A l'hôpital militaire, Joyce s'inquiète du rétablissement de son mari John.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508083000 +0200" stop="20230508091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque la famille et les collègues d'un homme nommé Eric Somuah perdent contact avec lui pendant des jours, la police est envoyée à son appartement. Mais ce qu'ils trouvent est bien pire que ce à quoi ils s'attendaient.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508091500 +0200" stop="20230508092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Avant les matches amicaux contre la République tchèque et le Japon, Pickx Sports a eu une interview avec Jacky Mathijssen, l'entraîneur de nos Espoirs.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508092500 +0200" stop="20230508112500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: ZZ Leiden - Telenet Giants Antwerp.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508112500 +0200" stop="20230508120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - LA Lakers</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508120000 +0200" stop="20230508122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna sent que Quinn est agitée. Quinn avoue que Zoe a failli la trouver avec Carter au lit ensemble. Elle dit qu'elle et Carter pensent qu'il est préférable d'arrêter de se voir. Brooke et Ridge discutent de qui pourrait être la nouvelle femme de Carter. Alors que Zoe s'apprête à découvrir l'identité de la mystérieuse femme, Shauna fait un geste audacieux et prétend qu'il s'agit d'elle pour protéger Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508122500 +0200" stop="20230508131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne aident Lesley, qui a été blessée dans un accident de voiture dans le Northumberland, Arthur, qui a un rythme cardiaque dangereusement rapide, et un cycliste qui a un accident désagréable dans une partie reculée de Cumbria.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508131500 +0200" stop="20230508145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">CowBoy</title>
<desc lang="fr">Daniel Piron voit sa vie se décomposer. Monotone, répétitive et décevante, son existence ne lui réserve plus aucune perspective d'avenir. Son seul espoir de changer réside dans le fait de retrouver Tony Sacchi, le héros de sa jeunesse militante, et de tourner un film avec lui. Il veut ainsi mettre en scène la prise d'otage qui l'a rendu célèbre. Mais Tony est devenu très différent de ce qu'il était vingt-cinq ans auparavant...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508145000 +0200" stop="20230508151000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Inquiets qu'Emmett soit accro aux jeux vidéo, Wayne et Paige lui interdisent de jouer. Le manque de jeu envoie Emmett dans une spirale infernale et il s'aventure dans une arcade remplie d'anciens jeux. Paige demande l'aide d'Adam pour améliorer sa coordination et Wayne révèle un secret à propos de son passé qui suggère qu'il ressemble plus à Emmett qu'on ne le pensait à l'origine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508151000 +0200" stop="20230508153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508153500 +0200" stop="20230508165500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arthur Rambo</title>
<desc lang="fr">Karim D. est un jeune nouvel écrivain dont les médias sont fous. Alors que sa popularité et son succès ne cessent de grandir, des anciens messages haineux postés sous son ancien pseudonyme Arthur Rambo réapparaissent. Mais c'est alors qu'une véritable chasse à l'homme s'ensuit et Karim tombe très vite de son piédestal.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508165500 +0200" stop="20230508174000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">C'est la saison de Noël et les communautés du Nord dépendent plus que jamais de Buffalo pour transporter par avion de la nourriture. Mais le moteur du C-46 se bloque dans la petite ville de Norman Wells, bloquant Scott et AJ et provoquant une réaction en chaîne qui pousse toute l'entreprise au point de rupture.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508174000 +0200" stop="20230508184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Ena Asakawa est une populaire présentatrice des infos télévisés aux heures de grande écoute. Cependant, après un scandale dans la presse tabloïd, elle se retrouve avec une émission moins prestigieuse diffusée tard dans la nuit. Un jour, Ena est approchée par son directeur, qui lui dit qu'un condamné à mort pour une série de meurtre sur lequel Ena avait fait des reportages, est en fait être condamné à tort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508184000 +0200" stop="20230508190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe est choquée quand Shauna avoue qu'elle est l'autre femme dans la vie de Carter. Carter et Quinn se demandent comment cette étrange situation va se dérouler. Paris confie à Zende qu'elle s'inquiète pour Zoe, et explique ce qui s'est passé la nuit précédente. Pendant ce temps, Eric dit à Brooke et Ridge qu'il veut donner à Quinn une autre chance de gagner sa confiance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508190500 +0200" stop="20230508200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">La disparition de Melissa Caddick alors qu'elle faisait l'objet d'une enquête pour ses crimes fait la une des journaux à travers le pays après que son pied a été retrouvé sur une plage de la côte sud.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508200000 +0200" stop="20230508204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Mis à l'écart en raison de sa dure épreuve avec Marilyn Felker, Clarice se rend chez Ruth Martin pour être réintégrée. Elle revoit aussi revoit Catherine pour la première fois depuis qu'elle l'a sauvée des griffes de Buffalo Bill lors d'un dîner chez les Martin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508204500 +0200" stop="20230508211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">En tant que commentateur de matchs du Grand Chelem, sa conviction grandit: la place de Kim est sur le court de tennis, pas à côté. Mais au fond, Kim reste avant tout la mère dévouée de ses trois enfants. Sa position devient difficile.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508211000 +0200" stop="20230508230000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les goûts et les couleurs</title>
<desc lang="fr">Marcia une jeune chanteuse, enregistre un album avec Daredjane, une icône du rock des années 70 qui meurt accidentellement, avant la sortie de l'album. Marcia a alors du mal à obtenir l'approbation de l'ayant droit de Daredjane, Anthony, pour que l'album puisse sortir. Anthony, vivant dans la campagne, n'a jamais apprécié la musique de Daredjane et son univers est maintenant retourné par le monde de la musique.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230508230000 +0200" stop="20230508234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">À la suite d'une dépression d'un brillant élève, Devin et Allison se rendent sur le campus pour enquêter, mais la présence de cette dernière sur place ne plait guère aux adolescents de sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230508234500 +0200" stop="20230509004000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Un mois avant l'accident, Tom et Linda Leroy, endettés, essayent d'obtenir un emprunt pour sauver leur business, un salon de bronzage. Mais en plus de voir leur emprunt être refusé, leurs dettes sont plus importantes qu'ils ne le pensaient.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>