<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230405235500 +0200" stop="20230406010000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Philippe Geubels: Droog</title>
<desc lang="fr">Eerste avondvullende theaterprogramma van cabaretier Philippe Geubels. Philippe laat allerlei onderwerpen de revue passeren en met zijn typerende stemgeluid maakt hij het publiek op humoristische wijze deelgenoot van zijn angsten en onzekerheden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406010000 +0200" stop="20230406015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Voetbalmaffia</title>
<desc lang="fr">Johnny worstelt met het overlijden van Hans, die in plaats van hem in de opgeblazen auto zat. Hij wil gerechtigheid en gaat samenwerken met Gwen en Robin om het goksyndicaat op de knieën te krijgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406015000 +0200" stop="20230406024000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary speelt in een rol in een hoorspel, maar wanneer ze zich realiseert dat het stuk een dekmantel is voor een overval, moet ze een manier vinden om Frankie te waarschuwen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406024000 +0200" stop="20230406050500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Keller Dover is een oorlogsveteraan die door niets van zijn stuk te brengen is, tot zijn zesjarige dochtertje Anne en haar vriendinnetje Joy ontvoerd worden. Rechercheur Loki voert het onderzoek, maar eigenlijk is hij er meer op uit om promotie te maken. Alle sporen leiden tot niets en uiteindelijk moet hij zelfs de hoofdverdachte, de achterlijke Alex, bij gebrek aan bewijzen laten gaan. Uit pure wanhoop besluit Keller de zaak in eigen handen te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406050500 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bert Gabriëls: Gestorven onzin</title>
<desc lang="fr">In 2004 speelde Bert in Amsterdam een cabaretact die hij eerst geschreven had voor een theatervoorstelling. Met die act werd hij geselecteerd voor het Kleinkunstfestival te Amsterdam en won hij de 123 Comedy Award in België. Vier jaar lang zwierf hij langs de café's en theaterzalen in Vlaanderen en Nederland. Het resultaat van die zwerftocht ziet u in de show 'Gestorven Onzin'.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison en Matt ontdekken een donker geheim in het huwelijk van een vriend, waardoor Allison en Devin aan een verrassend onderzoek beginnen. De poëzie van Mariah baart haar leraar zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406064500 +0200" stop="20230406073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De dochter van Joe gaat trouwen in Las Vegas en Mikey haalt zijn vader over om voor het eerst in zeven jaar vrijaf te nemen. Ook doet Mikey zijn best om ervoor te zorgen dat alles goed geregeld is tijdens hun afwezigheid. Maar wanneer Joe terugkomt, merkt hij dat er iets mis is gelopen met een chartervlucht.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406073500 +0200" stop="20230406080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Finn advies over hoe ze kan vergeven. Bill blijft rustig als er een mysterieus sterfgeval wordt aangekondigd op het nieuws. Finn denkt dat de kus van Hope en Liam het begin kan markeren van een positieve ontwikkeling. Finn spreekt zijn dank uit dat Hope naar hem toe is gekomen voor advies. Hij legt uit dat hij verder kon gaan vanwege zijn liefde voor Steffy en omdat hij ervan overtuigd is dat ze spijt heeft van haar acties met Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406080000 +0200" stop="20230406082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406082500 +0200" stop="20230406091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Terwijl het leven en de liefde voor Glen, Clara en Aaron begint te bloeien, worden ze elk even een stap teruggezet om hun keuzes te heroverwegen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406091500 +0200" stop="20230406093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Iconic Devils - Grün</title>
<desc lang="fr">Onze Rode Duivels en de Wereldbeker, het is een lang liefdesverhaal met ups en downs. Marc Wilmots, Franky Van der Elst, Georges Grün, Michel Preud'homme en Jan Ceulemans speelden elk hun rol in dat verhaal. Zij vertellen over hun WK-herinneringen in &quot;Iconic Devils&quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406093500 +0200" stop="20230406112000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Spirou Basket - Donar Groningen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406112000 +0200" stop="20230406113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">U21</title>
<desc lang="fr">Vriendschappelijke interland: België U21 - Japan U21.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406113000 +0200" stop="20230406120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Liverpool &amp; Benfica</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406120000 +0200" stop="20230406122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert te verhinderen dat zijn wereld in elkaar stort. Dr. Rick vraagt Finn hoe hij het slachtoffer kent. Hope en Thomas bespreken het materiaal voor 'Hope for the Future'. Thomas bespeurt dat er iets mis is en vraagt Hope waar ze aan denkt. Ze vertrouwt hem toe dat ze zich zorgen maakt om Liam omdat hij niet is komen opdagen voor hun langverwachte lunchafspraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406122500 +0200" stop="20230406133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Een vakantie in Frankrijk verandert in een nachtmerrie voor de ouders van een jongetje als die verdwijnt. Acht jaar later komt er nieuw bewijs naar boven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406133000 +0200" stop="20230406150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Les 2 Alfred</title>
<desc lang="fr">Alexandre zit zonder werk en heeft een geblokkeerde bankrekening. Terwijl zijn vrouw twee maanden weg is voor een geheime missie, moet Alexandre een baan vinden en aantonen dat hij voor hun twee jonge kinderen kan zorgen. Hij gaat op proefbasis aan de slag bij een start-up. Die hanteren echter een strikt anti-kindbeleid, waardoor Alexandre zich in allerlei bochten moet wringen om zijn geheim te bewaren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406150500 +0200" stop="20230406155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe vermoedt dat de Russische spion degene is die Bob heeft vermoord. Hij gaat op onderzoek uit, maar moet daardoor wel zijn eigen leven weer op het spel zetten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406155500 +0200" stop="20230406173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Foster Boy</title>
<desc lang="fr">Michael Trainer is een succesvolle advocaat die midden in een proces zit waarin de pleegzorg een bekende zedendelinquent in hetzelfde pleeggezin zet als zijn jonge cliënt Jamal, met catastrofale gevolgen. Michael wil niets te maken hebben met Jamals zaak, totdat een rechter hem dwingt deze te accepteren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406173500 +0200" stop="20230406183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Terwijl June en Moira naar de grens vertrekken om een boodschap af te geven, gaat Serena naar de residentie van Commandant Lawrence voor een diner. Tante Lydia bidt intussen voor Janine's herstel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406183000 +0200" stop="20230406185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl hij wordt bijgestaan door Hope, identificeert Thomas het lichaam van Vinny ten overstaan van Finn en dokter Ricks. Thomas is terneergeslagen door Vinny's dood en vraagt zich af wie zoiets vreselijks gedaan kan hebben. Als Finn zich verontschuldigt tegenover Thomas, zegt Thomas zich vreselijk te voelen omdat hij het contact met Vinny verbroken had. Hij vraagt Finn om uit te leggen hoe Vinny gestorven is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406185500 +0200" stop="20230406194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Wanneer donaties worden gestolen van een meisjesweeshuis, huurt de held Marcus Garvey het team in om de dief te vangen en het geld te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406194500 +0200" stop="20230406204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe vermoedt dat de Russische spion degene is die Bob heeft vermoord. Hij gaat op onderzoek uit, maar moet daardoor wel zijn eigen leven weer op het spel zetten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406204000 +0200" stop="20230406222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Witch Hunter</title>
<desc lang="fr">Kaulder is een van de laatste overgebleven heksenjagers van deze tijd. In de straten van New York voert hij een verbeten strijd tegen boze heksen en tovenaars die onder leiding van de meedogenloze Koningin verderf zaaien. Samen met de goede heks Chloe gaat de onsterfelijke Kaulder tot het uiterste om de schare booswichten en hun aanvoerster voorgoed uit de weg te ruimen. Hij alleen heeft het lot van het menselijke ras in handen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406222000 +0200" stop="20230406230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Theron Christensen, Jaana Felicitas, Benjamin Barnes en Brian Curry.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406230500 +0200" stop="20230407000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunting</title>
<desc lang="fr">Als een naaktfoto van Zoe in de gang van de school wordt opgeplakt, is iedereen in rep en roer. De eerste verdenking valt op Andy, wiens ouders hem overal tegen in bescherming nemen. Amandip probeert haar ouders te verleiden om haar wat meer vrijheid te gunnen, zodat ze tijd kan doorbrengen met Nassim.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>