<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230422230500 +0200" stop="20230423000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Nadat er bij een overval op een transport van geconfisqueerde drugs drie agenten vermoord zijn, krijgt AC-12 de taak om een mogelijke samenzwering bij de politie te onderzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423000500 +0200" stop="20230423014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Tonio</title>
<desc lang="fr">De eenentwintigjarige Tonio belandt na een dramatische aanrijding op de intensieve zorgen. Zijn vertwijfelde ouders Adri en Mirjam kunnen in het ziekenhuis nog net afscheid nemen van hun zoon, die overlijdt aan zijn zware verwondingen. Voor Adri en Mirjam begint een moeizaam rouwproces, dat hun kijk op het leven drastisch zal veranderen. Adri, die een beroemde schrijver is, probeert zijn verdriet te verwerken door een boek aan Tonio te wijden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423014000 +0200" stop="20230423020500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner maakt zich druk over het diner voor de International Honours Society dat ze organiseert in het huis van de Wayney's. Emmett raakt geïnspireerd door de club van Conner en richt zijn eigen schoolclub op voor C-studenten. Wanneer hij de leden vervolgens aanmoedigt om een huis van een A-student te bedekken met toiletpapier, beseft hij niet dat zijn eigen huis het doelwit wordt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423020500 +0200" stop="20230423023000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett zet zijn plan om een drone te bouwen in de ijskast, zodat hij Conner een geweldig verjaardagscadeau kan bezorgen: een wilde havik. Paige zegt tegen Wayne dat hij meer tijd moet doorbrengen met Emmett, waarop hij besluit om het droneproject van Emmett nieuw leven in te blazen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423023000 +0200" stop="20230423030000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423030000 +0200" stop="20230423035500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: From Iran to La Liga</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin een groep Iraanse jongens op de voet gevolgd wordt. Allemaal dromen ze van een bestaan als profvoetballer. Als ze kunnen bewijzen dat ze tot de meest talentvolle spelers van de Iraanse jeugdcompetitie behoren, krijgen ze de kans om af te reizen naar Spanje. De selectieprocedure van La Liga is echter streng: naast hoop en vreugde liggen ook tranen en teleurstelling op de loer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423035500 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Legend of Tomiris</title>
<desc lang="fr">De Massageten worden geleid door koningin Tomyris, die voortbestemd is om uit te groeien tot een groot krijger. Om kans te maken tegen de Perzische heerser Cyrus de Grote, moet ze diverse volkeren zien te verenigen onder haar heerschappij. Een bloedige oorlog hangt in de lucht.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Andréa en Marie-Luce zeggen hun afspraak om een dagje naar het strand te gaan af omdat ze allebei stiekem al plannen met iemand anders hebben gemaakt. Terwijl Andréa Alice probeert te verleiden in het zwembad, heeft Marie-Luce een romantische date met de hoteleigenaar die ze op het doopfeest heeft ontmoet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423062000 +0200" stop="20230423064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Back to Corsica</title>
<desc lang="fr">Andréa en Marie-Luce gaan naar de opening van Flora's tentoonstelling Terre de Corse, maar kunnen de aandacht nauwelijks vasthouden. Flora's vriend Bastien doet zijn best om op tijd bij de opening te zijn, maar hij belandt samen met Maxime in een hachelijk avontuur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423064500 +0200" stop="20230423073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Hoofdpiloot Arnie landt met de DC-3 op een zandstrook en Chuck is in de weer met elektrische onderdelen. Intussen brengt de zwangere vrouw van Rod, Sasha, het nieuwste lid van de McBryan-familie ter wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423073000 +0200" stop="20230423075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423075500 +0200" stop="20230423081500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett is verliefd op zijn begeleider voor wiskunde, maar zij heeft een oogje op Adam. Om Adam minder aantrekkelijk te maken in haar ogen, neemt Emmett zijn toevlucht tot geniepige methodes. Bentley krijgt zijn nieuwe harp niet de trap op. Conner en Paige proberen bijen te houden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423081500 +0200" stop="20230423091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Dorianne Aussems en Hakim Chatar.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423091500 +0200" stop="20230423093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam raakt zeer gespannen vanwege zijn schuldgevoelens. Bill verzekert hem dat hij alles onder controle heeft en dat niemand er ooit achter zal komen. Hope en Thomas delen de mening dat Liam de laatste tijd niet zichzelf is. Terwijl Carter nadenkt over het eerdere advies van Quinn, komt Zoe aan en vraagt om met hem te spreken. Carter erkent vervolgens dat Quinn hem heeft opgezocht namens Zoe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423093500 +0200" stop="20230423095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Politiechef Baker en rechercheur Sanchez vragen zich af of Vinny's dood mogelijk verband houdt met de resultaten van de vaderschapstest, die hij vlak voor zijn overlijden verwisselde. Ze komen tot de conclusie dat iemand belangrijke informatie achterhoudt. Hope vertrouwt Brooke toe dat Liam zich anders gedraagt. Liam, ervan doordrongen dat hij Vinny vermoord heeft, weet zichzelf geen houding te geven tegenover Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423095500 +0200" stop="20230423102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is zeer opgetogen dat Hope hun huwelijk nog een kans wil geven. Katie en Bill praten over Hope en Liam. Zoe benadert Quinn en vraagt haar naar Carter. Quinn vertelt Zoe dat de verzoening met haar voormalige verloofde mogelijk langer op zich laat wachten. Terwijl ze aan het werk is met Carter, snijdt Paris het onderwerp Zoe aan. Ze vraagt of hij Zoe nog mist.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423102000 +0200" stop="20230423104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is dolblij dat hij weer kan intrekken bij Hope, Beth en Douglas. Hij wordt echter nog steeds achtervolgd door schuldgevoelens over het veroorzaken van Vinny's dood. Bill raakt van streek als politiechef Baker suggereert dat Liam een moordenaar is. Baker vraagt zich af of er iets schuil gaat achter Liams afwezigheid op zijn werk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423104000 +0200" stop="20230423110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Baker aan Liam vraagt of hij iets te maken heeft met de dood van Vinny, komt Bill tussenbeide. Door de vragen van Baker raakt Liam van streek. Hope vertrouwt Brooke toe de onthulling van Steffy's vaderschapstest de enige reden is dat ze denkt dat haar huwelijk met Liam nog een kans maakt. Quinn heeft spijt van haar daden, die tot een breuk tussen Brooke en Ridge geleid hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423110500 +0200" stop="20230423120500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien Baptiste denkt dat een vermoorde getuige een belangrijke aanwijzing is. Hij ontmoet een ex van de vermoorde getuige, die inmiddels een nieuw leven is begonnen. Tony bezoekt Ian en ontdekt dat hij helpt, aangezien zijn dochter Molly jaren eerder is verdwenen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423120500 +0200" stop="20230423125000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Om aan Krendler en het ViCAP-team te bewijzen dat ze gereed is om aan de slag te gaan, moet Clarice een manier verzinnen om de verdachte van de drie riviermoorden een bekentenis te ontlokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423125000 +0200" stop="20230423134500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Als een handelsdelegatie uit Mexico naar Gilead komt, ontdekt June een aantal schokkende geheimen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423134500 +0200" stop="20230423151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">For the Love of Chocolate</title>
<desc lang="fr">Terwijl ze zich voorbereidt op het jaarlijkse Masters of Chocolate Festival, worden Aria's plannen in de war gestuurd wanneer ze kort voor het festival haar partner verliest. De onstuimige alleenstaande vader Rhett springt echter net op tijd in om Aria te helpen het winnende ingrediënt te vinden. Tijdens hun zoektocht ontdekken Aria en Rhett dat het ontbrekende ingrediënt voor de perfecte chocolade niet zo anders is dan wat ze in hun leven hebben gemist: een vleugje liefde!</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423151500 +0200" stop="20230423155000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Dat zijn deze keer Gunter Lamoot, Jeroen De Pauw en Delphine Steelandt</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423155000 +0200" stop="20230423175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Aline</title>
<desc lang="fr">Hoewel Aline Dieu de jongste van veertien kinderen is, trekt ze al snel de aandacht van haar ouders en de muziekproducent Guy-Claude Kamar. Aline heeft een gouden stem. Guy-Claude heeft maar één ding in gedachten: van Aline de grootste zangeres ter wereld maken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423175000 +0200" stop="20230423181500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett is verliefd op zijn begeleider voor wiskunde, maar zij heeft een oogje op Adam. Om Adam minder aantrekkelijk te maken in haar ogen, neemt Emmett zijn toevlucht tot geniepige methodes. Bentley krijgt zijn nieuwe harp niet de trap op. Conner en Paige proberen bijen te houden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423181500 +0200" stop="20230423184000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423184000 +0200" stop="20230423194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Richards oude DPP-collega Ben McMahon keert terug om het team van aanklagers tegen Nate Baldwin te leiden. Janet en Maxine gebruiken verschillende methoden om de illegale drug te bemachtigen die heeft bijgedragen aan de dood van Tyler.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423194000 +0200" stop="20230423204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Terwijl het eindelijk duidelijk wordt hoe Alice in 2014 weer naar Eckhausen kon terugkomen, sluiten Sam en Gemma zich aan bij Julien die de dader op de hielen zit in Zwitserland.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423204000 +0200" stop="20230423211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423211000 +0200" stop="20230423230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Collini Case</title>
<desc lang="fr">In 2001 vermoordt de 70-jaar oude Fabrizio Collini de bekende zakenman Hans Meyer, schijnbaar zonder enige aanleiding. Caspar Leinen wordt aangesteld als Collini's advocaat. Hoe dieper hij in de zaak begint te graven, hoe meer hij ontdekt over het problematische verleden van Meyer. Hij beseft dat dit een van de grootste schandalen ooit kan worden in Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423230500 +0200" stop="20230423235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Als Ena beseft dat vicepremier Daimon uit Yatobi City komt, vraagt ze aan journalist Mayumi om de achtergrond van Daimon te onderzoeken. Ze vermoedt dat Daimon, die vroeger veel macht uitoefende over de politie, op de een of andere manier betrokken is bij de kwestie. Intussen werkt ook Takuro, die overgeplaatst is naar een andere afdeling, verder aan de zaak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230423235500 +0200" stop="20230424005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: The True Cost</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire The True Cost, een documentaire waarin op zoek gegaan wordt naar wie nu echt betaalt voor onze goedkope kleding.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>