<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230515233500 +0200" stop="20230516004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516004000 +0200" stop="20230516014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Wim Distelmans</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516014000 +0200" stop="20230516023000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Door de informatie die Iwata voor zijn dood had achtergelaten, vinden Kento en Sakurai de overblijfselen van Oyama's lichaam. Kento treft in de bezittingen van Oyama een visitekaartje van een restaurant aan, waar de jonge Kento geregeld kwam na de arrestatie van zijn broer Ryota.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516023000 +0200" stop="20230516033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Wiliam Boeva en Eva Daeleman</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag William Boeva &amp; Eva Daeleman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516033000 +0200" stop="20230516060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Keller Dover is een oorlogsveteraan die door niets van zijn stuk te brengen is, tot zijn zesjarige dochtertje Anne en haar vriendinnetje Joy ontvoerd worden. Rechercheur Loki voert het onderzoek, maar eigenlijk is hij er meer op uit om promotie te maken. Alle sporen leiden tot niets en uiteindelijk moet hij zelfs de hoofdverdachte, de achterlijke Alex, bij gebrek aan bewijzen laten gaan. Uit pure wanhoop besluit Keller de zaak in eigen handen te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Simon begaat een stommiteit en raakt het kostuum kwijt. Om geen achterdocht te wekken, moeten hij en Patrice het absoluut zien te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516062000 +0200" stop="20230516064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Vanwege het vermiste kostuum wordt er druk uitgeoefend op Patrice. Om de gemoederen tot bedaren te brengen, stelen hij en Simon een kostuum van de festivalvrijwilliger Bruno. Caroline onderhoudt een nauwe band met Francis, die haar aanbiedt om een weekendje door te brengen in zijn chalet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516064500 +0200" stop="20230516073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In 1934 wordt er een ijzingwekkende ontdekking gedaan in het treinstation van Brighton, en daarna ook in het Londense King Cross Station. Als er vervolgens een groots politieonderzoek opgestart wordt, krijgt de zaak een verrassende wending.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516073500 +0200" stop="20230516080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Nadat ze de eerste gezamenlijke nacht hebben doorgebracht sinds hun hereniging, worden Hope en Liam in de ochtend wakker. Thomas uit tegenover Ridge zijn frustratie dat de politie nog steeds niet de moordenaar van Vinny gevonden heeft. Ridge verzekert zijn zoon dat de verantwoordelijke voor deze vreselijke daad voor het gerecht zal worden gebracht. Brooke vraagt zich af wat Bill dwarszit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516080000 +0200" stop="20230516082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516082500 +0200" stop="20230516091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy proberen een oplichter te slim af zijn die geld heeft gestolen van Nora en Mildred.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516091500 +0200" stop="20230516100500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">In 'A Short History of the UCL' duiken we in de geschiedenis van de grootste clubcompetitie in het wereldvoetbal.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516100500 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Romelu Lukaku en Inter mogen hun CL-campagne aftrappen in eigen stadion tegen Mönchengladbach. Kan de Rode Duivel meteen van goudwaarde zijn voor Inter met doelpunten?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope's zorgen over het gedrag van Liam nemen toe als hij praat over de kans dat hij mogelijk gescheiden raakt van haar en hun kinderen. Terwijl Bill terugdenkt aan het moment dat hij Liam vertelde over het verdoezelen van Vinny's dood, komt Thomas aan bij zijn kantoor. Bill is niet verheugd om Thomas te zien. Net als Ridge en Brooke zich afvragen waar Thomas zo gehaast heen ging, arriveert Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516122500 +0200" stop="20230516131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas verlaat het ziekenhuis na een brute afranseling waaraan Carrasco ook in het geheim meedeed. De poging om Rojas te intimideren versterkt alleen maar zijn behoefte om door te gaan met onderzoek, maar zijn theorie wordt wankel wanneer de onschuld van de bestuurder van La Ponderosa, die hij als de hoofdverdachte beschouwde, wordt bewezen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516131500 +0200" stop="20230516150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Monster Calls</title>
<desc lang="fr">Het leven van Conor O'Malley gaat niet over rozen. Hij heeft een afwezige vader, een doodzieke moeder en een kille oma en op school wordt hij gepest. Om aan de harde werkelijkheid te ontsnappen, trekt hij zich terug in een fantasiewereld waar hij grootse avonturen beleeft. In zijn dromen komt de stokoude boom van bovenop de heuvel tot leven en vertelt Conor enkele verhalen die hem wijze lessen leren.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516150500 +0200" stop="20230516155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Terwijl het leven en de liefde voor Glen, Clara en Aaron begint te bloeien, worden ze elk even een stap teruggezet om hun keuzes te heroverwegen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516155500 +0200" stop="20230516172000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Country Romance</title>
<desc lang="fr">Sarah heeft een drukke baan in de stad, maar als ze hoort dat haar familie de wijngaard te koop heeft gezet, gaat ze terug om te helpen met de verkoop en de laatste oogst. Wanneer de knappe buurman Gabe een handje komt helpen, worden de twee al snel verliefd op elkaar. Maar als het werk erop zit, twijfelt Sarah: moet ze haar drukke stadsleven weer oppakken of volgt ze haar hart?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516172000 +0200" stop="20230516174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam probeert de oorzaak van zijn innerlijke onrust uit te leggen aan Hope. Thomas probeert Bill ervan te overtuigen dat Vinny een goed mens was en het niet verdiende om vroegtijdig aan zijn einde te komen. Bill maakt duidelijk dat hij geen interesse heeft om nog langer over Vinny te praten. Thomas begint te denken dat Bill opgetogen is dat Vinny niet meer leeft en zijn moordenaar niet gevonden is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516174500 +0200" stop="20230516200500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Opening van het Filmfestival van Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Cannes is dé place to be voor filmliefhebbers. Van de gebroeders Dardenne tot Lukas Dhont, talloze Belgen hebben er de beroemde rode loper bewandeld. Volg alles exclusief en kijk wie er allemaal op de rode loper verschijnt. Wie zit er in de zaal en wie mag het podium op? Sverre Denis en zijn gasten loodsen jullie doorheen de avond.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516200500 +0200" stop="20230516211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Wanneer Steve en Kate Corbetts gangen nagaan, stuiten ze op informatie dat Hastings onstuimige gedrag mogelijk kan verklaren. Er wordt intenser gezocht naar H. Kate en Steve vermoeden dat Hastings een geheim met zich meedraagt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516211000 +0200" stop="20230516225500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dans la maison</title>
<desc lang="fr">Germain geeft Frans aan een middelbare school. Hij raakt steeds meer ontmoedigd door het huiswerk van zijn leerlingen. Maar dan leest hij het spannende opstel van Claude, een onopvallende jongen met een scherp gevoel voor observatie. Germain leest het verhaal voor aan zijn vrouw en besluit de tiener aan te moedigen om een vervolg te schrijven. Om dat te doen, moet Claude steeds dieper binnendringen in het huis van zijn klasgenootje Rapha.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230516225500 +0200" stop="20230516234500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: (Un)glamorous</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire (Un)glamorous waarin we kennis maken met de mannelijke modellenwereld</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516234500 +0200" stop="20230517005000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>