<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230520231500 +0200" stop="20230521001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Wanneer Steve en Kate Corbetts gangen nagaan, stuiten ze op informatie dat Hastings onstuimige gedrag mogelijk kan verklaren. Er wordt intenser gezocht naar H. Kate en Steve vermoeden dat Hastings een geheim met zich meedraagt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521001500 +0200" stop="20230521021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Wheel of Fortune and Fantasy</title>
<desc lang="fr">Drieluik over hoe mensen door het toeval bij elkaar gebracht worden. In het eerste verhaal schrikt Meiko als ze tot de ontdekking komt dat de man voor wie haar beste vriendin gevoelens heeft, haar ex is. In het tweede verhaal bedenkt Sasaki een plan om wraak te nemen op een leraar en gebruikt daarvoor zijn klasgenoot Nao. In het derde deel ontmoet Natsuko een vrouw met wie ze een verleden deelt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521021500 +0200" stop="20230521023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmet maakt een documentaire waarin hij de 'tirannie' van een systeem met een boetepot voor taalfouten aan de kaak stelt. Wanneer de Wayneys er een einde aan maken en de potten breken, verlangen ze echter al snel weer terug naar hun oude leventje.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521023500 +0200" stop="20230521030500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige vermoedt dat ze een liefdesgedicht heeft gekregen van een leraar, maar Wayne is het daar niet mee eens. De gemoederen lopen vervolgens zo hoog op dat de kinderen een scheiding vrezen, waarop ze besluiten in te grijpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521030500 +0200" stop="20230521043500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Adele - iTunes Fest 2011</title>
<desc lang="fr">Live concert dat de Britse zangeres Adele in 2011 bracht op het iTunes Festival in The Roundhouse.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521043500 +0200" stop="20230521060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Black Friday</title>
<desc lang="fr">Het is de drukste winkelavond van het jaar. De medewerkers van een speelgoedwinkel worden aangevallen door een grote groep gewelddadige klanten. Zij zijn ten prooi gevallen aan een mysterieuze buitenaardse parasiet en veranderen in moordlustige gekken.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Fire Control is het kloppend hart van de WMFS. Zonder het kalme advies en de vaardigheden van de 999 operators die oproepen beantwoorden, kunnen levens op het spel staan. In deze aflevering assisteert Fire Control een doodsbang jong gezin dat vastzit in hun huis.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521064500 +0200" stop="20230521073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Mary Ann Cotton speurt in Engeland naar eenzame mannen. Het is haar doel om met hen te trouwen en vervolgens te vermoorden om zo de levensverzekering van haar slachtoffers te kunnen innen. Arsenicum is daarbij haar favoriete moordwapen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521073500 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521080000 +0200" stop="20230521082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett mag van Wayne en Paige geen videogames meer spelen, waardoor hij in een neerwaartse spiraal terechtkomt. Paige schakelt de hulp van Adam in om haar hand-oogcoördinatie te verbeteren, terwijl Wayne een geheim uit zijn verleden onthult.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521082500 +0200" stop="20230521091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah en James plannen het huwelijk van een lief maar onrealistisch koppel dat weinig te besteden heeft. Paige verkeert in dubio door een overnamevoorstel voor het familiebedrijf.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521091500 +0200" stop="20230521093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope's zorgen over het gedrag van Liam nemen toe als hij praat over de kans dat hij mogelijk gescheiden raakt van haar en hun kinderen. Terwijl Bill terugdenkt aan het moment dat hij Liam vertelde over het verdoezelen van Vinny's dood, komt Thomas aan bij zijn kantoor. Bill is niet verheugd om Thomas te zien. Net als Ridge en Brooke zich afvragen waar Thomas zo gehaast heen ging, arriveert Flo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521093500 +0200" stop="20230521095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam probeert de oorzaak van zijn innerlijke onrust uit te leggen aan Hope. Thomas probeert Bill ervan te overtuigen dat Vinny een goed mens was en het niet verdiende om vroegtijdig aan zijn einde te komen. Bill maakt duidelijk dat hij geen interesse heeft om nog langer over Vinny te praten. Thomas begint te denken dat Bill opgetogen is dat Vinny niet meer leeft en zijn moordenaar niet gevonden is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521095500 +0200" stop="20230521102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope is emotioneel als Liam in detail vertelt hoe het ongeluk heeft kunnen gebeuren. Ze is onthutst als ze beseft dat Bill het verdoezelde en er een misdaad van gemaakt heeft. Wyatt vraagt zich af waarom het kantoorbezoek van Thomas tot spanningen heeft geleid bij Bill. In plaats van de waarheid te vertellen, geeft Bill een opsomming van alle misstappen van Thomas.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521102000 +0200" stop="20230521104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">De woede van Hope richting Bill groeit. Volgens haar is Bill de enige persoon die een misdaad heeft begaan. Zoe meent ten onrechte dat haar vertrouwen in Quinn resultaat heeft opgeleverd. Ze deelt haar blijdschap, over de hereniging met Carter, met Paris. Carter en Quinn proberen om te gaan met elkaars aanwezigheid op kantoor.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521104000 +0200" stop="20230521110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zowel Quinn als Carter voelen zich schuldig als Zoe Quinn bedankt voor haar hulp bij het lijmen van haar relatie met Carter. Hope is verbijsterd dat Bill blind is voor het leed dat hij zijn zoon berokkent. Bill vraagt om een afkoelingsperiode van 24 uur voordat hij een bekentenis aflegt aan de autoriteiten. Liam stemt uiteindelijk in met het verzoek van Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521110500 +0200" stop="20230521120500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Nieuwe bewijs onthult meer over de verdwijning van Oliver. Zijn Tony, Julien en Emily, na jarenlang zoeken, toe aan de waarheid?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521120500 +0200" stop="20230521125000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Nadat de lichaamsresten van een vermiste tiener worden gevonden in beton, doen Clarice en Ardelia samen een onderzoek naar een cold case. Ook worstelt Clarice met de gedachte dat Krendler wellicht weet wie de man is die haar aanviel toen ze vastgehouden werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521125000 +0200" stop="20230521135000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June wordt bedreigd en moet iets zien te verzinnen om zichzelf en haar gezin te beschermen tegen Gilead en zijn fanatieke aanhangers in Toronto.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521135000 +0200" stop="20230521151500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">One Night Only</title>
<desc lang="fr">De strafste musicalstemmen van ons land, een ijzersterk live orkest, een steengoed ensemble en dat alles verweven in een wervelende show met de bekendste musicalhits aller tijden. Dat is One Night Only, het grootste &amp; zotste musicalfeest!</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521151500 +0200" stop="20230521155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten. Deze keer zijn dat Bert Huysentruyt en Wim Ballieu.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521155500 +0200" stop="20230521180000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">System Crasher</title>
<desc lang="fr">'System crashers' zijn kinderen die zich tegen alles en iedereen verzetten, en stilaan meer en meer onhandelbaar worden. De negenjarige Bernadette is zo'n kind. Door haar onaanvaardbare gedrag, wordt ze door ieder pleeggezin aan de deur gezet. Het liefst wil ze naar haar biologische moeder, maar die is niet in staat om haar dochter op te vangen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521180000 +0200" stop="20230521182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Als er stank komt uit Emmetts kamer en de oorzaak een schimmel lijkt te zijn, gaat de familie op zoek naar een schimmelbestrijder. De man beweert dat hij alleen de kamer van Emmett hoeft te behandelen. Maar als de schimmel zich verspreidt naar de andere slaapkamers, moeten de kinderen noodgedwongen bij elkaar slapen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521182500 +0200" stop="20230521185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521185000 +0200" stop="20230521195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet loopt een race tegen de klok om Darren Faulkes voor het gerecht te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521195000 +0200" stop="20230521204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James organiseert een trouwfeest met een retrothema op een rolschaatsbaan, terwijl Hannah zich bezighoudt met de ouders van het koppel. Paige probeert de organisatie van het huwelijk van een beroemd stel binnen te slepen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521204000 +0200" stop="20230521211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230521211000 +0200" stop="20230521230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Vele hemels boven de zevende</title>
<desc lang="fr">Eva lijkt altijd klaar te staan voor iedereen uit haar omgeving. Ze lijkt wel de lijm die haar ruziënde ouders bijeenhoudt en staat haar puberende nichtje en dolverliefde zus met raad en daad bij. De leegte en eenzaamheid die ze vanbinnen voelt, kan ze evenwel met niemand delen. De gratuite opmerkingen die haar grootmoeder over haar gewicht en haar vrijgezellenstatus maakt, komen aan als keiharde mokerslagen. Kan Eva verlossing vinden in deze meedogenloze ondermaanse wereld?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230521230500 +0200" stop="20230522001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Philippe Geubels: Droog</title>
<desc lang="fr">Eerste avondvullende theaterprogramma van cabaretier Philippe Geubels. Philippe laat allerlei onderwerpen de revue passeren en met zijn typerende stemgeluid maakt hij het publiek op humoristische wijze deelgenoot van zijn angsten en onzekerheden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>