<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230416235500 +0200" stop="20230417014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elton John - iTunes Festival 2013 - Live in London</title>
<desc lang="fr">Elton John sur scène lors de l'iTunes Festival tenu au Roundhouse à Camden avec les tubes &quot;Tiny Dancer&quot;, &quot;Rocket Man&quot;, &quot;Your Song&quot; ...</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417014000 +0200" stop="20230417020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417020500 +0200" stop="20230417033000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mariupol: The Chronicles of Hell</title>
<desc lang="fr">Marioupol - ruiné mais pas conquis. La ville de l'est de l'Ukraine, qui compte près d'un demi-million d'habitants, a survécu à l'occupation, à la destruction totale et à une catastrophe humanitaire. Les occupants tuaient des civils, les empêchant de s'échapper. Dans ce film - l'histoire des survivants, leur vie en enfer, et finalement - le salut.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417033000 +0200" stop="20230417035500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417035500 +0200" stop="20230417060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Julie (en 12 chapitres)</title>
<desc lang="fr">Ceux qui connaissent Julie la décrivent comme téméraire. Elle a toujours l'impression de ne pas être là où elle est censée être, alors elle saute rapidement d'une chose à l'autre, de la biologie à la psychologie et à la photographie. Cette indécision s'applique également à ses relations. Bien qu'elle soit satisfaite dans les bras d'Aksel, elle décide de flirter intensément avec Eivind, un homme qu'elle rencontre lors d'un mariage.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417060000 +0200" stop="20230417062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417062500 +0200" stop="20230417071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">C'est au tour de Jeki Yoo, Matthew Pomeroy, Natasha Lamb, Peter Wood et Lewis Starnes de tenter leur chance et de prouver leur talent face à Penn et Teller.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417071000 +0200" stop="20230417073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam essaie de cacher ses émotions alors que Hope et Thomas discutent de la mort de Vinny, et que le chef adjoint Baker pense qu'il s'agit peut-être d'un homicide, pas d'un accident. Alors que Quinn continue de convaincre Carter de voir que Zoe s'est engagée envers lui, elle partage avec lui une partie de ce qui se passe dans sa relation avec Eric. Essayant désespérément de paraître normal, Liam interroge Thomas sur ce qu'il a dit à la police.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417073000 +0200" stop="20230417083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Suspectant que Pearl pourrait maintenant être en possession de la drogue illégale que son frère prenait, Janet tente de l'aider à améliorer ses conditions de vie en échange d'information sur Nate Baldwin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417083000 +0200" stop="20230417091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">À Newport Beach, en Californie, un médecin millionnaire innovateur, Bill McLaughlin, mène une vie luxueuse à l'intérieur de la communauté de Balboa Coves - jusqu'à ce qu'il soit abattu par 6 balles dans sa cuisine. Lorsque l'enquête révèle une histoire sordide entre amour et argent volé, les autorités pensent qu'ils se rapprochent du tueur. Mais un manque de preuves fait que l'affaire tourne en rond depuis 14 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417091500 +0200" stop="20230417101000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Telenet Superprestige Femmes</title>
<desc lang="fr">Cinquième manche du Superprestige à Heusden-Zolder.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417101000 +0200" stop="20230417120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Diable Rouges Futsal: Qualification Coupe du Monde</title>
<desc lang="fr">Match de qualification pour la Coupe du Monde Futsal 2024: Belgique - Géorgie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417120000 +0200" stop="20230417122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge se sent mal à propos de la situation actuelle d'Eric. Eric explique à Ridge que ses difficultés avec Quinn proviennent de son manque de confiance, qui persiste depuis qu'elle a manipulé Ridge et Brooke pour aider Shauna. Liam commence à s'expliquer à Hope. Hope interprète mal ses sentiments de culpabilité comme étant à cause de son infidélité avec Steffy et de la peur de la paternité. Bill interrompt Liam alors qu'il est sur le point d'avouer à Hope qu'il a tué Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417122500 +0200" stop="20230417131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne se précipitent pour aider le fermier Dennis, qui a été transpercé à la poitrine par une pointe de métal, le motocycliste Ian, qui a eu un accident dans le Lake District, et le petit Alistair, gravement ébouillanté.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417131500 +0200" stop="20230417144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Arthur 3: La guerre des deux mondes</title>
<desc lang="fr">Malthazard le maudit est parvenu à revenir parmi les hommes et ses intentions sont claires : régner sur l'univers. Seul Arthur semble capable de contrer son armée de séides géants. Mais pour cela il doit d'abord regagner sa chambre et retrouver sa taille normale ! Bloqué à l'état de Minimoy, Arthur va tout tenter pour contrer le Mal... Il peut compter sur l'aide de ses amis, Sélénia et Bétamèche, mais aussi sur Darkos, le propre fils de Malthazard...</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417144500 +0200" stop="20230417153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, les pompiers de Birmingham sont appelés dans un accident de voiture avec un blessé pris au piège dans une situation que beaucoup d'entre eux n'avaient jamais rencontrée auparavant. Leurs compétences seront mises à rude épreuve pour tenter de sauver un homme complètement empalé sur une barre de métal de 3 mètres de long. Les pompiers sont contraints de prendre une décision en une fraction de seconde pour lui sauver la vie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417153000 +0200" stop="20230417155500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417155500 +0200" stop="20230417162000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417162000 +0200" stop="20230417172000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Suspectant que Pearl pourrait maintenant être en possession de la drogue illégale que son frère prenait, Janet tente de l'aider à améliorer ses conditions de vie en échange d'information sur Nate Baldwin.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417172000 +0200" stop="20230417181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Les magiciens en vedette incluent John Fitzsimmons, David Corsaro, Bentley Burns et Diego &amp; Elena.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417181000 +0200" stop="20230417183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">La culpabilité de Liam le rend complètement nerveux. Bill lui assure qu'il a tout sous contrôle et que personne ne le saura jamais. Hope et Thomas conviennent que Liam n'a pas été lui-même ces derniers temps. Alors que Carter repense aux conseils précédents de Quinn, Zoe arrive et demande à lui parler. Zoe demande à Carter ce qu'elle peut faire pour le reconquérir et demande une autre chance. Thomas révèle à Ridge que l'adjoint Baker ne pense pas que la mort de Vinny était un accident.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417183500 +0200" stop="20230417190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Alors que la famille passe une journée au bord du lac de la Lesse, Ramsès II, le chien de Cheyenne disparait. Didier est sûr que cela signifie le retour du monstre de la Lesse, légendaire créature habitant le lac. Cela marque aussi le retour de René, le père de la famille Berthet!</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417190500 +0200" stop="20230417200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">Un an après les faits, le procès s'ouvre dans cette histoire macabre. La vérité va-t-elle enfin être révélée?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417200000 +0200" stop="20230417204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Afin de prouver à Krendler et à l'équipe VICAP qu'elle est apte au travail, Clarice doit trouver la clé psychologique qui déverrouillera une confession du suspect dans les trois meurtres de la rivière. Mais rien ne semble ébranler ce tireur d'élite de la marine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417204500 +0200" stop="20230417223000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des mots sur les murs</title>
<desc lang="fr">Adam est un adolescent récemment diagnostiqué schizophrène. Adam voit les personnages derrière les voix hallucinatoires qui reflètent souvent ce trouble. Sa mère fait tout ce qui est en son pouvoir pour aider Adam à faire face et le transfert dans un autre lycée. Adam rencontre ensuite Maya, une nouvelle camarade de classe courageuse et fougueuse qui essaie de se lier d'amitié avec lui, même s'il semble parfois socialement maladroit.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230417223000 +0200" stop="20230417232000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison rencontre l'homme qui lui a tiré dessus et le temps presse si elle veut qu'il soit appréhendé. Entretemps, Matt pense que Cameron est un voleur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230417232000 +0200" stop="20230418001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Mailer se prépare à libérer la peste au Hajj. Mae trouve le corps d'Iris et Abbott menace sa famille pour la convaincre d'abandonner la carte mémoire contenant les preuves de son amie. Partridge garde Abbott en vie pour sauver Joe. Joubert va au refuge de Wolfe, où se trouvent Joe et Janice, et tue tout le monde sauf lui. En chemin, Joe sort de la route quand Joubert lui dit que le contrat sur sa tête est annulé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>