<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230421000000 +0200" stop="20230421004500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Terwijl Allison een zaak onderzoekt van een sterstudent op de middelbare school, moeten de tieners zien om te gaan met de sociale gevolgen van Allisons aanwezigheid op de campus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421004500 +0200" stop="20230421013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Kasia is een jonge Poolse vrouw die naar Londen kwam met een droom. Een aantal jaar later werkt ze echter als schoonmaakster en kan ze bijna niet rondkomen. Op een dag krijgt ze te horen dat haar vriend Tomek is vermoord.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421013000 +0200" stop="20230421022000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een man die om hulp vraagt op het bureau beweert Frankie's halfbroer te zijn. Hij smeekt haar om hem te helpen met een ten onrechte veroordeelde vriend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421022000 +0200" stop="20230421040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">After We Fell</title>
<desc lang="fr">Tessa krijgt haar droomjob aangeboden in Seattle en maakt zich klaar om te verhuizen. Hardin kan zijn jaloezie amper de baas en zijn onvoorspelbare gedrag bereikt ongeziene hoogtes. De plotse terugkeer van Tessa's vader en schokkende onthullingen over Hardins familie, stellen hun relatie nog verder op de proef. Blijven ze vechten of is het tijd om elk hun eigen weg te gaan?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421040000 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Divergent Series: Allegiant</title>
<desc lang="fr">Tris en Four gaan voor het eerst op ontdekkingstocht buiten de muren van Chicago, waar het oude systeem in elkaar is gestort en zich een nieuwe machtsstrijd ontketent. In de onbekende wereld worden ze opgewacht door een mysterieuze organisatie. Wanneer Tris en Four vernemen dat enkele wetenschappers duistere toekomstplannen in petto hebben voor hun geboortestad, reizen ze terug om Chicago en haar inwoners te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmet maakt een documentaire waarin hij de 'tirannie' van een systeem met een boetepot voor taalfouten aan de kaak stelt. Wanneer de Wayneys er een einde aan maken en de potten breken, verlangen ze echter al snel weer terug naar hun oude leventje.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421062000 +0200" stop="20230421064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige vermoedt dat ze een liefdesgedicht heeft gekregen van een leraar, maar Wayne is het daar niet mee eens. De gemoederen lopen vervolgens zo hoog op dat de kinderen een scheiding vrezen, waarop ze besluiten in te grijpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421064500 +0200" stop="20230421073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De jonge piloten AJ en Andrew krijgen de kans van hun leven als ze mogen vliegen met een speciale DC-3, een toestel dat kan landen op een bevroren ondergrond. Hoofdpiloot Arnie heeft de taak om hen te begeleiden terwijl ze naar een afgelegen meer vliegen. Daar moeten ze landen op dunner wordend ijs. Intussen lopen de spanning op bij Buffalo als er een contract rond de vracht van voedsel hernieuwd moet worden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421073000 +0200" stop="20230421075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is zeer opgetogen dat Hope hun huwelijk nog een kans wil geven. Katie en Bill praten over Hope en Liam. Zoe benadert Quinn en vraagt haar naar Carter. Quinn vertelt Zoe dat de verzoening met haar voormalige verloofde mogelijk langer op zich laat wachten. Terwijl ze aan het werk is met Carter, snijdt Paris het onderwerp Zoe aan. Ze vraagt of hij Zoe nog mist.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421075500 +0200" stop="20230421081000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Getekend, Charlie Bucket</title>
<desc lang="fr">We nemen je mee doorheen het boeiende proces dat schuilt achter de allereerste Vlaamse versie van de musical 'Charlie and the Chocolate Factory'. Van casting, kostuum- en decorontwerp, tot regie en script, alles en iedereen probeert de verwondering en emotie van Dahl te vertalen in een boeiende voorstelling. We zien schetsen stap voor stap tot leven komen en de wondere wereld van Willy Wonka vorm krijgen. We gaan mee van het begin tot 'het einde', namelijk tot aan de première.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421081000 +0200" stop="20230421091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien Baptiste denkt dat een vermoorde getuige een belangrijke aanwijzing is. Hij ontmoet een ex van de vermoorde getuige, die inmiddels een nieuw leven is begonnen. Tony bezoekt Ian en ontdekt dat hij helpt, aangezien zijn dochter Molly jaren eerder is verdwenen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421091500 +0200" stop="20230421092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Charles De Ketelaere</title>
<desc lang="fr">Exclusieve reportage met Charles De Ketelaere.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421092500 +0200" stop="20230421113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Filou Oostende - Heroes Den Bosch.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421113000 +0200" stop="20230421120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Guardiola Teams &amp; Borussia Dortmund</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421120000 +0200" stop="20230421122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is dolblij dat hij weer kan intrekken bij Hope, Beth en Douglas. Hij wordt echter nog steeds achtervolgd door schuldgevoelens over het veroorzaken van Vinny's dood. Bill raakt van streek als politiechef Baker suggereert dat Liam een moordenaar is. Baker vraagt zich af of er iets schuil gaat achter Liams afwezigheid op zijn werk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421122500 +0200" stop="20230421131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Secrets of the London Underground</title>
<desc lang="fr">Tim en Siddy verkennen de Holborn-naar-Aldwych-tak van de Piccadilly Line. Tim praat met Martin Keegan, de bestuurder van de allerlaatste passagierstrein naar Aldwych. Chris Nix, adjunct-directeur van het London Transport Museum, laat Tim enkele kunstwerken en posters zien die door London Transport worden gebruikt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421131500 +0200" stop="20230421145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hell or High Water</title>
<desc lang="fr">Na een jarenlange celstraf keert Tanner terug naar de Texaanse ranch waar zijn gescheiden broer Toby woont. Wanneer ze het landgoed dreigen te verliezen, besluiten de onafscheidelijke broers bankovervallen te plegen om het nodige geld bijeen te sprokkelen. Het plan loopt gesmeerd tot een doorgewinterde sheriff de overvallers op het spoor komt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421145500 +0200" stop="20230421160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Emily reist naar Frankrijk als de zaak opnieuw wordt geopend. Rechercheur Baptiste doet een onthutsende ontdekking.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421160000 +0200" stop="20230421174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Tweede Wereldoorlog woont de jonge Sébastien in een idyllisch Alpendorpje. Op een dag komt hij oog in oog te staan met een wilde hond. Sébastien ontfermt zich over het dier en noemt haar Belle. Maar de dorpsbewoners denken dat Belle schapen bijt en besluiten haar te doden. Intussen rukken de Duitse troepen steeds verder op en verschuilen heel wat vluchtelingen zich in het dorp. De spanning is om te snijden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421174000 +0200" stop="20230421182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Terwijl Allison een zaak onderzoekt van een sterstudent op de middelbare school, moeten de tieners zien om te gaan met de sociale gevolgen van Allisons aanwezigheid op de campus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421182500 +0200" stop="20230421185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Baker aan Liam vraagt of hij iets te maken heeft met de dood van Vinny, komt Bill tussenbeide. Door de vragen van Baker raakt Liam van streek. Hope vertrouwt Brooke toe de onthulling van Steffy's vaderschapstest de enige reden is dat ze denkt dat haar huwelijk met Liam nog een kans maakt. Quinn heeft spijt van haar daden, die tot een breuk tussen Brooke en Ridge geleid hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421185000 +0200" stop="20230421193500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie verzint een huiveringwekkende list om een oplichter te ontmaskeren die beweert met de doden te kunnen praten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421193500 +0200" stop="20230421204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Gene Thomas</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Paul Michiels, Gene Thomas, Erik Goossens en Mama's Jasje op bezoek. &quot;</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421204000 +0200" stop="20230421210500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421210500 +0200" stop="20230421225500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunger Games: Mockingjay, Part 1</title>
<desc lang="fr">Katniss Everdeen heeft de hongerspelen een tweede keer overleefd nadat ze door rebellenleiders gered is uit de arena. Haar opstand tegen president Snow heeft een complete oorlog ontketend in Panem. Peeta is een van de krijgsgevangenen. Vanuit het verloren gewaande District 13 vecht het volk terug tegen het Capitool. Katniss wordt als Mockingjay het symbool van hoop en kracht in deze allesbeslissende revolutie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230421225500 +0200" stop="20230421234500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Princess Diana: Who do you think she was?</title>
<desc lang="fr">Het tragische levenseinde van prinses Diana is alom bekend. Maar hoe is haar verhaal begonnen? Wie was Diana voordat ze toetrad tot de koninklijke familie én voordat ze een populair onderwerp in de roddelpers werd? Deze documentaire toont de mens achter de mythe en duikt in Diana's jeugd en in het verleden van de familie Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230421234500 +0200" stop="20230422010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Maneater</title>
<desc lang="fr">Een stel vakantievierende vrienden wordt na een ongeluk opgejaagd door een verschrikkelijk grote haai.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>