<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230327230500 +0200" stop="20230328001000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Circle of Live, Legends: Christoff</title>
<desc lang="fr">De grootste artiesten van bij ons en hun allerbeste nummers, hits die je van voor naar achter kan meezingen, af en toe met een streepje nostalgie. Helemaal live dompelen ze je onder in een fijn muziekbad. Charlotte Leysen krijgt Christoff, Hooverphonic en The Dinky Toys bij haar in de studio.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328001000 +0200" stop="20230328005500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Het is de begrafenis van Christine. Glen, Clara en Aaron hebben alle drie heel verschillende emotionele reacties, waardoor ze elk een nieuw pad inslaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328005500 +0200" stop="20230328014500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Signal</title>
<desc lang="fr">Terwijl Hae-young zich aansluit bij de afdeling met onopgeloste zaken, zegt Jae-han iets via de walkie-talkie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328014500 +0200" stop="20230328023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie en Trudy komen terecht in de gevaarlijke wereld van het smokkelen nadat de zoon van een vriend gewond raakt bij een schietpartij.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328023500 +0200" stop="20230328035000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Yes, God, Yes</title>
<desc lang="fr">De zestienjarige Alice is katholiek opgevoed. Ze komt per ongeluk terecht in een chatroom waarin ze leert over masturberen. Alice voelt zich schuldig en trekt zich terug in een religieus oord om haar nieuwe drang te onderdrukken. Wanneer ze er een schokkende ontdekking doet, ontvlucht ze de plek en ontmoet ze een bondgenoot. Ze ontdekt dat seksualiteit niet zo zwart-wit is als haar katholieke gemeenschap haar doet geloven.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328035000 +0200" stop="20230328060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monsters of Man</title>
<desc lang="fr">Een robotfabrikant werkt samen met een corrupte CIA-agent. Zij plaatsen vier prototypes in de jungle, waar een drugslaboratorium zou moeten zitten. Het plan mislukt meteen als de robots onschuldige dorpelingen beginnen te vermoorden. Zes artsen zijn getuige van het bloedbad en al snel worden ze het volgende doelwit van de robots.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaars Damien James, Kelvin Chow, Joshua Lozoff en Murray Sawchuck proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328064500 +0200" stop="20230328073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">Het ambulanceteam in Cornwall redt een vrouw die van een ladder op een stenen vloer is gevallen en daarbij haar ruggengraat heeft beschadigd. Een agent onderzoekt verdacht gedrag en het ambulanceteam in Dumfries en Galloway helpt een oudere man die duizelig is geworden tijdens het rijden.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328073500 +0200" stop="20230328080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Douglas vraagt aan zijn ouders, Thomas en Hope, waar Liam is. Als Hope onthult dat zij en Liam uit elkaar zijn, vraagt Douglas of Thomas weer bij hen kan intrekken gedurende Liams afwezigheid. Brooke is ontzet vanwege de scheiding van Hope en Liam, en zegt tegen Ridge dat ze op een snelle hereniging hoopt. Brooke wil dat Hope een relatie heeft die opgewassen is tegen uitdagingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328080000 +0200" stop="20230328082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328082500 +0200" stop="20230328091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie roept de hulp in van een slimme, jonge studente om de moordenaar van een geliefde leraar te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328091500 +0200" stop="20230328094000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328094000 +0200" stop="20230328120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">RETRO: Bayern München - Juventus</title>
<desc lang="fr">RETRO: Bayern München - Juventus. (16/03/2016)</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328120000 +0200" stop="20230328122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zonder dat zijn aanwezigheid opgemerkt wordt, hoort Thomas dat Brooke kwaad over hem spreekt tegen Ridge. Paris biedt Hope steun en medeleven. Ook geeft ze Hope advies. Bij Spencer Publications maakt Bill grapjes met Wyatt over zijn verloving, maar hij zegt ook oprecht blij te zijn voor Wyatt. Liam probeert Wyatt te steunen, maar hij worstelt zelf nog steeds met zijn eigen relatieproblemen met Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328122500 +0200" stop="20230328131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op vrijdag 12 augustus 1966 worden drie politieagenten vermoord in Shepherds Bush door Harry Roberts en twee anderen. Na de moordpartij slaan ze op de vlucht en ontstaat er een klopjacht. De zaak schokt het publiek, trekt veel media-aandacht en leidt tot de roep om de net afgeschafte doodstraf weer in te voeren.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328131500 +0200" stop="20230328150000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Animal</title>
<desc lang="fr">Tieners Bella en Vipulan zijn ervan overtuigd dat hun toekomst in gevaar is. Binnen 50 jaar zou hun wereld onbewoonbaar kunnen zijn. Ze kunnen waarschuwen, maar ondertussen verandert er niets. Ze reizen de wereld over om wetenschappers en activisten te ontmoeten. Tijdens een buitengewone reis zullen ze begrijpen dat we diep verbonden zijn met andere soorten. En door hen te redden, zullen we ook onszelf redden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328150000 +0200" stop="20230328155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Cathérine Van Doren en Stijn Baert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328155500 +0200" stop="20230328173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">In het jaar 1924 heeft de dienstmeid Jane op Moederdag vrij gekregen. Zelf is ze wees en heeft ze geen familie om te bezoeken. Het echtpaar voor wie ze werkt, de Nivens, gaat die dag lunchen ter ere van de verloving van Paul, de zoon van hun buur. Jane en Paul hebben al jarenlang een affaire. Op deze dag zien de minnaars elkaar misschien voor de laatste keer. Gebaseerd op de roman van Graham Swift.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328173500 +0200" stop="20230328182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Na het bittere vertrek van haar man bij Buffalo, gaat Kelly een beslissende confrontatie aan: neemt zij ook ontslag? Jeremy maakt een fout die het einde van zijn carrière bij Buffalo kan betekenen. Een brandstoftekort in de luchtvaart leidt ertoe dat de McBryans de ontnuchterende waarheid onder ogen moeten zien.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328182500 +0200" stop="20230328185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas probeert Brooke ervan te overtuigen dat hij alleen maar het beste wil voor Hope, maar Brooke vermoedt dat Thomas nog steeds geobsedeerd is door haar dochter. Ridge vertelt Hope dat Thomas van haar houdt, maar dat het geen obsessie meer is. Hope gelooft dat Thomas veranderd is, maar vraagt zich af of Ridge wil dat zij een relatie heeft met Thomas in plaats van met Liam. Intussen bestelt Liam bloemen voor Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328185000 +0200" stop="20230328194000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een onderzoek naar een vermiste leraar leidt Frankie en Trudy naar familiegeheimen, Chinatown en een moord.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328194000 +0200" stop="20230328204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">AC-12 voelt de man van Roz aan de tand. Hij beweert niets te maken te hebben met het incident rondom Steve, maar wordt wel steeds argwanender richting Roz. Als AC-12 inconsistenties in het forensisch bewijsmateriaal ontdekt, lijkt dat tot een doorbraak te leiden. Roz weet dat echter met nieuwe inlichtingen in de kiem te smoren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328204000 +0200" stop="20230328221000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Influence</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande moeder Joan is dolblij als haar dochter Lily vrienden weet te maken op haar nieuwe middelbare school. Maar dan wordt al gauw duidelijk dat Lily's nieuwe vrienden er sinistere en mogelijk levensgevaarlijke gewoontes op na houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230328221000 +0200" stop="20230328234500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">La traversée - L´histoire de l´expédition Nanok</title>
<desc lang="fr">De Belgen Gilles Denis en Nathan Goffart wagen zich in 2022 aan een spectaculaire triathlon dwars door het onherbergzame Groenland. In een periode van vijf maanden leggen ze 600 kilometer af op ski's en 1.000 kilometer per zeekajak. Ook maken de avonturiers een verticale klim van 1 kilometer. Onderweg verzamelen ze gegevens voor drie wetenschappelijke instituten.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328234500 +0200" stop="20230329004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">De begrafenis van de vermoorde student wordt gehouden in een moskee. Tegelijkertijd ziet Kellie, de contactpersoon van de politie op school, iets verdachts.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>