<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230423234500 +0200" stop="20230424001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett a le béguin pour sa prof de mathématiques, mais cette dernière est captivée par Adam, et non par Emmett. Pendant ce temps, Bentley a du mal à déplacer sa harpe au deuxième étage, et Conner et Paige se lancent dans l'apiculture.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424001000 +0200" stop="20230424014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jay-Z - Live at Coachella</title>
<desc lang="fr">Le Festival de Coachella est un festival annuel de musique et d'arts qui se tient à l'Empire Polo Club à Indio, en Californie, dans la vallée de Coachella.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424014000 +0200" stop="20230424020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424020500 +0200" stop="20230424043500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Prisoners</title>
<desc lang="fr">Deux fillettes de 6 ans, Anna et Joy, disparaissent mystérieusement dans la banlieue de Boston. Rapidement, le détective Loki intercepte un suspect sur base de témoignages. Mais l'intéressé est finalement relâché faute de preuves solides. Keller, le père d'Anna, se lance alors dans une chasse à l'homme pour retrouver ses enfants. De son côté, Loki met les gros moyens pour arrêter le coupable avant que Keller ne règle ses comptes lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424043500 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The desperate hour</title>
<desc lang="fr">Alors qu'Amy est sortie faire son jogging quotidien, la jeune veuve apprend qu'un tireur fou sévit à l'école de son fils. Loin de sa maison et sans retour rapide possible, elle fait tout ce qui est en son pouvoir pour protéger son enfant et se saisir de la situation. Grâce à sa persévérance, elle réussit à rentrer en contact avec le tireur et la police. Commence alors une course contre la montre désespérée pour Amy, qui est prête à tout pour protéger son fils.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424062500 +0200" stop="20230424064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424064500 +0200" stop="20230424071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424071000 +0200" stop="20230424073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi de rentrer chez lui avec Hope, Beth et Douglas. Cependant, il est toujours tourmenté par la culpabilité d'avoir causé la mort de Vinny. Bill est contrarié que l'adjoint Baker insinue que Liam est un meurtrier. Baker se demande s'il devrait en savoir plus sur l'absence de Liam au travail. Il révèle que sa théorie est que Liam a assassiné Vinny parce que Vinny a falsifié les résultats du test de grossesse de Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424073500 +0200" stop="20230424082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Bea est enceinte de G.I. Cal, et dit à Annie choquée - qui ne peut pas avoir d'enfants elle-même - qu'elle veut avorter. Annie l'en dissuade et, avec Billy, affronte Cal dans le pub où une bagarre éclate. Le sergent Tucker est convaincu qu'il y a un collaborateur à la ferme et le doute s'installe sur Nancy, qui parle italien. Il demande à Ellen, la leader des Land Girls, d'espionner pour lui.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424082500 +0200" stop="20230424091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Les nouveaux mariés Katie et JD ont des tensions croissantes avec l'ex-femme de JD, Robin. Lorsque Robin est retrouvé abattu, dans un vol qui a apparemment mal tourné, la police arrête le tueur. Mais ont-ils vraiment le vrai coupable?</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424091500 +0200" stop="20230424120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Des moments de sport qui font vibrer</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424120000 +0200" stop="20230424122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill se met entre l'adjoint Baker et Liam après que Baker ait demandé à son fils s'il avait quelque chose à voir avec la mort de Vinny. Les questions de Baker secouent Liam. Hope partage avec Brooke que la seule raison pour laquelle elle pense que son mariage avec Liam a une chance de se battre est parce que la paternité du bébé de Steffy a été révélée. Quinn regrette ses actions qui ont causé la rupture de Brooke et Ridge, car elle craint de perdre Eric.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424122500 +0200" stop="20230424131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Un jeune motocycliste a été renversé par une voiture et catapulté dans les airs. Une séance d'entraînement de fitness de vacances se termine par un arrêt cardiaque. Et un chauffeur de camion est coincé dans sa cabine.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424131500 +0200" stop="20230424144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ballerina</title>
<desc lang="fr">Félicie, une jeune fille qui vit dans un triste orphelinat en Bretagne avec son meilleur ami Victor, a une passion : la danse. Déterminée à devenir danseuse étoile à l'Opéra de Paris, elle décide de s'enfuir avec Victor en direction de la capitale et de sa Tour Eiffel en construction. Là, c'est avec une détermination sans faille, une volonté de fer et un courage sans égal qu'elle tentera de réaliser son rêve.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424144500 +0200" stop="20230424153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">La chaleur intense d'un incendie de maison met plusieurs équipes en danger alors qu'ils combattent un toit entier en feu, des plafonds qui s'effondrent et des animaux dangereux. Alors que Birmingham a sa Gay Pride Parade sous haute sécurité quelques jours seulement après l'attentat-suicide de la Manchester Arena, les équipages sont appelés à un incident explosif à seulement quelques kilomètres du centre-ville qui pourrait réaliser les pires craintes de tout le monde.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424153000 +0200" stop="20230424155000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424155000 +0200" stop="20230424170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Killers - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">Leur concert à Londres en 2012, dans le cadre de l'iTunes Festival qui se tient au Roundhouse</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424170500 +0200" stop="20230424175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Flynn mène l'équipe dans une mission pour sauver Charlene, qui fut kidnappée, mais l'équipe tombe dans un piège souterrain rempli de loups-garous égyptiens menaçants et dirigé par leur vieil ennemi Apep.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424175000 +0200" stop="20230424183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Cet épisode inclut Sean-Paul et Juliana Fay, Disguido, le Dr Scott Kahn et Star Newman.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424183500 +0200" stop="20230424190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker étant parti, Bill veut s'assurer que Liam est prêt à cacher la vérité sur l'accident de Vinny à Hope. Liam assure à Bill qu'il gardera le secret, mais les tensions montent rapidement entre les deux. Wyatt interrompt et se demande pourquoi il continue de trouver son père et son frère dans une situation secrète mais argumentative. Liam et Bill couvrent et Liam donne à Wyatt l'excellente nouvelle qu'il retourne vivre avec Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424190000 +0200" stop="20230424200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baudouin, les derniers jours</title>
<desc lang="fr">2023 commémorant les 30 ans de la mort du roi Baudouin, décédé en 1993 à Motril à l'âge de 62 ans, ce documentaire revient sur les derniers mois de la vie du souverain. Des images d'archives le présent lors de sa dernière apparition publique: le 21 juillet 1993, le jour de la fête nationale. Le roi, n'ayant que 62 ans, sait que sa santé est fragile et qu'il ne lui reste peu de temps.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424200000 +0200" stop="20230424204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et le ViCAP font l'objet d'une enquête par le rival de Krendler, Anthony Herman. Un suspect est mort et la vérité doit être révélée. Ardelia, la coloc de Clarice, est recrutée par Anthony, ce qui cause des frictions entre les deux amies.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424204500 +0200" stop="20230424221500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Marx Can Wait</title>
<desc lang="fr">En 1968, la vie du cinéaste italien Marco Bellocchio a changé à jamais après le suicide de son frère jumeau Camillo Bellocchio. Ce documentaire autobiographique offre un regard perspicace sur l'identité, les relations et les croyances du réalisateur alors qu'il grandissait tout en traitant ce choc profondément personnel.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424221500 +0200" stop="20230424230500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison et Matt découvrent un sombre secret au sujet du mariage de leur ami, entraînant Allison et Devin dans une enquête surprenante. Pendant ce temps, l'enseignante de Mariah est alarmée par les poèmes de son étudiante.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230424230500 +0200" stop="20230424235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Au refuge, Frost tire sur Shepard, qui riposte. Joe laisse Joubert inconsciente dans la voiture accidentée et contacte Mae. Frost, qui a été blessée, sort de l'hôpital. Joe l'emmène chez Partridge et la tue. Joe et Bob vont voir le directeur de la CIA qui accepte de payer Joubert pour éliminer Mailer en Arabie Saoudite. Un an plus tard, alors qu'il vit à Florence avec sa petite amie, Joe est contacté par Joubert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230424235500 +0200" stop="20230425004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo Joe et Mikey se rendent à Coventry, en Angleterre, pour un voyage d'affaire. En mission au Manitoba, la fille de Rob lui manque et il a le mal du pays.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>