<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505004500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens aujourd'hui incluent Apollo Riego, Rachel Wax, Kolos et Peter Wood.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505004500 +0200" stop="20230505011000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric révèle qu'il n'est pas prêt à abandonner Quinn pour l'instant malgré tout ce qui s'est passé. Zoe est stupéfaite lorsqu'elle ouvre la porte de la chambre de Carter. Au début, Zoe croit que Carter est malade mais se rend vite compte qu'il n'est pas seul. Elle retourne à Forrester Creations et révèle à Brooke, Ridge et Eric que Carter est passé à autre chose. La culpabilité commence à envahir Quinn. Elle et Carter décident qu'ils ne doivent plus jamais se revoir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505011000 +0200" stop="20230505033000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Criminal Squad</title>
<desc lang="fr">Un gang de criminels tente de mettre la main sur les 120 millions de dollars en liquide qui sont retirés chaque jour de la circulation par la Réserve fédérale de Los Angeles. Pour y parvenir, ils mettent au point un plan audacieux. Mais, rapidement, ils se heurtent à une unité de police peu ordinaire qui semble prête à tout pour les arrêter. Entre le gang et les forces de l'ordre, tous les coups sont désormais permis.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505033000 +0200" stop="20230505050500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Robuste</title>
<desc lang="fr">Une star de cinéma vieillissante et dépassée se voit attribuer une nouvelle assistante quand son assistant et seul ami doit s'absenter pendant plusieurs semaines. Aïssa, ancienne agente de sécurité doit alors s'habituer à s'occuper de cet acteur difficile. Les liens entre les deux vont finir par grandir.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505050500 +0200" stop="20230505060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">ABBA Forever: The Winner Takes It All</title>
<desc lang="fr">Documentaire célébrant le succès musical phénoménales d'ABBA. Leurs plus grands succès sont entrecoupés d'interviews avec divers musiciens et les quatre membres du groupe ABBA : Agneta, Björn, Benny et Anni-Frid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505060000 +0200" stop="20230505062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505062500 +0200" stop="20230505064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505064500 +0200" stop="20230505071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505071000 +0200" stop="20230505073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe dit à Eric qu'elle espère que lui et Quinn régleront leurs problèmes conjugaux. Eric est perplexe face à la connexion de Zoe et Quinn. Pendant ce temps, au loft de Carter, Quinn et Carter luttent avec ce qu'ils ressentent l'un pour l'autre. Bien que Quinn soit troublée par l'idée qu'elle a trompé Eric, elle est attirée par Carter. Ils commencent à céder à leur passion. Pendant ce temps, Zoe entre dans le loft de Carter pour lui faire une surprise romantique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505073500 +0200" stop="20230505082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Lady Ellen transforme Hoxley Manor en hôpital militaire et est confrontée à un homme de son passé. Joyce attend des nouvelles de son mari disparu. Connie est surprise par une vieille connaissance lors de sa fête de fiançailles. Une nouvelle femme arrive à la ferme, Iris.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505082500 +0200" stop="20230505091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Melissa Caddick - une femme d'affaires australienne qui aurait escroqué des clients mais aussi ses propres amis et sa famille de millions de dollars, disparaît lorsqu'elle est confrontée aux autorités.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505091500 +0200" stop="20230505092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Victor Osimhen</title>
<desc lang="fr">Reportage sur Victor Osimhen, l'ancien joueur de Charleroi qui dispute les quarts de finale de la Ligue des Champions avec Naples.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505092500 +0200" stop="20230505113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Kangoeroes Basket Mechelen - Donar Groningen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505113000 +0200" stop="20230505120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505120000 +0200" stop="20230505122000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric révèle qu'il n'est pas prêt à abandonner Quinn pour l'instant malgré tout ce qui s'est passé. Zoe est stupéfaite lorsqu'elle ouvre la porte de la chambre de Carter. Au début, Zoe croit que Carter est malade mais se rend vite compte qu'il n'est pas seul. Elle retourne à Forrester Creations et révèle à Brooke, Ridge et Eric que Carter est passé à autre chose. La culpabilité commence à envahir Quinn. Elle et Carter décident qu'ils ne doivent plus jamais se revoir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505122000 +0200" stop="20230505124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Conner s'occupe du dîner de l'International Honors Society qu'elle organise chez elle. Inspiré par le club de Conner, Emmett crée son propre club scolaire pour les étudiants et encourage les membres à saccager la maison d'un autre étudiant, sans se rendre compte que la maison ciblée sera la sienne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505124500 +0200" stop="20230505131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Le plan d'Emmett de construire un drone est mis en pause afin qu'il puisse offrir à Conner un super cadeau d'anniversaire... un faucon sauvage. Paige dit à Wayne de passer plus de temps de qualité avec Emmett, ce qui signifie qu'il recommence le projet de drone d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505131000 +0200" stop="20230505144500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien</title>
<desc lang="fr">Dans un petit village des Alpes, peu avant la Seconde Guerre mondiale, Sébastien rencontre 'La Bête', une chienne sauvage. À force de patience, il finit par l'apprivoiser et la baptise Belle. Mais leur amitié est bouleversée par l'arrivée des Allemands dans le village. Sébastien part avec Belle à la recherche de sa mère. Sa route va croiser celle d'un vieil homme, d'un résistant et d'un lieutenant allemand...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505144500 +0200" stop="20230505153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Un incendie mortel frappe un village peu de temps avant Noël. L'équipe de Buffalo Airways met tout en oeuvre pour venir en aide à ses habitants; Kelly doit impérativement cesser de fumer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505153000 +0200" stop="20230505163500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Enrique Iglesias - Live from the Odyssey</title>
<desc lang="fr">Ce film de concert offrira une expérience live spectaculaire. Enrique Iglesias propose des versions inoubliables de ses tubes: &quot;Bailamos&quot;, &quot;Hero&quot;, &quot;Be With You&quot; et bien d'autres... Filmé en 2007 à Odyssey Arena, Belfast.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505163500 +0200" stop="20230505172500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Cette série de télé-réalité sur des pilotes pilotant des avions à hélices de la Seconde Guerre mondiale dans les Territoires du Nord-Ouest gelés commence avec un copilote débutant confronté à un atterrissage d'urgence dans le brouillard; et un jeune pilote recevant pour la première fois les commandes d'un avion.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505172500 +0200" stop="20230505182500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">La police s'immisce dans la vie des deux familles. L'enquête sur l'échange de bébé commence. Tereza et Martin doivent se défendre contre les accusations selon lesquelles ils auraient pu changer eux-mêmes les bébés à la maternité. De plus, Tereza n'est toujours pas d'accord avec Martin, qui veut voir plus souvent son fils biologique, Tomás. Olga a également du mal à supporter l'idée que Tomás puisse découvrir la confusion. Mais est-il possible de cacher la vérité aux fils pour toujours?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505182500 +0200" stop="20230505185000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Shauna sent que Quinn est agitée. Quinn avoue que Zoe a failli la trouver avec Carter au lit ensemble. Elle dit qu'elle et Carter pensent qu'il est préférable d'arrêter de se voir. Brooke et Ridge discutent de qui pourrait être la nouvelle femme de Carter. Alors que Zoe s'apprête à découvrir l'identité de la mystérieuse femme, Shauna fait un geste audacieux et prétend qu'il s'agit d'elle pour protéger Quinn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505185000 +0200" stop="20230505195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2014 Julien trouve des preuves qui vont le mener à un nouveau suspect. En 2016 Gemma continue d'enquêter de son coté avec l'aide d'Eve Stone et apprend que les crimes des kidnappeurs s'avèrent plus importants qu'elle ne pensait. Julien et Stefan, en Allemagne découvrent deux nouveaux suspects.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505195000 +0200" stop="20230505204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52': Emilie Delaunay et Fanny Ruwet</title>
<desc lang="fr">Emilie Delaunay, plus connue sous le pseudonyme de Liza Del Sierra nous prouvera qu'il y a une vie après le porno. De son côté, Fanny Ruwet poursuit son ascension. Après un podcast, elle revient avec des chroniques et un livre.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505204500 +0200" stop="20230505221000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Source Code</title>
<desc lang="fr">Un homme se réveille en sursaut dans un train, sans le moindre souvenir d'être monté dedans. Les passagers semblent tous le connaître alors qu'il ne les a jamais vus. Il cherche à comprendre ce qui se passe lorsqu'une bombe explose, tuant tout le monde à bord. À son réveil, il découvre qu'il a été choisi pour une mission bien précise : revivre sans cesse les minutes précédant l'attentat à la bombe et en identifier les auteurs.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505221000 +0200" stop="20230505234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Qu'est-ce qu'on a tous fait au bon Dieu?</title>
<desc lang="fr">Ce sont bientôt les 40 ans de mariage de Claude et Marie Verneuil. À cette occasion, leurs quatre filles décident d'organiser une grande fête surprise dans la maison familiale et d'y inviter les parents de chacun des gendres. Claude et Marie vont devoir accueillir sous leur toit les parents de Rachid, David, Chao et Charles. Ce séjour familial s'annonce mouvementé...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230505234500 +0200" stop="20230506003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Les liens difficiles de deux frères entravent une investigation. Entretemps, Rachel et Jeff doivent faire face à un dilemme lorsque Cameron et Mariah se rebellent, pendant que Matt et Allison sont de sortie pour la soirée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>