<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230526235000 +0200" stop="20230527013500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Last Victim</title>
<desc lang="fr">In het zuidwesten van de VS werkt sheriff Hickey aan de ergste zaak die hij ooit in zijn kleine stad heeft meegemaakt. Hij moet de zaak zien op te lossen en krijgt hierbij te maken met een gewelddadige lokale bende onder leiding van een angstaanjagende crimineel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527013500 +0200" stop="20230527022500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Midden in de nacht belt Tom Leroy de hulpdiensten om te zeggen dat hij een ongeluk heeft gehad en dat zijn vrouw klem zit in een brandende auto. Als de politie arriveert, is zijn vrouw al dood. De politie classificeert de zaak als een ongeval. Maar Philippe, een politieagent die Linda Leroy een beetje kende, denkt dat het moord is en probeert zijn baas hiervan te overtuigen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527022500 +0200" stop="20230527033000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Amelie Albrecht en Francisco Schuster</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag Amelie Albrecht en Francisco Schuster.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527033000 +0200" stop="20230527040000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527040000 +0200" stop="20230527042500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527042500 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Dark and the Wicked</title>
<desc lang="fr">Op een afgelegen boerderij op het platteland ligt een man op zijn sterfbed. Zijn twee kinderen zijn naar het ouderlijke huis afgereisd om afscheid van hem te nemen. Ze merken dat hun moeder zich vreemd gedraagt en ontdekken al snel dat er misschien iets geks aan de hand is rond hun ouderlijk huis. Ze krijgen nachtmerries en hebben een naar voorgevoel over hetgeen hen te wachten staat.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527060000 +0200" stop="20230527064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering racet Aston Red Watch naar een brand in een rijtjeshuis waar binnen nog iemand vast zit. Nu de rook zich al verspreidt naar naburige huizen - via de gedeelde dakruimte - kan de situatie escaleren. Verderop in de stad wordt Northfield Blue Watch opgeroepen voor een auto-ongeluk. Naast het blussen van branden en het omgaan met verkeersongevallen, ondersteunen de brandweerlieden van West Midlands hun lokale gemeenschappen op verschillende manieren.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527064500 +0200" stop="20230527073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Eerste Wereldoorlog lokt Henri Landru eenzame en kwetsbare vrouwen naar huizen buiten Parijs, waarna ze verdwijnen. Wanneer de politie de verdwijningen niet serieus onderzoekt, besluiten twee vrouwen zelf jacht te maken op Landru.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527073000 +0200" stop="20230527075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527075500 +0200" stop="20230527082000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Bentley's auditie voor een orkest komt in gevaar wanneer Emmett per ongeluk zijn kostbare cello beschadigd. Emmett en Nate zetten vervolgens een diefstal in scène om iedereen ervan te overtuigen dat de cello gestolen is. Conner en Adam raken verwikkeld in een strijd over het gebruik van hun toiletartikelen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527082000 +0200" stop="20230527091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas is ervan overtuigd dat hij de identiteit van de psychopaat heeft ontdekt, maar hij heeft geen bewijs. Hij reist naar de geboorteplaats van de moordenaar, waar hij de oorsprong van zijn gewelddadige instincten ontdekt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527091500 +0200" stop="20230527100000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League Review</title>
<desc lang="fr">In dit magazine blikken we terug op jaargang 2022-2023 in de UEFA Youth League. Herbeleef hoe de jonkies van AZ zich tot kampioen van Europa mochten kronen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527100000 +0200" stop="20230527114000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Futsal</title>
<desc lang="fr">Wedstrijd voor de derde plaats in de UEFA Champions League Futsal: Benfica - RSC Anderlecht.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527114000 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Terugvlucht</title>
<desc lang="fr">In Terugvlucht blikt Pickx Sports terug op de afgelopen speeldag van de UEFA Champions League.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527122500 +0200" stop="20230527133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Pascale Naessens</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527133000 +0200" stop="20230527151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Une jeune fille qui va bien</title>
<desc lang="fr">Irène, een jong joods meisje, beleeft haar 19de verjaardag in Parijs tijdens de zomer van 1942. Irène wil actrice worden en haar dagen volgen elkaar op in de onbezorgde tijdsgeest van haar jeugd. Haar familie kijkt toe hoe ze de wereld ontdekt, vriendschappen sluit, een nieuwe liefde vindt en een passie voor het theater ontwikkelt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527151000 +0200" stop="20230527160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">De commandant van Air Station Kodiak gaat met pensioen. De kustwacht voert zoek- en reddingsacties uit en halen een visser op die overboord is gegaan.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527160000 +0200" stop="20230527174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Mothering Sunday</title>
<desc lang="fr">In het jaar 1924 heeft de dienstmeid Jane op Moederdag vrij gekregen. Zelf is ze wees en heeft ze geen familie om te bezoeken. Het echtpaar voor wie ze werkt, de Nivens, gaat die dag lunchen ter ere van de verloving van Paul, de zoon van hun buur. Jane en Paul hebben al jarenlang een affaire. Op deze dag zien de minnaars elkaar misschien voor de laatste keer. Gebaseerd op de roman van Graham Swift.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527174500 +0200" stop="20230527181500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Ons Champions League Magazine houdt u op de hoogte van alles wat reilt en zeilt in de grootste Europese voetbalcompetitie.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527181500 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn Jilette en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn Jilette en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Raymi, Kat Hudson en Javier Natera.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527220500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Slotavond van het festival van Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Cannes is dé place to be voor filmliefhebbers. Van de gebroeders Dardenne tot Lukas Dhont, talloze Belgen hebben er de beroemde rode loper bewandeld. Volg alles exclusief en kijk wie er allemaal op de rode loper verschijnt. Wie zit er in de zaal en wie mag het podium op? Sverre Denis en zijn gasten loodsen jullie doorheen de avond.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527220500 +0200" stop="20230527233500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Hastings wordt door Carmichael onderworpen aan een taaie ondervraging, waardoor er aanvullend bewijs van dubieus gedrag boven water komt. Steve en Kate zitten in een spagaat: enerzijds zijn ze loyaal aan Hastings en anderzijds hebben ze de taak om de waarheid te achterhalen. Wordt het eindelijk duidelijk wie H is?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230527233500 +0200" stop="20230528021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Story of My Wife</title>
<desc lang="fr">Het verhaal speelt zich af in de jaren 20. Jakob Storr is een kapitein die op een dag in een café een weddenschap aangaat met een vriend. Hij belooft te zullen trouwen met de eerstvolgende vrouw die de bar binnenstapt. Het is ene Lizzy die deze eer te beurt valt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>