<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230525233000 +0200" stop="20230526002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Herbert Rowse Armstrong est entré dans l'histoire sous le nom de The Hay Poisoner. Condamné en 1922 pour le meurtre de sa femme avec de l'arsenic, il fut le premier et le seul avocat à être pendu au Royaume-Uni. Mais était-il coupable? Était-il un empoisonneur rusé, ou était-il un mari en deuil accusé à tort? Une grande partie des preuves contre Armstrong était circonstancielle et le témoignage scientifique reste contesté.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526002000 +0200" stop="20230526010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Jo De Rijick, Nick Paul, Sachin KM, Christopher T et Sam.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526010000 +0200" stop="20230526012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déjà fiers parents, Steffy et Finn imaginent ce que sera la vie avec leur nouveau bébé. Ridge félicite Thomas pour son excellent travail sur la campagne Hope for the Future. Thomas déclare qu'il pense que Hope ne sera plus autant au travail maintenant qu'elle a retrouvé Liam. Thomas poursuit en disant qu'il veut être une bonne personne et un parent digne de confiance et qu'il est vraiment heureux pour Hope, Liam, Finn et Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526012500 +0200" stop="20230526032000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Holy Spider</title>
<desc lang="fr">Une journaliste descend dans le ventre sombre de la ville sainte iranienne de Mashhad alors qu'elle enquête sur les meurtres en série de travailleuses du sexe par le soi-disant 'Spider Killer', qui croit qu'il nettoie les rues des pécheurs.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526032000 +0200" stop="20230526042500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jamie Cullum - Jazz à Vienne 2017</title>
<desc lang="fr">Le chanteur pianiste et compositeur Jamie Cullum est sur la scène de Jazz à Vienne</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526042500 +0200" stop="20230526060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cigare au Miel</title>
<desc lang="fr">La jeune Selma, 17 ans, vit dans une famille berbère bourgeoise et laïque à Neuilly en 1993. Lorsqu'elle rencontre Julien au lycée, elle réalise pour la première fois l'impact des règles patriarcales sur son intimité. Elle décide alors d'explorer ses propres désirs, à sa façon.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526060000 +0200" stop="20230526062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526062500 +0200" stop="20230526071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Lady Ellen se demande si elle peut faire confiance au Dr Channing lorsqu'il refuse de lui dire où il est allé. Danny Sparks menace de nuire à Henry à moins que Connie ne l'aide avec un cambriolage qu'il planifie. John avoue un secret à Joyce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526071000 +0200" stop="20230526073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente de joindre Liam, mais Liam ne répond pas à son téléphone. Wyatt entre alors que Bill demande à Justin de trouver Liam et se demande ce qui se passe. Steffy et Finn racontent à Ridge leur voyage et à quel point ils sont excités pour leur avenir ensemble. Hope veut dire la vérité, mais pas si cela se fait au prix de la perte de Liam et de sa famille. Hope demande à Liam s'il peut vivre avec ce secret. Liam a du mal à décider de dire ou non la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526073500 +0200" stop="20230526082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne font la course pour sauver la vie d'un motocycliste et aider un autre qui pourrait avoir une grave blessure à la colonne vertébrale. Et une femme a été frappée au visage par son cheval.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526082500 +0200" stop="20230526091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Princess Diana: Who do you think she was ?</title>
<desc lang="fr">La fin tragique de la vie de la princesse Diana est largement connue. Mais comment son histoire a-t-elle commencé ? Qui était Diana avant qu'elle ne rejoigne la famille royale et avant qu'elle ne devienne un sujet brûlant dans la presse tabloïd ? Ce documentaire montre la femme derrière le mythe et plonge dans l'enfance de Diana et le passé de la famille Spencer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526091500 +0200" stop="20230526093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Futsal Final Four Review</title>
<desc lang="fr">Dans ce magazine, nous revenons sur l'UEFA Champions League Futsal, centrée sur le beau parcours du RSC Anderlecht.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526093500 +0200" stop="20230526114000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Finale du Lotto Volley League chez les hommes: Knack Volley Roeselare - Greenyard Maaseik. (3/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526114000 +0200" stop="20230526115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Inter Milan - AC Milan.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526115000 +0200" stop="20230526120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Manchester City - Real Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526120000 +0200" stop="20230526122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déjà fiers parents, Steffy et Finn imaginent ce que sera la vie avec leur nouveau bébé. Ridge félicite Thomas pour son excellent travail sur la campagne Hope for the Future. Thomas déclare qu'il pense que Hope ne sera plus autant au travail maintenant qu'elle a retrouvé Liam. Thomas poursuit en disant qu'il veut être une bonne personne et un parent digne de confiance et qu'il est vraiment heureux pour Hope, Liam, Finn et Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526122500 +0200" stop="20230526124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Emmett est banni de l'expo-sciences de l'école, et décider alors de recruter Nate pour faire rentrer une bombe puante déguisée en projet. Derek est tellement confiant qu'il va gagner l'expo-sciences, il demande à ses frères et soeurs de l'entraîner dans l'art d'agir surpris. Mais Nate finit par remporter la première place... avec le projet d'Emmett.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526124500 +0200" stop="20230526131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Lors d'une conférence en ligne, Paige partage une histoire héroïque sur Wayne qui l'a fait tomber amoureuse de lui. Lorsque la communauté en ligne remet en question la validité de l'histoire, les enfants s'engager dans le 'hacktivisme' pour découvrir que l'histoire de Wayne était en fait un mensonge. Honteux à cause de ses enfants, Wayne essaie de 'dé-mentir rétroactivement'.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526131000 +0200" stop="20230526145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les invincibles</title>
<desc lang="fr">Momo est un as de la pétanque. Avec son ami Jacky, ils arrondissent leur fin de mois en arnaquant des joueurs. Toujours en manque d'argent, Jacky décide d'inscrire Momo à un tournoi de pétanque, à la clé : 500 000 euros pour le gagnant. C'est l'occasion pour le jeune maghrébin de réaliser ses rêves d'enfant. Mais les jeux de pouvoirs et le racisme ambiant sont autant d'obstacles qui se dressent sur sa route...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526145000 +0200" stop="20230526153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Buffalo Airways assure la livraison de cargaisons vitales aux communautés isolées par le fleuve Mackenzie. Mais le volume est tel que la marchandise s'accumule dans le hangar...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526153500 +0200" stop="20230526164500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
<desc lang="fr">Une journée ensoleillée de septembre 2015. Le légendaire Rod Stewart monte sur scène à Hyde Park à Londres. Devant 50000 personnes Rod livre une sélection sur mesure de ses succès couvrant sa carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526164500 +0200" stop="20230526173500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Alexa est déterminée à prouver l'innocence d'un champion pur-sang blâmé pour la mort de son maître dans un élevage de chevaux prospère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526173500 +0200" stop="20230526183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Tereza essaie de rapprocher de plus en plus les deux familles pour que les fils soient ensemble. Olga ressent la même chose et aide sans le savoir Tereza avec cela. Une Tereza déchirée se rend compte que c'est ce que que Martin le voulait depuis le début. Seul Karl n'est pas pour. Il n'est pas non plus d'accord avec Olga, qui promet à Jakub et Tomás une visite à sa cabine de conducteur de train. Karel pourra-t-il résister à Olga ? Et comment Martin va-t-il se comporter ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526183000 +0200" stop="20230526185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam vient d'avouer qu'il a tué Vinny et insiste sur le fait que c'était un accident. Liam jure qu'il n'était pas un conducteur distrait lorsque Baker lui demande pourquoi il a fui la scène de l'accident. Bill s'inquiète lorsqu'il ne parvient pas à joindre Liam. Lorsque Liam ne peut pas répondre à ses questions sur l'emplacement de la voiture et les objets de Vinny, Baker arrête Liam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526185500 +0200" stop="20230526195500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">Julien découvre enfin la vérité sur l'enlèvement des deux jeunes filles. Mais les autorités refusent de le croire. Il décide alors de prendre les choses en main afin de faire éclater la vérité avec l'aide de la mère d'Alice.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526195500 +0200" stop="20230526204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Nader Boussandel x Frédéric Sojcher</title>
<desc lang="fr">Maxime Demière reçoit aujourd'hui deux pointures du cinéma. Nader Boussandel est apparu dans pas moins de 27 films. Quant au réalisateur Frederic Sojcher, il compte déjà 40 ans de carrière au compteur. Frederic et Nader nous racontent leur parcours ponctué d'anecdotes exceptionnelles !</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526204500 +0200" stop="20230526205500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cannes we have an interview?</title>
<desc lang="fr">Le 76è festival de Cannes s'est ouvert sur la Croisette. Chaque jour, Maxime Demière vous fera vivre l'ambiance du festival, comme si vous y étiez. Au programme présentation des films en compétition, interviews exclusives et immersion au cœur du meilleur festival de cinéma au monde. Grâce à Pick+, le festival de Cannes n'aura plus aucun secret pour vous !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526205500 +0200" stop="20230526231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mommy</title>
<desc lang="fr">Diane, qui est veuve, est obligée de s'occuper seule de son fils Steve, 15 ans. Ce dernier, atteint de troubles du comportement, a été renvoyé de l'école et Diane doit le scolariser à la maison. Malgré le caractère violent et imprévisible de Steve, Diane trouve la force de s'occuper de lui, grâce à l'amour qu'elle lui porte. Mère et fils peuvent aussi compter sur l'aide de leur mystérieuse voisine d'en face, Kyla.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230526231000 +0200" stop="20230527005000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">J'ai tué ma mère</title>
<desc lang="fr">Une histoire semi-autobiographique sur Hubert, un jeune adolescent homosexuel en désaccord avec sa mère. Il nourrit une vraie haine envers elle. Ce n'est qu'à l'âge adulte qu'il retrouvera son amour pour elle.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>