<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230430234000 +0200" stop="20230501004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire Fake: Searching for Truth in the Age of Misinformation, een documentaire die de gevolgen van fake news pijnlijk duidlijk maakt.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501004000 +0200" stop="20230501012500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Wanneer Karl Wellig vermoord wordt, richt de FBI-rivaal van Krendler, Anthony Herman, zijn pijlen op Clarice en ViCAP.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501012500 +0200" stop="20230501021000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Show waarin goochelaars hun trucs opvoeren onder het toeziend oog van het beroemde goochelaarsduo Penn en Teller. Als de goochelaars erin slagen Penn en Teller voor de gek te houden, krijgen ze de kans om met hen op te treden in Las Vegas. In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Dustin Dean, Alan Hudson, Dr. Kruti Parekh en Kyle Purnell.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501021000 +0200" stop="20230501025500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Marilyn Manson - Live In Nürburgring - Rock Am Ring</title>
<desc lang="fr">Marilyn Manson is een Amerikaanse muzikant en leadzanger van de gelijknamige band. De man staat ook bekend om zijn controversiële persoonlijkheid.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501025500 +0200" stop="20230501051000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Hunger Games: Mockingjay, Part 2</title>
<desc lang="fr">In Panem zwelt de opstand tegen het totalitaire regime van president Snow verder aan. De jonge Katniss Everdeen is intussen uitgegroeid tot het boegbeeld van het verzet. Samen met haar vrienden en aanhangers beraamt ze de ultieme aanval op het Capitool die Snow ten val moet brengen. Maar de president laat zich niet intimideren en zet alles op alles om Katniss en haar aanhangers voorgoed uit te schakelen. Een epische strijd om de toekomst barst los ...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501051000 +0200" stop="20230501060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Jackie: A Tale of Two Sisters</title>
<desc lang="fr">Rachael Stirling vertelt dit veelzijdige portret van voormalig First Lady Jacqueline Kennedy Onassis en haar jongere zus, Lee Radziwill.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501064000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Esperança</title>
<desc lang="fr">In een poging om vrede te sluiten, schrijft António naar Esperança. Ontroerd door het gebaar en de mooie woorden van de huisbaas, besluit Esperança om hem uit te nodigen voor de thee en zo de vrede te bezegelen. Op dezelfde dag krijgt Rodrigo privéles van Joana in zijn grootmoeders huis. Esperança komt erachter wat de ware bedoelingen zijn van haar zoon en schoondochter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501064000 +0200" stop="20230501073000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De toediening van pijnstillers, vanwege een ernstige voetbalblessure, leidt onverwachts tot hilariteit. Intussen wordt Rose bevrijd uit een auto die over de kop geslagen is.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501073000 +0200" stop="20230501075500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope vraagt Liam om samen te kijken naar de video van het eerbetoon van Thomas aan Vinny. Terwijl ze ernaar kijken flitsen de gedachten van Liam terug naar het ongeluk. Hope beseft al snel dat Liam ergens anders zit met zijn gedachten. Nadat Ridge en Thomas de video bekeken hebben, uit Thomas tegenover Ridge zijn woede over de dood van Vinny. Zoe probeert zich te richten op haar werk, maar haar gedachten dwalen af.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501075500 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501082500 +0200" stop="20230501091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Alexa en Madison onderzoeken de dood van een muziekproducent. Dat wordt echter bemoeilijkt wanneer er een jong meisje opduikt bij Alexa met groot nieuws.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501091500 +0200" stop="20230501092500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Reportage Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini</title>
<desc lang="fr">Reportage over het Proximus-Alphamotorhomes-Doltcini Cycling Team.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501092500 +0200" stop="20230501115000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League Vrouwen</title>
<desc lang="fr">Finalewedstrijd van het volleybal bij de vrouwen: VDK Gent - Asterix Avo. (1/3)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501115000 +0200" stop="20230501120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports had een exclusief interview met de nieuwe bondscoach Domenico Tedesco, net voor zijn vuurdoop als trainer van de Rode Duivels in de EK-kwalificatiewedstrijd tegen Zweden en de vriendschappelijke match tegen Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501120000 +0200" stop="20230501122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill is verrast als hij Liam op kantoor aantreft. Hij vermoedt dat Liam er klaar voor is om de nacht van Vinny's ongeluk te vergeten en een nieuw leven met Hope te beginnen. Zoe zet Quinn voor het blok en vraagt of Carter haar een tweede kans wil geven. Ze gelooft dat Quinn tot Carter kan doordringen. Carter komt net op tijd binnen om te horen dat Zoe naar hem vraagt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501122500 +0200" stop="20230501131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Herbert Rowse Armstrong wordt in 1922 veroordeeld voor het vermoorden van zijn vrouw met arsenicum. Hij is de eerste en enige advocaat die in Groot-Brittannië wordt opgehangen voor zijn misdaden. Maar was hij ook werkelijk schuldig?</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501131500 +0200" stop="20230501144500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">White Elephant</title>
<desc lang="fr">Als twee agenten getuige zijn van een moordaanslag, krijgt ex-marinier Gabriel Tancredi de taak van zijn nietsontziende baas om alle mogelijke bedreigingen te elimineren. Terwijl hij in conflict komt met zijn geweten, stuit Gabriel op rivaliserende bendes en krijgt hij te maken met een ambitieuze ondergeschikte. Ondertussen loopt het dodental snel op.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501144500 +0200" stop="20230501151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501151000 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Als een cruciale veerbootverbinding uitvalt, moet Buffalo 100.000 pond aan noodzakelijk goederen per lucht transporteren over de Mackenzie-rivier. Terwijl Devan en Scott non-stop goederen vervoeren, helpt Justin een korporaal van de RCMP met een verhuizing. Intussen vangen de aanstaande ouders Rod en Sasha een eerste glimp op van hun baby via een 3D-echo.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Drover's Wife</title>
<desc lang="fr">In 1893 woont de hoogzwangere Molly Johnson samen met haar kinderen in de outback. Ze proberen in het barre Australische landschap te overleven nadat haar man vertrok om schapen te gaan drijven. Op een dag vindt ze een geketende voortvluchtige Aboriginal, genaamd Yakada, gewond op haar erf. Er ontstaat een onwaarschijnlijke band tussen de twee.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501175000 +0200" stop="20230501183500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Een gedrogeerde Clarice wordt vastgeketend aan een ziekenhuisbed door een seriemoordenaar met een medische achtergrond, met hevige hallucinaties als gevolg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501183500 +0200" stop="20230501190000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Shauna staat versteld als ze hoort dat Quinn met een andere man heeft geslapen. Quinn legt uit dat ze zich vanwege een enorme behoefte aan genegenheid tot iemand anders dan Eric gericht heeft. Ridge brengt Brooke op de hoogte van de huwelijksproblemen van Eric en Quinn. Zoe zegt tegen Carter dat ze alleen maar om de hulp van Quinn heeft gevraagd omdat ze weet hoe overtuigend ze kan zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501190000 +0200" stop="20230501195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De meiden zijn op een pittige speurtocht wanneer een speler wordt vermoord. Ze moeten de zaak dringend oplossen om duidelijkheid te scheppen rond de mogelijkheid of het gaat over een geval van het uitschakelen van de concurrentie, of het toch iets persoonlijkers zou zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501195000 +0200" stop="20230501204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Paul Jambers</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501204000 +0200" stop="20230501211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Kim Clijsters was een tijdlang de allerbeste tennisster ter wereld. Op haar indrukwekkende palmares prijken, naast drie WTA Finals, vier Grand Slam-titels. Nadat ze zeven jaar lang geen officiële tenniswedstrijd meer gespeeld heeft, begint Kim in 2019 in de luwte te werken aan haar verrassende rentree in het proftennis.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501211000 +0200" stop="20230501223500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bachelorette</title>
<desc lang="fr">Regan, Gena en Katie zijn drie hartsvriendinnen. Ze zijn jong, aantrekkelijk en nog single. In hun schooltijd was de mollige Becky het mikpunt van hun plagerijen. Wanneer ze een uitnodiging ontvangen voor Becky's huwelijksfeest, zijn de vriendinnen verbluft. In de aanloop naar het feest stapelen de ongelukjes zich op. De vrijgezellenavond loopt in het honderd en wanneer Regan, Gena en Katie per ongeluk Becky's bruidsjurk aan flarden scheuren, moeten ze snel een noodoplossing zien te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501223500 +0200" stop="20230501232500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Tracy en Mae besluiten om een tijdje te verdwijnen. Nadat hij eindelijk meer info heeft over waar Vasili is, vertrekt Joe om opnieuw contact te zoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501232500 +0200" stop="20230502001500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De aandacht van de wereld is in 1953 gericht op de troonsbestijging van koningin Elizabeth II. Maar een dag voor haar kroning wordt er in de rivier de Theems het lichaam van een tienermeisje gevonden.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>