<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230523233500 +0200" stop="20230524003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: Over 18</title>
<desc lang="fr">Documentaire, réalisé par Jared Brock, qui met en avant avec lucidité les effets de la pornographie sur les enfants, les adolescents, les parents ainsi que sur les stars du porno.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524003500 +0200" stop="20230524033500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Never Look Away</title>
<desc lang="fr">Dans les années 30, Kurt Barnet passe son enfance sous le régime nazi. Après la guerre, il étudie l'art à Berlin-Est, alors sous gouvernement communiste. C'est là qu'il rencontre Ellie, une jeune femme dont il tombe amoureux. Le père de la jeune fille est un ancien meurtrier nazi qui se cache. Plus tard, Kurt réussit à s'échapper de l'autre côté du mur et à entrer dans le nouveau mouvement de l'art contemporain.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524033500 +0200" stop="20230524040000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente en vain de joindre Liam. Brooke partage avec Ridge qu'il est étrange que Bill ne soit pas plus heureux que Liam et Hope se réunissent. Thomas surprend et raconte sa rencontre avec Bill. Thomas suggère que Bill ne veut pas que l'on retrouve le meurtrier de Vinny. Hope se demande si avouer est la bonne chose à faire. Elle veut qu'ils réfléchissent à ce qu'ils perdront s'ils disent la vérité. Wyatt arrive chez Bill et trouve à nouveau son père stressé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524040000 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Julie (en 12 chapitres)</title>
<desc lang="fr">Ceux qui connaissent Julie la décrivent comme téméraire. Elle a toujours l'impression de ne pas être là où elle est censée être, alors elle saute rapidement d'une chose à l'autre, de la biologie à la psychologie et à la photographie. Cette indécision s'applique également à ses relations. Bien qu'elle soit satisfaite dans les bras d'Aksel, elle décide de flirter intensément avec Eivind, un homme qu'elle rencontre lors d'un mariage.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524062500 +0200" stop="20230524071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Bea est enceinte de G.I. Cal, et dit à Annie choquée - qui ne peut pas avoir d'enfants elle-même - qu'elle veut avorter. Annie l'en dissuade et, avec Billy, affronte Cal dans le pub où une bagarre éclate. Le sergent Tucker est convaincu qu'il y a un collaborateur à la ferme et le doute s'installe sur Nancy, qui parle italien. Il demande à Ellen, la leader des Land Girls, d'espionner pour lui.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524071000 +0200" stop="20230524073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam passent la nuit à se concentrer l'un sur l'autre et sur leur relation. Ridge interroge Carter sur sa liaison avec Shauna, voulant spécifiquement savoir comment cela s'est passé. Brooke se rend chez Spencer Publications pour voir Bill. Quand elle arrive, il est perdu dans ses pensées. Shauna et Quinn conviennent qu'ils ne diront jamais à personne que c'est Quinn qui a couché avec Carter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524073500 +0200" stop="20230524082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Mailer se prépare à libérer la peste au Hajj. Mae trouve le corps d'Iris et Abbott menace sa famille pour la convaincre d'abandonner la carte mémoire contenant les preuves de son amie. Partridge garde Abbott en vie pour sauver Joe. Joubert va au refuge de Wolfe, où se trouvent Joe et Janice, et tue tout le monde sauf lui. En chemin, Joe sort de la route quand Joubert lui dit que le contrat sur sa tête est annulé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524082500 +0200" stop="20230524091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Flynn Carson et son équipe voyagent à travers le temps afin de retrouver la couronne du roi Arthur. Ils doivent arrêter les desseins machiavéliques de la Confrérie des serpents, une dangereuse organisation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524091500 +0200" stop="20230524094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524094500 +0200" stop="20230524115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Revivez la finale de l'UEFA Champions League 2018-2019 entre le Tottenham Hotspur et Liverpool FC.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524115000 +0200" stop="20230524120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League</title>
<desc lang="fr">Demi-finale de l'UEFA Champions League: Manchester City - Real Madrid.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524120000 +0200" stop="20230524122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente en vain de joindre Liam. Brooke partage avec Ridge qu'il est étrange que Bill ne soit pas plus heureux que Liam et Hope se réunissent. Thomas surprend et raconte sa rencontre avec Bill. Thomas suggère que Bill ne veut pas que l'on retrouve le meurtrier de Vinny. Hope se demande si avouer est la bonne chose à faire. Elle veut qu'ils réfléchissent à ce qu'ils perdront s'ils disent la vérité. Wyatt arrive chez Bill et trouve à nouveau son père stressé.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524122500 +0200" stop="20230524131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">La nouvelle détective des homicides Leigh Maroni commet une erreur de débutante et se rapproche d'une femme dévastée par le meurtre de son fils. Alors qu'elle découvre les sombres secrets du fils qui ont conduit à son meurtre, elle est forcée de les partager avec sa nouvelle amie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524131000 +0200" stop="20230524145500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rodéo</title>
<desc lang="fr">Julia, une jeune fille un peu exclue est passionnée de motos. Elle rencontre un jour une équipe de dirt riders qui volent à toute allure et réalisent des cascades. Elle entreprend d'infiltrer leur monde dominé par les hommes, mais un accident compromet sa capacité à s'intégrer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524145500 +0200" stop="20230524155000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Alors que la police ferme l'école pour enquêter sur le meurtre d'un élève, Bashir lutte pour contenir la rage vengeresse du membre de la famille de la victime.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524155000 +0200" stop="20230524165500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Scylla</title>
<desc lang="fr">Installé et reconnu pour la justesse de sa plume lettrée et bouleversante, Scylla est l'un des fers bruxellois depuis plus d'une dizaine d'année. Son album &quot; Éternel &quot; est sorti début décembre et le rappeur le présentera devant une AB sold-out le 14 avril prochain.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524165500 +0200" stop="20230524174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Quand Alexa enquête sur la mort d'un jeune professeur dans un club de tango, on ne sait pas qui mène dans cette enquête dangereuse pour découvrir la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524174500 +0200" stop="20230524183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Flynn Carson et son équipe voyagent à travers le temps afin de retrouver la couronne du roi Arthur. Ils doivent arrêter les desseins machiavéliques de la Confrérie des serpents, une dangereuse organisation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524183500 +0200" stop="20230524190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente de joindre Liam, mais Liam ne répond pas à son téléphone. Wyatt entre alors que Bill demande à Justin de trouver Liam et se demande ce qui se passe. Steffy et Finn racontent à Ridge leur voyage et à quel point ils sont excités pour leur avenir ensemble. Hope veut dire la vérité, mais pas si cela se fait au prix de la perte de Liam et de sa famille. Hope demande à Liam s'il peut vivre avec ce secret. Liam a du mal à décider de dire ou non la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524190000 +0200" stop="20230524194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective Don Tabak rejoint la division Homicide pendant les pires années meurtrières de l'histoire de Los Angeles et enquête sur la mort de Jodi Bartmess.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524194500 +0200" stop="20230524204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet entreprend une course contre la montre pour traduire en justice le cerveau du syndicat des paris, Darren Faulkes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524204500 +0200" stop="20230524205500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cannes we have an interview?</title>
<desc lang="fr">Le 76è festival de Cannes s'est ouvert sur la Croisette. Chaque jour, Maxime Demière vous fera vivre l'ambiance du festival, comme si vous y étiez. Au programme présentation des films en compétition, interviews exclusives et immersion au cœur du meilleur festival de cinéma au monde. Grâce à Pick+, le festival de Cannes n'aura plus aucun secret pour vous !</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524205500 +0200" stop="20230524231500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Triangle of Sadness</title>
<desc lang="fr">Carl et Yaya, mannequins et influenceurs, sont invités sur un yacht pour une croisière de luxe. L'équipage est aux petits soins avec les vacanciers et tout se passe à merveille jusqu'à ce qu'une tempête vienne bouleverser le grand dîner donné par le capitaine du navire. Les rapports de classes entre les convives et l'équipage s'en retrouvent bouleversés...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230524231500 +0200" stop="20230525000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">L'interview des familles des victimes et d'autres personnes impliquées dans l'affaire est diffusé dans le segment de l'émission d'Ena. Elle est sévèrement réprimandée par le producteur en chef. Ena et son équipe se concentrent ensuite sur un témoignage crucial qui a également été un facteur décisif dans l'arrestation du faux meurtrier. Au moment de l'incident, Nishizawa, a déclaré avoir vu l'homme descendre par chemin de la montagne dans la panique et être parti à vélo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>