<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230514235500 +0200" stop="20230515012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Bruce Springsteen &amp; the E Street Band - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">Avec plus de 40 ans de carrière, le légendaire Bruce Springsteen a rassemblé une foule de fans à sa première fois au festival de Glastonbury en 2009 au Royaume-Uni avec le groupe E Street Band. Enthousiaste, Bruce a chanté des chansons de son album &quot; Working on a Dream &quot; et bien sûr, n'a pas pu manquer le hit le plus attendu par le public pendant le spectacle, &quot; Dancing In The Dark &quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515012500 +0200" stop="20230515015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515015500 +0200" stop="20230515034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Queenpins</title>
<desc lang="fr">Une femme au foyer de banlieue frustrée s'associe à une vloggeuse pour créer un système de coupons contrefaits de plusieurs millions de dollars qui les rend riches toutes les deux. Après avoir subi des millions de dollars de pertes, une chaîne de supermarchés locale s'allie à un inspecteur américain pour poursuivre le duo en justice.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515034500 +0200" stop="20230515060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Twelve Years a Slave</title>
<desc lang="fr">Solomon Northup est un jeune afro-américain originaire de l'État de New York qui, en 1841, est capturé et réduit en esclavage dans des plantations de coton de la Louisiane. Confronté quotidiennement à la cruauté et à l'humiliation, il doit lutter pour rester en vie. Pendant 12 ans, il vit un véritable calvaire. Un jour, il rencontre Bass, un abolitionniste canadien... Basé sur une histoire vraie.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515062500 +0200" stop="20230515064000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515064000 +0200" stop="20230515071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">Cela fait 8 mois que les Castan sont arrivés dans le village. La station est censée fermer bientôt donc ils font à nouveau leurs bagages. Armand ignore le danger et vit sa vie parfaite. Depuis qu'il a rencontré Mona, une jeune nageuse sourde, il est amoureux et admiratif. La puissante fille d'un homme politique, veut les aider à sauver la station. Bruno &amp; Antoine, sont prêts à faire de grands changements pour faire évoluer l'entreprise.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515071000 +0200" stop="20230515073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt s'excuse d'avoir poussé Bill, puis avoue qu'il s'inquiète pour son père. Il demande à Bill la véritable raison de ses sautes d'humeur. Liam espère que se connecter intimement et émotionnellement avec Hope les aidera tous les deux à guérir. Une fois seul, l'intensité de Bill augmente alors qu'il se souvient des moments de l'accident et de son rôle dans la dissimulation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515073500 +0200" stop="20230515083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe Turner s'échappe de l'IEP mais sa sécurité est compromise. Ne sachant plus à qui faire confiance, il se tourne vers son oncle et chef de l'unité qui enquête sur le massacre, Bob Partridge. Celui-ci organise une rencontre dans un parc, mais Joubert et Mailer arrivent. Ils tuent Sam, venu sauver Turner. Turner est maintenant recherché pour le meurtre de ses collègues. Blessé, il se rend chez une ex, Kathy Hale.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515083000 +0200" stop="20230515091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque des tirs d'animaux dégénèrent en incidents impliquant des piétons, les autorités sont perplexes. Des mois plus tard, une série de viols, de meurtres et de vols commencent également à se produire, laissant la police faire face à son pire cauchemar : deux tueurs en série font régner la terreur dans les rues de Phoenix, en Arizona.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515091500 +0200" stop="20230515120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Des moments de sport qui font vibrer</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515120000 +0200" stop="20230515122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam se réveillent le matin après avoir passé leur première nuit ensemble. Thomas exprime sa frustration à Ridge que la police n'ait toujours pas trouvé le meurtrier de Vinny. Ridge assure à son fils que celui qui a commis cet acte terrible sera traduit en justice. Ridge veut s'assurer que Thomas est complètement honnête avec lui-même maintenant que Liam et Hope sont de retour ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515122500 +0200" stop="20230515131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les médecins aident Dennis, qui fait une crise cardiaque. Un tête-à-queue sur son vélo a des conséquences catastrophiques pour Carolyn. Et il y a un dramatique accident de voiture nocturne à Norfolk.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515131500 +0200" stop="20230515145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Paddington</title>
<desc lang="fr">À la recherche d'une vie meilleure, un jeune ours originaire du Pérou arrive à Londres, la ville de ses rêves. Bien vite, il comprend que la capitale ne lui offre pas l'accueil qu'il espérait. Il se retrouve ainsi seul et perdu à la gare de Paddington. Par hasard, ce jour-là, la famille Brown croise sa route et lui ouvre généreusement les portes de son foyer. Peu à peu, le gentil petit ours devient un membre de la famille à part entière.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515145000 +0200" stop="20230515151000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne est obsédé par la construction d'une rampe sûre après qu'Emmett ait cassé son vélo alors qu'il tenter une cascade. Le rendez-vous de Conner est gâché par le snobisme de ses frères, alors quand Emmett découvre qu'il peut obtenir une réduction sur la réparation de son vélo en échange d'un rendez-vous avec sa soeur. Paige a du mal à ne pas interférer dans la vie amoureuse de Conner.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515151000 +0200" stop="20230515153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515153500 +0200" stop="20230515170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mystère</title>
<desc lang="fr">Victoria, fillette de 8 ans qui est muette et dont la mère vient de décéder, déménage avec son père dans un petit village de montagne isolé. Elle trouve du réconfort dans l'adoption d'un bébé loup d'origine inconnue trouvé dans une ferme isolée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515170000 +0200" stop="20230515175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">'Buffalo' Joe est suspendu par les fédéraux parce qu'il a licencié son agent de bord sans suivre la procédure. Le DC-3, qu'il pilote fièrement depuis 20 ans, ne peut pas quitter le sol avec des passagers à bord. C'est aussi un revers pour Jeremy et les autres: pas de responsable des agents de l'air signifie aucun cours de formation et aucune chance pour quiconque d'évoluer.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515175000 +0200" stop="20230515184000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Quand le corp d'un écolier disparu est retrouvé avec des marques d'étranglement sur son cou, tout comme les victimes du tueur en série, et dans les mêmes montagnes, Ena ne peut plus croire en une coïncidence. Elle décide de trouver la vérité elle-même et d'enquêter sur les meurtres avec l'aide de Takuro, qui vient juste de se retirer de l'enquête officielle.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515184000 +0200" stop="20230515191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope commence à s'inquiéter encore plus du comportement de Liam lorsqu'il parle de la possibilité d'être séparé d'elle et de leurs enfants. Thomas arrive au bureau de Bill alors que Bill a un flashback sur le fait de dire à Liam de dissimuler la mort de Vinny. Bill n'est pas content de voir Thomas. Thomas essaie de faire comprendre à Bill qu'il ne veut que le meilleur pour Hope et Liam, mais Bill ne le croit pas. Bill devient encore plus irrité lorsque Thomas évoque la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515191000 +0200" stop="20230515200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a une théorie sur la disparition suspecte: Melissa est vivante, Melissa a été assassinée, Melissa s'est suicidée - non, elle s'est coupée le pied et s'est cachée. Mais la vérité sera-t-elle un jour révélée ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515200000 +0200" stop="20230515204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Clarice et Ardelia s'associent pour enquêter sur une affaire choquante après que le corps d'un adolescent disparu a été retrouvé enseveli dans du béton. Clarice pense que Krendler connaît peut-être l'homme qui l'a attaquée alors qu'elle était retenue captive.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515204500 +0200" stop="20230515211500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kim Clijsters: Come Back Home</title>
<desc lang="fr">Ce n'est pas facile pour une légende du sport populaire de travailler tranquillement sur un retour remarquable. Il est temps pour Kim de partager la grande nouvelle avec le monde. À l'approche de l'Open d'Australie, les attentes commencent à peser lourdement sur l'esprit de Kim.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515211500 +0200" stop="20230515225000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">De nos frères blessés</title>
<desc lang="fr">En 1954, Hélène et Fernand tombent amoureux et s'installent à Alger. Deux ans plus tard, alors que la France et l'Algérie se déchirent, Fernand, accusé d'avoir posé une bombe dans un local de l'usine où il travaille, est arrêté et risque la peine capitale. Désormais considéré comme un 'traître', il peut néanmoins compter sur le soutien d'Hélène qui refuse de l'abandonner à son sort.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230515225000 +0200" stop="20230515233500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Allison se dispute avec une célèbre joueuse de soccer et on l'accuse alors de brutalité policière. Entretemps, un ami de Cameron s'intéresse à Rachel, ce qui inquiète Allison.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230515233500 +0200" stop="20230516002500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Des gens bien</title>
<desc lang="fr">Juste avant l'accident, il semble que Linda avait préconçu un plan pour se sortir de la situation terrible dans laquelle elle se trouvait.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>