<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230419232500 +0200" stop="20230420001500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Dans une tournure d'événements surprenante, June et Serena découvrent qu'elles doivent travailler ensemble pour survivre toutes les deux à leurs épreuves respectives.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420001500 +0200" stop="20230420010000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Afin de prouver à Krendler et à l'équipe VICAP qu'elle est apte au travail, Clarice doit trouver la clé psychologique qui déverrouillera une confession du suspect dans les trois meurtres de la rivière. Mais rien ne semble ébranler ce tireur d'élite de la marine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420010000 +0200" stop="20230420013000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Didier est enfin accepté dans son groupe de tunning: L'Atomic Tuning Team. Mais Rayan, qui est responsable du groupe met une condition: Timmy et Stacy doivent rompre. Didier décide alors d'écrire une fausse lettre de rupture de la part de son fils. Yvan veut une nouvelle chance avec Nath.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420013000 +0200" stop="20230420015500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi que Hope veuille donner une autre chance à leur mariage. Katie et Bill parlent de Hope et Liam. Zoe s'approche de Quinn, posant des questions sur Carter. Quinn dit à Zoe que cela pourrait prendre plus de temps qu'elle ne le pensait à l'origine pour se réconcilier avec son ancien fiancé. Hope dit à Liam que même si les actions passées de Liam la blessent encore, elle est déterminée à mettre leur passé derrière eux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420015500 +0200" stop="20230420032000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Deep Fear</title>
<desc lang="fr">Trois jeunes étudiants, fraîchement diplômés, décident de s'éclater en visitant les catacombes. Ils sont loin de se douter que leur expédition va virer au cauchemar. Sonia et ses deux acolytes, Max et Henry, tenteront d'échapper à une étrange créature qui se cache dans les entrailles de la Terre et de rejoindre la surface pour se sauver des griffes de l'Enfer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420032000 +0200" stop="20230420045500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Maison de retraite</title>
<desc lang="fr">Afin d'éviter une peine de prison, Milann, la trentaine, est contraint d'effectuer des travaux d'intérêt général dans une maison de retraite. Ses premières semaines sont un enfer absolu. Mais il est bientôt accepté par les retraités, notamment par un groupe de sept amis inséparables. Très vite Milann découvre que la maison de retraite les arnaque et il organise alors un plan d'évasion pour ses nouveaux amis.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420045500 +0200" stop="20230420060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Weeknd - Apple Music Festival</title>
<desc lang="fr">The Weeknd offre un show impeccable, puissant et sensuel dans la salle de concert Roundhouse, dans le quartier de Camden, à Londres - 2015.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420060000 +0200" stop="20230420062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420062500 +0200" stop="20230420064000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420064000 +0200" stop="20230420070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420070500 +0200" stop="20230420073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">L'adjoint Baker et le détective Sanchez proposent une théorie sur la mort de Vinny, se demandant si cela pourrait être lié d'une manière ou d'une autre aux résultats du test de paternité qu'il a changé avant de mourir. Ils concluent que quelqu'un retient des informations pertinentes. Liam ne sait pas comment il peut rester avec Hope, sachant qu'il a tué Vinny. Bill le supplie de ne pas ruiner sa famille en avouant la mort de Vinny. Bill rappelle à Liam tout ce qu'il risque de perdre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420073000 +0200" stop="20230420083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet entreprend une course contre la montre pour traduire en justice le cerveau du syndicat des paris, Darren Faulkes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420083000 +0200" stop="20230420091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, les pompiers de Birmingham sont appelés dans un accident de voiture avec un blessé pris au piège dans une situation que beaucoup d'entre eux n'avaient jamais rencontrée auparavant. Leurs compétences seront mises à rude épreuve pour tenter de sauver un homme complètement empalé sur une barre de métal de 3 mètres de long. Les pompiers sont contraints de prendre une décision en une fraction de seconde pour lui sauver la vie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420091500 +0200" stop="20230420105500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Quart de finale de l'UEFA Youth League: AZ U19 - Real Madrid U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420105500 +0200" stop="20230420120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UCI World Cup Femmes</title>
<desc lang="fr">Cinquième manche de la Coupe du Monde de cyclo-cross à Beekse Bergen.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420120000 +0200" stop="20230420122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi que Hope veuille donner une autre chance à leur mariage. Katie et Bill parlent de Hope et Liam. Zoe s'approche de Quinn, posant des questions sur Carter. Quinn dit à Zoe que cela pourrait prendre plus de temps qu'elle ne le pensait à l'origine pour se réconcilier avec son ancien fiancé. Hope dit à Liam que même si les actions passées de Liam la blessent encore, elle est déterminée à mettre leur passé derrière eux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420122500 +0200" stop="20230420131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Après la démission de son mari de Buffalo, Kelly a une confrontation qui décide si elle aussi démissionnera. Jeremy commet une erreur qui pourrait mettre fin à sa carrière à Buffalo. Une pénurie de gaz d'aviation apporte sa dose de problèmes. Et après une visite de sa mère, Scott risque de voir son destin bouleversé.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420131500 +0200" stop="20230420145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pourris gâtés</title>
<desc lang="fr">Les trois enfants d'un riche homme d'affaires ne font rien de leur vie à part dépenser l'argent de leur père. Ce sont des fêtards paresseux et pourris gâtés. Lassé de leur comportement, le père décide de leur donner une bonne leçon en leur faisant croire que l'argent est épuisé et qu'il a perdu toute sa fortune. Pour la première fois de leur vie, les trois enfants doivent faire l'impensable pour eux : travailler.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420145000 +0200" stop="20230420153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us S4</title>
<desc lang="fr">Des magiciens cherchent à tromper Penn et Teller lors de la finale de la saison : l'humoriste Patrik Kuffs utilise une arbalète pour faire un tour dangereux, Todd Lamanske fait un tour de carte avec Alyson et les garçons, Adam Wilber imprime un billet de 100 $ pour un membre du public, Hector d'Espagne (alias 'Hector Is Magic') joue avec des ombres, et les amis de Penn et Teller, les magiciens Jen et Amber, interprètent leur propre version du tour classique de P&amp;T.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420153500 +0200" stop="20230420160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420160000 +0200" stop="20230420162500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420162500 +0200" stop="20230420172500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Janet entreprend une course contre la montre pour traduire en justice le cerveau du syndicat des paris, Darren Faulkes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420172500 +0200" stop="20230420181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">À Newport Beach, en Californie, un médecin millionnaire innovateur, Bill McLaughlin, mène une vie luxueuse à l'intérieur de la communauté de Balboa Coves - jusqu'à ce qu'il soit abattu par 6 balles dans sa cuisine. Lorsque l'enquête révèle une histoire sordide entre amour et argent volé, les autorités pensent qu'ils se rapprochent du tueur. Mais un manque de preuves fait que l'affaire tourne en rond depuis 14 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420181000 +0200" stop="20230420183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam est ravi de rentrer chez lui avec Hope, Beth et Douglas. Cependant, il est toujours tourmenté par la culpabilité d'avoir causé la mort de Vinny. Bill est contrarié que l'adjoint Baker insinue que Liam est un meurtrier. Baker se demande s'il devrait en savoir plus sur l'absence de Liam au travail. Il révèle que sa théorie est que Liam a assassiné Vinny parce que Vinny a falsifié les résultats du test de grossesse de Steffy.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420183500 +0200" stop="20230420191000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Timmy est contacté par un manager pour ses mix de DJ. Ce manager, sous le pseudo John Kickers, c'est en fait René ! Nath kidnappe le chien Ramsès III jusqu'à ce qu'elle soit payée.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420191000 +0200" stop="20230420200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Afin de prouver à Krendler et à l'équipe VICAP qu'elle est apte au travail, Clarice doit trouver la clé psychologique qui déverrouillera une confession du suspect dans les trois meurtres de la rivière. Mais rien ne semble ébranler ce tireur d'élite de la marine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420200000 +0200" stop="20230420204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Nadat hun geliefde moeder onverwacht is overleden, komen Hannah, James en Paige bij elkaar. Terwijl ze haar herdenken, worstelen ze ook met de vraag wat ze moeten doen met hun moeders onderneming. Ze was een weddingplanner die stijlvolle en persoonlijke bruiloften organiseerde, maar wie zet dat voort?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420204500 +0200" stop="20230420222500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Bienvenue chez les Ch'tis</title>
<desc lang="fr">Directeur de la poste de Salon-de-Provence, Philippe Abrams est prêt à tout pour obtenir sa mutation sur la Côte d'Azur afin de rendre le sourire à sa femme Julie, dépressive. Il n'hésite pas à frauder, mais est rapidement démasqué et muté à Bergues, une petite ville du Nord... La mort dans l'âme, Philippe quitte la Provence. À sa grande surprise, il découvre que les Ch'tis sont bien plus chaleureux et accueillants qu'il ne le pensait.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420222500 +0200" stop="20230420232000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Myra</title>
<desc lang="fr">Véritable saudade d'aujourdh'hui, entre délicatesse et incandescence, Myra a troqué sa carrière d'actrice (Plus belle la vie) à celle de chanteuse. Soutenue par Konbini, Mely et OFIVE, elle a sorti son deuxième EP &quot; Saudade Palace &quot; en février.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230420232000 +0200" stop="20230421001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Trois policiers ont été assassinés à Shepherds Bush le vendredi 12 août 1966 par Harry Roberts et deux autres personnes. Après le meurtre, les coupables sont partis en fuite et une chasse à l'homme s'en est suivie. L'idée que quelqu'un ait tué plusieurs policiers a choqué le public et attiré beaucoup d'attention dans la presse menant à la demande du retour de la peine de mort, abolie six mois auparavant.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>