<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410014000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire waarin het verhaal van de Belgische luchtvaartmaatschappij Sabena verteld wordt tegen de achtergrond van de geschiedenis van België. De film belicht de complete periode: vanaf de oprichting in 1923 tot de crisisjaren. Daartussenin komen de gouden jaren van de naoorlogse periode aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410014000 +0200" stop="20230410022500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Als er twee lichamen met soortgelijke verwondingen op een paar meter afstand van elkaar gevonden worden, wordt Clarice ingeschakeld. Het lijkt erop dat een onbekende seriemoordenaar de dader is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410022500 +0200" stop="20230410031000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Gabriella Lester, Howard Blackwell, Horret Wu en Dr. Michael Rubinstein.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410031000 +0200" stop="20230410041000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Michael Kiwanuka - Garorock Festival 2017</title>
<desc lang="fr">Concert van Michael Kiwanuka's in 2017 op het Garorock Festival, een van de grootste festivals in Frankrijk, en een must-see evenement voor hedendaagse muziek.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410041000 +0200" stop="20230410060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Good Man</title>
<desc lang="fr">Benjamin en Aude hebben al jaren een gelukkige relatie en wonen samen op een klein eiland in Bretagne. Het stel droomt ervan een familie te stichten, maar krijgt te horen dat Aude geen kinderen kan krijgen. Benjamin komt hierop met het idee zelf hun kind te dragen. In een vorig leven heette Benjamin namelijk Sarah.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410060000 +0200" stop="20230410064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Terwijl Allison een zaak onderzoekt van een sterstudent op de middelbare school, moeten de tieners zien om te gaan met de sociale gevolgen van Allisons aanwezigheid op de campus.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410064500 +0200" stop="20230410073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Joe krijgt laat in het seizoen een lucratief contract aangeboden om mijnbouwapparatuur naar een landingsbaan op een bevroren meer te vliegen. Voor de bemanning van de C-46 en de DC-4 wordt het een race tegen de klok om de klus te klaren voor de dooi intreedt. Maar dan ontstaat er een ruzie tussen Devan en een ervaren piloot.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410073500 +0200" stop="20230410080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl hij wordt bijgestaan door Hope, identificeert Thomas het lichaam van Vinny ten overstaan van Finn en dokter Ricks. Thomas is terneergeslagen door Vinny's dood en vraagt zich af wie zoiets vreselijks gedaan kan hebben. Als Finn zich verontschuldigt tegenover Thomas, zegt Thomas zich vreselijk te voelen omdat hij het contact met Vinny verbroken had. Hij vraagt Finn om uit te leggen hoe Vinny gestorven is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410080000 +0200" stop="20230410082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410082500 +0200" stop="20230410091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Wanneer Paddy van zijn dak valt terwijl hij de kerstverlichting ophangt, moet Alexa een mysterie ontrafelen dat net zo verward is als Paddy's geliefde kerstlampjes.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410091500 +0200" stop="20230410120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pickx+ Sports</title>
<desc lang="fr">Topwedstrijden, docu's, interviews en reportages, kortom alles met een passie voor de sport</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410120000 +0200" stop="20230410122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope biedt een troostende schouder aan Thomas, die moeite heeft om de dood van zijn beste vriend te verwerken. Als Liam Bill ervan beschuldigt dat hij de situatie nog complexer heeft gemaakt door tegen Wyatt te liegen, beweert Bill dat hij geen andere keuze had. Wanneer Zoe haar schuldgevoelens over Paris bespreekt met Quinn, komt Paris net binnen en hoort ze haar naam.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410122500 +0200" stop="20230410131000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Jack the Ripper, de beroemdste seriemoordenaar uit de geschiedenis, brengt vijf vrouwen om het leven in de straten van Whitechapel en blijft onbestraft. In deze tweedelige special worden de misdaden van Jack the Ripper opnieuw onder de loep genomen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410131000 +0200" stop="20230410144500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Old Henry</title>
<desc lang="fr">De weduwnaar Henry woont met zijn zoon Wyatt op een boerderij en biedt aarzelend onderdak aan de gewonde Curry. Deze man heeft een grote som geld op zak waarnaar enkele mannen op zoek zijn. Ook zij brengen een bezoek aan de boerderij en geven zich uit als medewerkers van de overheid. Henry weet nog niet wie hij moet geloven, maar kan, ter bescherming van zijn zoon en woonplaats, opvallend goed overweg met een geweer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410144500 +0200" stop="20230410151000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410151000 +0200" stop="20230410160000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Als een brand een week voor kerst een noordelijke buitenpost verwoest, schuift Buffalo alles terzijde om te kunnen helpen. Vrachtmanager Kelly krijgt een schokkende diagnose waardoor haar strijd om te stoppen met roken nieuw leven wordt ingeblazen. De kersverse vader AJ moet een balans zien te vinden tussen zijn nieuwe verantwoordelijkheden en zijn leven als gezagvoerder.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410160000 +0200" stop="20230410174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Larry Crowne</title>
<desc lang="fr">Larry Crowne is een sympathieke supermarktmedewerker die plots zonder enige reden wordt ontslagen. Hij besluit zijn leven te verbeteren en gaat weer naar school, waar hij een heleboel interessante en kleurrijke individu's leert kennen. Ook zijn lotgenoten werken wanhopig aan een betere toekomst. Wat Larry niet had verwacht, is dat zijn professor erg knap is. Ze is evenwel haar passie voor het lesgeven verloren ...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410174000 +0200" stop="20230410182000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">In Tennessee belegert de FBI een splintermilitie genaamd 'The Statesmen'. Clarice en het team worden ernaartoe gestuurd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410182000 +0200" stop="20230410184500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope maakt zich zorgen over Liams reactie op het nieuws rondom Vinny, en verontschuldigt zich dat ze hem niet persoonlijk ingelicht heeft. Bill voelt zich ongemakkelijk als hij Liam aan de telefoon hoort praten en is bang dat hij de waarheid gaat onthullen. Hope is verrast als Bill tussenbeide komt en een einde aan het gesprek maakt. Hij valt vervolgens uit tegen Liam en zegt dat hij zichzelf moet vermannen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410184500 +0200" stop="20230410193000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">De pitcher van een vrouwenhonkbalteam wordt vermoord. Frankie onderzoekt de zaak maar krijgt hiermee gedoe met de gangster Bessie Starkman.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410193000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Richard is een ex-heroïneverslaafde die hard zijn best doet om clean te blijven. Het enige dat hem op de been houdt is zijn tienerdochter. Dan hoort hij van zijn ex-vrouw Yvonne dat zij samen met hun dochter naar Bristol gaat verhuizen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410204000 +0200" stop="20230410221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Le sixième enfant</title>
<desc lang="fr">De woonwagenbewoners Franck en Meriem zijn de ouders van vijf kinderen en verkeren in geldnood. Een zesde kind is inmiddels op komst. Na een incident leert Franck de advocaat Julien kennen, die geen kinderen kan krijgen met zijn vrouw Anna. Wanneer Franck vervolgens een voorstel doet aan Julien, komt het leven van de twee koppels volledig op zijn kop te staan.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410221500 +0200" stop="20230410230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Reuel krijgt een paar nachtelijke bezoekers over de vloer en belandt daardoor in een onverwachts conflict. Kat brengt zichzelf in gevaar als ze een oude vriendin wil helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410230500 +0200" stop="20230411000500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">Milow staat al meer dan 15 jaar op de planken en voor het eerst krijgen we toegang tot zijn privéleven. Hoe ging zijn leven er aan toe tijdens de lockdown? Hoe ging hij om met het verlies van Oscar, zijn drummer? Hoe pikte hij de draad weer op en kwam zijn nieuwe album tot stand? Je krijgt een exclusieve inkijk in zijn leven tijdens deze docu.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>