<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230418233000 +0200" stop="20230419002000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Zaak Menten</title>
<desc lang="fr">Nadat Accent voor de eerste keer bericht over Mentens dubieuze verleden, gaat Menten in de tegenaanval. Hij legt een schadeclaim neer bij De Telegraaf en intimideert Knoop. Omdat de overheid zich op de vlakte houdt over de zaak, begint Knoop zelf, met ondersteuning van TROS Aktua, een zoektocht naar de overlevenden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419002000 +0200" stop="20230419010500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Nadat hun geliefde moeder onverwacht is overleden, komen Hannah, James en Paige bij elkaar. Terwijl ze haar herdenken, worstelen ze ook met de vraag wat ze moeten doen met hun moeders onderneming. Ze was een weddingplanner die stijlvolle en persoonlijke bruiloften organiseerde, maar wie zet dat voort?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419010500 +0200" stop="20230419015000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Door informatie vanuit het hoofd van de Alto Hospicio politiediensten moeten Rojas en Carrasco afreizen naar Tacna, een wilde Peruaanse stad aan de grens met Chili. In Peru infiltreert Rojas de blanke mensenhandelmaffia, op zoek naar Chileense meisjes, maar nadat hij door Carrasco is gered, keert hij terug naar Chili met een nieuwe stelling: Er is een seriemoordenaar in Alto Hospicio.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419015000 +0200" stop="20230419023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie gaat undercover als boxer als onderdeel van een plan om een corrupte agent op te pakken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419023500 +0200" stop="20230419040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bad Influence</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande moeder Joan is dolblij als haar dochter Lily vrienden weet te maken op haar nieuwe middelbare school. Maar dan wordt al gauw duidelijk dat Lily's nieuwe vrienden er sinistere en mogelijk levensgevaarlijke gewoontes op na houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419040500 +0200" stop="20230419060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Competencia oficial</title>
<desc lang="fr">Een vermogende ondernemer, die de wens heeft om een filmhit te maken, huurt de bekende filmregisseur Lola Cuevas in om het ambitieuze idee te realiseren. Lola doet voor de hoofdrollen een beroep op twee acteergiganten met flinke ego's: Hollywoodster Félix Rivero en theateracteur Iván Torres. Wanneer Lola ze echter op de proef stelt tijdens de repetities, ontspoort het hele project al gauw.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419062000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">De date van Conner wordt verpest door haar broers. Emmett ontdekt dat hij een korting kan krijgen op zijn fietsreparatie in ruil voor een date met zijn zus, waarna Conner de kans grijpt om haar broers een lesje te leren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419062000 +0200" stop="20230419064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam verwondt zichzelf als hij 's avonds laat van een feestje terugkomt en het huis probeert binnen te sluipen. Emmett neemt de schuld op zich en moet de gevolgen ondergaan. Intussen maakt Wayne zich zorgen over de sportcarrière van Adam en is Bentley jaloers vanwege alle aandacht die Adam krijgt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419064500 +0200" stop="20230419073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Chuck de Electra gereed maakt voor een rampenmissie in Haïti, moet het vliegtuig vanwege een noodgeval ingezet worden in het noordpoolgebied. Intussen keert de voormalige stewardess Audrey weer terug.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419073500 +0200" stop="20230419080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam raakt zeer gespannen vanwege zijn schuldgevoelens. Bill verzekert hem dat hij alles onder controle heeft en dat niemand er ooit achter zal komen. Hope en Thomas delen de mening dat Liam de laatste tijd niet zichzelf is. Terwijl Carter nadenkt over het eerdere advies van Quinn, komt Zoe aan en vraagt om met hem te spreken. Carter erkent vervolgens dat Quinn hem heeft opgezocht namens Zoe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419080000 +0200" stop="20230419082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419082500 +0200" stop="20230419091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Beginnende goochelaars worden uitgenodigd om hun beste truc uit te voeren. Ze krijgen de kans om Penn en Teller voor de gek te houden, die de truc maar één keer te zien krijgen en onmiddellijk moeten proberen om het uit te werken. De goochelaars in deze aflevering zijn John Fitzsimmons, David Corsaro, Bentley Burns en Diego &amp; Elena.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419091500 +0200" stop="20230419101500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Telenet Superprestige Vrouwen</title>
<desc lang="fr">Tweede manche van de Superprestige in Niel.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419101500 +0200" stop="20230419120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">RETRO: Bayern München - Manchester City</title>
<desc lang="fr">RETRO: Bayern München - Manchester City. (17/09/2014)</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419120000 +0200" stop="20230419122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Politiechef Baker en rechercheur Sanchez vragen zich af of Vinny's dood mogelijk verband houdt met de resultaten van de vaderschapstest, die hij vlak voor zijn overlijden verwisselde. Ze komen tot de conclusie dat iemand belangrijke informatie achterhoudt. Hope vertrouwt Brooke toe dat Liam zich anders gedraagt. Liam, ervan doordrongen dat hij Vinny vermoord heeft, weet zichzelf geen houding te geven tegenover Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419122500 +0200" stop="20230419131500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">De kustwacht probeert te voorkomen dat een boot zinkt en probeert later een kapitein te overtuigen om zijn schip te verlaten. Air Station Clearwater verwelkomt een recente transfer uit Alaska, die op zijn eerste zoek- en reddingsmissie in Florida gaat.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419131500 +0200" stop="20230419145000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Made in Italy</title>
<desc lang="fr">De kunstenaar Robert laat Londen achter zich om met zijn vervreemde zoon naar Italië terug te keren om het herenhuis te verkopen dat hij van zijn overleden vrouw heeft geërfd. Ze vinden het landgoed in een erbarmelijke staat van verval. Wat in eerste instantie een snel tripje naar Italïe had moeten zijn, wordt verlengd wanneer vader en zoon proberen het huis te repareren. In dit proces proberen ze hun gespannen relatie te herstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419145000 +0200" stop="20230419152000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419152000 +0200" stop="20230419160500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Door informatie vanuit het hoofd van de Alto Hospicio politiediensten moeten Rojas en Carrasco afreizen naar Tacna, een wilde Peruaanse stad aan de grens met Chili. In Peru infiltreert Rojas de blanke mensenhandelmaffia, op zoek naar Chileense meisjes, maar nadat hij door Carrasco is gered, keert hij terug naar Chili met een nieuwe stelling: Er is een seriemoordenaar in Alto Hospicio.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419160500 +0200" stop="20230419174500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Un autre monde</title>
<desc lang="fr">Philippe Lemesle is directielid binnen een Amerikaans bedrijf. Wanneer hij meegesleurd wordt door de hoge werkdruk, kijkt hij lijdzaam toe hoe zijn vrouw hem verlaat. Philippe voelt zich in zijn baan gevangen en weet niet langer hoe hij moet reageren op de tegenstrijdige eisen van zijn bazen. Gisteren wilden ze een manager, vandaag een handhaver. Nu moet hij beslissen wat zijn leven echt betekent.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419174500 +0200" stop="20230419183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Nadat hun geliefde moeder onverwacht is overleden, komen Hannah, James en Paige bij elkaar. Terwijl ze haar herdenken, worstelen ze ook met de vraag wat ze moeten doen met hun moeders onderneming. Ze was een weddingplanner die stijlvolle en persoonlijke bruiloften organiseerde, maar wie zet dat voort?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419183000 +0200" stop="20230419185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Liam is zeer opgetogen dat Hope hun huwelijk nog een kans wil geven. Katie en Bill praten over Hope en Liam. Zoe benadert Quinn en vraagt haar naar Carter. Quinn vertelt Zoe dat de verzoening met haar voormalige verloofde mogelijk langer op zich laat wachten. Terwijl ze aan het werk is met Carter, snijdt Paris het onderwerp Zoe aan. Ze vraagt of hij Zoe nog mist.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419185500 +0200" stop="20230419194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie roept de hulp in van een slimme, jonge studente om de moordenaar van een geliefde leraar te vinden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419194500 +0200" stop="20230419204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">De teams van de ambulancehelikopters moeten zich haasten om het leven van een motorrijder te redden. Een andere persoon lijkt ernstig ruggenmergletsel opgelopen te hebben. Ook moet er een vrouw geholpen worden die in het gezicht is geschopt door haar paard.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419204000 +0200" stop="20230419222000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hell or High Water</title>
<desc lang="fr">Na een jarenlange celstraf keert Tanner terug naar de Texaanse ranch waar zijn gescheiden broer Toby woont. Wanneer ze het landgoed dreigen te verliezen, besluiten de onafscheidelijke broers bankovervallen te plegen om het nodige geld bijeen te sprokkelen. Het plan loopt gesmeerd tot een doorgewinterde sheriff de overvallers op het spoor komt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419222000 +0200" stop="20230419231500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Ward Lemmelijn en The Messy Chef</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Ward Lemmelijn en The Messy Chef.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419231500 +0200" stop="20230420000000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Om aan Krendler en het ViCAP-team te bewijzen dat ze gereed is om aan de slag te gaan, moet Clarice een manier verzinnen om de verdachte van de drie riviermoorden een bekentenis te ontlokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>