<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230513235500 +0200" stop="20230514013500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dune Dreams</title>
<desc lang="fr">Simon déménage à Dubaï pour pleurer la mort de sa femme. Alors que son fils Camille repart à zéro, Simon, craignant de devenir fou, se sent hanté et commence à vivre dans l'angoisse. Va-t-il réussir à laisser son passé derrière lui pour se construire une nouvelle vie à Dubaï?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514013500 +0200" stop="20230514020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514020000 +0200" stop="20230514034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Le dernier chasseur de sorcières</title>
<desc lang="fr">L'équilibre du monde repose sur un pacte conclu entre humains et sorcières : ces dernières ont le droit de vivre parmi les hommes, mais on leur interdit de pratiquer la magie. Kaulder, un immortel, fait partie d'une confrérie chargée de veiller au respect de ce pacte et de chasser les sorcières rebelles. Lorsqu'un gang menace de ravager la ville de New York, Kaulder est appelé à livrer un combat sans merci.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514034500 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Snowden</title>
<desc lang="fr">Idéaliste et patriote, Edward Snowden est au départ enthousiaste à l'idée de rejoindre la CIA puis la NSA. La cyber-surveillance et les pratiques d'espionnage qu'il y découvre vont toutefois rapidement ébranler ses convictions. Décidé à divulguer ces méthodes au monde, il sacrifie en 2013 sa liberté en devenant lanceur d'alerte. Une course contre la montre s'amorce alors pour vérifier l'exactitude des informations.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514063000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Des rumeurs circulent sur Ruby et Saffron - Celeste peut-elle aller découvrir la vérité? Dani se retrouve obligée de réévaluer son attitude envers l'argent.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514063000 +0200" stop="20230514065500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Ingrid a du mal à donner un sens à ses nouveaux sentiments, tandis que Dani expérimente avec de la drogue. La police chercher Heidi.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514065500 +0200" stop="20230514071500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne est obsédé par la construction d'une rampe sûre après qu'Emmett ait cassé son vélo alors qu'il tenter une cascade. Le rendez-vous de Conner est gâché par le snobisme de ses frères, alors quand Emmett découvre qu'il peut obtenir une réduction sur la réparation de son vélo en échange d'un rendez-vous avec sa soeur. Paige a du mal à ne pas interférer dans la vie amoureuse de Conner.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514071500 +0200" stop="20230514074000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514074000 +0200" stop="20230514081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514081000 +0200" stop="20230514084000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514084000 +0200" stop="20230514091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: PE Jennar</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une journée exceptionnelle, découvrez au côté de Shauna l'humoriste PE. Le jeune papa se livre sans détour sur son ascension, son rapport à la scène et bien d'autres sujets passionnants lors d'une journée totalement déjantée.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514091500 +0200" stop="20230514093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe est choquée quand Shauna avoue qu'elle est l'autre femme dans la vie de Carter. Carter et Quinn se demandent comment cette étrange situation va se dérouler. Paris confie à Zende qu'elle s'inquiète pour Zoe, et explique ce qui s'est passé la nuit précédente. Pendant ce temps, Eric dit à Brooke et Ridge qu'il veut donner à Quinn une autre chance de gagner sa confiance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514093500 +0200" stop="20230514095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Zoe avoue à Quinn que, pendant un moment, elle a cru que Quinn était l'autre femme de Carter. Quinn et Carter sont remplis de culpabilité quand Zoe dit que si c'était Quinn, elle n'aurait jamais pu lui pardonner. Une fois hors du bureau, Quinn se demande pourquoi Shauna la couvre. Shauna explique que Quinn mérite le bonheur avec Eric, et qu'elle devrait profiter de cette opportunité pour reconstruire son mariage. Zende est émue par le soutien indéfectible de Paris à sa soeur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514095500 +0200" stop="20230514102000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam organise une soirée romantique pour Hope. Bill appelle Liam et le presse de garder le silence sur le meurtre accidentel de Vinny. Hope partage avec Brooke à quel point cela a été merveilleux d'avoir Liam de retour à la maison. Wyatt sait qu'il y a quelque chose que son père ne lui dit pas et pousse Bill à se confier à lui, ce qui amène Bill à devenir irritable avec Wyatt. Bill dit à Wyatt qu'il ne ferait plus rien pour protéger ses enfants et leur avenir.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514102000 +0200" stop="20230514104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Wyatt s'excuse d'avoir poussé Bill, puis avoue qu'il s'inquiète pour son père. Il demande à Bill la véritable raison de ses sautes d'humeur. Liam espère que se connecter intimement et émotionnellement avec Hope les aidera tous les deux à guérir. Une fois seul, l'intensité de Bill augmente alors qu'il se souvient des moments de l'accident et de son rôle dans la dissimulation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514104000 +0200" stop="20230514110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam se réveillent le matin après avoir passé leur première nuit ensemble. Thomas exprime sa frustration à Ridge que la police n'ait toujours pas trouvé le meurtrier de Vinny. Ridge assure à son fils que celui qui a commis cet acte terrible sera traduit en justice. Ridge veut s'assurer que Thomas est complètement honnête avec lui-même maintenant que Liam et Hope sont de retour ensemble.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514110500 +0200" stop="20230514115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Mary se penche sur une affaire chez troupe de danse moderne de Rita Hart. Frankie se demande s'ils ont amené la grippe espagnole à Toronto.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514115000 +0200" stop="20230514124500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June reçoit une offre extrêmement alléchante d'un visiteur surprise. Pendant ce temps, Serena Joy touche enfin le fond et commence une recherche désespérée pour des alliés.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514124500 +0200" stop="20230514133000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Alaska</title>
<desc lang="fr">Alors que le commandant de la station aérienne de Kodiak prend sa retraite, la garde côtière continue avec de nombreux cas, notamment un vol pour récupérer un pêcheur tombé à la mer et une évacuation sanitaire pour un ancien combattant gravement blessé. Et quand une plate-forme pétrolière colossale est bloquée avec dix-huit personnes piégées à bord, les gardes entreprennent une mission de sauvetage audacieuse.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514133000 +0200" stop="20230514135500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514135500 +0200" stop="20230514152500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Robinson Crusoë</title>
<desc lang="fr">Mardi, un jeune perroquet, vit entouré d'autres animaux sur une île paradisiaque, perdue au beau milieu de l'océan. Un beau jour, Mardi et ses amis font une découverte inouïe sur une plage : un homme échoué ! Rescapé d'un naufrage, Robinson Crusoë doit désormais lutter pour sa survie. Pour Mardi, l'arrivée inopinée de cet homme représente une chance de vivre de nouvelles aventures et de pouvoir, peut-être, quitter son île...</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514152500 +0200" stop="20230514161500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The wedding planners</title>
<desc lang="fr">Le grand jour de Flora et Aldo approche à grands pas mais sa famille italienne traditionnelle semble vouloir prendre le contrôle. C'est à James et Hannah de faire plaisir à la mariée, d'apaiser la famille et rendre la journée parfaite. Paige reçoit une offre d'emploi bien rémunérée et est déchirée entre l'offre et l'entreprise familiale.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514161500 +0200" stop="20230514164500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514164500 +0200" stop="20230514173000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Pet Shop Boys - Live at Roskilde</title>
<desc lang="fr">Pet Shop Boys en concert au festival de Roskilde (Danemark), un des plus grands festivals de rock et pop d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514173000 +0200" stop="20230514175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Warrior, a short documentary by Oscar and the Wolf</title>
<desc lang="fr">En 2022, les concerts d'Oscar and the Wolf ont tous été annulés. La raison ? Max, le chanteur, a traversé une mauvaise période : dépression, crises d'angoisses et drogues. Un cocktail qui aurait pu s'avérer fatal mais heureusement, aujourd'hui, il a su vaincre ses démons ! Dans ce documentaire, il revient sur cette période sombre dans l'espoir que son histoire puisse aider les autres.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514175500 +0200" stop="20230514183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: PE Jennar</title>
<desc lang="fr">Au cours d'une journée exceptionnelle, découvrez au côté de Shauna l'humoriste PE. Le jeune papa se livre sans détour sur son ascension, son rapport à la scène et bien d'autres sujets passionnants lors d'une journée totalement déjantée.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514183000 +0200" stop="20230514192000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Quand Alexa enquête sur la mort d'une nounou populaire, elle découvre que certains parents insistants sont plus terrifiants que la plupart des tueurs qu'Alexa a rencontrés auparavant.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514192000 +0200" stop="20230514194500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514194500 +0200" stop="20230514201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Alors que Wayne veut couper un arbre dans le jardin, il est confronté à la vive opposition de Conner, qui adore cet arbre. Le 'tribunal familial' se réunit donc pour régler le conflit. Pendant ce temps, Adam et Bentley tentent de réparer l'air conditionné, mais rien ne se passe comme prévu.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514201000 +0200" stop="20230514211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Youssef Swatt's</title>
<desc lang="fr">Entre des textes matures, des prises de position engagées et son travail auprès des jeunes en institution, le rappeur lyriciste Youssef Swatt's est parvenu à séduire un large public grâce à sa plume soignée et son évolution dans divers univers musicaux. Youssef était en première partie du groupe IAM et de Big flo et Oli.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514211000 +0200" stop="20230514224500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lolo</title>
<desc lang="fr">Au cours d'un séjour en thalasso à Biarritz, Violette, une quadragénaire parisienne, fait la rencontre de Jean-René, un informaticien tout juste divorcé. A priori, ces deux-là n'auraient rien à faire ensemble, et pourtant... Violette se laisse séduire. Jean-René la rejoint donc à Paris où il doit faire face au milieu branché dans lequel Violette évolue, mais aussi à son fils Lolo, qui n'a aucune envie de céder la place de choix qu'il occupe dans le coeur de sa mère.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514224500 +0200" stop="20230514233000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Luka Vidovic, Connor McDonald, Kenshin Amagi et Kevin Micoud.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514233000 +0200" stop="20230514235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige se rend à une fête d'Halloween. Wayne l'accompagne, mais en traînant les pieds... Les enfants décident de leur côté de construire la meilleure maison hantée du quartier. Adam suggère qu'ils aillent se procurer un faux cadavre au centre hospitalier universitaire, afin de la rendre encore plus terrifiante. L'idée se révèle concluante, sauf que le cadavre n'est pas tout à fait faux.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514235500 +0200" stop="20230515012500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Bruce Springsteen &amp; the E Street Band - Live at Glastonbury</title>
<desc lang="fr">Avec plus de 40 ans de carrière, le légendaire Bruce Springsteen a rassemblé une foule de fans à sa première fois au festival de Glastonbury en 2009 au Royaume-Uni avec le groupe E Street Band. Enthousiaste, Bruce a chanté des chansons de son album &quot; Working on a Dream &quot; et bien sûr, n'a pas pu manquer le hit le plus attendu par le public pendant le spectacle, &quot; Dancing In The Dark &quot;.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>