<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230402234500 +0200" stop="20230403001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">L'audition de Bentley pour l'orchestre de la ville est en danger quand Emmett accidentellement casse son précieux violoncelle. Emmett et Nate organisent un vol pour gagner du temps pour le réparer. Bentley est ravi de le voir &quot; réparé&quot;, mais Emmett s'inquiète que la réparation ne dure pas toute l'audition. Pendant ce temps, Conner et Adam s'engage dans une guerre de territoire à propos de l'utilisation de leurs produits de toilette.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403001000 +0200" stop="20230403014000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Florence and The Machine - Live at the iTunes Festival</title>
<desc lang="fr">Florence Welch a célébré à la fois la dernière soirée du festival Apple Music 2015 et l'anniversaire de son père avec une performance parfaite à la Roundhouse de Londres.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403014000 +0200" stop="20230403020500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403020500 +0200" stop="20230403034500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sabena Forever</title>
<desc lang="fr">Documentaire dans lequel l'histoire de la compagnie aérienne belge Sabena est racontée sur fond d'histoire de la Belgique. Le film met en lumière toute la période : de sa fondation en 1923 aux années de crise. Entre les deux, les années de gloire de l'après-guerre sont aussi explorées.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403034500 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La vie des autres</title>
<desc lang="fr">Allemagne de l'Est, 1984. Gerd Wiesler, officier de la Stasi est chargé de surveiller Georg et Christa-Maria, un couple jugé subversif. En réalité, cette mission est dépêchée par le Ministre de la Culture qui, tombé amoureux de Christa-Maria, cherche à éliminer le mari de celle-ci. Plus Gerd avance dans son enquête, plus il se prend de sympathie pour le couple, au point de commencer à les couvrir en rédigeant de faux rapports...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403062500 +0200" stop="20230403070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Dans cet épisodes les candidats magiciens incluent Daniel K, Yukihiro Katayama, Andrew Evans et David Stone.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403070500 +0200" stop="20230403073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope et Liam partagent un baiser. Liam espère que cela indique une réconciliation. Hope est d'accord mais dit à Liam que leurs problèmes sont loin d'être terminés. Quinn demande à Zoé si elle a trafiqué le smoothie de Paris. Zoe affirme qu'elle a effectivement mis une cuillerée d'une concoction à base de plantes dans la boisson de Paris. Quinn et Zoe anticipent le dénouement de leur farce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403073000 +0200" stop="20230403083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Après avoir découvert que l'arme utilisée pour la fusillade a été utilisée dans le meurtre d'Ash et l'attaque contre le toxicomane Felix Murphy, la Commission lance une opération d'infiltration pour découvrir qui a tiré sur Felix.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403083000 +0200" stop="20230403091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque le corps en décomposition d'un magnat du pétrole du Texas est retrouvé dans le manoir de sa petite amie reine de beauté, la police craint le pire et lance une alerte nationale pour la retrouver. Mais quand ils apprennent que leur relation a récemment été difficile, personne ne sait s'ils sont à la recherche d'une victime... ou d'un tueur.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403091500 +0200" stop="20230403100500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">Dans 'A Short History of the UCL', nous nous plongeons dans l'histoire de la plus grande compétition de clubs du football mondial.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403100500 +0200" stop="20230403120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">RETRO: Manchester City - Bayern Munich</title>
<desc lang="fr">RETRO: Manchester City - Bayern Munich. (02/10/2013)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403120000 +0200" stop="20230403122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope admet à Brooke qu'elle a apprécié son baiser avec Liam, mais cela ne signifie pas qu'ils sont de retour ensemble. Paris est toujours profondément touchée par la soirée parisienne que Zende lui a réservée. Ils partagent un moment romantique mais sont soudainement interrompus par des bruits étranges et forts venant de Paris. Paris devient génée. Une mort inattendue change irrévocablement la vie des familles Forrester, Spencer et Logan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403122500 +0200" stop="20230403131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les équipes d'ambulance aérienne font la course pour sauver la vie d'un motocycliste et aider un autre qui pourrait avoir une grave blessure à la colonne vertébrale. Et une femme a été frappée au visage par son cheval.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403131500 +0200" stop="20230403145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Astro Boy</title>
<desc lang="fr">Un scientifique excentrique fabrique un enfant-robot, Astro Boy, inspiré de son fils décédé. Astro, lui, est convaincu d'être un petit garçon tout ce qu'il y a de plus ordinaire. Un jour, il découvre qu'il n'est pas humain. D'abord désemparé par cette découverte, il prend la fuite. Mais, peu à peu, grâce à ses amis, il se rendre compte que ses superpouvoirs peuvent aider les habitants de Metro City.</desc>
<category lang="fr">C.Kids</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403145000 +0200" stop="20230403153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Sans les conseils calmes et les compétences organisationnelles des femmes et des hommes qui répondent aux appels d'urgence 999, des vies peuvent être en jeu. Dans cet épisode nous assistons au travail de l'équipe de 999 alors qu'ils assistent une famille terrifiée avec de jeunes enfants piégés au deuxième étage de leur maison en feu. Les opérateurs du service de contrôle les gardent au téléphone et prodiguent des conseils alors que les pompiers arrivent.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403153500 +0200" stop="20230403160000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403160000 +0200" stop="20230403162500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403162500 +0200" stop="20230403172500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">Après avoir découvert que l'arme utilisée pour la fusillade a été utilisée dans le meurtre d'Ash et l'attaque contre le toxicomane Felix Murphy, la Commission lance une opération d'infiltration pour découvrir qui a tiré sur Felix.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403172500 +0200" stop="20230403181000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Quiconque réussit sera invité à participer au spectacle de Penn et Teller au Rio Hotel and Casino de Las Vegas. Cet épisode inclut les magiciens Mellow, Paige Thompson, Stanley Zhou et Jonathan Lachance.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403181000 +0200" stop="20230403183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Dollar Bill prend les choses en main alors qu'il commence une dissimulation d'une mort terrible. Hope est heureuse que Thomas et Douglas aient pu passer du temps ensemble. Thomas ne comprend pas pourquoi Vinny a trafiqué les résultats du test. Il assure à Hope qu'il a coupé tout lien avec Vinny. Paris arrive et partage avec Zoé ce qui s'est passé lors de son rendez-vous avec Zende. Zoe se rend compte que même si cela a perturbé leur rendez-vous, cela n'a pas perturbé leur relation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403183500 +0200" stop="20230403190500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Quand en pleine nuit, un inconnu s'infiltre dans la maison des Berthet, Didier l'assomme d'un coup de batte. Il découvre qu'il s'agit de Brandon, le fils aîné qui a arrêté l'héroïne et cherche à revenir à la maison. Yvan et Nath cherchent un endroit pour vivre et Yvan a une idée farfelue.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403190500 +0200" stop="20230403200000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">A la suite de sa découverte macabre, Agathe essaye de prendre la fuite avec ses enfants mais se retrouve prise au piège.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403200000 +0200" stop="20230403204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Un an après avoir sauvé Catherine Martin de l'horreur du sous-sol de Buffalo Bill, l'agent du FBI Clarice Starling reçoit une mission urgente de la mère de Catherine, la procureure générale Ruth Martin, pour rejoindre le Programme d'appréhension criminelle violente (VICAP) dans l'enquête sur trois meurtres en série.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403204500 +0200" stop="20230403222000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Les vieux fourneaux 2: Bons pour l'asile</title>
<desc lang="fr">Pierrot essaye d'aider six immigrants qu'il hébergeait à Paris, en les emmenant dans le sud-ouest, chez son ami d'enfance Antoine. Mais celui accueille déjà leur ami Émile. Ensemble, les trois aident les migrants à s'intégrer dans la vie du village de campagne, tout en changeant les préjugés des villageois. Les amis se retrouvent aussi impliqués dans la campagne électorale du maire de Montcoeur.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403222000 +0200" stop="20230403232000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Milow, great to know you !</title>
<desc lang="fr">On accède aux coulisses de la vie de Milow. Plus qu'un artiste, Jonathan de son vrai nom est également un mari et un père. Il vit à Los Angeles et voyage à travers le monde pour ses concerts. Mais il y a plus que cela... Comment a-t-il vécu le corona ? Comment cela a-t-il changé sa vie ? Quel a été l'impact de la mort de son ami et batteur durant cette période ?</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403232000 +0200" stop="20230404000500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">La détective Allison McLean met son frère criminel, Tim, derrière les barreaux et décide rapidement de prendre la garde et de faire emménager ses deux adolescents chez elle, avec ses enfants et son mari. Pendant ce temps, Allison et son partenaire font la course contre la montre pour retrouver une fille enceinte blessée et son petit ami qui ont commis un vol.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>