<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230408234500 +0200" stop="20230409001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne est obsédé par la construction d'une rampe sûre après qu'Emmett ait cassé son vélo alors qu'il tenter une cascade. Le rendez-vous de Conner est gâché par le snobisme de ses frères, alors quand Emmett découvre qu'il peut obtenir une réduction sur la réparation de son vélo en échange d'un rendez-vous avec sa soeur. Paige a du mal à ne pas interférer dans la vie amoureuse de Conner.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409001000 +0200" stop="20230409020000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Marksman</title>
<desc lang="fr">Dans les régions frontalières reculées de l'État de l'Arizona, Jim, un éleveur solitaire, rencontre un jeune garçon du Mexique qui lui dit être en fuite d'une paire d'assassins membres de l'un des cartels de la drogue les plus notoires du Mexique qui l'ont poursuivi depuis la frontière. Jim jure alors de le protéger à tout prix.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409020000 +0200" stop="20230409022500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409022500 +0200" stop="20230409044000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Traque à Boston</title>
<desc lang="fr">Sous le choc depuis les terribles explosions qui ont endeuillé le marathon de Boston, la population se tourne vers les forces de l'ordre pour capturer les suspects filmés par les caméras de surveillance. Dans une course contre la montre effrénée, le sergent Tommy Saunders rejoint les enquêteurs sur le terrain et se lance dans une intense chasse à l'homme afin d'empêcher les criminels d'agir à nouveau.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409044000 +0200" stop="20230409055300 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
<desc lang="fr">Une journée ensoleillée de septembre 2015. Le légendaire Rod Stewart monte sur scène à Hyde Park à Londres. Devant 50000 personnes Rod livre une sélection sur mesure de ses succès couvrant sa carrière.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409055300 +0200" stop="20230409062000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">Tabby est mise au défi par l'approche de la vie d'Heidi - les filles peuvent-elles trouver un terrain d'entente ? Se sentant peu sûre de leur relation, Freya surprend Dani avec un week-end dans une Tiny House, mais cela causera-t-il plus de mal que de bien?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409062000 +0200" stop="20230409064500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flunk</title>
<desc lang="fr">La relation entre Tabby et Heidi est tendue lorsque l'argent disparaît. Heidi nie l'avoir pris mais Tabby lui fait-elle confiance? Après s'être enfuie de chez elle, Stella cherche un endroit où s'écraser, Brayden sera-t-il son chevalier en armure?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409064500 +0200" stop="20230409071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409071000 +0200" stop="20230409081000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Missing</title>
<desc lang="fr">En 2006, à la suite de la disparition de leur fils, le mariage de Tony et Emily est détruit. En 2014, Tony montre la vidéo d'Olivier en captivité à son ex-femme qui est bouleversée. Karl Sieg fait alors du chantage et demande 15000 euros en échange d'informations.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409081000 +0200" stop="20230409083500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409083500 +0200" stop="20230409091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après son rétablissement, Mme Hope prépare une collecte de fonds pour l'institution du cancer qui a pris soin de son fils décédé, João. Sérgio demande une trêve à Mme Hope, et le même soir, Rodrigo et Joyce s'embrassent pour la première fois. Mme Hope visite la tombe de João et rencontre António au cimetière, qui visite la tombe de son frère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409091500 +0200" stop="20230409093500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Dollar Bill prend les choses en main alors qu'il commence une dissimulation d'une mort terrible. Hope est heureuse que Thomas et Douglas aient pu passer du temps ensemble. Thomas ne comprend pas pourquoi Vinny a trafiqué les résultats du test. Il assure à Hope qu'il a coupé tout lien avec Vinny. Paris arrive et partage avec Zoé ce qui s'est passé lors de son rendez-vous avec Zende. Zoe se rend compte que même si cela a perturbé leur rendez-vous, cela n'a pas perturbé leur relation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409093500 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope demande à Finn des conseils sur la façon de pardonner. Bill reste calme lorsqu'une mort mystérieuse est annoncée aux informations. Finn pense que le baiser de Hope et Liam signifie que les choses pourraient évoluer dans une direction positive. Finn remercie Hope d'être venu lui demander conseil. Finn retourne à l'hôpital pour rencontrer son collègue, le Dr Ricks. Elle annonce qu'elle a fait arriver une victime en fatalité. Finn est choqué d'apprendre l'identité du défunt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409102000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente d'empêcher son monde de s'effondrer. Le Dr Rick demande à Finn comment il connaît la victime. Hope et Thomas passent en revue le matériel Hope for the Future. Thomas mentionne une certaine animosité entre lui et Bill. Il est surpris quand Hope partage que Bill a été très favorable pendant sa séparation avec Liam et les encourage à se réconcilier. Hope et Thomas se précipitent à l'hôpital après avoir reçu un appel de Finn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409102000 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Avec Hope à ses côtés, Thomas fait une identité positive de Vinny à Finn et au Dr Ricks. Sous le choc de la mort de Vinny, Thomas se demande qui a pu faire une chose aussi terrible. Finn présente ses excuses à Thomas pour l'avoir pris de court. Hope et Thomas sont choqués lorsque Finn révèle que la mort de Vinny a été causée par un accident de voiture avec délit de fuite. Liam et Bill se disputent sur la façon de gérer la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409110500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope réconforte Thomas, qui a du mal à gérer la mort de son meilleur ami. Bill affirme qu'il n'avait pas d'autre choix lorsque Liam l'accuse de compliquer davantage la situation en mentant à Wyatt. Zende s'excuse auprès de Carter pour ce qui s'est passé avec Zoe. Liam et Bill continuent de se disputer pour savoir s'il faut aller à la police. Bill avertit Liam qu'il doit agir normalement devant Hope et que maintenant que la décision a été prise, il n'y a plus de retour en arrière possible.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409110500 +0200" stop="20230409115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">La concurrence féroce et le sexisme entravent l'enquête sur le meurtre d'une jeune femme lors d'un procès.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409115000 +0200" stop="20230409124000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">June et Moira se rendent à la frontière pour envoyer un message. Pendant ce temps, Serena Joy assiste à un dîner chez Lawrence, et tante Lydia prie pour le rétablissement de Janine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409124000 +0200" stop="20230409132500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Coast Guard Florida</title>
<desc lang="fr">La station Clearwater vole pour sauver une victime d'une crise cardiaque d'un porte-conteneurs. À Key West, une équipe de bateaux affronte une mer agitée pour retrouver trois marins disparus. Et une journée d'entraînement prend une tournure dramatique à Miami Beach lorsque les garde-côtes sont appelés pour secourir un homme qui lutte pour rester à flot.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409132500 +0200" stop="20230409135000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409135000 +0200" stop="20230409144000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cryptomania</title>
<desc lang="fr">Fraude, mode ou futur ?</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409144000 +0200" stop="20230409153500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Attraction</title>
<desc lang="fr">Agathe ne compte plus que sur elle-même et décide d'affronter son mari directement. Une violente confrontation à l'issue fatale, s'annonce.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409153500 +0200" stop="20230409160500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409160500 +0200" stop="20230409175500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Quelques minutes après minuit</title>
<desc lang="fr">Conor a de plus en plus de mal à faire face à son quotidien. Entre sa mère malade, sa grand-mère autoritaire et les brimades qu'il essuie à l'école, il se sent de plus en plus enfermé dans une existence qui ne lui correspond pas. Aussi, chaque nuit, il s'évade dans un monde imaginaire. À travers les aventures qu'il y vit, il apprend à affronter ses peurs et son chagrin.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409175500 +0200" stop="20230409183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Mrs. Hope</title>
<desc lang="fr">Après son rétablissement, Mme Hope prépare une collecte de fonds pour l'institution du cancer qui a pris soin de son fils décédé, João. Sérgio demande une trêve à Mme Hope, et le même soir, Rodrigo et Joyce s'embrassent pour la première fois. Mme Hope visite la tombe de João et rencontre António au cimetière, qui visite la tombe de son frère.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409183500 +0200" stop="20230409192500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Alexa enquête sur un décès dans un village de retraités haut de gamme où une vie tranquille est la dernière chose que les résidents veulent, et où l'implication de son frère auprès des victimes semble suspecte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409192500 +0200" stop="20230409195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409195000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409211000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Scylla</title>
<desc lang="fr">Installé et reconnu pour la justesse de sa plume lettrée et bouleversante, Scylla est l'un des fers bruxellois depuis plus d'une dizaine d'année. Son album &quot; Éternel &quot; est sorti début décembre et le rappeur le présentera devant une AB sold-out le 14 avril prochain.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409211000 +0200" stop="20230409225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La famille Bélier</title>
<desc lang="fr">Chez les Bélier, tout le monde est sourd sauf Paula, 16 ans. Elle est d'une aide précieuse pour ses parents, leur servant d'interprète, notamment pour tout ce qui concerne la ferme familiale. Douée pour le chant, la jeune fille est encouragée par un professeur qui l'incite à passer le concours de Radio France. En cas de réussite, ce serait un véritable changement de vie pour l'adolescente, qui devrait quitter sa famille.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409225500 +0200" stop="20230409234000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les magiciens en vedette incluent Theron Christensen, Jaana Felicitas, Benjamin Barnes et Brian Curry.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230409234000 +0200" stop="20230410001000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Adam se blesse en se faufilant chez lui après le couvre-feu et craint de perdre son statut de 'fils parfait' jusqu'à ce qu'Emmett se fasse accuser pour lui. Paige a hâte qu'Adam essaye des activités moins violentes, tandis que Wayne craint que ses blessures aient un effet désastreux impact sur sa carrière de footballeur. Bentley est jaloux de toute l'attention qu'Adam reçoit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>