<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230527233500 +0200" stop="20230528021500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Story of My Wife</title>
<desc lang="fr">Het verhaal speelt zich af in de jaren 20. Jakob Storr is een kapitein die op een dag in een café een weddenschap aangaat met een vriend. Hij belooft te zullen trouwen met de eerstvolgende vrouw die de bar binnenstapt. Het is ene Lizzy die deze eer te beurt valt.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528021500 +0200" stop="20230528023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige meent dat de Wayneys te afhankelijk zijn geworden van elektronische apparaten, waarop ze besluit de familie mee te nemen voor een kampeertrip naar 'The Devil's Ottoman'. Maar haar plannen om het contact met elkaar en met de natuur te bevorderen pakken niet helemaal succesvol uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528023500 +0200" stop="20230528025500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Wayne, Paige en Adam zijn het beu als chauffeur op te treden voor Bentley. Ze dringen erop aan dat hij, ondanks zijn angst om zelf te rijden, zijn voorlopige rijbewijs haalt. Terwijl Emmett probeert om Bentley te helpen met het overwinnen van zijn rijangst, maken Derek en Conner ruzie over de 'veiligheidsdreiging' van een konijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528025500 +0200" stop="20230528032500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Het clubje van Bentley raakt verwikkeld in een strijd met een andere club over wie het recht heeft op de beste plek in de bibliotheek. Bentley doet een voorstel om het conflict als heren op te lossen. Maar wanneer Emmett zich ermee begint te bemoeien, ontaardt het al gauw in een ongemanierde bedoening.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528032500 +0200" stop="20230528044000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Killers - iTunes Festival - Live in London</title>
<desc lang="fr">Concert dat The Killers in 2012 gaf in de Roundhouse, London. Van begin tot einde een spectacularie Live ervaring voor alle fans met onvergetelijke versies van hun hits: 'Mr. Brightside', 'Somebody Told Me' en vele andere.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528044000 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bert Gabriëls: Druk druk druk</title>
<desc lang="fr">'Druk Druk Druk' geeft een overzicht van wat er allemaal nog moet gebeuren. De show is een opeenstapeling van herkenbare situatie-comedy, grappige kritische bedenkingen bij onze kleine onhebbelijkheden, rake klappen aan de verzuurde samenleving en natuurlijk een flinke dosis absurde humor. Kortom, een show over alles waar mensen mee bezig zijn, wat ze bezighoudt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">De brandweerlieden van Birmingham krijgen een oproep voor een ongewone situatie: na een auto-ongeluk is een man met een 3 meter lange metalen staaf doorboord en moeten ze in een zeer kort tijdsbestek een beslissing nemen om zijn leven te kunnen redden. Wanneer een recyclefabriek dat vol ligt met giftig plastic vlam vat, is het de taak van de Bloxwich White Watch om de gevaarlijke situatie onder controle brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528064500 +0200" stop="20230528073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Herbert Rowse Armstrong wordt in 1922 veroordeeld voor het vermoorden van zijn vrouw met arsenicum. Hij is de eerste en enige advocaat die in Groot-Brittannië wordt opgehangen voor zijn misdaden. Maar was hij ook werkelijk schuldig?</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528073500 +0200" stop="20230528080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528080000 +0200" stop="20230528082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">De date van Conner wordt verpest door haar broers. Emmett ontdekt dat hij een korting kan krijgen op zijn fietsreparatie in ruil voor een date met zijn zus, waarna Conner de kans grijpt om haar broers een lesje te leren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528082500 +0200" stop="20230528091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">James organiseert een trouwfeest met een retrothema op een rolschaatsbaan, terwijl Hannah zich bezighoudt met de ouders van het koppel. Paige probeert de organisatie van het huwelijk van een beroemd stel binnen te slepen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528091500 +0200" stop="20230528093500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam besteden aandacht aan elkaar en richten zich op hun relatie. Ridge stelt vragen aan Carter over zijn omgang met Shauna. Carter probeert het gesprek uit de weg te gaan door te zeggen dat 'het gewoon gebeurd is'. Ridge neemt daar echter geen genoegen mee. Brooke gaat naar Spencer Publications om Bill te zien. Als ze daar aankomt, is hij in gedachten verzonken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528093500 +0200" stop="20230528095500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam zijn bang dat ze mogelijk weer van elkaar gescheiden worden als Liam zichzelf aangeeft. Bill probeert tevergeefs in contact te komen met Liam. Brooke verklaart tegenover Ridge dat het vreemd is dat Bill niet opgetogener is over de hereniging van Liam en Hope. Thomas hoort hun gesprek en begint te vertellen over zijn ontmoeting met Bill, die respectloos sprak over Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528095500 +0200" stop="20230528102000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert Liam te bereiken, maar Liam neemt zijn telefoon niet op. Terwijl Bill aan Justin de opdracht geeft Liam te zoeken, arriveert Wyatt, die zich afvraagt wat er aan de hand is. Steffy en Finn vertellen Ridge over hun reis en verklaren dat ze reikhalzend uitkijken naar hun gezamenlijke toekomst. Hope wil de waarheid vertellen, maar niet als ze hierdoor Liam en haar gezin kwijtraakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528102000 +0200" stop="20230528104000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Terwijl ze al trotse ouders zijn, proberen Steffy en Finn een voorstelling te maken van hun leven met de nieuwe baby. Ridge prijst Thomas voor zijn uitmuntende werk aan de 'Hope for the Future'-campagne. Thomas zegt dat hij denkt dat Hope niet meer zo vaak op het werk zal verschijnen nu ze herenigd is met Liam. Ook verklaart Thomas dat hij een goed mens en een betrouwbare ouder wil zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528104000 +0200" stop="20230528110500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Steffy, Finn, Ridge en Thomas delen hun vreugde over de komst van een nieuw kind in hun familie. Liam heeft zojuist bekend dat hij Vinny vermoord heeft, maar benadrukt dat het een ongeluk was. Baker wil van Liam weten waarom hij de plek van het ongeval ontvlucht is. Liam is ontdaan als Baker hem vraagt of hij het als een kans zag revanche te nemen op de man die met de resultaten van de vaderschapstest geknoeid heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528110500 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Handmaid's Tale</title>
<desc lang="fr">Na de moord op commandant Waterford, denkt een worstelende June na over haar volgende stap. Ondertussen verkeert Serena na de dood van haar man in een staat van shock.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528124500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">ViCAP doet onderzoek naar de schijnbare zelfmoord van een medicijnenstudent. Krendler bemachtigt heimelijk een DNA-monster van de volgens hem vermoedelijke aanvaller van Clarice in Woodhaven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528124500 +0200" stop="20230528134000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Martin, Tereza en hun autistische zoon Jakub vormen een gelukkig gezin. Maar op een dag ontdekt Martin dat hij en Tereza niet dezelfde bloedgroep hebben als Jakub. Er lijkt maar één mogelijke verklaring te zijn: Jakub is niet zijn zoon en Tereza heeft hem al die jaren voorgelogen. Maar dan komt de schokkende waarheid boven water: Jakub en een ander kind zijn als baby verwisseld in de kraamkliniek.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528134000 +0200" stop="20230528142500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Oasis - Live at Wembley Arena 2008</title>
<desc lang="fr">Concertfilm van het optreden dat Oasis gaf in de Wembley Arena in Londen. Fans kunnen zich verwachten aan een geweldige live-belevenis met onvergetelijke versies van hun successen: &quot;Champagne Supernova&quot;, &quot;Don't Look Back In Anger&quot;&quot; en vele andere.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528142500 +0200" stop="20230528150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Het zomert bij Margriet</title>
<desc lang="fr">Margriet verblijft, samen met haar gasten, 24u in het Nordic House in Gent. Hoe de dag er telkens zal uitzien, is voor iedereen onbekend, net als de gasten.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528150500 +0200" stop="20230528181000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Slotavond van het festival van Cannes 2023</title>
<desc lang="fr">Cannes is dé place to be voor filmliefhebbers. Van de gebroeders Dardenne tot Lukas Dhont, talloze Belgen hebben er de beroemde rode loper bewandeld. Volg alles exclusief en kijk wie er allemaal op de rode loper verschijnt. Wie zit er in de zaal en wie mag het podium op? Sverre Denis en zijn gasten loodsen jullie doorheen de avond.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528181000 +0200" stop="20230528183500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Raising Expectations</title>
<desc lang="fr">Paige is opgewonden maar gestrest over haar interview met haar favoriete journalist. Conner en Adam vechten om schermtijd tijdens het interview, terwijl Emmett bij Derek aandringt op paniek voor de camera.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528183500 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528195000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie wordt gezien als verdachte in een juwelenroof en zal daarom moeten samenwerken met een onwaarschijnlijke bondgenoot.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528195000 +0200" stop="20230528204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Hannah, James en Paige helpen bij de organisatie van een 'country' bruiloft. Wanneer de vader van het trio op bezoek komt, worden er oude wonden opengehaald. Hannah heeft een eerste date.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528204000 +0200" stop="20230528211000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230528211000 +0200" stop="20230528231000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Boy from Heaven</title>
<desc lang="fr">Adam, die uit een eenvoudige familie komt, is opgetogen als hij de kans krijgt om te studeren aan de vooraanstaande Al-Azhar Universiteit in Caïro. Maar wanneer kort daarop de grootimam plotseling overlijdt, wordt Adam tegen zijn zin gerekruteerd door de geheime dienst en meegesleurd in een nietsontziende machtsstrijd tussen verschillende partijen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230528231000 +0200" stop="20230529002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Rob de Nijs, 't is Mooi Geweest</title>
<desc lang="fr">Rob De Nijs staat met zijn afscheidsconcert &quot;'t Is mooi geweest&quot; voor het eerst in zijn carrière in het Sportpaleis. Samen met tal van gastartiesten trekt hij nog één keer alle registers open en maakt hij er een fantantische feestavond van.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>