<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230328234500 +0200" stop="20230329004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">De begrafenis van de vermoorde student wordt gehouden in een moskee. Tegelijkertijd ziet Kellie, de contactpersoon van de politie op school, iets verdachts.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329004000 +0200" stop="20230329013000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Alexa en Madison onderzoeken de dood van een muziekproducent. Dat wordt echter bemoeilijkt wanneer er een jong meisje opduikt bij Alexa met groot nieuws.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329013000 +0200" stop="20230329022500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Swap</title>
<desc lang="fr">Jakub vindt het onvergeeflijk dat hij niet kan overnachten bij Tomás, die eveneens van streek is. Martin zet in Praag zijn ouders onder druk om de rechtszaak in te trekken. Hij voert een gesprek met zijn collega Jana en er zijn vermoedens over wie de kinderen zes jaar geleden verwisseld heeft. De zwangere Marcela verlaat het ziekenhuis en komt thuis, waar iedereen in een staat van shock verkeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329022500 +0200" stop="20230329031500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Een onderzoek naar een vermiste leraar leidt Frankie en Trudy naar familiegeheimen, Chinatown en een moord.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329031500 +0200" stop="20230329044000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Hide and Seek</title>
<desc lang="fr">Ondanks zijn uitbundige levensstijl kampt een welvarende ondernemer met onzekerheid na de verdwijning van zijn broer. Wanneer hij een spoor onderzoekt, wordt hij meegesleurd in een louche wereld van gangsters, dieven en zwervers. Zowel zijn familie als zijn mentale gezondheid staan hierdoor op het spel.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329044000 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Bert Gabriëls: Druk druk druk</title>
<desc lang="fr">'Druk Druk Druk' geeft een overzicht van wat er allemaal nog moet gebeuren. De show is een opeenstapeling van herkenbare situatie-comedy, grappige kritische bedenkingen bij onze kleine onhebbelijkheden, rake klappen aan de verzuurde samenleving en natuurlijk een flinke dosis absurde humor. Kortom, een show over alles waar mensen mee bezig zijn, wat ze bezighoudt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Goochelaars Will Bradshaw, Eric Dittelman, Christian Engblom en Compagnie des Dragonfly proberen het ervaren duo voor de gek te houden met hun trucs.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329064500 +0200" stop="20230329073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Countryside 999</title>
<desc lang="fr">De crew van de Cornwall Air Ambulance redt een man die is gevallen op een afgelegen bouwterrein. De mannen in Windermere helpen zwemmers in open water en de agenten van Durham Constabulary hebben te maken met een dood hert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329073500 +0200" stop="20230329080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Zonder dat zijn aanwezigheid opgemerkt wordt, hoort Thomas dat Brooke kwaad over hem spreekt tegen Ridge. Paris biedt Hope steun en medeleven. Ook geeft ze Hope advies. Bij Spencer Publications maakt Bill grapjes met Wyatt over zijn verloving, maar hij zegt ook oprecht blij te zijn voor Wyatt. Liam probeert Wyatt te steunen, maar hij worstelt zelf nog steeds met zijn eigen relatieproblemen met Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329080000 +0200" stop="20230329082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329082500 +0200" stop="20230329091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Beginnende goochelaars worden uitgenodigd om hun beste truc uit te voeren. Ze krijgen de kans om Penn en Teller voor de gek te houden, die de truc maar één keer te zien krijgen en onmiddellijk moeten proberen om het uit te werken. De goochelaars in deze aflevering zijn Mellow, Paige Thompson, Stanley Zhou en Jonathan Lachance.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329091500 +0200" stop="20230329101500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UCI World Cup Mannen</title>
<desc lang="fr">Zevende manche van de Wereldbeker veldrijden in Hulst.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329101500 +0200" stop="20230329120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">UEFA Youth League</title>
<desc lang="fr">Kwartfinale van de UEFA Youth League: AZ U19 - Real Madrid U19.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329120000 +0200" stop="20230329122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Thomas probeert Brooke ervan te overtuigen dat hij alleen maar het beste wil voor Hope, maar Brooke vermoedt dat Thomas nog steeds geobsedeerd is door haar dochter. Ridge vertelt Hope dat Thomas van haar houdt, maar dat het geen obsessie meer is. Hope gelooft dat Thomas veranderd is, maar vraagt zich af of Ridge wil dat zij een relatie heeft met Thomas in plaats van met Liam. Intussen bestelt Liam bloemen voor Hope.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329122500 +0200" stop="20230329133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Omdat Nick steeds meer vraagtekens begint te plaatsen, komt het huwelijk van Roz Huntley onder grote druk te staan. Tegelijkertijd verslechtert haar gezondheidssituatie. Alhoewel AC-12 gelast is het onderzoek naar Roz te staken, leidt een zaak uit het verleden tot een nieuwe kijk op de dingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329133000 +0200" stop="20230329150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Rainy Day In New York</title>
<desc lang="fr">Het jonge paar Ashleigh en Gatsby plant een romantisch weekendje in New York. Voor de pret echt kan beginnen, moet Ashleigh alleen nog even de bekende regisseur Roland Pollard interviewen. Het interview loopt echter uit en krijgt nog een stevige staart wanneer Ashleigh voor een screening van Pollards nieuwste film wordt uitgenodigd. Gatsby blijft verweesd achter, maar blijft niet bij de pakken zitten. Hij start zijn eigen weekend in New York en botst op een aantal oude bekenden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329150500 +0200" stop="20230329155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Op vrijdag 12 augustus 1966 worden drie politieagenten vermoord in Shepherds Bush door Harry Roberts en twee anderen. Na de moordpartij slaan ze op de vlucht en ontstaat er een klopjacht. De zaak schokt het publiek, trekt veel media-aandacht en leidt tot de roep om de net afgeschafte doodstraf weer in te voeren.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329155500 +0200" stop="20230329173500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Belle et Sébastien</title>
<desc lang="fr">Tijdens de Tweede Wereldoorlog woont de jonge Sébastien in een idyllisch Alpendorpje. Op een dag komt hij oog in oog te staan met een wilde hond. Sébastien ontfermt zich over het dier en noemt haar Belle. Maar de dorpsbewoners denken dat Belle schapen bijt en besluiten haar te doden. Intussen rukken de Duitse troepen steeds verder op en verschuilen heel wat vluchtelingen zich in het dorp. De spanning is om te snijden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329173500 +0200" stop="20230329183000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Cathérine Van Doren en Stijn Baert.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329183000 +0200" stop="20230329185500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">In de hoop het hart van Hope terug te winnen, doet Liam steeds meer zijn best en laat hij een chique diner bij haar bezorgen. Zoe wordt jaloers als Paris zich gereedmaakt voor een romantische date met Zende. Quinn komt onopgemerkt binnen wanneer Paris tegen Zoe zegt dat zij de enige persoon is die schuld heeft aan haar breuk met Carter. Liam deelt Brooke's opvattingen over Thomas met Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329185500 +0200" stop="20230329194500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Privédetective Frankie Drake en haar partner Trudy Clarke voorkomen een poging tot ontvoering van de zoon van piloot Phillip Anderson, Charlie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329194500 +0200" stop="20230329204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Light in the Hall</title>
<desc lang="fr">Cat wordt door de politie dringend verzocht om haar onderzoek stop te zetten. Sharon is van streek na het bezoek van Joe, maar krijgt dan hulp uit onverwachte hoek.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329204000 +0200" stop="20230329223500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Sisters Brothers</title>
<desc lang="fr">De broeders Charlie en Eli Sisters trekken het land rond als moordcommando voor de mysterieuze opdrachtgever 'de Commodore'. Onderweg naar de goudmijnen in de buurt van Sacramento krijgt Eli wroeging over hun immorele manier van geld verdienen, maar daar heeft de aan whiskey en vechtpartijen verslaafde Charlie geen oren naar. Hun volgende slachtoffer is een zekere Warm, de eigenaar van een goudmijn. De opdracht pakt evenwel anders uit dan verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230329223500 +0200" stop="20230329233000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Kaat Bollen en Sieg De Doncker.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329233000 +0200" stop="20230330002500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Riphagen</title>
<desc lang="fr">De oorlog is voorbij en Jan denkt dat Riphagen dood is. Intussen schaart Riphagen zich echter in het geniep bij zijn familie in Amsterdam. Hij vreest als verrader gearresteerd te worden en smeedt een plan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>