<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230406234500 +0200" stop="20230407003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Née en 1832, l'histoire de la veuve noire est un conte victorien classique. Cotton a voyagé dans le nord-est de l'Angleterre en épousant des hommes seuls, en les obligeant à souscrire une assurance-vie, puis en les tuant. L'arsenic était son moyen de tuer préféré, une fois mort, elle encaisserait leur assurance-vie. Après son exécution, on soupçonnait qu'elle était responsable du meurtre de 21 autres personnes.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407003500 +0200" stop="20230407012000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Cet épisode, les magiciens en vedette incluent Jon Mobley, les jumeaux Van Hargen, Axel Adler et Chris Canfield.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407012000 +0200" stop="20230407015000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">C'est un grand moment pour la communauté: le sabbat des Macralles! L'occasion pour Didier d'entretenir la tradition et pour Timmy d'être choisi pour mettre le feu au bûcher. Yvan lui est interdit de drogues et d'alcool car son agent de probation à prévu un test d'urine.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407015000 +0200" stop="20230407021500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Avec Hope à ses côtés, Thomas fait une identité positive de Vinny à Finn et au Dr Ricks. Sous le choc de la mort de Vinny, Thomas se demande qui a pu faire une chose aussi terrible. Finn présente ses excuses à Thomas pour l'avoir pris de court. Hope et Thomas sont choqués lorsque Finn révèle que la mort de Vinny a été causée par un accident de voiture avec délit de fuite. Liam et Bill se disputent sur la façon de gérer la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407021500 +0200" stop="20230407034000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The desperate hour</title>
<desc lang="fr">Alors qu'Amy est sortie faire son jogging quotidien, la jeune veuve apprend qu'un tireur fou sévit à l'école de son fils. Loin de sa maison et sans retour rapide possible, elle fait tout ce qui est en son pouvoir pour protéger son enfant et se saisir de la situation. Grâce à sa persévérance, elle réussit à rentrer en contact avec le tireur et la police. Commence alors une course contre la montre désespérée pour Amy, qui est prête à tout pour protéger son fils.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407034000 +0200" stop="20230407050000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La dernière tentation des Belges</title>
<desc lang="fr">C'est l'histoire d'un père, Jan, animateur culturel en milieu hostile, et de sa fille Marie, strip-teaseuse occasionnelle, qui sont au bord du gouffre. Elle veut sauter et il essaie de la retenir. Comment? En lui racontant des histoires, comme dans les contes des 'mille et une nuits'. Tant qu'il retient son attention, elle ne sautera pas.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407050000 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lily Allen - Main Square Festival</title>
<desc lang="fr">Regardez la performance de l'auteure-compositrice-interprète anglaise Lily Allen au Main Square Festival, en 2009, Arras, France</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407062500 +0200" stop="20230407070500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">De nouveaux magiciens viennent tenter leur chance de faire partie des vainqueurs tels que Anna Ferris Simpson, Pierre Ulric, Garrett Thomas et Francis Menotti.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407070500 +0200" stop="20230407073000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Bill tente d'empêcher son monde de s'effondrer. Le Dr Rick demande à Finn comment il connaît la victime. Hope et Thomas passent en revue le matériel Hope for the Future. Thomas mentionne une certaine animosité entre lui et Bill. Il est surpris quand Hope partage que Bill a été très favorable pendant sa séparation avec Liam et les encourage à se réconcilier. Hope et Thomas se précipitent à l'hôpital après avoir reçu un appel de Finn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407073000 +0200" stop="20230407083000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">La commission trouve un lien entre le major Hamilton et Robbie Carter, le visage des médias sociaux des victimes de crimes. Le procureur général donne un ultimatum à Janet : démissionner de la commission ou risquer sa réputation lors d'une audience publique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407083000 +0200" stop="20230407091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">Des magiciens en herbe sont invités à exécuter leur meilleur tour pour essayer de tromper l'équipe mondialement connue de Penn et Teller, à qui on ne montre le tour qu'une seule fois et qui doivent immédiatement essayer de le résoudre. Les candidats cette fois sont l'humoriste Stuart MacDonald et son miroir magique, l'humoriste et cinefile Kyle Littleton, le comédien Ralphie May, le vétéran devenu magicien de rue Lion Fludd, et le duo Fred et Bobbie Becker.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407091500 +0200" stop="20230407104000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Lotto Volley League</title>
<desc lang="fr">Lotto Volley League: BDO Haasrode Leuven - Knack Volley Roeselare.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407104000 +0200" stop="20230407111000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Liverpool &amp; Benfica</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407111000 +0200" stop="20230407114000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407114000 +0200" stop="20230407115000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview U21</title>
<desc lang="fr">Avant les matches amicaux contre la République tchèque et le Japon, Pickx Sports a eu une interview avec Jacky Mathijssen, l'entraîneur de nos Espoirs.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407115000 +0200" stop="20230407120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Interview Red Devils</title>
<desc lang="fr">Pickx Sports a eu une interview avec le sélectionneur Domenico Tedesco avant les matchs contre la Suède et l'Allemagne.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407120000 +0200" stop="20230407122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Avec Hope à ses côtés, Thomas fait une identité positive de Vinny à Finn et au Dr Ricks. Sous le choc de la mort de Vinny, Thomas se demande qui a pu faire une chose aussi terrible. Finn présente ses excuses à Thomas pour l'avoir pris de court. Hope et Thomas sont choqués lorsque Finn révèle que la mort de Vinny a été causée par un accident de voiture avec délit de fuite. Liam et Bill se disputent sur la façon de gérer la mort de Vinny.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407122500 +0200" stop="20230407131500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Facing the Fire</title>
<desc lang="fr">Sans les conseils calmes et les compétences organisationnelles des femmes et des hommes qui répondent aux appels d'urgence 999, des vies peuvent être en jeu. Dans cet épisode nous assistons au travail de l'équipe de 999 alors qu'ils assistent une famille terrifiée avec de jeunes enfants piégés au deuxième étage de leur maison en feu. Les opérateurs du service de contrôle les gardent au téléphone et prodiguent des conseils alors que les pompiers arrivent.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407131500 +0200" stop="20230407145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Joyeuse retraite 2</title>
<desc lang="fr">Pour leur retraite Philippe et Marilou ont tout prévu. Le soleil et la tranquilité dans leur maison qu'ils ont fait construire au Portugal. La retraite est là, ils partent avec leurs petits enfants vers leur maison de rêve... Sauf qu'en arrivant, il s'avère que celle ci et loin d'être finie! Les galères s'enchainent pour nos jeunes retraités, jusqu'à la perte des enfants!</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407145000 +0200" stop="20230407154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Dans la spectaculaire ville d'Izmir, après des milliers d'heures de préparation minutieuse et de vol, un terrible accident dévaste l'équipage de la Turquie - et tout le monde chez Buffalo Airways. À Yellowknife, la fonte printanière est bien amorcée. C'est aussi la première course de Wilf en tant que membre d'équipage sur le DC-3.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407154000 +0200" stop="20230407160500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Over la nuit</title>
<desc lang="fr">La famille Castan, ruinée après s'être fait arnaquer par des membres de leur famille décide de changer de vie. Isabelle et Bruno et leur fils autiste Armand, décident de déménager en Corse pour gérer une station essence. Une nouvelle vie pleine de surprises les attend.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407160500 +0200" stop="20230407170500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Janet King</title>
<desc lang="fr">La commission trouve un lien entre le major Hamilton et Robbie Carter, le visage des médias sociaux des victimes de crimes. Le procureur général donne un ultimatum à Janet : démissionner de la commission ou risquer sa réputation lors d'une audience publique.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407170500 +0200" stop="20230407180000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">L'inspecteur Bilic et Kellie réduisent la liste des suspects. Pendant ce temps, le membre de la famille de l'étudiant assassiné croit savoir qui est le meurtrier et jure de se venger.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407180000 +0200" stop="20230407182000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Hope réconforte Thomas, qui a du mal à gérer la mort de son meilleur ami. Bill affirme qu'il n'avait pas d'autre choix lorsque Liam l'accuse de compliquer davantage la situation en mentant à Wyatt. Zende s'excuse auprès de Carter pour ce qui s'est passé avec Zoe. Liam et Bill continuent de se disputer pour savoir s'il faut aller à la police. Bill avertit Liam qu'il doit agir normalement devant Hope et que maintenant que la décision a été prise, il n'y a plus de retour en arrière possible.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407182000 +0200" stop="20230407185000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Le concours de SPL approche, et avec lui, l'espoir pour Didier de battre Rayan. Didier possède une sono d'enfer et une arme secrète, un bouton rouge qui lâche toute la puissance de la sono. Nath, embauchée au Posi'tifs, observe avec stupéfaction la manière dont Cynthia est traitée par Cheyenne.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407185000 +0200" stop="20230407195000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Jack Irish</title>
<desc lang="fr">Jack est maintenant en fuite poursuivi par la police mais aussi par les membres de Via Crucis. Terrifiée mais résolue, Linda se retrouve face à face avec son ravisseur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407195000 +0200" stop="20230407201000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La confrérie</title>
<desc lang="fr">Lors d'un événement du Bonhomme, Simon doit transporter une forte somme d'argent. Il la cache au chalet où il passe un weekend avec Caroline. Cette dernière découvre le butin croyant qu'il s'agit d'un pot de vin de Francis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407201000 +0200" stop="20230407204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Offline: Best Of</title>
<desc lang="fr">Best Of: Lâchez votre téléphone, Shauna Dewit débarque dans votre télé avec son tout nouveau rendez-vous : OFFLINE ! À quoi ressemble le quotidien de David Rodriguez, Aurélie Van Daelen ou encore PE Jennar ? C'est ce que vous réserve Shauna en passant toute une journée avec les meilleurs créateurs de contenus de Belgique !</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407204500 +0200" stop="20230407220500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">La ruche</title>
<desc lang="fr">L'adolescente Marion tente désespérément de garder sa famille en un seul morceau, dans l'appartement wallon qu'elle partage avec ses deux soeurs et sa mère célibataire Alice. Après une dépression nerveuse d'Alice, les filles sont livrées à elles-mêmes, vivant au rythme des joies et de la douleur de leur mère. Elles essayent comme elles peuvent de se sortir de la spirale destructrice dans laquelle elles sont contre leur gré.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407220500 +0200" stop="20230407225500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Vanishing Act</title>
<desc lang="fr">Tout le monde a une théorie sur la disparition suspecte: Melissa est vivante, Melissa a été assassinée, Melissa s'est suicidée - non, elle s'est coupée le pied et s'est cachée. Mais la vérité sera-t-elle un jour révélée ?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230407225500 +0200" stop="20230407234500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">La détective Allison McLean met son frère criminel, Tim, derrière les barreaux et décide rapidement de prendre la garde et de faire emménager ses deux adolescents chez elle, avec ses enfants et son mari. Pendant ce temps, Allison et son partenaire font la course contre la montre pour retrouver une fille enceinte blessée et son petit ami qui ont commis un vol.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407234500 +0200" stop="20230408003500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Quand Alexa enquête sur la mort d'un jeune professeur dans un club de tango, on ne sait pas qui mène dans cette enquête dangereuse pour découvrir la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>