<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230402234500 +0200" stop="20230403012000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Sound of Identity</title>
<desc lang="fr">Volg transgender operaster Lucia Lucas tijdens haar optreden in de opera van Tulsa, waarmee ze de eerste bekende transgender vrouw wordt die een hoofdrol speelt in de geschiedenis van de opera.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403012000 +0200" stop="20230403032000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Moody Blues - Days of Future Passed Live</title>
<desc lang="fr">Concert, opgenomen in 2017 in het Sony Centre For The Performing Arts, naar aanleiding van de 50ste verjaardag van het legendarische album &quot;Days of Future Passed&quot;. De band stond voor de allereerste keer op het podium met een volledig orkest.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403032000 +0200" stop="20230403040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Penn &amp; Teller: Fool Us</title>
<desc lang="fr">In deze aflevering treden de volgende goochelaars op: Apollo Riego, Rachel Wax, Kolos en Peter Wood.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403040500 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Holy Spider</title>
<desc lang="fr">In de heilige Iraanse stad Mashad is een seriemoordenaar actief die op prostituees jaagt. Wanneer de journaliste Rahimi ernaartoe gaat om de reeks moorden te onderzoeken, stuit ze op verzet van de autoriteiten. Ondanks alle risico's is Rahimi vastbesloten om de dader te ontmaskeren. Geïnspireerd op de ware gebeurtenissen rond een seriemoordenaar met de bijnaam 'spider killer'.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Detective McLean</title>
<desc lang="fr">Wanneer de broer van Allison de wet overtreedt, zet ze hem achter de tralies. Ze besluit zijn twee rancuneuze tienerkinderen bij haar thuis op te vangen, samen met haar twee kinderen en liefhebbende echtgenoot. Intussen beginnen Allison en haar partner een race tegen de klok om een gewond, zwanger meisje en haar vriend, die samen een overval hebben gepleegd, op te sporen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403064500 +0200" stop="20230403073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">De jarige Arnie Schreder en Scott worden vergezeld door Kelly, die voor het eerst meegaat op de dagelijkse bevoorradingsvlucht van de C-46. Kelly wil de klanten van Buffalo ontmoeten en hun gevoelens sussen na alle heisa rondom de kerstvracht. Maar ze worden de hele dag door pech geteisterd, waardoor ook Kelly's ondeugende verjaardagsverrassing in het water dreigt te vallen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403073500 +0200" stop="20230403080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope en Liam geven elkaar een kus. Liam hoopt dat het een teken van verzoening is. Hope denkt er hetzelfde over, maar vertelt Liam dat hun problemen nog lang niet voorbij zijn. Als bezorgde ouders bespreken Bill en Brooke het moeizame huwelijk van Liam en Hope. Quinn vraagt aan Zoe of ze gerommeld heeft met de smoothie van Paris. Zoe bevestigt dat ze een kruidenbrouwsel in haar drankje heeft gedaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403080000 +0200" stop="20230403082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403082500 +0200" stop="20230403091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">My life is Murder</title>
<desc lang="fr">Alexa onderzoekt een sterfgeval in een luxe bejaardentehuis waar een rustig leven het laatste is wat de bewoners willen, en waar de betrokkenheid van haar broer bij de slachtoffers te dicht bij huis voelt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403091500 +0200" stop="20230403100500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">A Short History of the UCL</title>
<desc lang="fr">In 'A Short History of the UCL' duiken we in de geschiedenis van de grootste clubcompetitie in het wereldvoetbal.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403100500 +0200" stop="20230403120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">RETRO: Manchester City - Bayern München</title>
<desc lang="fr">RETRO: Manchester City - Bayern München. (02/10/2013)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403120000 +0200" stop="20230403122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Hope erkent tegenover Brooke dat ze genoten heeft van haar kus met Liam, maar dat het niet betekent dat ze weer bij elkaar zijn. Als Zoe zich schuldig begint te voelen dat ze gerommeld heeft met de smoothie van haar zus, stelt Quinn Zoe gerust dat het kruidenmengsel niet schadelijk is voor Paris. Paris is nog steeds diep geraakt door de speciale avond die Zende voor haar gepland heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403122500 +0200" stop="20230403133000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Peter Van de Veire en Pim Niesten</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Peter Van de Veire en Pim Niesten.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403133000 +0200" stop="20230403150500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">After We Fell</title>
<desc lang="fr">Tessa krijgt haar droomjob aangeboden in Seattle en maakt zich klaar om te verhuizen. Hardin kan zijn jaloezie amper de baas en zijn onvoorspelbare gedrag bereikt ongeziene hoogtes. De plotse terugkeer van Tessa's vader en schokkende onthullingen over Hardins familie, stellen hun relatie nog verder op de proef. Blijven ze vechten of is het tijd om elk hun eigen weg te gaan?</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403150500 +0200" stop="20230403155500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Terwijl Joe zich bezighoudt met een claim tegen de luchtvaartmaatschappij, moet toppiloot Justin een generator met een gewicht van 8000 pond naar een afgelegen plaats vervoeren. Maar door een omstreden beslissing strandt de DC-4 op een Arctische landingsbaan. Nu moet Justin het vliegtuig zien te ontdooien om de missie te kunnen voltooien. En anders wacht hem de woede van zijn toch al gespannen baas.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403155500 +0200" stop="20230403174000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Maps to the stars</title>
<desc lang="fr">Het gezin Weiss is een typische, geplaagde Hollywoodfamilie. Vader Sanford heeft een fortuin vergaard met zelfhulpboeken, moeder Cristina houdt zich koortsachtig bezig met de acteercarrière van de drugsverslaafde zoon Benji en de instabiele dochter Agatha wordt in instellingen behandeld voor pyromanie. De situatie thuis wordt explosief wanneer Sanford een nieuwe cliënte aanneemt, de actrice Havana die 's nachts geplaagd wordt door visioenen over haar dode moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403174000 +0200" stop="20230403182500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Als er twee lichamen met soortgelijke verwondingen op een paar meter afstand van elkaar gevonden worden, wordt Clarice ingeschakeld. Het lijkt erop dat een onbekende seriemoordenaar de dader is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403182500 +0200" stop="20230403185000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill neemt het heft in eigen hand wanneer hij een verschrikkelijk sterfgeval in de doofpot probeert te stoppen. Hope is opgetogen dat Thomas en Douglas samen tijd hebben kunnen doorbrengen. Thomas vindt het onbegrijpelijk dat Vinny met de testresultaten heeft geknoeid. Hij verzekert Hope dat hij alle banden met Vinny verbroken heeft. Thomas vraagt Hope hoe haar relatie met Liam ervoor staat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403185000 +0200" stop="20230403193000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie bezoekt het Royal Ontario Museum met haar moeder, terwijl een verkeerd adres leidt tot een mysterie dat Flo en Mary moeten oplossen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403193000 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Run</title>
<desc lang="fr">Ying is een illegale Chinese immigrant die gestolen dvd's en telefoons doorverkoopt in kroegen in Brixton. Ze is afhankelijk van Gao, de meedogenloze leider van de Snakehead-bende, waar ze nog een schuld open heeft staan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Viral</title>
<desc lang="fr">Wil je op de hoogte blijven van wat er online gebeurt? Wil je geen enkele trend, challenge of virale video missen? Dan moet je bij 'Fresh Viral' zijn. Ianthe Tavernier is je gids door de wondere internetwereld. Bijgestaan door enkele influencers die ook hun online tips delen, presenteert ze de beste TikTok-tips en ander plezier waar je misschien langs hebt gescrolld op je eigen tijdlijn.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403204000 +0200" stop="20230403221500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Book Club</title>
<desc lang="fr">Vier vriendinnen die elkaar al jarenlang kennen, komen maandelijks samen voor hun lezersclubje. Diane is pas weduwe geworden. Vivian vindt mannen wel leuk, maar blijft liever onafhankelijk. Sharon heeft het na haar scheiding moeilijk een nieuwe relatie aan te knopen, en Sharons huwelijk vertoont na vijfendertig jaar ernstige barsten. Ze ontdekken 'Fifty Shades of Grey', en besluiten dat ze iets missen in hun leven. Daar brengen ze prompt verandering in.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403221500 +0200" stop="20230403230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Condor</title>
<desc lang="fr">Joe vermoedt dat de Russische spion degene is die Bob heeft vermoord. Hij gaat op onderzoek uit, maar moet daardoor wel zijn eigen leven weer op het spel zetten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403230500 +0200" stop="20230403235500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">Niemand is veilig in de buurt van John Christie. In het besef dat een andere man opdraait voor zijn gruwelijke misdaden, zet Christie het moorden voort.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230403235500 +0200" stop="20230404004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glens vakantie verandert in iets onverwachts leuks. Clara gaat op date met Peter en Aaron kan niet geloven dat iedereen zo snel verder gaat na de dood van zijn moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>