<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230530233500 +0200" stop="20230531002500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Divan 52' : Barbara Abel x Bakari</title>
<desc lang="fr">Divan 52 accueille ce soir Barbara Abel, la reine du polar. Qui se cache derrière tous ses récits ? C'est ce qu'on a voulu savoir en provoquant une rencontre pour le moins inattendue avec Bakari, le rappeur liégeois qui n'a plus quitté les studios d'enregistrement depuis ses 15 ans.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531002500 +0200" stop="20230531013000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">.DOC: From Iran to La Liga</title>
<desc lang="fr">Documentaire dans lequel un groupe de garçons iraniens est suivi de près. Ils rêvent tous de devenir footballeur professionnel. S'ils peuvent prouver qu'ils font partie des joueurs les plus talentueux de la ligue iranienne des jeunes, ils auront la chance de se rendre en Espagne. Cependant, la procédure de sélection de la Liga est stricte: en plus de l'espoir et de la joie, les larmes et la déception sont également au rendez-vous.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531013000 +0200" stop="20230531022000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">Flynn Carson et son équipe voyagent à travers le temps afin de retrouver la couronne du roi Arthur. Ils doivent arrêter les desseins machiavéliques de la Confrérie des serpents, une dangereuse organisation.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531022000 +0200" stop="20230531024500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Protégeant son fils, Bill avoue avoir dissimulé le crime et veut que Baker libère Liam. Liam dit à Baker de ne pas écouter Bill. Baker demande la vérité sur ce qui est arrivé à Vinny. Brooke essaie de comprendre précisément pourquoi Liam a été arrêté. Hope blâme Bill pour tout. Ridge félicite Thomas d'être devenu une meilleure version de lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531024500 +0200" stop="20230531042000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Une femme du monde</title>
<desc lang="fr">Marie est femme indépendante qui n'a jamais eu besoin de l'aide de personne, y compris pour élever son fils. Lorsque ce dernier est expulsé de son C.A.P. Marie ne peut l'accepter. Rêvant d'un avenir meilleur pour lui, elle décide de l'inscrire dans l'une des meilleures écoles de cuisine de France. Mais ses revenus ne lui permettent pas de payer les frais de scolarité. Elle doit alors se prostituer pour lui permettre de réaliser ses rêves.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531042000 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Tout le monde aime Jeanne</title>
<desc lang="fr">Presque tout le monde semble aimer Jeanne, à l'exception de Jeanne elle-même. Endettée, elle part à Lisbonne pour vendre l'appartement de sa mère. Elle y croise Jean, un ancien camarade de classe qui est son exact opposé: il est extravagant et insouciant, alors que Jeanne est anxieuse et stressée.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531062500 +0200" stop="20230531071000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Land Girls</title>
<desc lang="fr">Un groupe de prisonniers de guerre italiens vient travailler dans les champs, et Bea est charmée par le romantique et antifasciste Salvatore malgré les réticences de Joyce, dont le mari est porté disparu. Billy devient jaloux et frappe le jeune italien. Connie apprend que Billy n'est pas le père de l'enfant de Bea. Grâce à Diana, Gillespie découvre où se trouve son petit-fils, tandis que Tucker devient un paria.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531071000 +0200" stop="20230531073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge rechigne à ce que Bill assiste lorsque Brooke suggère de planifier une soirée spéciale pour les familles de Hope et Liam pour célébrer leurs retrouvailles. Lorsque Hope arrive à son bureau, l'inquiétude de Bill se transforme rapidement en fureur lorsqu'elle révèle que Liam a avoué à la police. Baker partage avec Liam qu'il n'accepte pas sa confession d'origine parce qu'il sait qu'il doit y avoir plus à la situation. Baker pense que Liam avait un complice de meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531073500 +0200" stop="20230531082500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Un jeune motocycliste a été renversé par une voiture et catapulté dans les airs. Une séance d'entraînement de fitness de vacances se termine par un arrêt cardiaque. Et un chauffeur de camion est coincé dans sa cabine.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531082500 +0200" stop="20230531091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">En possession de la couronne du roi Arthur, les Bibliothécaires doivent redoubler de prudence. La fraternité du Serpent a utilisé l'objet pour leur tendre un piège mortel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531091500 +0200" stop="20230531094500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Mag</title>
<desc lang="fr">Notre Champions League Magazine vous tiendra au courant de tout ce qui se passe dans la plus grande compétition de football d'Europe.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531094500 +0200" stop="20230531114500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">UEFA Champions League Finale</title>
<desc lang="fr">Une affiche de rêve pour cette grande finale de Ligue des champions : les stars parisiennes affrontent l'impressionnante machine allemande du Bayern Munich. Neymar peut-il offrir au PSG un premier titre de Ligue des champions ou le meilleur buteur de la compétition, Lewandowski, peut-il ajouter le titre final à son titre de meilleur buteur ?</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531114500 +0200" stop="20230531120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flashback</title>
<desc lang="fr">Dans Flashback, Pickx Sports revient sur la dernière journée de la Ligue des Champions.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531120000 +0200" stop="20230531122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Protégeant son fils, Bill avoue avoir dissimulé le crime et veut que Baker libère Liam. Liam dit à Baker de ne pas écouter Bill. Baker demande la vérité sur ce qui est arrivé à Vinny. Brooke essaie de comprendre précisément pourquoi Liam a été arrêté. Hope blâme Bill pour tout. Ridge félicite Thomas d'être devenu une meilleure version de lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531122500 +0200" stop="20230531131000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Un délit de fuite suspect déchire une famille de Lakeland, en Floride. Le détective Tommy Ray prend la femme et la fille en deuil sous son aile. Mais lorsque l'affaire se gâte, une rencontre inattendue lui fait réaliser qu'ils ne sont pas aussi innocents qu'ils en ont l'air.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531131000 +0200" stop="20230531144000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Marx Can Wait</title>
<desc lang="fr">En 1968, la vie du cinéaste italien Marco Bellocchio a changé à jamais après le suicide de son frère jumeau Camillo Bellocchio. Ce documentaire autobiographique offre un regard perspicace sur l'identité, les relations et les croyances du réalisateur alors qu'il grandissait tout en traitant ce choc profondément personnel.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531144000 +0200" stop="20230531153000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">The Principal</title>
<desc lang="fr">Bashir assiste à des funérailles musulmanes alors que la cérémonie de l'étudiant assassiné se tient dans une mosquée, tandis que l'officier de liaison de la police scolaire Kellie remarque quelque chose de suspect.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531153000 +0200" stop="20230531170000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">J'adore ce que vous faites</title>
<desc lang="fr">La star de cinéma Gérard Lanvin s'apprête à tourner un des plus grands films de sa carrière dans le sud, et se retrouve à vivre avec l'homme de service Momo, qui est son plus grand fan. Quand Momo rencontre enfin son idole, il ne lâche plus. Le cauchemar de la star ne fait que commencer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531170000 +0200" stop="20230531175000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">My life is murder</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'une mariée meurt d'une réaction allergique à une piqûre d'abeille le jour de son mariage, Alexa doit découvrir s'il ne s'agit que d'un accident tragique, où d'un cas extrême de vengeance.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531175000 +0200" stop="20230531183500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Flynn Carson et les nouveaux aventuriers</title>
<desc lang="fr">En possession de la couronne du roi Arthur, les Bibliothécaires doivent redoubler de prudence. La fraternité du Serpent a utilisé l'objet pour leur tendre un piège mortel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531183500 +0200" stop="20230531190000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Brooke informe Ridge des aveux et de l'arrestation de Liam. Lorsque Thomas et Steffy arrivent, Ridge annonce doucement que Liam a tué Vinny. Hope rend visite à Liam en prison, apportant des cartes que les enfants ont faites pour lui. Elle révèle qu'elle n'a pas dit aux enfants qu'il avait été arrêté. Thomas explose lorsqu'il apprend que Liam est la raison pour laquelle son ami est mort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531190000 +0200" stop="20230531194000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Le détective C.W. Jensen fait face à son cas le plus important lorsque la recherche d'un enfant disparu à Portland, dans l'Oregon, se transforme en une poursuite déchirante d'un enfant tueur en série. C.W. est poussé au bord du gouffre lorsqu'il se rend compte que ce cas le touche personnellement</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531194000 +0200" stop="20230531204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Le sergent Danny Waldron et son équipe d'intervention armée ont abattu un criminel endurci. Toutefois, des lacunes commencent rapidement à faire surface dans leurs témoignages.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531204500 +0200" stop="20230531225000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Russie, 2017. Mathieu Roussel, un diplomate français est arrêté et incarcéré sous les yeux de sa fille. Il est victime d'un « kompromat », des faux documents produits par le FBS en Sibérie pour compromettre des ennemis de l'Etat russe. Mathieu n'a qu'une seule chance d'éviter la prison à vie: s'échapper et fuir seul.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531225000 +0200" stop="20230531234000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Elpis</title>
<desc lang="fr">Après le rejet de la demande de Matsumoto pour un nouveau procès, Cherry se sent responsable et tente de se suicider. Éna accepte la décision de ses supérieurs, sans demander la raison de la suspension. Takuro et son sens de la justice implacable, commence à enquêter sur Nishizawa, l'ancien témoin. Il s'avère que Nishizawa vivait dans la ville au pied de la montagne où l'incident s'est produit. Ena, elle, a recommencé à établir des liens avec son ex-petit ami Saito.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531234000 +0200" stop="20230601003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">La Buffalo Airways doit investir une grosse somme pour changer un régulateur sur le moteur du plus récent Electra, ZFE. Comme cela vient juste après un atterrissage d'urgence et deux feux de moteurs, la compagnie est auditée par Transprt Canada qui ne veut pas que Joe reste aux commandes de la société.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>