<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230529235000 +0200" stop="20230530004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">De in India geboren arts Buck Ruxton leidt een rustig en respectabel leven in Lancaster. Hij is echter jaloers en gewelddadig. Nadat hij zijn vrouw jarenlang beschuldigd heeft van ontrouw, neemt zijn jaloezie in september 1935 de overhand. Hij slaat en wurgt zijn vrouw en steekt haar neer, waarna hij vervolgens hetzelfde doet met het dienstmeisje. De in stukken gesneden lijken dumpt hij vervolgens in Schotland.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530004000 +0200" stop="20230530014500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">De Laatste 100 Uur: Pascale Naessens</title>
<desc lang="fr">In 'De laatste 100 uur' maken we de balans op van de gast zijn of haar leven. Wat waren de mooie momenten? Waar heb je spijt van? Wie waren de échte vrienden? Uiteraard stellen we ook de vraag: &quot;Stel dat jij nog 100 uur te leven hebt, wat zou je dan doen?&quot;. Een 1 op 1 gesprek tussen Luk Alloo en een boeiende gast die we dan toch misschien nog niet helemaal kennen.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530014500 +0200" stop="20230530023500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Frankie wordt gezien als verdachte in een juwelenroof en zal daarom moeten samenwerken met een onwaarschijnlijke bondgenoot.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530023500 +0200" stop="20230530034000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Fleur van Groningen en Dirk Draulans</title>
<desc lang="fr">Saartje is terug van weggeweest. In haar talkshow Saartje ontvangt ze telkens twee gasten die op het eerste gezicht niets gemeen hebben... Tot ze bij Saartje in de zetel zitten. Vandaag schrijfster en cartooniste Fleur van Groningen en bioloog, journalist en schrijver Dirk Draulans</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530034000 +0200" stop="20230530040500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music neemt je mee doorheen de nieuwe releases en de instant classics. Interviews met je favoriete artiesten en een blik in hun privé leven. Ontdek ook de FRESH Music chart.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530040500 +0200" stop="20230530060000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Boy from Heaven</title>
<desc lang="fr">Adam, die uit een eenvoudige familie komt, is opgetogen als hij de kans krijgt om te studeren aan de vooraanstaande Al-Azhar Universiteit in Caïro. Maar wanneer kort daarop de grootimam plotseling overlijdt, wordt Adam tegen zijn zin gerekruteerd door de geheime dienst en meegesleurd in een nietsontziende machtsstrijd tussen verschillende partijen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530064500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Land Girls S1</title>
<desc lang="fr">Billie trouwt met Bea, Annie wil scheiden van Harry en Lord Hoxley vertelt zijn vrouw over zijn affaire.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530064500 +0200" stop="20230530073500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Murder Maps</title>
<desc lang="fr">In de jaren dertig is er in Cleveland, Ohio, een seriemoordenaar actief die minstens twaalf mannen en vrouwen om het leven brengt. In deze aflevering worden de onopgeloste moorden onder de loep genomen.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530073500 +0200" stop="20230530080000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Steffy, Finn, Ridge en Thomas delen hun vreugde over de komst van een nieuw kind in hun familie. Liam heeft zojuist bekend dat hij Vinny vermoord heeft, maar benadrukt dat het een ongeluk was. Baker wil van Liam weten waarom hij de plek van het ongeval ontvlucht is. Liam is ontdaan als Baker hem vraagt of hij het als een kans zag revanche te nemen op de man die met de resultaten van de vaderschapstest geknoeid heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530080000 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Van de interviews met je favoriete acteur tot het meekijken op de sets van binnen- en buitenlandse films en series. Daarnaast geven je leuke kijktips mee op de verschillende streaming platformen en in de bioscoop. Fresh Screens zet je op de eerste rij.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530091500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Frankie Drake Mysteries</title>
<desc lang="fr">Het team moet alles op alles zetten om de discretie te waarborgen nadat ze de zaak van een ontvoerde prins toegewezen krijgen. Terwijl de zoektocht naar de daders wordt aangevat, begint een race tegen de klok, want de internationale betrekkingen zijn al snel bijzonder strak gespannen wanneer het nieuws bekend wordt gemaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530091500 +0200" stop="20230530094500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Extraordinary Story of Jimmy Hasty</title>
<desc lang="fr">Documentaire over Jimmy Hasty, de voetballer met één arm.</desc>
<category lang="fr">C.Other</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530094500 +0200" stop="20230530113000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">ION Hockey League</title>
<desc lang="fr">Finale van de ION Hockey League bij de mannen: Gantoise - Watducks. (1/2)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113000 +0200" stop="20230530120000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Philadelphia 76ers</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; is een unieke serie die 'dream teams' selecteert uit verschillende clubs, landen en tijdperken. Alle sporten, waaronder voetbal, basketbal, tennis en motorsport komen aan bod.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530120000 +0200" stop="20230530122500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Als Brooke voorstelt een speciale avond te plannen - met zowel haar als Liams familie - om haar hereniging met Liam te vieren, aarzelt Ridge vanwege de mogelijke aanwezigheid van Bill. Wanneer Hope bij het kantoor van Bill aankomt, slaat de bezorgdheid van Bill al snel om in woede als ze onthult dat Liam een bekentenis heeft afgelegd bij de politie. Hope geeft Bill echter de schuld dat Liam in de gevangenis zit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530122500 +0200" stop="20230530132000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Inspector Rojas: In Cold Blood</title>
<desc lang="fr">Rojas is ervan overtuigd dat hij de identiteit van de psychopaat heeft ontdekt, maar hij heeft geen bewijs. Hij reist naar de geboorteplaats van de moordenaar, waar hij de oorsprong van zijn gewelddadige instincten ontdekt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530132000 +0200" stop="20230530145500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Pink Moon</title>
<desc lang="fr">Vlak voor zijn 75ste verjaardag laat weduwnaar Jan aan zijn kinderen weten dat hij uit het leven wil stappen, ook al heeft hij een grote kennissenkring en geen last van fysieke ongemakken. Zijn dochter Iris vindt dit echter onverteerbaar en probeert er alles aan te doen om hem op andere gedachten te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530145500 +0200" stop="20230530154500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Love Me</title>
<desc lang="fr">Glen en Anita bereiden zich voor op de bruiloft, terwijl Aaron nieuws krijgt dat zijn nieuwe relatie met Jesse op het spel zet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530154500 +0200" stop="20230530172500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Tender Trap</title>
<desc lang="fr">In 2011 brak het opzienbarende nieuws in Nieuw-Zeeland uit dat Sharon Armstrong, een oma van middelbare leeftijd en ambtenaar die voor de Maori Language Commission werkte, in Argentinië was gearresteerd met 5 kg cocaïne in haar koffer.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530172500 +0200" stop="20230530175000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Bold and the Beautiful</title>
<desc lang="fr">Bill probeert zijn zoon te beschermen en bekent dat hij de misdaad toegedekt heeft. Hij wil dat Baker Liam vrijlaat, maar Liam zegt tegen Baker dat hij niet naar Bill moet luisteren. Terwijl de twee elkaar proberen vrij te pleiten van enige schuld, eist Baker de waarheid over wat er met Vinny gebeurd is. Brooke probeert te begrijpen waarom Liam gearresteerd is. Hope schuift de schuld volledig in de schoenen van Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530175000 +0200" stop="20230530180500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Monologue - Intergalactic Lovers</title>
<desc lang="fr">In Monologue, seizoen 2, laten deze Belgische artiesten laten in hun creatieve ziel kijken. In deze aflevering: Intergalactic Lovers.</desc>
<category lang="fr">C.Music</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530180500 +0200" stop="20230530191000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Saartje: Els De Schepper en Erik Van Looy</title>
<desc lang="fr">Saartje Vandendriessche ontvangt elke week twee interessante gasten in 'Saartje', een talkshow die inspeelt op actuele onderwerpen en thema's. Niemand weet welke vragen er gesteld zullen worden. Aan de hand van sleutelwoorden gaat Saartje op zoek naar de gemeenschappelijke elementen die de gasten met elkaar verbinden. Vandaag met Els De Schepper en Erik Van Looy</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530191000 +0200" stop="20230530204000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Line of Duty</title>
<desc lang="fr">Hastings wordt door Carmichael onderworpen aan een taaie ondervraging, waardoor er aanvullend bewijs van dubieus gedrag boven water komt. Steve en Kate zitten in een spagaat: enerzijds zijn ze loyaal aan Hastings en anderzijds hebben ze de taak om de waarheid te achterhalen. Wordt het eindelijk duidelijk wie H is?</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530204000 +0200" stop="20230530220500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Deadly Secrets</title>
<desc lang="fr">Wanneer Jade ontdekt dat haar moeder Frida financiële problemen heeft, besluit ze met haar nieuwe liefde Rick inbraken te plegen om Frida's schulden af te betalen. Maar als Jade er genoeg van krijgt en de criminaliteit vaarwel wil zeggen, blijkt de bende van Rick er hele andere ideeën op na te houden.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530220500 +0200" stop="20230530230500 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">.DOC: My name is Violeta</title>
<desc lang="fr">In .DOC duikt Evy Gruyaert elke week in een nieuwe, onverwachte en spraakmakende documentaire. Vandaag is dat de documentaire My name is Violeta, het verhaal van een Spaanse minderjarige transgender.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530230500 +0200" stop="20230530235000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">Real Detective: North Of The Border</title>
<desc lang="fr">Een van de grootste massamoorden in Canada wordt op gruwelijke wijze gepleegd in Wells Gray Park, British Columbia. Tegelijkertijd worden er drie generaties van één familie vermoord. Voor rechercheur Mike Eastham is het een angstaanjagende missie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530235000 +0200" stop="20230531004000 +0200" channel="PickxPlusN.be">
<title lang="fr">The Wedding Planners</title>
<desc lang="fr">Twee dansers met een druk bestaan worden geholpen door Hannah, James en Paige om meer tijd voor elkaar te maken. Een bezoek van de vervreemd geraakte schoonmoeder van Paige loopt uit de hand.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>