<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230531234000 +0200" stop="20230601003000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">La Buffalo Airways doit investir une grosse somme pour changer un régulateur sur le moteur du plus récent Electra, ZFE. Comme cela vient juste après un atterrissage d'urgence et deux feux de moteurs, la compagnie est auditée par Transprt Canada qui ne veut pas que Joe reste aux commandes de la société.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601003000 +0200" stop="20230601011500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Quand elle découvre que les River Murders sont liés à une société pharmaceutique, Clarice demande l'aide de leur comptable d'entreprise. Catherine sort de chez elle pour la première fois depuis son sauvetage de Buffalo Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601011500 +0200" stop="20230601014500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Brooke informe Ridge des aveux et de l'arrestation de Liam. Lorsque Thomas et Steffy arrivent, Ridge annonce doucement que Liam a tué Vinny. Hope rend visite à Liam en prison, apportant des cartes que les enfants ont faites pour lui. Elle révèle qu'elle n'a pas dit aux enfants qu'il avait été arrêté. Thomas explose lorsqu'il apprend que Liam est la raison pour laquelle son ami est mort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601014500 +0200" stop="20230601040000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Valérian et la Cité des mille planètes</title>
<desc lang="fr">Au 28e siècle, le duo d'agents spatio-temporels Valérian et Laureline est missionné par le ministre de la Défense. Ils sont chargés d'identifier un terrible danger qui menace Alpha, la Cité des mille planètes. Une course contre la montre s'engage alors pour sauvegarder ce lieu de connaissances universelles vers lequel des espèces de toute la galaxie ont convergé au fil des siècles pour y partager leur savoir et leur culture.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601040000 +0200" stop="20230601060000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Sicario</title>
<desc lang="fr">L'agent spécial Kate Macy s'est portée volontaire pour rejoindre un groupe d'intervention international d'élite dont la mission est la lutte contre le trafic de drogue à la frontière entre États-Unis et Mexique. En mission à Ciudad Juarez pour un simple transfert de prisonniers, son convoi tombe dans une embuscade. Kate ne doit son salut qu'à l'intervention d'Alejandro, un mystérieux agent en quête de vengeance...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601060000 +0200" stop="20230601062500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Screens</title>
<desc lang="fr">Des interviews de votre acteur préféré au visionnage des plateaux des séries et films (inter)nationaux. Nous vous donnons ensuite de chouettes conseils de visionnage sur les différentes plateformes de streaming et au cinéma. Grâce à Fresh Screens, vous êtes aux premières loges.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601062500 +0200" stop="20230601065000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cops</title>
<desc lang="fr">La décision d'un conducteur nerveux se traduit par un voyage à l'hôpital. Une voiture pleine de jeunes passagers est arrêtée, ils jurent qu'ils essayaient d'échapper à une menace imminente. Une femme innocente se débat avec la décision de porter plainte contre son amie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601065000 +0200" stop="20230601073500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Ice Pilots</title>
<desc lang="fr">Cette série de télé-réalité sur des pilotes pilotant des avions à hélices de la Seconde Guerre mondiale dans les Territoires du Nord-Ouest gelés commence avec un copilote débutant confronté à un atterrissage d'urgence dans le brouillard; et un jeune pilote recevant pour la première fois les commandes d'un avion.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601073500 +0200" stop="20230601080000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Protégeant son fils, Bill avoue avoir dissimulé le crime et veut que Baker libère Liam. Liam dit à Baker de ne pas écouter Bill. Baker demande la vérité sur ce qui est arrivé à Vinny. Brooke essaie de comprendre précisément pourquoi Liam a été arrêté. Hope blâme Bill pour tout. Ridge félicite Thomas d'être devenu une meilleure version de lui-même.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601080000 +0200" stop="20230601085000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Les héli-médicaux aident un homme avec une blessure au dos qui ne sait pas si on lui a tiré dessus ou on l'a poignardé. Et un cycliste a besoin d'un traitement immédiat en bord de route.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601085000 +0200" stop="20230601091500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Fresh Music</title>
<desc lang="fr">Fresh Music vous emmène à la découverte des nouvelles sorties et des classiques instantanés. Des interviews de vos artistes préférés et un aperçu de leur vie privée. Découvrez aussi le classement FRESH Music.</desc>
<category lang="fr">C.Magazine</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601091500 +0200" stop="20230601092500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Reportage Victor Osimhen</title>
<desc lang="fr">Reportage sur Victor Osimhen, l'ancien joueur de Charleroi qui dispute les quarts de finale de la Ligue des Champions avec Naples.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601092500 +0200" stop="20230601113000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">BNXT Basketball League</title>
<desc lang="fr">BNXT Basketball League: Play-offs - Demi-finale: Filou Oostende - Kangoeroes Basket Mechelen. (5/5)</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601113000 +0200" stop="20230601120000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Dream Teams - Cricket Australia</title>
<desc lang="fr">&quot;Dream Teams&quot; est une série unique qui sélectionne des 'dream teams' de différents clubs, pays et époques. Tous les sports, y compris le football, le basket-ball, le tennis et le sport automobile, sont couverts.</desc>
<category lang="fr">C.Sports</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601120000 +0200" stop="20230601122500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Brooke informe Ridge des aveux et de l'arrestation de Liam. Lorsque Thomas et Steffy arrivent, Ridge annonce doucement que Liam a tué Vinny. Hope rend visite à Liam en prison, apportant des cartes que les enfants ont faites pour lui. Elle révèle qu'elle n'a pas dit aux enfants qu'il avait été arrêté. Thomas explose lorsqu'il apprend que Liam est la raison pour laquelle son ami est mort.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601122500 +0200" stop="20230601125500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cops</title>
<desc lang="fr">La décision d'un conducteur nerveux se traduit par un voyage à l'hôpital. Une voiture pleine de jeunes passagers est arrêtée, ils jurent qu'ils essayaient d'échapper à une menace imminente. Une femme innocente se débat avec la décision de porter plainte contre son amie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601125500 +0200" stop="20230601145000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Riders of Justice</title>
<desc lang="fr">Lorsque sa femme est tuée dans un tragique accident de train, un soldat nommé Markus est forcé de rentrer chez lui et de reconstruire sa vie afin de s'occuper de sa fille adolescente. Un jour, un mathématicien, qui était également dans le train, contacte Markus et lui dit que cet incident n'était pas accidentel. Markus part alors en quette de la vérité.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601145000 +0200" stop="20230601154000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Emergency Helicopter Medics</title>
<desc lang="fr">Un jeune motocycliste a été renversé par une voiture et catapulté dans les airs. Une séance d'entraînement de fitness de vacances se termine par un arrêt cardiaque. Et un chauffeur de camion est coincé dans sa cabine.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601154000 +0200" stop="20230601174500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Kompromat</title>
<desc lang="fr">Russie, 2017. Mathieu Roussel, un diplomate français est arrêté et incarcéré sous les yeux de sa fille. Il est victime d'un « kompromat », des faux documents produits par le FBS en Sibérie pour compromettre des ennemis de l'Etat russe. Mathieu n'a qu'une seule chance d'éviter la prison à vie: s'échapper et fuir seul.</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601174500 +0200" stop="20230601183000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Targeted for Murder</title>
<desc lang="fr">Lorsque Marc Despain, un entrepreneur immobilier est retrouvé dans une mare de sang par sa femme dans sa cuisine saccagée, les enquêteurs soupçonnent qu'une querelle familiale qui couve depuis longtemps pourrait être liée à son meurtre.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601183000 +0200" stop="20230601185500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Eric et Carter discutent des ramifications de l'arrestation de Liam. Parlant avec Eric, Carter se sent soudainement très coupable, ce qui amène Eric à lui demander ce qui ne va pas. Carter admet que quelque chose le tracasse. Flo est confuse quand Paris arrive, lui disant qu'elle veut parler avec Shauna. Carter s'excuse auprès d'Eric, qui lui dit qu'il n'a rien à regretter. Eric suppose que la culpabilité de Carter est liée à Zoe.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601185500 +0200" stop="20230601194000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Clarice</title>
<desc lang="fr">Quand elle découvre que les River Murders sont liés à une société pharmaceutique, Clarice demande l'aide de leur comptable d'entreprise. Catherine sort de chez elle pour la première fois depuis son sauvetage de Buffalo Bill.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601194000 +0200" stop="20230601200500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">Alors que Didier et Cynthia s'apprêtent à emmener Jaxon à un week-end à la mer, la mère de celui-ci réapparait. Le weekend est alors annulé et Jaxon retourne vivre chez lui. Mais est-ce le mieux pour lui? Yvan et Nathalie ont des soucis quand Nina mord d'autres enfants à la crèche.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601200500 +0200" stop="20230601204500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Baraki</title>
<desc lang="fr">C'est le jour du mariage. Alors que Timmy a des problèmes avec une tondeuse intelligente qui déraille et devient incontrôlable, Didier se rend compte qu'il a commendé 200 poulets vivants en guise de buffet. Les hommes décident alors d'essayer de trouver un remplacement, ce qui délaie la cérémonie. Heureusement, Gisèle et son punch maison sont là pour faire patienter tout le monde.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601204500 +0200" stop="20230601221500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Viens avec moi</title>
<desc lang="fr">Lilian retourne dans sa ville natale. À peine arrivée, elle est harcelée par Blackway, l'ancien policier de la ville devenu chef de gang. Personne ne semble pouvoir l'aider, tant ses voisins vivent dans la peur. Quant au shérif, dépassé par les événements, il lui recommande de quitter la ville. Mais Lilan ne l'entend pas de cette oreille. Elle décide d'affronter le psychopathe et demande de l'aide à Lester, un ancien bûcheron, et à Nate, son acolyte...</desc>
<category lang="fr">C.Movies</category>
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601221500 +0200" stop="20230601231000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Plus de Son: Best Of Pt 1</title>
<desc lang="fr">&quot; Plus de son &quot; est un programme musical dans lequel l'artiste vient présenter son univers sous forme de prestations musicales et de courtes interviews comme à la maison. Du jamais vu en Belgique avec non seulement un casting ultra qualitatif puisqu'on reçoit Scylla, Suzane, Mike et Riké de Sincémilia, Youssef Swatt's et bien d'autres, mais également le tout sous une direction artistique à s'en casser la rétine.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601231000 +0200" stop="20230601235500 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Real Detective</title>
<desc lang="fr">Dans le comté de Cobb, en Géorgie, le détective Eddie Herman enquête sur une disparition qui se transforme en double homicide. Mais son ego lui joue des tours et il laisse filer le tueur par excès de confiance...</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601235500 +0200" stop="20230602002000 +0200" channel="PickxPlusF.be">
<title lang="fr">Cops</title>
<desc lang="fr">La décision d'un conducteur nerveux se traduit par un voyage à l'hôpital. Une voiture pleine de jeunes passagers est arrêtée, ils jurent qu'ils essayaient d'échapper à une menace imminente. Une femme innocente se débat avec la décision de porter plainte contre son amie.</desc>
<category lang="fr">C.Documentary</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>