<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501050000 +0200" stop="20230501100000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Rendez-vous à 0h</title>
<desc lang="fr">La chaîne Pink TV diffuse ses programmes à partir de minuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501100000 +0200" stop="20230501150000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Rendez-vous à 0h</title>
<desc lang="fr">La chaîne Pink TV diffuse ses programmes à partir de minuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501150000 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Rendez-vous à 0h</title>
<desc lang="fr">La chaîne Pink TV diffuse ses programmes à partir de minuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Rendez-vous à 0h</title>
<desc lang="fr">La chaîne Pink TV diffuse ses programmes à partir de minuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502015000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Leo Has a Big Fat Dick</title>
<desc lang="fr">Alors que leur pique-nique prend une tournure sensuelle, Leo Louis commence à explorer le beau corps de Carter et à lui sucer la bite. Leo cible ensuite le trou de Carter et y enfonce progressivement l'intégralité de son très gros sexe ! Actif, Kane Fox veut apprendre à exceller comme passif et Tayte Hanson est là pour l'aider ! Tayte commence par cracher dans le trou de Kane puis il le pénètre lentement tout donnant avec amour des instructions sur la façon de prendre sa queue ! Le fantasme estival idéal de Leo Grand se réalise sous la forme d'un rendez-vous en plein air avec le viril Roman Todd. Roman embrasse doucement Leo tout en le dévêtant, puis il prend possession de son cul en alternant coups de boutoir brutaux et va-et-vient attentionnés !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502015000 +0200" stop="20230502043500 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Dirty Desert Doctors</title>
<desc lang="fr">Quand Austin Avery se retrouve avec un gode coincé dans le rectum, il fait appel au Dr Max Konnor pour une visite à domicile très intime. Vrai professionnel, ce médecin est capable de retirer immédiatement le sex-toy tout en offrant au patient affamé de gros matos son sexe noir surdimensionné. Après avoir reçu sa première dose de vaccin anti Covid, Devin Franco est tellement sexuel qu'il se retrouve rapidement sans pantalon, à baiser avec le beau Dr Lucca Mazzi. Quand Adrian Hart découvre que le Dr Lucca Mazzi est son nouveau médecin, il en est tellement excité qu'il se déshabille immédiatement et lève les jambes en l'air pour un examen anal complet. L'infirmier Drew Valentino ne s'attendait pas à découvrir dans la salle d'examen son collègue Michael Boston complètement nu, en train de se doigter. Mais ça lui plaît !</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502043500 +0200" stop="20230502044500 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Best of Cadinot : Squat, scène 1</title>
<desc lang="fr">Dans la zone, un squat héberge une bande de potes vicelards, artistes peintres marginaux qui draguent des petits puceaux dans les WC publics et les attirent chez eux pour leur faire découvrir des jeux sexuels plutôt pervers. Troublés, excités, ils oublient des fringues, plus ou moins volontairement, pour revenir les chercher, histoire de perfectionner leur expérience. Dans ce milieu insolite et glauque, onze mecs se croisent, s'entremêlent, s'échangent en liberté, sauvagement et sans aucun tabou...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502044500 +0200" stop="20230502050000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Best of Cadinot : Le culte d'Eros, scène 7</title>
<desc lang="fr">Un couple de deux jeunes étudiants français quitte le Maghreb pour l'Espagne. Ils arrivent à Séville en voilier, leur skipper leur ayant trouvé une maison à louer pour un prix raisonnable. Un des garçons quitte les lieux et se retrouve mystérieusement embarqué vers un nouveau destin jonché de très chaudes rencontres. Parallèlement un mercenaire engage des hommes de main pour le retrouver. L'entraînement de ces agents très spéciaux passe par des initiations sexuelles particulièrement intenses. L'érotisme est omniprésent et les fantasmes les plus fous s'exaucent sans concession. Leur corps explosant de la vigueur de leur jeunesse, tous ces jeunes mâles en rut se mélangent et se pénètrent avec une puissance incomparable...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Pornographie</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502050000 +0200" stop="20230502100000 +0200" channel="PinkTV.fr">
<title lang="fr">Rendez-vous à 0h</title>
<desc lang="fr">La chaîne Pink TV diffuse ses programmes à partir de minuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<rating system="CSA"><value>-18</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Moins18.svg/200px-Moins18.svg.png" /></rating>
</programme>