<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603025000 +0200" stop="20230603040100 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les Présidents et l'humour</title>
<desc lang="fr">Enquête sur la façon dont les présidents de la Ve République ont exercé leur sens de l'humour personnel, mais aussi dont ils ont accepté les traits des humoristes à leur égard.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/01/2151079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040100 +0200" stop="20230603042700 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Faits divers, l'histoire à la une (Le massacre de la Saint-Valentin, l'apogée du gangstérisme) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Le massacre de la Saint-Valentin, l'apogée du gangstérisme»En 1929, sept membres du gang de Bugs Moran sont assassinés dans un garage par les sbires d'Al Capone ; ces meurtres deviennent le symbole médiatique des guerres entre mafieux.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/05/2188274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603052000 +0200" stop="20230603061100 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">La guerre des trônes, la véritable histoire de l'Europe (L'Europe s'embrase (1561-1569)) S2 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«L'Europe s'embrase (1561-1569)»Durant des siècles, seules quelques grandes familles se sont disputé l'hégémonie sur le continent européen, à travers une lutte de pouvoir acharnée.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2142677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061100 +0200" stop="20230603070600 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">La guerre des trônes, la véritable histoire de l'Europe (Noces de sang (1567-1574)) S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Noces de sang (1567-1574)»A Paris, au nom de la tolérance religieuse, Catherine de Médicis marie sa fille catholique à Henri de Navarre, jeune protestant héritier des Bourbon.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2142678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070600 +0200" stop="20230603080200 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">L'odyssée de l'obélisque</title>
<desc lang="fr">Retour sur l'expédition de 1831 qui suivit le don par l'Egypte de l'obélisque de Louxor à la France et sur l'histoire de ce monument vieux de plus de 3000 ans.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2139423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080200 +0200" stop="20230603090400 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Lutèce, l'enfance de Paris</title>
<desc lang="fr">De nouvelles techniques de reconstitutions en 3D permettent aujourd'hui de reconstituer une partie des grands sites du Paris antique, à l'époque appelé Lutèce.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/14/2139425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603090400 +0200" stop="20230603095200 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les trésors de Saqqarah (Le tombeau de Pinomis) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Le tombeau de Pinomis»Les archéologues découvrent une chambre funéraire taillée à même la roche, avec une fenêtre sur laquelle est inscrite le nom d'un haut dirigeant de l'Ancien Empire égyptien.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/21/2192845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095200 +0200" stop="20230603104400 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les trésors de Saqqarah (La période Grecque) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«La période Grecque»L'archéologue Mohammed Youssef et son équipe découvrent un sarcophage exceptionnel, en bois peint de rouge et d'or. Il serait récent et daterait de la basse époque.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/21/2192846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603104400 +0200" stop="20230603115000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Bombe atomique, les secrets d'un compte à rebours</title>
<desc lang="fr">Persuadé qu'Hitler a des années d'avance en matière atomique, Roosevelt déclenche une course contre la montre avec la construction de la première bombe atomique.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/2155836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603115000 +0200" stop="20230603122500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Faits divers, l'histoire à la une (Jack l'éventreur, l'invention du serial killer) S1 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Jack l'éventreur, l'invention du serial killer»En 1888, une série de crimes terrorise le quartier de Whitechapel, à Londres ; la presse populaire façonne alors la figure de Jack l'éventreur, premier serial killer de l'histoire.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/1772166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603122500 +0200" stop="20230603131900 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Inside Christie's S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de son 250e anniversaire, Christie's a ouvert ses portes à une équipe de télévision britannique : loccasion de découvrir le fonctionnement, les différents métiers et les clients de la prestigieuse maison de vente aux enchères londonienne.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/05/2078333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603131900 +0200" stop="20230603141700 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Inside Christie's S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">Une équipe de télévision britannique a eu l'autorisation de filmer les coulisses de la prestigieuse maison de vente aux enchères londonienne Christie's à l'occasion de son 250e anniversaire.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/05/2078335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603141700 +0200" stop="20230603155000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les titans de l'industrie américaine (Une nouvelle génération) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle génération»Après la Première Guerre mondiale, aux Etats-Unis, Pierre du Pont, JP Morgan, Henry Ford, Walter Chrysler et William Boeing se lancent dans une concurrence acharnée.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/17/1946470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603155000 +0200" stop="20230603164300 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">39-45, les animaux dans la guerre (1/2)</title>
<desc lang="fr">50 millions d'hommes sont morts durant la Seconde Guerre mondiale et 30 millions d'animaux ont combattu à leurs côtés sur tous les continents.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2155842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603164300 +0200" stop="20230603174200 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">39-45, les animaux dans la guerre (2/2)</title>
<desc lang="fr">50 millions d'hommes sont morts durant la Seconde Guerre mondiale et 30 millions d'animaux ont combattu à leurs côtés sur tous les continents.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2155842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174200 +0200" stop="20230603182800 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les chevaliers Templiers et le Saint-Graal (Jérusalem, la ville sainte) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Jérusalem, la ville sainte»Deux anciens soldats, Mikey Kay et Garth Baldwin enquêtent sur l'ancien ordre médiéval des Templiers, interdit en 1307 : les Templiers ont-il réussi à fuir avec leur trésor, dont le fameux le Saint-Graal ?</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/15/1733909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603182800 +0200" stop="20230603191500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les chevaliers Templiers et le Saint-Graal (Derniers indices en Terre sainte) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Derniers indices en Terre sainte»L'équipe de Mikey Kay et Garth Baldwin se rend maintenant dans l'ancienne ville d'Acre, située au nord de la baie de Haïfa, en Israël. Ils explorent un vaste réseau de tunnels.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/15/1733910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603191500 +0200" stop="20230603200500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Un laisser-aller) S7 (26/30)</title>
<desc lang="fr">«Un laisser-aller»Mike et Frank sélectionnent différents artefacts dans le Massachusetts ; plus tard, ils aident un passionné dont les collections sont vouées à disparaître.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/05/2195756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200500 +0200" stop="20230603205500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (The Pickin' or the Egg) S13 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«The Pickin' or the Egg»Dans l'Etat du Maine, les chineurs découvrent de très nombreux objets intéressants dans une ferme. Ils croisent par ailleurs le pilote de course Ryan Newman.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/03/2137353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603205500 +0200" stop="20230603214000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Tick Tock Frank) S16 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Tick Tock Frank»De la côte Est à la côte Ouest des États-Unis, Mike et Frank rencontrent de nouveaux personnages mémorables et repèrent des pièces intéressantes qui pourront être restaurées puis revendues avec une plus-value. Entre autres, un enregistrement des Beatles, des pièces détachées de moto, un roadster des années 1920 et autres voitures vintage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/46/1821056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603214000 +0200" stop="20230603222600 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Georgia Wonderland) S10 (45/47)</title>
<desc lang="fr">«Georgia Wonderland»Les deux brocanteurs repèrent des pièces pouvant être restaurées et revendues, dont de vieilles autos, motos et bicyclettes, et aussi du matériel hi-fi vintage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2140114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603222600 +0200" stop="20230603231600 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Chopper king) S18 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Chopper king»De la côte Est à la côté Ouest, nos deux sympathiques brocanteurs repèrent des pièces qui peuvent être restaurées et revendues, dont de vieilles autos, motos et bicyclettes, mais aussi du matériel hi-fi vintage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/2140629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603231600 +0200" stop="20230604000300 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Frank se charge de tout) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Frank se charge de tout»En Floride, Mike et Frank ont rendez-vous dans une grande casse avant de se rendre dans une immense maison en forme de dôme géodésique où ils trouvent des bijoux.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/13/2107176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604000300 +0200" stop="20230604005000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (La réserve indienne) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La réserve indienne»En Floride, Mike et Frank explorent la ferme de deux chineurs avant de visiter une propriété qui abritait autrefois un cirque, reconverti en refuge animalier.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/13/2107176_A.jpg" />
</programme>