<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601020700 +0200" stop="20230601031300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">En février 1993, Annie Monneron est retrouvée morte dans le hall de son immeuble, dans le centre-ville de Montpellier. L'autopsie révèle que cette jeune femme de 29 ans, préparatrice en pharmacie, a été battue, violée et étranglée. Alors que défilent les mois et les années, l'enquête stagne. La prescription approche. Dix ans plus tard, les vieux scellés sont expertisés de nouveau grâce à des techniques plus sophistiquées. C'est une tache retrouvée sur la veste d'Annie qui finit par révéler le nom de son bourreau : David Misse Toubé, un violeur qui purge une peine à la prison de Bédenac. Celui-ci est condamné, en octobre 2006, à trente ans de réclusion.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/00/2145604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601031300 +0200" stop="20230601040700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">L'enquête de ma vie (La grotte sanglante) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«La grotte sanglante»Boris Verrières, commandant de police, revient sur la disparition, en juin 2014, à Sète, de Patrick Isoird, un père de famille de 49 ans sans histoires.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/06/1922824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601040700 +0200" stop="20230601050300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mineurs en prison (Billy) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Billy»A 16 ans, William a abattu Michael Decker, alors qu'il campait dans le désert. En remontant l'histoire de Billy, on découvre un homme en proie à des tendances autodestructrices.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/15/2062557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601053000 +0200" stop="20230601061600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (Un coup de trop) S6 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Un coup de trop»Marcel Reardon a été battu à mort : bien que ses amis affirment ne rien savoir de ce meurtre, les enquêteurs supposent que le tueur est l'un d'entre eux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/08/2094026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601061600 +0200" stop="20230601070300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (La fille dans le bus) S6 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«La fille dans le bus»La police étudie les images de vidéosurveillance pour tenter de comprendre ce qui est arrivé à Alianna DeFreeze, 14 ans, qui a disparu sur le chemin de l'école.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/37/1891810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601070300 +0200" stop="20230601074900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Robert Chambers, meurtre à Central Park (Blame the Victim) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Blame the Victim»Alors que la date de son procès approche, Robert Chambers est libéré sous caution, pendant que défense et accusation préparent chacun leurs arguments.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/09/2068068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601074900 +0200" stop="20230601083700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (Humiliation mortelle) S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Humiliation mortelle»Deux amis de longue date se retrouvent et décident de louer ensemble une maison à un propriétaire absent. Malheureusement, la situation dégénère.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/23/1875053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601083700 +0200" stop="20230601092900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (L'insulte de trop) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«L'insulte de trop»Une mère et sa fille acceptent de louer deux chambres de leur maison à des amis de la famille, ignorant que leur décision prendra une tournure dramatique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/23/1875055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601092900 +0200" stop="20230601101100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Leah Remini : confessions d'une ex-scientologue (Enemies of the church) S1 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Enemies of the church»Brandon Reisdorf, un jeune homme qui a lancé un marteau à travers une fenêtre de l'organisation, l'aurait fait à cause de Leah : sa famille s'exprime devant la caméra.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/02/2016561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601101100 +0200" stop="20230601110600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Gourou, au nom de dieu (De l'ombre à la lumière) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«De l'ombre à la lumière»Sous le nom de João de Deus, le Brésilien João Teixeira de Faria est l'auteur allégué de guérisons miraculeuses avant d'être reconnu coupable de viol. Gros plan sur son parcours.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/04/2073739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601110600 +0200" stop="20230601124100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S20</title>
<desc lang="fr">En 2011, deux cadavres sont retrouvés en l'espace de sept mois dans les hortillonnages d'Amiens. Deux hommes, Julien Guérin, 22 ans, et Alexandre Michaud, 24 ans dont les corps ont été retrouvés flottants dans ce réseau de canaux qui irrigue la ville. Les deux victimes ne se connaissaient pas et rien en apparence ne les reliait. L'un s'est noyé, étourdi par l'alcool et les médicaments et le second a été tué par balles. Pourtant, les policiers découvrent que Julien et Alexandre ont passé les dernières heures de leur vie avec le même individu. Sans témoins, sans traces palmaires ou génétiques, les policiers vont persévérer afin de faire surgir de l'ombre l'un des tueurs en série français au mobile le plus original qui soit.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2157985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601124100 +0200" stop="20230601133300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres dans les Valleys (Un témoignage troublant) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Un témoignage troublant»Jugé coupable des quatre meurtres, David Morris est condamné à la prison à vie. L'apparition d'un nouveau témoin en 2018 relance l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2088463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601133300 +0200" stop="20230601142600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Veleno, la ville des enfants perdus S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">En 2014, près de vingt ans après le procès, deux journalistes se penchent sur l'affaire des &quot;diables de Basse-Modène&quot;. Une autre vérité inquiétante est mise à jour.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2092481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601142600 +0200" stop="20230601150700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Meurtres à prix d'or) S2 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Meurtres à prix d'or»Sur les lieux d'un braquage, un homme grièvement blessé s'effondre devant les policiers, et une femme morte est découverte à l'intérieur de la boutique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2185888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601150700 +0200" stop="20230601155600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Le bourreau des coeurs) S2 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Le bourreau des coeurs»En novembre 2003, dans un coin isolé de la ville d'Orange, le corps d'un adolescent de 17 ans est découvert, tué par balles et incendié.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2185888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601155600 +0200" stop="20230601173000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S14</title>
<desc lang="fr">Sébastien Brun, un fleuriste de Grenoble, commerçant prospère et ambitieux, jeune papa heureux en ménage depuis quatre ans avec Denize Soares, une jeune Brésilienne, décide de tout quitter sur un coup de tête pour refaire sa vie au Brésil. Sans nouvelles de leur fils, ses parents finissent par prendre contact avec Denize, qui, de mensonges en approximations, finit par leur annoncer que Sébastien l'a quittée. Inquiets et complètement perdus, les parents Brun décident de faire le voyage, en avril 2005. Mais, au Brésil, personne ne semble avoir vu Sébastien depuis le mois d'août. Ils préviennent aussitôt la police, qui découvre le caractère enjôleur et les talents de manipulatrice dont Denize Soares peut faire preuve.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/28/2180025_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601173000 +0200" stop="20230601182900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres en série dans le Bayou (Chapitre 4 : sur le fil du rasoir) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Chapitre 4 : sur le fil du rasoir»Le journaliste Ethan Brown découvre que des victimes étaient des informateurs de la police et des addicts à la drogue : ce genre d'informations relance les pistes de l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/16/2166070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601182900 +0200" stop="20230601191600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Vengeance tardive) S7 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Vengeance tardive»Lorsqu'il rachète la maison de ses parents, pour y emménager avec sa famille, un homme réalise son rêve, mais ignore que le voisin lui en veut depuis des décennies.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/06/2095614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601191600 +0200" stop="20230601200800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Ce qui est à toi est à moi) S7 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Ce qui est à toi est à moi»Un couple emménage dans la maison de ses rêves mais doit rapidement faire face à un conflit avec un voisin, qui croit être le propriétaire légitime de leur demeure.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/03/2029662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601200800 +0200" stop="20230601210000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Grandes évasions, avec Morgan Freeman (A la conquête du mur) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«A la conquête du mur»Six hommes se sont échappés du pénitencier d'Etat de Pittsburgh en creusant un tunnel sous le mur de la prison. Les fugitifs ont pu fuir au Texas, où ils ont été arrêtés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/44/1989281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601210000 +0200" stop="20230601212600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Il était une fois à Londongrad (Chute mortelle) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Chute mortelle»Heidi Blake enquête sur la mort d'un homme d'affaires qui est tombé par la fenêtre d'un appartement à Londres en 2014. Son ex-épouse soupçonne un meurtre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/07/2198037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601212600 +0200" stop="20230601220200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Il était une fois à Londongrad (L'oligarque intouchable) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«L'oligarque intouchable»En 2000, l'oligarque russe Boris Berezovsky doit s'exiler à Londres. Il est bientôt imité par d'autres oligarques et riches Russes qui rejoignent le Royaume-Uni afin d'y mener des transactions douteuses.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/07/2198037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601220200 +0200" stop="20230601224700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">La fille dans le bunker</title>
<desc lang="fr">Le 6 septembre 2006, Elizabeth Shoaf, 14 ans, rentre de l'école lorsqu'elle est enlevée par Vinson Filyaw, un pédophile recherché par la police.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/04/2096048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601224700 +0200" stop="20230601234400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">On a volé le maréchal</title>
<desc lang="fr">En 1973, un commando tente d'enlever le cadavre de Pétain pour l'enterrer à Verdun : à l'époque, l'extrême droite veut retrouver une place dans le paysage politique français.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/2125089_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601234400 +0200" stop="20230602011700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Le jour où Stockholm est devenu un syndrome</title>
<desc lang="fr">Retour sur le braquage de la Kreditbenk de Stockholm, le 23 août 1973, qui a mal tourné et s'est transformé en prise d'otages d'une durée de six jours.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2190910_A.jpg" />
</programme>