<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531022600 +0200" stop="20230531034300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">Le 29 juillet 2009, à Belley, la petite Samya tombe du 6e étage. Les secours tentent de la ranimer. Mais l'enfant de 2 ans meurt quelques minutes plus tard. Ce soir-là, trois adultes étaient présents, Vanessa et Machdi, les parents de Samya, et Karine Torchi, une amie de la famille. Le témoignage de Brigitte, la soeur de Karine, fait exploser l'affaire. Elle revient sur le passé de sa soeur et les nombreux &quot;accidents domestiques&quot; qui se sont déroulés quand des enfants étaient en sa présence. Accusée, notamment, de l'homicide volontaire de Samya, Karine Torchi est renvoyée devant la cour d'Assises de Bourg-en-Bresse. Son procès s'ouvre le 21 septembre 2011. Son avocat tente de plaider la folie, mais les jurés suivent les réquisitions de l'avocat général. Karine Torchi est jugée responsable de ses actes et condamnée à 30 ans de réclusion.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/2075799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531034300 +0200" stop="20230531044800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mineurs en prison (Dana) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Dana»Dana Barker n'avait que 17 ans lorsqu'elle a tué son ancienne belle-mère, Brendan aujourd'hui âgée de 44 ans, Dana se bat pour obtenir une nouvelle audience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2135876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531044800 +0200" stop="20230531052900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">48 heures pour un crime (Possédé / Empreintes sanglantes) S21 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Possédé / Empreintes sanglantes»A Tulsa, une violente dispute se termine par la mort d'un homme et la mise en danger d'un autre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/11/1662142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531053900 +0200" stop="20230531062600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (Un coup de trop) S6 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Un coup de trop»Marcel Reardon a été battu à mort : bien que ses amis affirment ne rien savoir de ce meurtre, les enquêteurs supposent que le tueur est l'un d'entre eux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/08/2094026_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531062600 +0200" stop="20230531071200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (Chasse à l'homme) S6 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Chasse à l'homme»Les enquêteurs visionnent les images des caméras de surveillance, pour tenter de comprendre ce qui est arrivé à Gary et Linda, qui ne sont jamais arrivés sur leur lieu de vacances.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/14/2134285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531071200 +0200" stop="20230531075700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Robert Chambers, meurtre à Central Park (Who Is Robert Chambers?) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Who Is Robert Chambers?»Les enquêteurs cherchent à en apprendre davantage sur le meurtrier de Jennifer et à briser l'image de gentleman répandue par ses défenseurs et par les médias.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/06/2068066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531075700 +0200" stop="20230531084500 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (La maison de l'horreur) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«La maison de l'horreur»Lorsqu'il a loué une chambre à un ami, un homme ne s'attendait pas à ce que la cohabitation finisse aussi mal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/33/1869912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531084500 +0200" stop="20230531093600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (La liberté à un prix) S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«La liberté à un prix»Une jeune femme accepte d'être hébergée chez son patron en contrepartie d'un loyer, mais, lorsqu'elle n'a plus les moyens de payer, la situation se dégrade.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2125087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531093600 +0200" stop="20230531101900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Leah Remini : confessions d'une ex-scientologue (Golden Era) S1 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Golden Era»En tant que membre célèbre de l'Eglise de scientologie, Leah Remini a souvent participé à des collectes de fonds en faveur de l'organisation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2125052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531101900 +0200" stop="20230531110900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Leah Remini : confessions d'une ex-scientologue (Auditing) S1 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Auditing»Aaron Smith-Levin raconte à Leah l'histoire complexe de sa famille au sein de la scientologie et évoque son frère jumeau, Collin, mort dans un accident de voiture.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2047806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110900 +0200" stop="20230531125100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S17</title>
<desc lang="fr">Le 16 novembre 2011. Agnès Marin, 13 ans, a été poignardée de 17 coups de couteau et brûlée dans un bois par un camarade du Collège Cévenol de Chambon-sur-Lignon. Ses parents étaient persuadés que leur fille gagnerait en maturité et retrouverait le goût des études dans cet établissement réputé pour son ouverture d'esprit et son sens de l'humanité. Les parents du meurtrier partageaient le même espoir. A l'âge de 17 ans, leur fils, Matthieu, était en effet en attente d'être jugé pour viol. Un crime commis à seulement 15 ans. Mais loin de s'amender, le jeune homme a récidivé et cette fois, il a tué.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2088573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531125100 +0200" stop="20230531134000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres dans les Valleys (Coupable ou innocent ?) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Coupable ou innocent ?»Au pays de Galles, David Morris, un maçon qui a passé plus de vingt ans en prison pour le quadruple meurtre de Clydach, a toujours clamé son innocence, et sa famille l'a toujours soutenu. La police décide donc de rouvrir l'enquête. Tout a commencé par un appel signalant l'incendie d'une maison dans la nuit du 26 au 27 juin 1999. Sur place, les pompiers ont découvert les cadavres d'une grand-mère, de sa fille et ses deux petites-filles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2134884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531134000 +0200" stop="20230531144000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Veleno, la ville des enfants perdus S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">Lors du procès, les témoignages des enfants et les rapports médico-légaux confirment qu'ils ont été victimes d'abus sexuels. Les accusés continuent de clamer leur innocence.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2092479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531144000 +0200" stop="20230531152000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Liaison fatale) S2 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Liaison fatale»En 1993, dans le sud du comté d'Orange, une immigrée chinoise et son bébé sont assassinés. Les premiers éléments de l'enquête montrant que la victime connaissait son assassin.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/07/2182787_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531152000 +0200" stop="20230531160900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Crime organisé) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Crime organisé»En 1987, après le réveillon du Nouvel An, une femme appelle la police de Buena Park pour signaler qu'elle a été victime d'une intrusion à son domicile.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/07/2182788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160900 +0200" stop="20230531173300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">Le 22 mai 2001, à Gundolsheim, en Alsace, Mohammed Madsini, un marchand de tapis d'origine marocaine de 47 ans, a été tué d'une balle en pleine tête. Une voisine évoque un homme au crâne rasé au volant d'une voiture bleue. La police fait le rapport avec des tracts racistes d'inspiration néo-nazie retrouvés quelques jours plus tôt. L'affaire rebondit en 2004, avec la profanation du cimetière juif de Herrlisheim. Une piste leur permet de faire le lien avec l'auteur des tracts. Ils ne tardent pas à remonter la piste d'Emmanuel Rist, un dessinateur fasciné par le IIIe Reich. Reconnu coupable de plusieurs autres exactions et d'appartenance à un réseau organisé, il est condamné, le 23 juin 2011, à vingt ans de réclusion criminelle, assortis de treize ans de sûreté.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531173300 +0200" stop="20230531183000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres en série dans le Bayou (Chapitre 3 : union contre nature) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Chapitre 3 : union contre nature»Le journaliste Ethan Brown enquête sur les meurtres à Jennings et trouve des éléments qui semblent montrer que les crimes ne sont pas forcément l'oeuvre d'un serial killer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/19/2166068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531183000 +0200" stop="20230531191600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (La brute et l'enfant de choeur) S7 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«La brute et l'enfant de choeur»De retour d'un long séjour dans un autre Etat, un homme découvre que son voisin a pris ses aises en son absence : le conflit va mal se terminer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/02/2140539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531191600 +0200" stop="20230531200700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Propriétaire sanguinaire) S7 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Propriétaire sanguinaire»Une jeune famille emménage dans une zone rurale, mais très vite, un conflit éclate avec ses voisins, au sujet d'un droit de passage.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/1961476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200700 +0200" stop="20230531210000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Grandes évasions, avec Morgan Freeman (El Chapo) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«El Chapo»Redoutable patron d'un cartel de la drogue, El Chapo a réussi à s'évader d'une prison mexicaine de haute sécurité à deux reprises, forgeant ainsi sa légende.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2125082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531210000 +0200" stop="20230531214100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Tueurs en série : premier sang (Danny Rolling) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Danny Rolling»Il rêvait d'avoir une famille aimante, mais Danny Rolling, surnommé &quot;l'éventreur de Gainesville&quot;, s'est transformé en tueur en supprimant une famille entière.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/07/2200842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531214100 +0200" stop="20230531223000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Tueurs en série : premier sang (Robert Hansen) S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Robert Hansen»Robert Hansen, boulanger dans l'Iowa, a enlevé puis tué des femmes après les avoir traquées comme du gibier dans les étendues sauvages de l'Alaska.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/08/2197555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531223000 +0200" stop="20230531231000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Obsession malsaine) S2 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Obsession malsaine»En avril 2003, à Placentia, un jeune couple est abattu dans sa voiture en pleine rue et en plein jour, plongeant la ville dans la peur. Le tueur est en fuite.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/03/2145298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531231000 +0200" stop="20230531235500 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Bijoux et malédiction) S2 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Bijoux et malédiction»Mario Rodriguez, un joailler de 68 ans, a disparu alors qu'il transportait une importante quantité de bijoux. Son véhicule est retrouvé quelques jours plus tard.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2185888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531235500 +0200" stop="20230601011100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Halte aux féminicides : l'histoire de Julie, la numéro 30</title>
<desc lang="fr">Julie Douib est tombée le 3 mars 2019, tuée par son compagnon. Ce documentaire raconte son histoire et met en lumière la tragédie des féminicides.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/04/2073274_A.jpg" />
</programme>