<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602030200 +0200" stop="20230602035500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Lutèce, l'enfance de Paris</title>
<desc lang="fr">De nouvelles techniques de reconstitutions en 3D permettent aujourd'hui de reconstituer une partie des grands sites du Paris antique, à l'époque appelé Lutèce.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/14/2139425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602035500 +0200" stop="20230602042000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Faits divers, l'histoire à la une (La tuerie de Jonestown, une apocalypse américaine) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«La tuerie de Jonestown, une apocalypse américaine»En 1978, au Guyana, 918 membres de la secte du Temple du peuple sacrifient leur vie ; ce drame vient teinter d'horreur les rêves de spiritualités alternatives des années 70.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/49/1774995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602052200 +0200" stop="20230602061300 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Bombardiers : la terreur de la Seconde Guerre mondiale (L'avènement du bombardier) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«L'avènement du bombardier»S'appuyant sur de nombreuses images d'archives et des interventions d'experts, cette série documentaire revient sur le rôle majeur des bombardiers au cours de la Seconde Guerre mondiale.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2144030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602061300 +0200" stop="20230602070900 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Bombardiers : la terreur de la Seconde Guerre mondiale (Une guerre sans frontières) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Une guerre sans frontières»S'appuyant sur des images d'archives et des interventions d'experts, ce documentaire revient sur le rôle des bombardiers au cours de la Seconde Guerre mondiale.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2144030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070900 +0200" stop="20230602083900 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les titans de l'industrie américaine (Les titans contre Roosevelt) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Les titans contre Roosevelt»Elu en 1932, le président démocrate Franklin Delano Roosevelt met en place le New Deal, faisant de ce fait émerger une nouvelle génération d'entrepreneurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/16/1950086_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602083900 +0200" stop="20230602092800 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Des marques en péril (Philips : transformation réussie) S3 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Philips : transformation réussie»Enquête sur la manière dont Philips, géant de la technologie néerlandais longtemps spécialisé dans l'éclairage, s'est réinventé pour rester au sommet.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/13/1857788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602092800 +0200" stop="20230602102400 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Jeans : histoire d'un mythe</title>
<desc lang="fr">Le jean est la toile sur laquelle la grande histoire politique et idéologique Américaine s'est écrite : retour sur une épopée émaillée de controverses.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2094157_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102400 +0200" stop="20230602112100 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Le procès d'Auschwitz, la fin du silence</title>
<desc lang="fr">En 1947, les Alliés ouvrent le procès des camps de la mort à Cracovie ; plus de quinze ans plus tard débute à Francfort le &quot;Second Procès d'Auschwitz&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/1977693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602112100 +0200" stop="20230602122100 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Le soldat méconnu</title>
<desc lang="fr">L'histoire du dernier soldat tué de la Grande Guerre ; un témoignage des ultimes instants de la guerre, du point de vue des hommes ordinaires.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/2122893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122100 +0200" stop="20230602132200 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Goulag(s)</title>
<desc lang="fr">Après la chape de plomb imposée par la guerre froide, la mémoire du Goulag resurgit aujourd'hui en Russie ; retour sur le système concentrationnaire soviétique.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/05/2153100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132200 +0200" stop="20230602142000 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Espions pour la planète</title>
<desc lang="fr">&quot;Espions pour la Planète&quot; révèle les relations inattendues entre Américains et Russes qui ont débuté au lendemain de la guerre froide à propos du climat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2141654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142000 +0200" stop="20230602150500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les chevaliers Templiers et le Saint-Graal (Stratégies de survie) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Stratégies de survie»En 1307, l'ordre des Templiers, qui avait survécu à maintes batailles et surmonté de nombreux obstacles, est détruit par le roi de France, Philippe le Bel : retour sur un coup de théâtre sanglant.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150500 +0200" stop="20230602155400 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Les chevaliers Templiers et le Saint-Graal (Portugal, terre de secrets) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Portugal, terre de secrets»Après la disparition officielle de l'ordre, des survivants de l'ordre des Templiers se retrouvent au Portugal, fondant l'ordre du Christ en 1319.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/12/1733919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602155400 +0200" stop="20230602162700 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Munich 72, des jeux et du sang (Le cerveau) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le cerveau»Un commando de terroristes palestinien kidnappe onze athlètes israéliens lors des jeux Olympiques de Munich, le 5 septembre 1972 : ces otages seront tous tués.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/07/2195758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602162700 +0200" stop="20230602170300 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Munich 72, des jeux et du sang (Le shérif) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le shérif»A 8h du matin les terroristes exigent la libération de 234 prisonniers palestiniens en Israël. Ils menacent d'exécuter les otages à la fin de chaque ultimatum.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/07/2195758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170300 +0200" stop="20230602174300 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Munich 72, des jeux et du sang (Le justicier) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Le justicier»Des agents sont recrutés pour venger les otages et pour lutter contre le terrorisme. Une série de meurtres a lieu alors à travers l'Europe.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/07/2195758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602174300 +0200" stop="20230602191500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S10</title>
<desc lang="fr">Le corps de José Martins, un Français d'origine portugaise de 24 ans a été retrouvé poignardé, lardé de 23 coups de couteau, le 16 avril 1997 dans un parc d'Amsterdam. Cette découverte macabre et un témoignage inattendu permettent à la police française de faire le lien avec plusieurs autres assassinats et de résoudre une affaire vieille de plusieurs années. Témoins et acteurs de cette histoire complexe reviennent sur le déroulement de l'enquête, qui a tenu les policiers portugais et français en haleine. Le procès s'est tenu près de 15 ans après les faits, en septembre 2009.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2163334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602191500 +0200" stop="20230602200400 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (Les maniaques) S7 (27/30)</title>
<desc lang="fr">«Les maniaques»Mike Wolfe et Frank Fritz rencontrent un octogénaire qui vit dans le Maine en homme reclus et font une belle moisson dans un village qui n'a qu'un seul habitant.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/05/2195756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200400 +0200" stop="20230602205500 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">American Pickers, la brocante made in USA (L'homme fusée) S7 (12/30)</title>
<desc lang="fr">«L'homme fusée»Mike et Frank se font remarquer lorsqu'ils arrivent dans les rues à bord d'une &quot;voiture fusée&quot; étonnante : leur passage étonne tous les passants.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/17/1989480_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602205500 +0200" stop="20230602214800 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">D-Day, ils ont inventé le Débarquement (D-day: l'odyssée sous-marine) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«D-day: l'odyssée sous-marine»Trois ans de préparation, dans le plus grand secret, auront été nécessaires pour organiser le débarquement qui a changé le cours de la Seconde Guerre mondiale.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/58/2181199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214800 +0200" stop="20230602224600 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">D-Day, ils ont inventé le Débarquement (D-day: l'odyssée sous-marine) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«D-day: l'odyssée sous-marine»Trois ans de préparation, effectuée dans le plus grand secret, auront été nécessaires pour organiser une opération qui a changé le cours de la Seconde Guerre mondiale. Le 6 juin 1944, 5 000 navires et 150 000 soldats des forces alliées, américains, canadiens et britanniques pour la plupart, prennent d'assaut les plages de Normandie. &quot;Nous suivons une équipe d'experts internationaux, plongeurs et archéologues, lors de la première exploration sous-marine menée pour retrouver les traces laissées au fond de l'eau par la gigantesque offensive. Plus de 300 épaves constituent le cimetière marin de la baie de Seine. Le débarquement du 6 juin 1944, outre des milliers de soldats, a mobilisé des inventeurs de génie. Des tanks flottants au port artificiel d'Arromanches, le film lève le voile sur les secrets de préparation de l'opération Neptune.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/45/2152394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602224600 +0200" stop="20230603001600 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">&quot;Faites entrer l'accusé&quot; revient sur l'épopée judiciaire de Henri Pacchioni, ancien plongeur marseillais condamné en 1996 à 12 ans de prison pour le meurtre de sa compagne. Cinq ans plus tôt, le père de famille, un homme à la forte carrure et au sourire désarmant, avouait avoir tué Michèle Moriame et avoir jeté son cadavre dans le canal de Martigues pour protéger Emilie, la petite fille handicapée du couple, maltraitée par Michèle. Une mauvaise mère et une femme volage, selon l'accusé. Mais souffrant de ne plus voir Emilie, le père revient sur ses aveux, tente de mettre fin à ses jours et prend la fuite avec sa fille. Sa cavale durera quatre ans. Quant au corps de Michèle, il n'a jamais été retrouvé.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2121530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603001600 +0200" stop="20230603010800 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Bombardiers : la terreur de la Seconde Guerre mondiale (Les moyens de la victoire) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Les moyens de la victoire»S'appuyant sur des images d'archives et des interventions d'experts, cette série documentaire revient sur le rôle des bombardiers au cours de la Seconde Guerre mondiale.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010800 +0200" stop="20230603015900 +0200" channel="PlanetePlus.fr">
<title lang="fr">Bombardiers : la terreur de la Seconde Guerre mondiale (Une guerre planétaire) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Une guerre planétaire»S'appuyant sur des images d'archives et des interventions d'experts, ce documentaire revient sur le rôle des bombardiers au cours de la Seconde Guerre mondiale.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2144030_A.jpg" />
</programme>