<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602024600 +0200" stop="20230602040000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">Enfant, Adeline Piet raffolait des poupées et des baigneurs. Son rêve s'est réalisé à 34 ans, quand elle est devenue maman de sept enfants. Lorsqu'Adeline a disparu, le 2 juillet 2006, l'incompréhension et la stupeur ont vite gagné son entourage. Cette mère dévouée n'aurait jamais pu abandonner ses petits sans un mot. L'accident, la fugue, une secte, le suicide, les enquêteurs ont envisagé toutes les pistes.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/18/2178541_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602045500 +0200" stop="20230602053600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">48 heures pour un crime (Un monstre) S21 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Un monstre»A Tulsa, la police est sur la piste d'un homme, devenu meurtrier par vengeance.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/01/2149050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602053600 +0200" stop="20230602062300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (Nuit blanche) S6 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Nuit blanche»Une nuit d'Halloween, Kyle Farishian, qui travaille dans un petit supermarché, a été la victime de deux agresseurs masqués.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/17/1891812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602062300 +0200" stop="20230602070900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (La gentille vieille dame) S6 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«La gentille vieille dame»Après le meurtre d'Alyce Seff, une vieille dame, la police ne dispose d'aucun indice matériel pour lancer l'enquête et compte sur les images de vidéosurveillance.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/22/1895502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070900 +0200" stop="20230602075500 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Robert Chambers, meurtre à Central Park (The Trial of the Decade) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«The Trial of the Decade»Au cours du procès qui s'est ouvert en janvier 1988, les preuves contre Chambers sont là, mais le talent de Jack Litman met les policiers et témoins de la défense en difficulté.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/09/2068068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075500 +0200" stop="20230602084200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Amis pour la vie, voisins pour la mort) S7 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Amis pour la vie, voisins pour la mort»Alors que tout se passait très bien entre eux, deux voisins se déchirent et leur relation vire au cauchemar.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2181938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602084200 +0200" stop="20230602093300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Fusillade à Sun City) S7 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Fusillade à Sun City»Dans une impasse, un entrepreneur aide son voisin à louer la maison à côté de la sienne et se retrouve mêlé à des relations toxiques qui se terminent mal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/28/1954166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093300 +0200" stop="20230602103000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Gourou, au nom de dieu (Les 10 jours où tout a basculé) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Les 10 jours où tout a basculé»Au final, plus de 300 femmes accusent João de Deus de crimes sexuels. L'une des victimes n'est autre que sa propre fille Dalva Teixeira, qui révèle avoir été abusée de 9 ans à 14 ans. En perquisitionnant chez lui, la police découvre une fortune en espèces et en bijoux, de même que des armes, que le médium-guérisseur avait cachés dans ses maisons. Sous le coup d'un mandat d'arrêt, João de Deus commence par s'enfuir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/09/2076826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602103000 +0200" stop="20230602110000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">J'ai échappé à un serial killer (L'étrangleur de Cleveland) S1 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«L'étrangleur de Cleveland»En 2008, lorsque Vanessa Gay accepte de boire un verre chez Anthony Sowell, elle ignore qu'elle va pénétrer dans une maison où onze personnes ont été tuées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/49/1978036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110000 +0200" stop="20230602123400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S14</title>
<desc lang="fr">Le 23 décembre 2004, les gendarmes découvrent le corps criblé de balles de Christian Labouysse devant son domicile, à Nailloux, en Haute-Garonne. Il était connu dans la région toulousaine comme le patron de la plus grosse société de gardiennage. Il avait même reçu la Légion d'honneur en 2002. Militaire dans les corps d'élite, il était sous-officier chez les parachutistes et moniteur du centre d'entraînement des commandos de Collioure et Mont-Louis. Cet assassinat serait-il lié à d'éventuelles missions secrètes, ou s'agit-il d'un règlement de comptes professionnel ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/28/2070339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602123400 +0200" stop="20230602131800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Liverpool Narcos (Cocaïne) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Cocaïne»Dans les années 1990, l'augmentation de l'offre et la baisse des prix a fait exploser la consommation de cocaïne, jusque-là réservée aux plus aisés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/20/2061605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131800 +0200" stop="20230602141800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Veleno, la ville des enfants perdus S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">En 2019, alors que les avocats des parents condamnés songent à solliciter une révision du procès, un nouveau scandale révèle l'implication des services sociaux.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2092483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602141800 +0200" stop="20230602145800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Une relation trop intime) S2 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Une relation trop intime»En juin 2004, deux amies de Jane Thompson, 72 ans, inquiètes de ne plus avoir de ses nouvelles, se rendent à son domicile. Le corps de Jane est découvert dans le salon.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/27/1873491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145800 +0200" stop="20230602154900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (L'erreur de trop) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«L'erreur de trop»Carolyn Avdeef, une sexagénaire divorcée qui louait une partie de sa maison, a mystérieusement disparu en juin 2005. Ses deux derniers locataires deviennent les suspects.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2185888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602154900 +0200" stop="20230602172400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">Suzanne Barou de la Lombardière de Canson, héritière du fameux papier à dessin Canson, menait grand train, notamment grâce aux toiles de maîtres léguées par son père. Un jour, &quot;Le Gentilhomme sévillan&quot; de Murillo, l'un des fleurons de sa collection, s'est retrouvé au catalogue du plus célèbre marchand d'art londonien et le tableau est entré au Louvre. Cette opération n'aurait jamais été autorisée du vivant de Suzanne Barou de la Lombardière. Quand la famille de l'héritière a eu vent de cette transaction, elle a cherché à avoir de ses nouvelles. C'est ainsi que Jeanne Deschamps, sa soeur, a appris sa mort alors qu'elle était déjà incinérée depuis des mois. Affamée et maltraitée par une ex-Miss Toulon qui lui volait peu à peu toutes ses oeuvres, madame de Canson est morte de la gangrène, une maladie rarissime en 1987.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2121530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602172400 +0200" stop="20230602183100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres en série dans le Bayou (Chapitre 5 : Dieu ne dort jamais) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Chapitre 5 : Dieu ne dort jamais»Plus de dix ans se sont écoulés depuis les meurtres et les familles des victimes veulent toujours des réponses. Les recherches d'Ethan Brown le mènent à un motel fermé, le Boudreaux Inn, qui était un lieu de commerce du sexe et de la drogue à l'époque des meurtres. Certains indices ont-ils été négligés par les enquêteurs de la police ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/18/2166072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602183100 +0200" stop="20230602191800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (L'enfer au paradis) S7 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«L'enfer au paradis»Un homme, hébergé gracieusement par un ami, devient complètement paranoïaque vis-à-vis de ses voisins et se met à les filmer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/09/2183642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602191800 +0200" stop="20230602200900 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Les raisins de la colère) S7 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Les raisins de la colère»Les relations de deux voisines, devenues amies au fil du temps, se dégradent soudainement.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/13/2184147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200900 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Grandes évasions, avec Morgan Freeman (Les évadés de Stalag Luft III) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Les évadés de Stalag Luft III»Des prisonniers alliés utilisent toutes sortes de tactiques de contrefaçon et d'ingénierie pour s'échapper d'un camp de prisonniers de guerre allemand. Seuls trois réussissent.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/00/2125090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602215800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Patrice Alègre : le prédateur invisible (La survivante et la confidente) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«La survivante et la confidente»Une analyse du dossier de Patrice Alègre, avec une contre-enquête pour comprendre comment il a réussi à passer aussi longtemps entre les mailles du filet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/02/2157397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602215800 +0200" stop="20230602230200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Patrice Alègre : le prédateur invisible (L'ombre d'un tueur en série) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«L'ombre d'un tueur en série»En 1997, à Toulouse, lorsque Daniel Soucaze intervient sur le meurtre de Mireille Normand, l'affaire lui rappelle celui de Laure Martinet, survenu en 1990.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/46/1760915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602230200 +0200" stop="20230602235100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Le magot (Main basse sur le magot) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Main basse sur le magot»En 1984, le prédateur sexuel Michel Fourniret connaît la prison pour la première fois, et en décembre 1986, plusieurs membres du gang des Postiches sont arrêtés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/2104924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602235100 +0200" stop="20230603003600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Le magot (Le trésor maudit) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Le trésor maudit»En 1988, un membre des Postiches demande au braqueur Jean-Pierre Hellegouarch de récupérer le magot qui avait été enterré dans un cimetière.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/2104924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603003600 +0200" stop="20230603015800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Rifkin : le serial killer de Long Island</title>
<desc lang="fr">Le tueur en série Joel Rifkin a été arrêté en 1993. Lorsqu'il l'apprend, Robert Mladinich, un ancien ami d'université de Rifkin devenu flic, décide de le contacter.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/16/2187664_A.jpg" />
</programme>