<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530020600 +0200" stop="20230530034000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S17</title>
<desc lang="fr">Luka Rocco Magnotta a tout essayé pour devenir une star : un nom d'emprunt, le mannequinat, la télé-réalité et les films porno. Pour satisfaire son goût de l'exhibition et sa cruauté, le jeune Québécois, en mai 2012, a mis en scène un assassinat. Il a drogué et tué un étudiant chinois, Jun Lin, puis l'a dépecé avant d'expédier des colis qui contenaient ses mains et ses pieds à des partis politiques et à une école. Il a caché la tête dans un parc de Montréal. Puis il a posté la vidéo du crime sur Internet. Son film a fait le tour du monde. Grâce à ces images, les policiers ont pu l'arrêter au terme d'une traque internationale.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2128129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530034000 +0200" stop="20230530044800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mineurs en prison (Shelton) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Shelton»A 17 ans, Shelton Jackson a été condamné à la prison à vie pour le meurtre de Thomas Maynard, sans possibilité de libération conditionnelle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/18/1995782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530044800 +0200" stop="20230530053000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">48 heures pour un crime (Le fuyard) S21 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Le fuyard»Un inspecteur débutant est chargé d'une affaire de double meurtre qu'il prend très à coeur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/03/2142490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530053000 +0200" stop="20230530061600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (Nuit blanche) S6 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Nuit blanche»Une nuit d'Halloween, Kyle Farishian, qui travaille dans un petit supermarché, a été la victime de deux agresseurs masqués.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/17/1891812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530061600 +0200" stop="20230530070400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres sous surveillance (La fille dans le bus) S6 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«La fille dans le bus»La police étudie les images de vidéosurveillance pour tenter de comprendre ce qui est arrivé à Alianna DeFreeze, 14 ans, qui a disparu sur le chemin de l'école.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/37/1891810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530070400 +0200" stop="20230530075000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Robert Chambers, meurtre à Central Park (Rough Sex) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Rough Sex»Lorsque Robert Chambers est accusé du meurtre de Jennifer Levin, ses parents engagent Jack Litman, l'un des meilleurs avocats de New York, pour le défendre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/00/2125095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530075000 +0200" stop="20230530083800 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (Bain de sang en Alberta) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Bain de sang en Alberta»Une femme propose à un collègue de l'hôpital où elle travaille de partager son logement, ce qui aura des conséquences tragiques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/26/1864963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530083800 +0200" stop="20230530093000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon coloc, ce tueur (Une trahison de trop) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Une trahison de trop»Une relation secrète vient semer le trouble dans la vie de deux femmes, qui sont en colocation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/26/1864965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530093000 +0200" stop="20230530101100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Leah Remini : confessions d'une ex-scientologue (The Bridge) S1 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«The Bridge»Leah rencontre Mary Khan, une ancienne adepte de la scientologie qui a quitté l'Eglise en 2013, après quarante ans de pratique assidue.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/04/2009952_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530101100 +0200" stop="20230530110100 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Leah Remini : confessions d'une ex-scientologue (A Leader Emerges) S1 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«A Leader Emerges»Après la mort de Ron Hubbard, le fondateur de l'Eglise de scientologie, un nouveau leader a pris la tête de l'organisation : David Miscavige.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/03/2125047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530110100 +0200" stop="20230530123400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S13</title>
<desc lang="fr">Le 4 janvier 2006, à Vevey, en Suisse, Ruth Légeret et son amie, Marina Studer, sont retrouvées mortes, au sous-sol d'une villa. Recroquevillées l'une contre l'autre, les deux femmes baignent dans une mare de sang. L'un des chiens de la famille est mort de faim, l'autre est complètement déshydraté. Visiblement, le drame date de plusieurs jours. Dans la maison rien n'a disparu : ni les pièces d'or, ni les francs suisses, ni les bijoux. Interviennent dans ce document pour faire le point sur cette affaire : Jean-Pierre Chatton, juge d'instruction, Maître Robert Assaël, avocat de François Légeret, Domenico Orlando, employé de Ruth Légeret, Gino Borserini, agent de sécurité, Patrice Mangin, médecin légiste, Yvonne Modoux et Anna Vettovaglia, des amies de Ruth Légeret, Eric Cottier, procureur général, notamment.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2037827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530123400 +0200" stop="20230530132400 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres dans les Valleys (Pistes et fausses pistes) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Pistes et fausses pistes»Après douze mois d'enquête, la police est confrontée à une situation exceptionnelle. Trois de ses membres pourraient être impliqués dans le quadruple meurtre de Clydach.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2131402_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530132400 +0200" stop="20230530142200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Veleno, la ville des enfants perdus S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">L'affaire de pédophilie qui agite Veleno semble bientôt plus compliquée que prévu. L'enquête démontre peu à peu que ce dossier possède des ramifications inattendues. En effet, la piste se dirige vers une secte satanique qui opère dans les cimetières de la région. Les personnes accusées clament vite leur innocence.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/2125039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530142200 +0200" stop="20230530150200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Toi ou rien) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Toi ou rien»Fin juillet 1999, les corps de deux hommes lardés de coups de couteau sont découverts, ainsi que de nombreuses empreintes de pas sanglantes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2163334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530150200 +0200" stop="20230530155200 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Petits meurtres en Californie *2020 (Un meurtre indécelable) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Un meurtre indécelable»Janet Overton s'apprête à prendre sa voiture en compagnie de son fils, lorsqu'elle s'effondre devant chez elle. Son mari appelle les secours, mais Janet décède à l'hôpital.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/1867271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530155200 +0200" stop="20230530172300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S10</title>
<desc lang="fr">Le corps de José Martins, un Français d'origine portugaise de 24 ans a été retrouvé poignardé, lardé de 23 coups de couteau, le 16 avril 1997 dans un parc d'Amsterdam. Cette découverte macabre et un témoignage inattendu permettent à la police française de faire le lien avec plusieurs autres assassinats et de résoudre une affaire vieille de plusieurs années. Témoins et acteurs de cette histoire complexe reviennent sur le déroulement de l'enquête, qui a tenu les policiers portugais et français en haleine. Le procès s'est tenu près de 15 ans après les faits, en septembre 2009.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2163334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530172300 +0200" stop="20230530182700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Meurtres en série dans le Bayou (Chapitre 2 : morts en cascade) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Chapitre 2 : morts en cascade»En 2008 et 2009, les meurtres se poursuivent à Jennings, en Louisiane. Quatre jeunes femmes sont assassinées et la police semble incapable de trouver un suspect.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/2162036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530182700 +0200" stop="20230530191300 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Un voisin trop bruyant) S7 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Un voisin trop bruyant»Lorsqu'un locataire voit ses avances à son voisin repoussées, sa colère déclenche un conflit aux conséquences tragiques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2181938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530191300 +0200" stop="20230530200700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Mon voisin, ce tueur (Querelle à Philadelphie) S7 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Querelle à Philadelphie»La construction d'un abri de jardin envenime la relation entre deux voisins qui s'entendaient pourtant très bien depuis de nombreuses années.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/28/1954166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200700 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Grandes évasions, avec Morgan Freeman (L'évasion de Dannemora) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«L'évasion de Dannemora»Deux détenus condamnés à la prison à vie ont misé avec succès sur la manipulation et la psychologie pour réussir à prendre le large.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/52/1985853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530210000 +0200" stop="20230530223000 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S14</title>
<desc lang="fr">Le 23 décembre 2004, les gendarmes découvrent le corps criblé de balles de Christian Labouysse devant son domicile, à Nailloux, en Haute-Garonne. Il était connu dans la région toulousaine comme le patron de la plus grosse société de gardiennage. Il avait même reçu la Légion d'honneur en 2002. Militaire dans les corps d'élite, il était sous-officier chez les parachutistes et moniteur du centre d'entraînement des commandos de Collioure et Mont-Louis. Cet assassinat serait-il lié à d'éventuelles missions secrètes, ou s'agit-il d'un règlement de comptes professionnel ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/28/2070339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530223000 +0200" stop="20230531000700 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Faites entrer l'accusé S18</title>
<desc lang="fr">Le 20 juin 2005, Concetta Tarabella, 57 ans a été étranglée et violée dans son appartement de la cité Chauster, près de Charleroi, en Belgique. Huit ans plus tard, le 20 juin 2013, c'est Emilie Liétard, 67 ans, qui a été tuée de deux coups de couteau chez elle, dans la même cité. Avant de mourir, elle a eu le temps de dénoncer &quot;un jeune d'à côté&quot;. La police arrête Steven Daubioul et ne tarde pas à lui imputer la mort inexpliquée, en 2010, d'une troisième femme de la cité. En Belgique, il est surnommé &quot;le tueur du 20 juin&quot;, parce qu'il a frappé ses victimes toujours à la même date, à des années d'écart. Retour sur le parcours d'un homme tourmenté, qui a écopé d'une lourde peine de prison.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/40/1903497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531000700 +0200" stop="20230531012600 +0200" channel="PLANETEJustice.fr">
<title lang="fr">Indéfendable</title>
<desc lang="fr">Au cours d'un procès, les avocats de la défense ne sont pas très populaires, mais c'est encore plus compliqué quand il s'agit d'affaires de terrorisme.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/16/2096805_A.jpg" />
</programme>