<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305020000 +0100" stop="20230305050000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305050000 +0100" stop="20230305075500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305075500 +0100" stop="20230305082000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Un cocktail d'enfer) S3 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Un cocktail d'enfer»Homer décide d'aller prendre un verre chez Moe. Là, il prépare un mélange de liqueurs et de sirops, créant ainsi une nouvelle boisson qui fait sensation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/13/2147203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305082000 +0100" stop="20230305084500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Burns verkaufen der Kraftwerk) S3 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Burns verkaufen der Kraftwerk»Homer se retrouve au chômage lorsque monsieur Burns décide de vendre la centrale à des Allemands : par hasard, il retrouve son ancien employeur dans un bar.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/13/2147205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305084500 +0100" stop="20230305091000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Vive les mariés) S3 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Vive les mariés»Marge pense être enceinte : la perspective d'avoir un autre enfant donne l'occasion au couple de se remémorer la naissance de Bart, c'était en 1980.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/15/1835391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305091000 +0100" stop="20230305093500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Un puits de mensonges) S3 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Un puits de mensonges»Bart reçoit un micro avec un émetteur qu'il utilise pour faire croire à tout le monde qu'un enfant est tombé dans un puit : les secours s'organisent.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/12/2151511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305093500 +0100" stop="20230305100000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (L'enfer du jeu) S3 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«L'enfer du jeu»Homer et Lisa regardent un match à la télévision. Homer suit les conseils de sa fille et parie 50 dollars sur les &quot;Dauphins&quot; de Miami.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/15/1835391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305100000 +0100" stop="20230305133000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305133000 +0100" stop="20230305152000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Retour vers le futur 3</title>
<desc lang="fr">Grâce aux inventions d'un joyeux savant fou, un jeune homme voyage au temps des cow-boys, afin de changer sa destinée et celle de ses proches.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/29/1965789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305152000 +0100" stop="20230305162000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. C'est Charlotte, élue 1ère Dauphine Nord-Pas-de-Calais, qui débute cette semaine spéciale. Déterminée, elle compte bien convaincre ses invités avec un menu tout à son image, intitulé &quot; Une soirée Ch'tis glamour &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305162000 +0100" stop="20230305171500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Place au dîner de Pierre, élu Mister France Midi-Toulousain. Ce sportif au style impeccable met à l'honneur ses origines et son savoir-être de gentleman avec un menu &quot; Rendez-vous galant dans le Sud-Ouest &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305171500 +0100" stop="20230305181500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. C'est au tour de Martine de recevoir. Elue super mamie Côte Bleue, cette fan de chant mise sur un dîner musical pour séduire ses convives. Attention aux bonnes manières avec cette mamie très stricte !</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305181500 +0100" stop="20230305191500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Miss Fein, l'extravagante miss drag-queen, tente d'éblouir ses invités. Entre show, strass, paillettes et concours de baby-queen, son dîner intitulé &quot; La plus folle des queens &quot; leur réserve bien des surprises.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305191500 +0100" stop="20230305201500 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Ermanno, mister cupidon, tente de terminer en beauté cette incroyable semaine. Au programme : un menu &quot; cupidon à l'italienne &quot;, placé sous le signe de sa spécialité, l'amour.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/39/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305201500 +0100" stop="20230305220000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Super Troopers 2</title>
<desc lang="fr">Un différend frontalier oppose le Canada aux Etats-Unis. Une équipe est en charge d'assurer des patrouilles routières dans cette zone à haut risque.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/01/2149375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305220000 +0100" stop="20230305231000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Take That : Odyssey - Greatest Hits Tour</title>
<desc lang="fr">Réalisé pour le 30e anniversaire du groupe, ce concert a été tourné lors du &quot; Take That - Odyssey - Greatest Hits 2019 &quot; au stade de Cardiff. Gary Barlow, Howard Donald et Mark Owen interprètent quelques-uns des plus grands succès du groupe en compagnie de quelques invités triés sur le volet.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/02/2149377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305231000 +0100" stop="20230306003000 +0100" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Black Eyed Peas: Live From Sydney To Vegas</title>
<desc lang="fr">Une performance du groupe hip-hop Black Eyed Peas, filmé en direct du Superdome de Sydney, du Hard Rock Hotel et du Casino The Joint de Las Vegas lors du Monkey Business Tour de 2005. Le concert inclue notamment Where Is The Love ?, Don't Phunk With My Heart et Hey Mama.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/04/2143229_A.jpg" />
</programme>