<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416021500 +0200" stop="20230416035500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416035500 +0200" stop="20230416050000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416050000 +0200" stop="20230416075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416075500 +0200" stop="20230416082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Les secrets d'un mariage réussi) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Les secrets d'un mariage réussi»Homer, qui désire entretenir son esprit, réussit à se faire engager comme professeur pour adultes. Il donne des cours sur le mariage et l'éducation.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1817807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416082000 +0200" stop="20230416084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (L'amoureux de grand-mère) S5 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«L'amoureux de grand-mère»Grand-Père, le père d'Homer, se rend compte, à la suite d'un dîner bien arrosé, qu'il est tombé amoureux de madame Bouvier, la mère de Marge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/2166400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416084500 +0200" stop="20230416091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart des ténèbres) S6 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Bart des ténèbres»Bart et Lisa demandent à Homer d'installer une piscine dans le jardin. Homer accepte et, lorsque la piscine est en place, une foule d'enfants envahit le jardin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416091000 +0200" stop="20230416093500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Itchy et Scratchy land) S6 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Itchy et Scratchy land»Bart et Lisa supplient leurs parents de les emmener au Pays d'Itchy et Scratchy, un parc d'attractions réputé &quot;le plus violent de la Terre&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093500 +0200" stop="20230416100000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le maire est amer) S6 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Le maire est amer»Tandis qu'elle écoute une émission sur la campagne électorale du maire, Lisa reconnaît la voix de l'homme qui, autrefois, avait essayé de tuer Bart.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100000 +0200" stop="20230416110000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110000 +0200" stop="20230416133000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416133000 +0200" stop="20230416152500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Divergente 3 : au-delà du mur</title>
<desc lang="fr">Tris et ses amis franchissent le mur encerclant Chicago et découvrent un monde hostile. Ils apprennent qu'ils ont été observés et testés depuis des années.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2169500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416152500 +0200" stop="20230416162500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, place à la 2ème édition du choc des champions. Cinq gagnants déjà élus meilleurs hôtes de la semaine sont de retour dans la compétition pour remettre leur titre en jeu. Dans ce combat de haute voltige, la lutte s'annonce féroce et tous les coups seront permis. C'est la jolie Eva, qui avait charmé ses invités avec son dîner de Noël ultra glamour, qui débute cette semaine spéciale. Transformée en déesse de l'amour, avec son menu &quot; Aphrodite vous invite à l'Olympe &quot;, elle tente de transporter les papilles de ses convives sur les collines de la Grèce Antique.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416162500 +0200" stop="20230416172000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, place à la 2ème édition du choc des champions. Cinq gagnants déjà élus meilleurs hôtes de la semaine sont de retour dans la compétition pour remettre leur titre en jeu. Dans ce combat de haute voltige, la lutte s'annonce féroce et tous les coups seront permis. C'est au tour du cinéphile Florian, qui avait obtenu la très rare note de 10/10 lors de sa dernière participation, de recevoir. Celui qui a participé à Pékin Express tente d'envoûter ses invités grâce à son terrifiant menu intitulé &quot; Massacre au choc des champions &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416172000 +0200" stop="20230416182000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, place à la 2ème édition du choc des champions. Cinq gagnants déjà élus meilleurs hôtes de la semaine sont de retour dans la compétition pour remettre leur titre en jeu. Dans ce combat de haute voltige, la lutte s'annonce féroce et tous les coups seront permis. Place au dîner de Scholastique, la reine de la cuisine africaine qui avait remporté le Mondial du dîner presque parfait. Une fois encore, elle mise sur un menu congolais bien à son image, riche en saveurs exotiques et débordant de joie de vivre.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416182000 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, place à la 2ème édition du choc des champions. Cinq gagnants déjà élus meilleurs hôtes de la semaine sont de retour dans la compétition pour remettre leur titre en jeu. Dans ce combat de haute voltige, la lutte s'annonce féroce et tous les coups seront permis. C'est Vincent, grand vainqueur du défi impossible et candidat du Meilleur Pâtissier, qui est à l'honneur. Ce passionné de moto tente d'embarquer ses invités dans un &quot; road trip de biker en Italie &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, place à la 2ème édition du choc des champions. Cinq gagnants déjà élus meilleurs hôtes de la semaine sont de retour dans la compétition pour remettre leur titre en jeu. Dans ce combat de haute voltige, la lutte s'annonce féroce et tous les coups seront permis. La très compétitrice Stéphanie tente de clore en beauté cette semaine de haut-vol. Celle qui avait conquis le coeur de ses invités avec son dîner 100% stéphanois mise cette fois-ci sur un menu &quot; La campagne, ça vous gagne ! &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télévie en folie</title>
<desc lang="fr">Pour le Télévie, vos animateurs et animatrices préférées se mettent en danger, en montant sur scène ! Objectif : reproduire leur sketch de stand-up préféré. Comment vont-ils s'en sortir face à un Country Hall plein à craquer ?</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416220500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La croisière</title>
<desc lang="fr">Quatre femmes embarquent pour une croisière en forme de vacances idéales sur la Méditerranée, sans se douter de ce qu'elles vont y rencontrer.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2081058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416220500 +0200" stop="20230416232500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Basique, le classique</title>
<desc lang="fr">En 2020, Tryo célébrait ses 25 ans de carrière. Pour l'occasion, le groupe publiait &quot;XXV&quot; un album de reprises de leurs anciennes chansons rejouées avec des invités comme Renaud, Alain Souchon, Véronique Sanson, M ou encore Thiéfaine. Le groupe est au programme de &quot;Basique, le concert&quot;. Sur scène, Guizmo, Christophe Mali et Daniel Bravo interprètent leurs plus grandes chansons. L'atmosphère reggae, les textes engagés, les thèmes écologistes : tous les ingrédients qui ont fait le succès de Tryo sont au rendez-vous.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/17/2177494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416232500 +0200" stop="20230417002000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Blessé à jamais) S5 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Blessé à jamais»Tandis que Jamal s'inquiète pour Kai, Lucious et Cookie préparent Devon, leur nouvel artiste, pour une audition publique exceptionnelle.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/46/2181313_A.jpg" />
</programme>