<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423031500 +0200" stop="20230423050000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423050000 +0200" stop="20230423075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423075500 +0200" stop="20230423082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La peur de l'avion) S6 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«La peur de l'avion»Homer trouve un bar, près de l'aéroport, où se réunissent les pilotes pendant leurs escales. Pris pour l'un d'eux, il se retrouve aux commandes d'un avion.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423082000 +0200" stop="20230423084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer le grand) S6 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Homer le grand»Lenny et Carl ont un comportement si étrange qu'Homer décide de les suivre. Les deux comparses se rendent dans un temple où a lieu une curieuse cérémonie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423084500 +0200" stop="20230423091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Et avec Maggie, ça fait trois !) S6 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Et avec Maggie, ça fait trois !»Marge prépare une soirée photos autour du feu. Lisa, s'étonnant de l'absence de Maggie sur les clichés, se fait expliquer les circonstances de sa naissance.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423091000 +0200" stop="20230423093500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La comète de Bart) S6 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«La comète de Bart»Bart, qui agace le principal Skinner, est obligé de l'assister dans ses cours d'astronomie. Mais les séances commencent à quatre heures du matin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093500 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer le clown) S6 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Homer le clown»Krusty, qui a des problèmes financiers, ouvre une école de clowns. Lorsqu'il en aperçoit la publicité, Homer décide aussitôt de s'y inscrire.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2180161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423110000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110000 +0200" stop="20230423123000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423123000 +0200" stop="20230423142500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La nuit au musée</title>
<desc lang="fr">Un jeune père divorcé trouve du travail dans un muséum d'histoire naturelle. Il découvre bientôt que, la nuit, le chaos règne dans les couloirs du bâtiment.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2173360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423142500 +0200" stop="20230423152500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423152500 +0200" stop="20230423162500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, l'heure de la seconde chance a sonné dans un dîner presque parfait. Cinq candidats cultes qui ont tous déjà échoué lors de leur première participation font leur grand retour pour tenter de prendre leur revanche. Michaël, le fan de Johnny Halliday qui avait marqué les esprits lors de la semaine de Noël, débute en fanfare cette spéciale seconde chance. Au programme, un menu &quot; Les mille facettes de Michaël &quot; qui mettra à l'honneur sa personnalité hors-normes ainsi que sa région natale, la Bourgogne.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423162500 +0200" stop="20230423172000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, l'heure de la seconde chance a sonné dans un dîner presque parfait. Cinq candidats cultes qui ont tous déjà échoué lors de leur première participation font leur grand retour pour tenter de prendre leur revanche. La fashionista Donna, qui avait échoué à une marche du podium face à la Chef cachée, tente d'en mettre plein la vue à ses convives avec un menu alliant simplicité et raffinement. C'est une sérieuse concurrente qui entre en scène.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423172000 +0200" stop="20230423182000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, l'heure de la seconde chance a sonné dans un dîner presque parfait. Cinq candidats cultes qui ont tous déjà échoué lors de leur première participation font leur grand retour pour tenter de prendre leur revanche. Place au dîner de Kim, la candidate de télé-réalité qui n'avait pas brillé par son niveau culinaire à Marseille, est bien décidée à prendre sa revanche. Elle mise sur une stratégie risquée en proposant à ses convives un menu 100% végétarien, notamment à base d'algues.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423182000 +0200" stop="20230423191500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, l'heure de la seconde chance a sonné dans un dîner presque parfait. Cinq candidats cultes qui ont tous déjà échoué lors de leur première participation font leur grand retour pour tenter de prendre leur revanche. Le rendez-vous est pris chez Stéphanie, compétitrice hors-pair qui avait été élue reine du franc-parler lors de la semaine dîner étoilé. Au programme du jour, un véritable dîner de saison : &quot; A la faveur de l'automne &quot;. Topinambours, champignons et potimarrons sont au menu.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423191500 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, l'heure de la seconde chance a sonné dans un dîner presque parfait. Cinq candidats cultes qui ont tous déjà échoué lors de leur première participation font leur grand retour pour tenter de prendre leur revanche. C'est Pierre, le maître d'hôtel du &quot; Défi Impossible &quot;, qui clôture en beauté cette semaine spéciale &quot; seconde chance &quot;. Il compte sur un étonnant menu &quot; folie déstructurée &quot; pour séduire les papilles de ses convives.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423202000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La vie pour de vrai (Dany Boon &amp; Charlotte Gainsbourg)</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de la sortie de &quot; La vie pour de vrai &quot;, Sandrine Corman a pu rencontrer Dany Boon et Charlotte Gainsbourg.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423202000 +0200" stop="20230423221000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Bis</title>
<desc lang="fr">Amis depuis l'adolescence, un playboy et un médecin à la vie rangée sont renvoyés en 1986. Ils en profitent pour changer les choses et échanger leurs vies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2143274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423221000 +0200" stop="20230423231500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Mika : Sinfonia Pop, Live in Italy</title>
<desc lang="fr">Mika reprend ses plus grands titres accompagné par l'orchestre symphonique Affinis Concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2182252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423231500 +0200" stop="20230424000500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Action ou Vérité) S5 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Action ou Vérité»Lucious et Cookie se battent pour trouver un maximum d'artistes pour leur nouveau label, chacun à sa façon. Hakeem refuse de quitter le studio tandis que Becky reproche à Jamal de consacrer trop de temps à Kai et de délaisser sa meilleure amie, à qui le jeune homme n'a toujours pas révéler qu'il avait demandait Kai en mariage...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2182254_A.jpg" />
</programme>