<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409032000 +0200" stop="20230409050000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409050000 +0200" stop="20230409075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409075500 +0200" stop="20230409082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Lisa s'en va-t-en guerre) S5 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Lisa s'en va-t-en guerre»Lisa a reçu de son grand-père une poupée qui parle et décide de se plaindre au fabricant : elle trouve que les phrases prononcées sont sexistes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1817807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409082000 +0200" stop="20230409084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer dans l'espace) S5 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Homer dans l'espace»Homer et Barney ont été sélectionnés par la NASA pour participer à une prochaine mission spatiale : ils se rendent tout contents au centre des opérations.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1817807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409084500 +0200" stop="20230409091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer aime Flanders) S5 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Homer aime Flanders»Homer désespère d'obtenir des billets pour le prochain match de football des Springfield Atoms. Flanders gagne deux entrées et l'invite.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1817807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409091000 +0200" stop="20230409093000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Mon pote l'éléphant) S5 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon pote l'éléphant»Marge a décidé que tout le monde serait de corvée à la maison. Bart aurait préféré passer sa journée autrement, mais il finit par apprendre une bonne nouvelle.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/12/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409093000 +0200" stop="20230409110000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409110000 +0200" stop="20230409130000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409130000 +0200" stop="20230409145500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Divergente 2 : l'insurrection</title>
<desc lang="fr">Après avoir dévoilé le complot des Erudits, Tris, poursuivie par les autorités, cherche des alliés. Pendant ce temps, une révolte gronde entre les factions.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2165339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409145500 +0200" stop="20230409152000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Kaboom</title>
<desc lang="fr">Nouvelle rencontre 100 % BD avec KABOOM. C'est cette fois, l'auteur Olivier Grenson que nous sommes allés rencontrés. Une carrière impressionnante qui prendra ses racines avec une première publication dans le Journal Tintin alors qu'il n'a qu'une vingtaine d'années...</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2131666_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409152000 +0200" stop="20230409162000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend la route de l'Ouest de la France et pose ses valises en Bretagne, à Rennes, dans les terres du Kouign-Amann et des galettes de blé noir. Fabrice, le seul homme parmi ces dames, débute en fanfare cette semaine rennaise. Cet amateur de chant, fan de cravates loufoques, misera sur une soirée bretonne toute en musique pour séduire ses invitées.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409162000 +0200" stop="20230409171500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend la route de l'Ouest de la France et pose ses valises en Bretagne, à Rennes, dans les terres du Kouign-Amann et des galettes de blé noir. C'est au tout de la très coquette Lucy de recevoir ses convives autour d'un dîner &quot; entre strass et Bretagne &quot;. Perfectionniste, celle qui a été élue &quot; 1ère demoiselle &quot; du Finistère compte bien mettre des paillettes dans leur assiette.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409171500 +0200" stop="20230409181500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend la route de l'Ouest de la France et pose ses valises en Bretagne, à Rennes, dans les terres du Kouign-Amann et des galettes de blé noir. Aujourd'hui, on retrouve la très &quot; healthy &quot; Morgane autour d'un dîner breton à la conquête de l'Europe. Vêtue du costume traditionnel de Bigoudène, fierté régionale oblige, son menu d'aventurière risque d'en surprendre plus d'un.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409181500 +0200" stop="20230409191000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend la route de l'Ouest de la France et pose ses valises en Bretagne, à Rennes, dans les terres du Kouign-Amann et des galettes de blé noir. Aujourd'hui, c'est chez Al que sont conviés nos cuisiniers amateurs pour un menu &quot; Derby Tri'miam &quot;. La jeune femme leur réserve un dîner tout à son image : sportif, généreux et gourmand.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409191000 +0200" stop="20230409201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend la route de l'Ouest de la France et pose ses valises en Bretagne, à Rennes, dans les terres du Kouign-Amann et des galettes de blé noir. C'est la très dynamique Virginie qui clôture cette semaine de compétition. Notre kinésithérapeute à la langue bien pendue compte bien masser les papilles de ses convives avec son menu &quot; bien-être 100% breton &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Kendji Girac</title>
<desc lang="fr">Kendji Girac, à Bruxelles pour un showcase privé, a rencontré Sophie Pendeville. Ils ont abordé les deux actualités de la star : son nouvel album et le fait qu'il est le parrain de la prochaine édition du Télévie.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409215500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les profs 2</title>
<desc lang="fr">Les pires professeurs français et un cancre débarquent dans un pensionnat anglais et guindé, histoire d'appliquer leurs méthodes très peu orthodoxes.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/2166393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409215500 +0200" stop="20230409233500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Basique, le concert</title>
<desc lang="fr">Après une année passée sur les routes pour la tournée de son cinquième album, Christophe Willem a investi la scène de la salle Pleyel. Il y a interprété ses nouveaux morceaux sans oublier les tubes qui ont marqué ses dix années de carrière.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/2166395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409233500 +0200" stop="20230410003000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Un seul être vous manque) S5 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Un seul être vous manque»Les Lyon travaillent d'arrache-pied pour mettre sur pied leur nouveau projet. Cookie et Portia tentent de faire signer Devon, l'artiste en vogue. Jamal s'inquiète de ne pas avoir de nouvelles de Kai et se remémore leur histoire...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2166397_A.jpg" />
</programme>