<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521050000 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521080000 +0200" stop="20230521082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Griffin (Un manche pour deux) S6 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Un manche pour deux»Peter colle un gros autocollant sur la vitre arrière de sa voiture, exprimant son opinion à propos de divers sujets. En reculant, il casse la voiture de Quagmire...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521082000 +0200" stop="20230521084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Griffin (La pieuvre par neuf) S6 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«La pieuvre par neuf»Bill Clinton tombe en panne devant les Griffin, Peter lui propose de l'aider et ils deviennent amis. Ils commencent à passer beaucoup de temps ensemble et Lois pense que Bill a une mauvaise influence sur Peter...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2136955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521084500 +0200" stop="20230521090500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Griffin (Les roues de la poire) S6 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Les roues de la poire»Quand Lois devient la nouvelle joueuse d'orgue à l'église, la famille se décide à assister à nouveau à la messe du dimanche midi...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/40/2166378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090500 +0200" stop="20230521093000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Griffin (La musique adoucit les pleurs) S6 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«La musique adoucit les pleurs»Quand Lois devient la nouvelle joueuse d'orgue à l'église, la famille se décide à assister à nouveau à la messe du dimanche midi...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2166384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521093000 +0200" stop="20230521120000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521120000 +0200" stop="20230521140000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Docteur T &amp; les femmes</title>
<desc lang="fr">Le calvaire d'un gynécologue trop humain, littéralement harcelé par les femmes de sa vie : son épouse, sa belle-soeur, ses filles ou ses patientes.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2191190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521140000 +0200" stop="20230521150000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/00/2142843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521150000 +0200" stop="20230521160000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. C'est Charlotte, élue 1ère Dauphine Nord-Pas-de-Calais, qui débute cette semaine spéciale. Déterminée, elle compte bien convaincre ses invités avec un menu tout à son image, intitulé &quot; Une soirée Ch'tis glamour &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521160000 +0200" stop="20230521170000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Place au dîner de Pierre, élu Mister France Midi-Toulousain. Ce sportif au style impeccable met à l'honneur ses origines et son savoir-être de gentleman avec un menu &quot; Rendez-vous galant dans le Sud-Ouest &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521170000 +0200" stop="20230521180500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. C'est au tour de Martine de recevoir. Elue super mamie Côte Bleue, cette fan de chant mise sur un dîner musical pour séduire ses convives. Attention aux bonnes manières avec cette mamie très stricte !</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521180500 +0200" stop="20230521191000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Miss Fein, l'extravagante miss drag-queen, tente d'éblouir ses invités. Entre show, strass, paillettes et concours de baby-queen, son dîner intitulé &quot; La plus folle des queens &quot; leur réserve bien des surprises.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521191000 +0200" stop="20230521201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait s'installe à Paris pour une spéciale Miss et Mister. Nos cinq cuisiniers amateurs ont déjà remporté les plus grands concours nationaux, mais cette fois-ci, ils vont s'affronter pour remporter le titre ultime de meilleur hôte de la semaine. Ermanno, mister cupidon, tente de terminer en beauté cette incroyable semaine. Au programme : un menu &quot; cupidon à l'italienne &quot;, placé sous le signe de sa spécialité, l'amour.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Beyoncé</title>
<desc lang="fr">&quot; Good News &quot;, c'est l'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521220000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Mais qui a tué Pamela Rose ?</title>
<desc lang="fr">Dans une petite ville des Etats-Unis, deux agents du FBI sont chargés d'enquêter sur le meurtre d'une stripteaseuse dans une chambre d'hôtel.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/21/2193850_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521220000 +0200" stop="20230521233000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Lenny Kravitz : Lenny Live - Concert</title>
<desc lang="fr">Le portrait de Mark Seliger présente un Lenny Kravitz novateur, iconoclaste et intransigeant. Il réussit à capturer l'élan créatif d'un homme qui a trouvé le moyen d'être une rock star par lui-même. Lenny joue avec son public et vous montre tout : à la fois du style de l'arrogance et de la sensibilité dans un style qui lui est propre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/22/2193852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521233000 +0200" stop="20230522002000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Tel le phénix) S5 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Tel le phénix»Pour reprendre le contrôle d'Empire, les Lyons doivent tout mettre en oeuvre pour prouver que Lucious et Becky ne sont pas impliqués dans le scandale du datamining. Lucious apprend que Jeff est son fils. Ce dernier met tout en oeuvre pour nuire à son père et menace de s'en prendre au serveur informatique de la société. Kai assiste à une chaine choquante...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/22/2193854_A.jpg" />
</programme>