<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430075500 +0200" stop="20230430082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Une portée qui rapporte) S6 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Une portée qui rapporte»Le chien des Simpson s'échappe, s'accouple avec une femelle lévrier qui donne naissance à 25 chiots : les soins à leur prodiguer sont très lourds.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430082000 +0200" stop="20230430084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Il faut Bart le fer tant qu'il est chaud) S6 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Il faut Bart le fer tant qu'il est chaud»Rien ne va plus entre le principal Skinner et madame Krapabelle : celle-ci menace de faire grève. Bart voit là un bon moyen de faire fermer l'école.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430084500 +0200" stop="20230430091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Qui a tiré sur Mr Burns ?) S7 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Qui a tiré sur Mr Burns ?»Le présentateur du journal télévisé annonce qu'on a tiré sur monsieur Burns. Le vieil homme a été transporté à l'hôpital dans un état critique.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430091000 +0200" stop="20230430093000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La filière Springfield) S6 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«La filière Springfield»Marge et Homer se font arnaquer par un joueur de cartes qui vole leur argent. Marge se lance aux trousses du truand, parvient à le rattraper et le met K.O.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430093000 +0200" stop="20230430095000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le citronnier) S6 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Le citronnier»Marge surprend Bart en train d'écrire dans du ciment frais. Exaspérée, elle explique à sa famille que tout ce qui est à Springfield appartient aux habitants.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/2166978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430095000 +0200" stop="20230430122000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430122000 +0200" stop="20230430140000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La cité de l'ombre</title>
<desc lang="fr">Une jeune fille, habitante d'une grandiose cité souterraine, découvre une étrange boîte. Avec son petit ami, elle tente d'en percer l'origine et le mystère.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/19/2184332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140000 +0200" stop="20230430150500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430150500 +0200" stop="20230430160500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait met à l'honneur le choc des cultures. Lors de cette spéciale &quot; Tout les oppose &quot;, cinq candidats à l'univers diamétralement opposé vont s'affronter dans la ville lumière, Paris. C'est le catcheur franco-écossais Scott Rider qui entame cette semaine de compétition. Fier de ses racines celtes, il mise sur un menu &quot; Kilt ou double &quot; qui transportera ses invités à l'ère médiévale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430160500 +0200" stop="20230430170500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait met à l'honneur le choc des cultures. Lors de cette spéciale &quot; Tout les oppose &quot;, cinq candidats à l'univers diamétralement opposé vont s'affronter dans la ville lumière, Paris. La très distinguée Lydie tente de plonger ses invités dans son univers très raffiné. Au programme : un dîner royal bien à son image, sur le thème &quot; Sa majesté des saveurs &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430170500 +0200" stop="20230430180500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait met à l'honneur le choc des cultures. Lors de cette spéciale &quot; Tout les oppose &quot;, cinq candidats à l'univers diamétralement opposé vont s'affronter dans la ville lumière, Paris. Rendez-vous chez Neil, auto-proclamé &quot; pape du style &quot;. Elu champion de barbe, celui qui aime faire la fête et mettre l'ambiance promet à ses convives un dîner &quot; Show show chaud &quot; des plus &quot; caliente &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430180500 +0200" stop="20230430191000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait met à l'honneur le choc des cultures. Lors de cette spéciale &quot; Tout les oppose &quot;, cinq candidats à l'univers diamétralement opposé vont s'affronter dans la ville lumière, Paris. La très économe Jessica, reine du &quot; système D &quot;, reçoit ses invités autour d'un menu &quot; Rien ne se perd, tout se savoure ! &quot;. Son dîner composé essentiellement de restes alimentaires emballera-t-il ses invités ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430191000 +0200" stop="20230430201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait met à l'honneur le choc des cultures. Lors de cette spéciale &quot; Tout les oppose &quot;, cinq candidats à l'univers diamétralement opposé vont s'affronter dans la ville lumière, Paris. C'est la &quot; fashion-queen &quot; Klara qui clôture en beauté cette semaine spéciale d'un dîner presque parfait autour d'une soirée &quot; Strass et paillettes &quot;. Attention, son animation &quot; maquillage &quot; risque de laisser des traces sur les convives.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201000 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Alors on chante ! ... au cinéma</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de l'avant-première du nouveau film-spectacle &quot;Alors on chante&quot;, Sandrine Corman a rencontré Alec Mansion, Patrick Hernandez et Renaud Rutten pour parler de ce tout nouveau concept.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430215000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">CoeXister</title>
<desc lang="fr">Sur le point d'être licencié, un producteur de musique crée un groupe réunissant un prêtre, un rabbin et un imam. Contre toute attente, c'est un succès.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2185183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430215000 +0200" stop="20230430232500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Katy Perry : The Prismatic World Tour</title>
<desc lang="fr">Destinée à promouvoir &quot;Prism&quot;, le quatrième album de Katy Perry, la tournée mondiale menée par la chanteuse pop américaine en 2014 et 2015, intitulée &quot;The Prismatic World Tour&quot;, a offert au fil de 149 concerts un show éblouissant. Enchaînant des tubes à l'énergie électrique, portée par des mises en scène grandioses dans une débauche de lasers, de fumigènes et d'effets visuels, la star se fait grande prêtresse d'une cérémonie réglée au millimètre. Ce montage des meilleurs extraits du concert met en valeur ses talents vocal et scénique hors du commun. Elle interprète quelques-uns de ses grands classiques tels que &quot;Roar&quot;, &quot;I Kissed a Girl&quot;, &quot;Hot 'n' Cold&quot;, &quot;Teenage Dream&quot; et &quot;Firework&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/41/2185184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430232500 +0200" stop="20230501001500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Au nom de tous les miens) S5 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Au nom de tous les miens»Lucious est contraint de s'allier avec Jeff Kingsley dans le but de relancer un ancien groupe de chanteuses. Pendant ce temps, Jamal est frustré lorsqu'il découvre que Cookie essaye de lui voler Wynter, un artiste londonien. Andre essaye de faire libérer un détenu et Cookie se rend compte que sa soeur est en danger...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/42/2185186_A.jpg" />
</programme>