<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514050000 +0200" stop="20230514075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514075500 +0200" stop="20230514082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le vrai faux héros) S7 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Le vrai faux héros»Les élèves doivent préparer un exposé sur Jebediah Springfield. Lisa est consternée en réalisant qu'à la bibliothèque, il y a très peu de livres sur le sujet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2135910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514082000 +0200" stop="20230514084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer fait son Smithers) S7 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Homer fait son Smithers»Smithers, l'assistant de monsieur Burns, part en vacances. Mais Homer, qui le remplace, vit un véritable enfer car il doit être à la disposition de Burns.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/08/2135911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514084500 +0200" stop="20230514091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le jour où la violence s'est éteinte) S7 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Le jour où la violence s'est éteinte»Bart, Lisa et Homer se rendent au défilé &quot;Itchy et Scratchy&quot;. Bart se joint au défilé et se retrouve dans un quartier délabré avec un clochard.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514091000 +0200" stop="20230514093500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Un poisson nommé Selma) S7 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Un poisson nommé Selma»Troy McClure, qui a été arrêté par la police, risque de perdre son permis de conduire et se sert de Selma pour éviter de se retrouver sans voiture.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514093500 +0200" stop="20230514100000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Faux permis, vrais ennuis) S7 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Faux permis, vrais ennuis»Bart, qui se retrouve sur le lieu de travail de ses tantes, au service des permis de conduire, profite de leur absence pour se faire fabriquer de faux papiers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514100000 +0200" stop="20230514123000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514123000 +0200" stop="20230514141000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Une affaire de coeur</title>
<desc lang="fr">Deux avocats spécialisés dans les divorces, aux méthodes opposées, tombent amoureux et se marient : les voilà unis à la ville et adversaires au travail.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/19/2188094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514141000 +0200" stop="20230514151500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514151500 +0200" stop="20230514161500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend ses quartiers dans la patrie du surf, à Anglet. Cinq candidats vont glisser sur la vague de la compétition en s'affrontant à coup de spécialités et de traditions locales. Entre rires, tacles et romance, ils tenteront de prouver à leurs adversaires qu'ils sont les meilleurs représentants de leur région. C'est Marie-Léa, jeune reine de beauté, qui ouvre le bal de cette semaine de compétition sur la côte basque. Cette jolie miss très sûre d'elle compte bien atteindre la perfection avec son menu &quot; le Sud-Ouest tout en élégance &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514161500 +0200" stop="20230514171500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend ses quartiers dans la patrie du surf, à Anglet. Cinq candidats vont glisser sur la vague de la compétition en s'affrontant à coup de spécialités et de traditions locales. Entre rires, tacles et romance, ils tenteront de prouver à leurs adversaires qu'ils sont les meilleurs représentants de leur région. Rendez-vous chez le très jovial William qui mise sur un menu sobrement intitulé &quot; terroir et tradition &quot;. Ce Landais &quot; pure souche &quot; aime la cuisine généreuse et compte bien le faire savoir à ses invités.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514171500 +0200" stop="20230514181500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend ses quartiers dans la patrie du surf, à Anglet. Cinq candidats vont glisser sur la vague de la compétition en s'affrontant à coup de spécialités et de traditions locales. Entre rires, tacles et romance, ils tenteront de prouver à leurs adversaires qu'ils sont les meilleurs représentants de leur région. C'est au tour de Torha de recevoir les autres candidats. Cette rugbywoman au tempérament de feu met à l'honneur sa passion pour séduire ses convives. Au programme : un dîner &quot; L'ovalie fait sa coupe du monde &quot;, qui inclut une initiation au rugby pour le moins musclée.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514181500 +0200" stop="20230514191500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend ses quartiers dans la patrie du surf, à Anglet. Cinq candidats vont glisser sur la vague de la compétition en s'affrontant à coup de spécialités et de traditions locales. Entre rires, tacles et romance, ils tenteront de prouver à leurs adversaires qu'ils sont les meilleurs représentants de leur région. Place au dîner de Pierre-Olivier. Surfeur professionnel et atteint de surdité depuis sa naissance, c'est également un féru de voyages. Il mise ainsi sur l'alliance de ses deux passions pour séduire ses invités avec un menu &quot; Voyage d'un surfeur autour du monde &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514191500 +0200" stop="20230514201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, un dîner presque parfait prend ses quartiers dans la patrie du surf, à Anglet. Cinq candidats vont glisser sur la vague de la compétition en s'affrontant à coup de spécialités et de traditions locales. Entre rires, tacles et romance, ils tenteront de prouver à leurs adversaires qu'ils sont les meilleurs représentants de leur région. La benjamine Laura tente de clore en beauté cette semaine de compétition. Avec un menu bien à son image intitulé &quot; Caractère du Sud-Ouest &quot;, elle risque d'en faire voir de toutes les couleurs à ses invités.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201000 +0200" stop="20230514201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Laurent Voulzy</title>
<desc lang="fr">Laurent Voulzy est de retour en Belgique pour une série de représentations de son spectacle, &quot;Eglise et cathédrale&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201500 +0200" stop="20230514215500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">A bras ouverts</title>
<desc lang="fr">Un écrivain, qui écrit des livres humanistes, accepte d'accueillir une famille de Roms dans sa belle propriété. Ses convictions vont être mises à l'épreuve.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2121283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514215500 +0200" stop="20230514231500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Stromae, formidable maestro</title>
<desc lang="fr">Plongée dans l'univers fascinant de Stromae, artiste aux multiples facettes et aux nombreux talents, de retour en 2022 après neuf ans d'absence.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2191192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514231500 +0200" stop="20230515000500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Le Mouton noir) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Le Mouton noir»La situation financière de la famille Lyon est plus que tendue. Des divergences sèment le trouble entre Kai et Jamal tandis que Hakeem et Tiana trouvent un arrangement sur la meilleure façon de poursuivre leur relation. Andre se demande s'il doit se lancer dans une nouvelle relation amoureuse. Ben conclue un accord avec Giselle...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/24/2191194_A.jpg" />
</programme>