<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326030000 +0200" stop="20230326050000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326050000 +0200" stop="20230326075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326075500 +0200" stop="20230326082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Ne lui jetez pas la première bière) S4 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Ne lui jetez pas la première bière»Homer est arrêté pour conduite en état d'ivresse. On lui retire son permis. Il doit également assister à des réunions des Alcooliques anonymes.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/29/2156173_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326082000 +0200" stop="20230326084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Grève à la centrale) S4 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Grève à la centrale»Après le départ du leader syndical de l'usine où Homer est employé, monsieur Burns, le patron, tente d'abolir tous les droits et avantages sociaux des ouvriers.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2060485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326084500 +0200" stop="20230326091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le roi du dessin animé) S4 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Le roi du dessin animé»Lisa et Bart écrivent le scénario d'un dessin animé et l'envoient à monsieur Meyers, un producteur, en le signant du nom de leur grand-père, car ils sont mineurs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/16/2156725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326091000 +0200" stop="20230326093500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Poisson d'avril) S4 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Poisson d'avril»Homer, blessé après une mauvaise blague de son fils, se retrouve à l'hôpital : chacun repense aux catastrophes subies par le chef de famille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1817807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326093500 +0200" stop="20230326100000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Le jour de la raclée) S4 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Le jour de la raclée»Pour éviter qu'il ne trouble l'ordre lors de l'inspection pédagogique, le directeur enferme Bart. Mais celui-ci parvient à s'enfuir en semant la pagaille.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/07/2062543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326110000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison, etc. La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110000 +0200" stop="20230326133000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326133000 +0200" stop="20230326151500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Tamara</title>
<desc lang="fr">Fatiguée que ses camarades se moquent d'elle et de ses rondeurs, une jeune fille mal dans sa peau fait le pari de sortir avec le plus beau garçon du lycée.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/1853859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326151500 +0200" stop="20230326161500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, &quot;Un dîner presque parfait&quot; est à Paris pour organiser l'incroyable défi impossible de l'ingrédient mystère, imposé par le célèbre chef Merouan, demi-finaliste de la saison 10 de &quot;Top Chef&quot;. C'est le Réunionnais Matthieu qui démarrera la semaine avec un ingrédient mystère de taille : du poulpe. En espérant que ce défi impossible ne lui fasse pas perdre son sourire ravageur.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326161500 +0200" stop="20230326171000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, c'est au tour de Marina de recevoir les convives. Cette Bretonne passionnée de cuisine et de nature présentera un menu champêtre qu'elle devra adapter à l'ingrédient mystère : la cervelle. Arrivera-t-elle à faire manger des abats à ses invités ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326171000 +0200" stop="20230326181000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Le séducteur Jonathan tâchera de surprendre ses convives avec son repas &quot;Les opposés s'attirent&quot;. Humoriste en herbe, le chef lui a réservé un ingrédient mystère pour le moins original : des oeufs de 100 ans. Jonathan arrivera-t-il à adapter son menu ?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326181000 +0200" stop="20230326191000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Emilie, blogueuse gourmande venue spécialement du Québec, tentera de relever le défi impossible de Merouan : intégrer une langue de boeuf à son menu. Elle souhaite montrer à ses invités qu'il y a autre chose que la poutine et les caribous dans cette cuisine.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326191000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Aurélie, passionnée de musique, clôturera la semaine avec un voyage gastronomique aux Antilles, dont elle est originaire. Mais le défi risque de se corser quand Merouan lui présentera l'ingrédient mystère à cuisiner dans son menu : des testicules d'agneau.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326215500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Babysitting 2</title>
<desc lang="fr">Un dessinateur et ses amis ont disparu dans la forêt amazonienne. Leurs proches retrouvent une caméra leur appartenant et découvrent leurs péripéties.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2159134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326215500 +0200" stop="20230326234500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Vanessa Paradis - Concert</title>
<desc lang="fr">Il y a plus de vingt-cinq ans, Vanessa Paradis montait pour la première fois sur la scène de l'Olympia. La chanteuse a choisi cette salle mythique pour son grand retour. Accompagnée de six nouveaux musiciens, Vanessa livre un show intense où se décline son univers rock et sensuel. De &quot; La plage &quot; à &quot; Kiev &quot; en passant par &quot; L'incendie &quot;, les titres de son dernier album prennent véritablement vie sur scène. Vanessa Paradis réinterprète également ses morceaux les plus mythiques pour le plus grand bonheurs de ses admirateurs, comme &quot; Joe le Taxi &quot;, &quot; Marylin et John &quot;, &quot;Tandem&quot; et &quot; Divine Idylle &quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/04/2159135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326234500 +0200" stop="20230327004000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Nouveaux départs) S5 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Nouveaux départs»Cookie et Lucious se rendent compte à quel point il est difficile de lancer un nouvel artiste sans le soutien financier d'Empire et l'avenir de Treasure semble compromis. Après mûre réflexion, Jamal décide de revenir auprès de sa famille à New York tandis que Hakeem a du mal à retrouver de la stabilité dans sa vie après la fusillade...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2159137_A.jpg" />
</programme>