<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507050000 +0200" stop="20230507075500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour faire les boutiques sans sortir de chez soi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/1862543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075500 +0200" stop="20230507082000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show VI) S7 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show VI»Trois sketches horrifiques pour fêter dignement Halloween : &quot;L'attaque des &quot;gâches la vue&quot; géants&quot;. - &quot;Cauchemar sur Evergreen terrasse&quot;. - &quot;Homer 3&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/48/1974184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507082000 +0200" stop="20230507084500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Un super big Homer) S7 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Un super big Homer»Homer apprend que s'il était réellement obèse, il serait autorisé à travailler à domicile. Il décide alors de grossir pour bénéficier de cet aménagement.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507084500 +0200" stop="20230507091000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La mère d'Homer) S7 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«La mère d'Homer»Alors qu'il tente de se faire passer pour mort afin de flemmarder, Homer apprend par l'administration que sa mère, qu'il croyait décédée, est en vie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507091000 +0200" stop="20230507093500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Bombinette Bob) S7 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Bombinette Bob»Bob pense que la télévision est responsable de la dégradation de la société et menace de faire exploser une bombe si la télé n'est pas officiellement abolie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093500 +0200" stop="20230507100000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les Simpson (138e épisode, du jamais vu !) S7 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«138e épisode, du jamais vu !»A l'occasion du 138e épisode de la série, Troy McClure évoque l'évolution de la famille Simpson au fil des années et répond aux questions des fans.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/04/2145125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100000 +0200" stop="20230507123000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Shopping</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture, votre bien-être, bref de quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2181131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507123000 +0200" stop="20230507141000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Paris à tout prix</title>
<desc lang="fr">Une jeune styliste d'origine marocaine, qui habite à Paris depuis vingt ans, est renvoyée dans son pays natal car sa carte de séjour est périmée.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/41/2185181_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141000 +0200" stop="20230507151500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/02/2142843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507151500 +0200" stop="20230507161500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, les sitcoms sont à l'honneur. Cinq stars de ces séries-cultes des années 90 vont s'affronter en cuisine lors d'une compétition exceptionnelle. Manuela Lopez, l'éternelle Adeline d'Hélène et les garçons, débute cette édition spéciale. Cette amoureuse des animaux tente d'embarquer ses invités dans un voyage culinaire intitulé &quot; L'amour sous les tropiques &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507161500 +0200" stop="20230507171500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, les sitcoms sont à l'honneur. Cinq stars de ces séries-cultes des années 90 vont s'affronter en cuisine lors d'une compétition exceptionnelle. C'est au tour de Macha Polikarpova, alias Olga dans &quot; Les vacances de l'amour &quot;, de recevoir. La plus française des actrices russes compte sur un menu faisant honneur à ses origines slaves intitulé &quot; Les mystère de l'Est &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507171500 +0200" stop="20230507181500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, les sitcoms sont à l'honneur. Cinq stars de ces séries-cultes des années 90 vont s'affronter en cuisine lors d'une compétition exceptionnelle. Rendez-vous chez Cyril Aubin, alias le rockeur Johnny dans &quot; Le miel et les abeilles &quot;. Très attaché à ses origines normandes, pour lui cuisine copieuse rime avec cuisine heureuse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507181500 +0200" stop="20230507191500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, les sitcoms sont à l'honneur. Cinq stars de ces séries-cultes des années 90 vont s'affronter en cuisine lors d'une compétition exceptionnelle. Emmanuelle Boidron, connue pour avoir campé le rôle de la fille du Commissaire Navarro, est à l'honneur. La pétillante jeune femme propose à ses convives une incursion dans l'univers de la police, en hommage à son mythique ex-partenaire de jeu.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507191500 +0200" stop="20230507201000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Un dîner presque parfait S12</title>
<desc lang="fr">Cette semaine dans un dîner presque parfait, les sitcoms sont à l'honneur. Cinq stars de ces séries-cultes des années 90 vont s'affronter en cuisine lors d'une compétition exceptionnelle. Patrick Puydebat, qui incarne depuis 28 ans le personnage de Nicolas né dans &quot; Hélène et les gar-çons &quot;, tente de clôturer en beauté cette semaine exceptionnelle. Passionné de cuisine simple et fami-liale, il mise sur un menu nommé &quot; A la table de mon enfance &quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/1832281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Smartphone</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de la diffusion de la série &quot;Smartphone&quot; sur RTL play et RTL tvi, Sandrine a rencontré. Au travers du making of, gros plan sur les coulisses du tournage.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507220000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Les gamins</title>
<desc lang="fr">Un père pousse le fiancé de sa fille à ne pas se marier, pour ne pas rater sa vie comme lui. Comme des gamins, les deux hommes multiplient alors les péripéties.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/20/2169317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507220000 +0200" stop="20230507231000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">One Republic - Concert</title>
<desc lang="fr">20.000 fans sont venus assister au concert des OneRepublic à Johannesbourg, en Afrique du Sud. Le spectacle est le point culminant d'un parcours long d'une décennie qui les a vu passer de musiciens en difficulté à artistes primés et récompensés par de multiples disques de platine. OneRepublic est l'un des groupes les plus populaires sur Internet avec plus de 1,5 milliard de vues. Pour le groupe, être la tête d'affiche en Afrique du Sud, une terre de beauté épique et d'histoire riche, est l'accomplissement d'un rêve et d'une promesse.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/14/2188096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507231000 +0200" stop="20230508000000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Empire *2015 (Pas de secret entre nous) S5 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Pas de secret entre nous»Le lancement de la nouvelle maison de disques a des répercussions sur les relations entre Cookie et Lucious et des secrets sont mis à jour. Kai est agacé lorsque Jamal annonce officiellement leur relation lors d'une émission télévisée. Candace se sent trahie par Cookie et décide de se venger. De son côté, Giselle découvre la véritable identité de Ben...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/20/2188098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508000000 +0200" stop="20230508011000 +0200" channel="PlugRTL.be">
<title lang="fr">Mika : Sinfonia Pop, Live in Italy</title>
<desc lang="fr">Mika reprend ses plus grands titres accompagné par l'orchestre symphonique Affinis Concert.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2182252_A.jpg" />
</programme>