<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230603062500 +0200" stop="20230603075700 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Navarro</title>
<sub-title lang="fr">Meurtre d'un salaud</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 7
Le cadavre de Jean-Luc Carbonneaux est retrouvé dans sa voiture, déchiqueté par une grenade. Chargé de l'affaire, Navarro apprend que la victime, propriétaire d'une agence de presse et figure connue dans le milieu du journalisme, avait été prise en otage deux années durant, en Afghanistan. Depuis ces faits, le comportement de Carbonneaux s'était quelque peu modifié : il était devenu un homme sans scrupule, préférant les reportages sensationnels aux enquêtes de fond. Personnage très controversé, le défunt comptait de nombreux ennemis parmi ses collaborateurs et les employées de l'agence, dont certaines avaient dû subir ses avances pressantes...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/cb1d81e1-714e-4b1f-a1c2-74c231c3c52b.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603075700 +0200" stop="20230603084900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Prof T.</title>
<sub-title lang="fr">A travers le miroir</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Alors qu'elle rentre un soir sur le campus, une étudiante est agressée et violée. Une marque étrange a été gravée sur son épaule. Les inspecteurs Lise Doumère et Dan Levasseur sont persuadés que ce viol a un rapport avec une autre agression commise il y a cinq ans sur ce même campus. Lise, qui fait un cas personnel de cette affaire, décide de demander de l'aide à son ancien professeur de criminologie : Julien Tardieu. Surnommé professeur T., c'est un homme charismatique, adulé et craint par ses étudiants, qui souffre de bacillophobie, ce qui restreint ses contacts humains au strict minimum. L'inspecteur principal Rabet est particulièrement mécontent...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/27/186b0fc4b39e229d143e57b79b06226246360524.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603084900 +0200" stop="20230603094600 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Prof T.</title>
<sub-title lang="fr">Le visage du tueur</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 2
L'époux de la bibliothécaire municipale est retrouvé mort. Il a été empoisonné. Cette fois-ci, c'est sur la demande de Flammand que les inspecteurs Lise Doumère et Dan Levasseur font appel au professeur T. L'inspecteur principal Rabet n'est pas du tout d'accord : le professeur n'est pas connu pour son esprit d'équipe et Rabet craint qu'il ne perturbe le fonctionnement de la PJ. Pour couronner le tout, l'inspecteur principal a des problèmes personnels. La mort de sa fille unique six mois plus tôt a bouleversé sa vie...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/27/186b0fc4b39e229d143e57b79b06226246360524.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603094600 +0200" stop="20230603104300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Prof T.</title>
<sub-title lang="fr">L'esprit d'équipe</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Lise Doumère et Dan Levasseur enquêtent sur un nouveau meurtre : le corps d'une jeune femme a été retrouvé dans un chantier naval. Vanessa Dolivet, 17 ans, a été rouée de coups. Les soupçons de l'équipe se portent d'abord vers son petit-ami avant de s'intéresser à l'équipe de foot féminine dont Vanessa faisait partie. L'inspecteur principal Rabet manque de déraper au cours de l'enquête, en gérant de plus en plus mal ses problèmes d'alcool. Lise et Dan ne savent pas quoi faire : faut-il en parler au commissaire Flamand ? Ferdinand, le frère du professeur T. est inquiet pour sa fille, en difficulté scolaire. Il la confie à son frère le temps d'une journée, afin que celui-ci puisse évaluer son intelligence...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/04/27/186b0fc4b39e229d143e57b79b06226246360524.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603104300 +0200" stop="20230603122300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Ronde de nuit</title>
<desc lang="fr">Mila, policière, revient à Marseille après des années d'absence, à la recherche de son père, qu'elle n'a pas revu depuis quinze ans. Fouad, quant à lui, est candidat à la mairie du 14e arrondissement. Brillant et charmeur, il fait la fierté de sa mère. Or, Mila et Fouad sont frère et soeur. C'est d'ailleurs là leur seul point commun. En revenant dans sa ville d'origine, Mila découvre ce qu'il reste d'une famille désunie, ravagée par un secret, et prête à tout pour sauvegarder les apparences. L'histoire de cette famille s'inscrit en parallèle d'une enquête qui va révéler un douloureux secret...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/30/4217ac52c83c8da0385bf7e1b55c26a5f690c2eb_316AAB3C6C7D5BF5F60802A6608F36B6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603122300 +0200" stop="20230603135900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Meurtre en trois actes</title>
<desc lang="fr">Alors que le fantôme de Delphine, une sociétaire qui s'est donné la mort quelques mois auparavant, plane sur la Comédie-Française, les coulisses sont le théâtre d'une série de meurtres inexpliqués. Entre jeu de pouvoir, rivalités exacerbées et peur d'être le prochain sur la liste, l'enquêteur Dumont et son acolyte Strozzi ne savent plus où donner de la tête...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/15/a9eaa26fe03f0196937d16aa526f506711c81e79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603135900 +0200" stop="20230603154000 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Quand viendra l'heure</title>
<desc lang="fr">Un collègue de Gorniak et Schnabel est retrouvé battu à mort au pied d'une cité. Les soupçons se portent sur son voisin de palier, Louis Bürger, un ancien détenu dont les empreintes sont retrouvées sur l'arme du crime. Clamant son innocence, Louis tente de s'enfuir avec son épouse, Anna, ainsi que leur fils de 12 ans, Tim, placé en foyer d'accueil...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/13/388a26e3421e8978261992ad58f7cdb34e8b8e31_ED01CCDF206E0624077EE5A4C0182149.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603154000 +0200" stop="20230603171500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Parasomnie</title>
<desc lang="fr">Talia, une adolescente en proie à des visions, découvre le corps sans vie de Jürgen Bach, l'artisan qui rénovait la maison dans laquelle elle vit avec son père. La jeune fille a aperçu le meurtrier, et son témoignage devient incontournable pour faire avancer l'enquête des commissaires Winkler et Gorniak. Mais Talia a développé une autoprotection psychologique depuis la mort de sa mère sept ans auparavant et réprime ses visions horrifiques...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/14/2cea6c17650e711a2992a491febabdcd4f94cdc2_BEA0CC1C0FAFE818BB3E9328BA9F93C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603171500 +0200" stop="20230603185400 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Secouristes en danger</title>
<desc lang="fr">Lors d'une mission sur les bords de l'Elbe, un ambulancier est assassiné dans son véhicule, sous les yeux impuissants de sa collègue, Greta Blaschke. Karin Gorniak et Leonie Winkler cherchent fébrilement le mobile du crime, lorsqu'elles apprennent que les ambulanciers subissent de plus en plus d'agressions. Peu de temps après, une deuxième attaque est menée dans laquelle une ambulancière décède sur le coup. Gorniak, Winkler et le chef du département de police, Schnabel, enquêtent dans toutes les directions...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/20/32da393c854dfc72e28efa7ff56f1b69f877ca15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603185400 +0200" stop="20230603202900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Invisible</title>
<desc lang="fr">Anna Schneider, 29 ans, s'effondre devant son café en pleine rue. Gorniak et Winkler débutent sans tarder l'enquête sur cette mort mystérieuse car elles ont découvert qu'Anna avait récemment porté plainte contre un harceleur inconnu. La victime souffrait également de douleurs physiques à l'origine non identifiée. L'ex-petit ami d'Anna, Nils Klotsche, fait rapidement figure de principal suspect. Groniak est inquiète : comme Anna, qu'elle ne connaissait pas, elle souffre depuis quelque temps de douleurs que son médecin ne parvient pas à expliquer...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/30/4658991b4bc28d789894fb23352ad07e46a4ca51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603202900 +0200" stop="20230603205500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Troc mort</title>
<desc lang="fr">A l'issue d'un braquage, deux croque-morts sont dépossédés du cercueil et du corps dont ils avaient la charge et se retrouvent à la place avec le butin des malfaiteurs. Ils vont devoir organiser un échange... 
Année de réalisation : 2017</desc>
<category lang="fr">Court métrage</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/20/31bf863c63ade00c553848e9a71dbf6e5c50a1a4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603205500 +0200" stop="20230603215900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">The Missing</title>
<sub-title lang="fr">Le passé</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 7
Alors que Julien apprend enfin la vérité sur l'enlèvement d'Alice et Sophie, des secrets du passé ressurgissent. Le temps presse, mais à Eckhausen, personne ne semble disposé à l'écouter. A-t-il enfin réussi à percer les mystères qui le hantent ? Julien découvre l'identité du troisième suspect et livre son information à la police allemande. Les autorités, qui refusent de le croire, portent leurs soupçons sur lui. Sans l'aide de la police, il décide de prendre les choses en main. Le comportement extrême de Matthew contraint Sam et Gemma à prendre une décision douloureuse. Gemma se joint à Julien dans une course désespérée pour faire éclater la vérité...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/25/c5c2f8d756e073a63455c9b1bfea49dfb68b1678.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603215900 +0200" stop="20230603230600 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">The Missing</title>
<sub-title lang="fr">L'échange</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 8
La vérité sur les événements qui ont conduit au retour d'Alice à Eckhausen, en 2014, est enfin révélée : comment la jeune femme a échappé à son ravisseur et les raisons qui ont poussé à commettre un acte abominable. En 2016, Julien est piégé dans une course contre le temps et perd espoir. Depuis l'Allemagne jusqu'aux montagnes suisses, il suit inlassablement la piste du kidnappeur d'Alice et Sophie. De son côté, Gemma parvient enfin à parler à Sam. Tous deux décident de faire front commun afin de faire jaillir la vérité sur les tourments de leur fille. Au coeur d'une forêt profonde et glaciale, une confrontation dramatique se prépare...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/12/25/c5c2f8d756e073a63455c9b1bfea49dfb68b1678.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603230600 +0200" stop="20230603235800 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">No Offence</title>
<sub-title lang="fr">Mort au cimetière</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 3
Le jour du scrutin électoral approche et toute l'équipe de Viv est en état d'alerte. La guerre menée par Beckett s'intensifie lorsqu'un vieil homme est retrouvé mort dans un cimetière. Les policiers sont sur la piste du tueur. Une rencontre entre Dennis, le chauffeur qui l'a aidé dans sa fuite, et Beckett pourrait permettre de le capturer...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/05/2c08a842090f01c4db517fa410af50609ab9ce3f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603235800 +0200" stop="20230604004900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">No Offence</title>
<sub-title lang="fr">L'étau se resserre</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 4
L'équipe de Viv ne dispose que de quarante-huit heures pour agir. Dennis hésite à trahir son meilleur ami en acceptant de devenir un informateur au sein de la police. Afin de trouver le moyen de le convaincre, Viv se penche sur son profil psychologique...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/05/2fa364b3447132e90c76defc72f655bf0d85e52f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604004900 +0200" stop="20230604014200 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Meurtres à White House Farm</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Après avoir fait une découverte capitale sur les lieux du crime, Stan et Mick sont de plus en plus persuadés de la culpabilité de Jeremy. Par ailleurs, Brett, un ami néo-zélandais arrive à la ferme, provoquant une vive tension entre Jeremy et Julie, sa petite amie. Ann se méfie de plus en plus de son cousin. Stan s'inquiète de voir les corps rendus à la famille. Si la crémation a lieu, des preuves pourraient bien être perdues à jamais...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/1b36959a-f467-4bb8-bbcf-d67bdad49b54.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604014200 +0200" stop="20230604023500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Meurtres à White House Farm</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 4
Stan fait tout pour montrer à Taff que Jeremy est certainement le coupable, et va même jusqu'à prendre rendez-vous avec le commissaire divisionnaire, son supérieur direct. Cette tentative se révèle infructueuse, mais Stan n'a pas dit son dernier mot...
Année de réalisation : 2020</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/f8db214c-6ac0-4aaf-90cf-4bc5631f05a9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604023500 +0200" stop="20230604032800 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">Enfance volée</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 1
Le père d'une adolescente, gymnaste de talent, est entraîneur bénévole dans une association sportive. Très fier de sa fille, il la pousse à se dépasser pour atteindre le plus haut niveau. Mais la jeune fille, enceinte, est bientôt victime d'une terrible agression. Elle reçoit des coups à l'abdomen. Les hommes de la police judiciaire, chargés de l'enquête, soupçonnent fortement une des rivales de la gymnaste, et tentent de rassembler des preuves. Par ailleurs, un fils de diplomate profite de son immunité pour racketter certains commerçants de son quartier. Pourtant, une de ses victimes finit par se venger...
Année de réalisation : 2003</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/11/424ae1d8-1e4f-440c-8362-3bf5a30ed361.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604032800 +0200" stop="20230604042000 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">Délices de Chine</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 2
Une bijouterie est attaquée. Le système de sécurité du magasin s'enclenche et la PJ est immédiatement prévenue de cette tentative de hold-up. Une unité, dépêchée sur place de toute urgence, parvient à faire échouer le braquage. Lorsque les policiers procèdent à l'arrestation du malfaiteur, ils découvrent qu'il s'agit d'une femme. Une enquête est ouverte pour déterminer les raisons de son geste et retrouver d'éventuels complices. Au fil de leurs investigations, les membres de la PJ en arrivent à soupçonner le mari de la prévenue, puis l'une de ses amies. Parallèlement, une autre équipe de la PJ enquête sur un appartement qui semble abriter une maison close...
Année de réalisation : 2003</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/11/424ae1d8-1e4f-440c-8362-3bf5a30ed361.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604042000 +0200" stop="20230604044800 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604044800 +0200" stop="20230604062400 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Navarro</title>
<sub-title lang="fr">Sanglante nostalgie</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 5
Ancien terroriste, Lemoine s'occupe à présent de l'hébergement de sans domicile fixe. Lorsque la jeune Catherine Koury est retrouvée morte dans son centre d'accueil, les soupçons se portent aussitôt sur lui. Chargé de l'enquête, Navarro s'acharne sur Lemoine. En effet, celui-ci a jadis participé au braquage d'une banque qui s'est terminé par une fusillade et a causé la mort de la soeur du commissaire. Arrêté tout comme ses complices, Lemoine a été jugé et a purgé sa peine. Aujourd'hui, Navarro, qui ne peut pas oublier ce drame, est persuadé de la culpabilité de Lemoine. Son acharnement est tel qu'il ne s'aperçoit pas qu'il n'y a pas eu meurtre, mais overdose...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/7c92c365-bf03-49cf-b938-38a0fd24e3bd.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>