<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230602065700 +0200" stop="20230602080100 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">Délit de solidarité</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 9 Episode 4
Chloé et Agathe enquêtent sur un homme, accusé d'agression par Thomas, un petit garçon. Elles découvrent rapidement que l'homme n'est autre que l'amant de la mère de Thomas. Les deux femmes pensent tout d'abord à une affaire de pédophilie, mais la suite de l'enquête les mène sur une tout autre piste. Bernard et Rayann sont, quant à eux, sur une affaire de vandalisme : la cave d'un restaurateur a été saccagée. Un ancien employé est soupçonné, mais le mobile n'est pas évident...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/22/81a44608f79ef6b7f79ed3d24ef1dc57fe0207f9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602080100 +0200" stop="20230602090500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">Ambitions</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 9 Episode 5
Frédéric Kant, un jeune cadre de la GIF, cabinet de gestion du patrimoine, est retrouvé mort d'une overdose sur son lieu de travail. Envoyés sur place, Agathe et Bernard interrogent une secrétaire dans le cadre de l'enquête qu'ils viennent d'ouvrir. Celle-ci accuse le patron de harcèlement moral sur ses employés. Les deux policiers avancent dans l'enquête grâce à Lucas Talbot, un ancien collègue de la victime, qui confirme les dires de la secrétaire. Cependant, Talbot semble lui aussi lié à des histoires de drogue, ce qu'Agathe et Bernard ne tardent pas à découvrir. Comment démêler le vrai du faux dans cette histoire compliquée ?...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/22/b838041e78dee54a4be1ba686ebec0b4453d2333.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602090500 +0200" stop="20230602095900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Caïn</title>
<sub-title lang="fr">Miss Amore</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 4
Un homme qui succombe à son goût pour le sado-masochisme, une étudiante en criminologie qui collectionne les amants, un petit ami dangereux et peu amical, l'amour peut avoir plusieurs visages. Caïn essaie de demêler le vrai du faux dans sa nouvelle enquête, sans se laisser happer...
Année de réalisation : 2015</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/27/aac684ce68921d8c4b7a33a563476783fe835e37.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602095900 +0200" stop="20230602105800 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Caïn</title>
<sub-title lang="fr">Le fils de Caïn</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 7
Ben, le fils de Caïn, est heureux. Il est tombé amoureux d'Amandine. Les parents de la jeune femme aiment beaucoup Ben et le considèrent déjà comme un membre de la famille. Pourtant, ce bonheur ne plaît pas du tout à Caïn. Il a un peu le sentiment que son fils est en train de l'abandonner. Pire, il sent bien que la famille d'Amandine est peu recommandable. Caïn apprend bientôt que Ben leur fournit de la drogue. Quand la mère est retrouvée morte, défenestrée, Ben est accusé de meurtre. Caïn est dès lors prêt à tout pour défendre et protéger son fils. Il doit rapidement faire la lumière sur cette affaire...
Année de réalisation : 2015</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/9d45b99c-b894-47ba-b10c-977f9481f478.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602105800 +0200" stop="20230602115800 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Caïn</title>
<sub-title lang="fr">Les prisonnières</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 1
Charlotte et Sylvie Véry, une mère et sa fille de 17 ans, sont kidnappées un matin par un inconnu cagoulé sur le parking d'un supermarché. Très vite, il apparaît à Caïn que Mathias Véry, mari et père des deux disparues, pourrait être à l'origine de l'enlèvement. Gynécologue criblé de dettes, amateur de prostituées du fait de la maladie invalidante de sa femme, il aurait pu vouloir forcer ainsi Pierre Belfond, son riche beau-père qui le déteste, à payer une somme qui effacerait tous ses problèmes. Mais l'affaire se révèle particulièrement complexe et tous les témoins ne disent pas toute la vérité...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/1f9ac3a4-d401-4a50-b6cd-f64b86f08e20.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602115800 +0200" stop="20230602130100 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Caïn</title>
<sub-title lang="fr">Pour vivre heureux</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 4
Joëlle Lester, la directrice de la clinique dans laquelle a été opérée Lucie, est retrouvée morte. Sa soeur, Charline Lester, est persuadée qu'elle était la cible initiale. En effet, elle recevait depuis longtemps des menaces. Le tueur s'est-il vraiment trompé, ou s'agit-il d'une sombre affaire de famille, à l'heure où la clinique pourrait être vendue ?...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/27/aac684ce68921d8c4b7a33a563476783fe835e37.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602130100 +0200" stop="20230602140200 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Caïn</title>
<sub-title lang="fr">Infiltrée</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 6
Pour ne pas compromettre sa couverture, Lucie vient de commettre l'irréparable : elle a été le témoin actif du meurtre de Stefano, le père spirituel de Caïn. Ce drame resserre plus que jamais le tandem de policiers dans la poursuite de leur quête. Mais Lucie risque sa vie ; à tout moment, son identité peut être découverte. Une saisissante course contre la montre s'installe pour coincer Virandelles en flagrant délit, pour sauver la jeune Asia des griffes de ses souteneurs, et pour tordre la loi jusqu'au paradoxe afin de prendre à son propre piège le légaliste maître Forestier. Mais parmi eux, qui a tué la jeune étudiante prostituée et pourquoi ?....
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/1226a280-780f-443d-9078-af96aaa8bab9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602140200 +0200" stop="20230602145300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Les enquêtes de Murdoch</title>
<sub-title lang="fr">Une élève douée</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 5
Un homme d'affaires, Edward McInnes, est retrouvé mort au volant de sa voiture. Au cours de l'autopsie, Julia découvre que la victime était atteinte de la syphilis. Peu de temps après, un second corps est amené. Rebecca James reconnaît une de ses camarades de l'école de médecine, Sarah Franklin. Après examen du cadavre, une déduction s'impose : la jeune femme s'est donné la mort. Rebecca n'y croit pas. Elle décide d'enquêter pour faire un sort à la thèse du suicide. Surprise : les carnets de notes de Sarah Franklin révèlent qu'elle effectuait des recherches sur la syphilis. Rebecca comprend que les deux affaires sont liées...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/09/0e3217190e1233994605fc7bebafb8ea2bfabd71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602145300 +0200" stop="20230602154400 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Les enquêtes de Murdoch</title>
<sub-title lang="fr">Joue-la comme Brackenreid</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 6
Thomas Brackenreid et Julia Ogden assistent à un tournoi universitaire opposant les Galt à l'Université de Toronto, et dont l'issue est une place aux Jeux Olympiques. Durant le match, un joueur tombe et ne se relève pas. Brackenreid et Julia constatent qu'il est mort. L'autopsie démontre que la victime a succombé à une blessure à l'arme blanche datant de plus de douze heures. William Murdoch se fait fort de retracer le parcours du joueur au cours de ces dernières heures...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/09/0e3217190e1233994605fc7bebafb8ea2bfabd71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602154400 +0200" stop="20230602162900 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Les enquêtes de Murdoch</title>
<sub-title lang="fr">Le sanctuaire des déesses</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 15
Une femme du nom de Muriel Bruce est tuée dans une explosion. Elle faisait partie du groupe de femmes disparues sur lesquelles l'inspecteur Watts enquêtait. Un anneau gravé conduit Murdoch et Watts au domaine abandonné de Rosedale. Ils sont surpris d'y découvrir une communauté de femmes vivant là sous pseudonymes de déesses grecques. L'une d'elle, qui se fait appeler Artemis, les conduit à Athena, le leader du groupe. Watts est sidéré de retrouver en la personne d'Athena sa soeur Clarissa qu'il n'avait pas vue depuis des années. C'est alors que Murdoch trouve la personne idéale pour infiltrer le groupe : Freddie Pink...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/06/13/86063540e9cff5811b9a1b00be5935c1aaf4c1f9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602162900 +0200" stop="20230602172300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Les enquêtes de Murdoch</title>
<sub-title lang="fr">Le jeune monsieur Lovecraft</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 16
Murdoch enquête sur la mort d'une jeune fille dont le cadavre a été découvert dans un état de décomposition avancé. Grâce à un carnet à dessins retrouvé sur les lieux, le fin limier oriente ses recherches du côté d'un groupe d'adolescents que la mort semble obséder. Ainsi, l'auteur des dessins s'identifie à Howard Philips Lovecraft. L'autopsie faite par le docteur Ogden révèle que la jeune fille a été asphyxiée après avoir été neutralisée avec du chloroforme. Afin de pouvoir l'identifier, Murdoch décide de publier dans la presse la photo d'un pendentif que la victime portait, dans l'espoir de faire réagir un lecteur...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/10/17610df179a1022687924741fb0a2910da329aaf.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602172300 +0200" stop="20230602181500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">New York police judiciaire</title>
<sub-title lang="fr">Un incendie pas comme les autres</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 10
Un incendie dévaste totalement un centre d'accueil pour réfugiés étrangers. Le bâtiment était rempli de clandestins qui espéraient trouver un emploi aux Etats-Unis. Ils n'auront trouvé qu'une mort atroce : les corps de 53 d'entre eux sont retirés des décombres par les secours. La police entame aussitôt une enquête pour déterminer les causes du sinistre. Les conclusions ne se font pas attendre : l'incendie est d'origine criminelle. En outre, les inspecteurs apprennent que le centre était la plaque tournante d'un important trafic de faux papiers et de fausses cartes vertes...
Année de réalisation : 1992</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/11/5bb4f3082bbb0f73d90964bd6ac2f49786ca473c.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602181500 +0200" stop="20230602190700 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">New York police judiciaire</title>
<sub-title lang="fr">Un sang révélateur</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 14
Le corps sans vie de Lois Ryder, dépouillée de ses bijoux mais pas de son porte-monnaie, est retrouvé sur un trottoir. L'autopsie révèle que Lois, qui a été battue à mort, avait une liaison extraconjugale. Lorsque celui-ci refuse de se soumettre à un examen sanguin, Logan et Cerreta deviennent soupçonneux...
Année de réalisation : 1992</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/11/5bb4f3082bbb0f73d90964bd6ac2f49786ca473c.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602190700 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">New York police judiciaire</title>
<sub-title lang="fr">Une tombe de diamants</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 19
Un joaillier est battu à mort et son corps brûlé. Quatre jeunes Afro-Américains, qui connaissent le fils de la victime, sont immédiatement soupçonnés des faits. La police enquête dans un climat de tension extrême...
Année de réalisation : 1992</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/08/11/5bb4f3082bbb0f73d90964bd6ac2f49786ca473c.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602205500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">New York police judiciaire</title>
<sub-title lang="fr">La dernière OPA</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 22
Marshall McFadden, un courtier très connu à Wall Street, a été tué. L'enquête met en cause un de ses employés, mais aussi un ancien administrateur, qui n'est autre qu'un vieil ami de Schiff...
Année de réalisation : 1992</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/15ca7a2a-4bce-4f31-94ed-fb1beaeccec0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602205500 +0200" stop="20230602223100 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Le chat et la souris</title>
<desc lang="fr">La journaliste Brigitte Burkhard est enlevée en pleine rue, à Dresde. Son ravisseur envoie un message vidéo à la police. Cachant son visage derrière un masque, il affirme que 150 enfants kidnappés sont retenus captifs dans une cave de la ville, et que la journaliste mourra s'ils ne sont pas libérés dans les 24 heures. Gorniak, Winkler et leur patron Schnabel se lancent dans une course contre la montre, tentant tout à la fois de retrouver la cave et le mystérieux kidnappeur. Sans aucune piste, les policiers décident de lancer un appel au public...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/14/a707b88934cbe6053a457fadd65546e8cad7e297.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602223100 +0200" stop="20230603000500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Modern Murder : Parasomnie</title>
<desc lang="fr">Talia, une adolescente en proie à des visions, découvre le corps sans vie de Jürgen Bach, l'artisan qui rénovait la maison dans laquelle elle vit avec son père. La jeune fille a aperçu le meurtrier, et son témoignage devient incontournable pour faire avancer l'enquête des commissaires Winkler et Gorniak. Mais Talia a développé une autoprotection psychologique depuis la mort de sa mère sept ans auparavant et réprime ses visions horrifiques...</desc>
<category lang="fr">Téléfilm policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/14/2cea6c17650e711a2992a491febabdcd4f94cdc2_BEA0CC1C0FAFE818BB3E9328BA9F93C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603000500 +0200" stop="20230603014300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Crimes of Passion</title>
<sub-title lang="fr">Les roses, l'amour et la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 4
Puck et Einar sont conviés aux fiançailles de Gabriella et Christer, qui ont lieu dans le magnifique domaine de Rödbergshyttan, appartenant à la famille de la jeune femme. Malheureusement, rien ne se passe comme prévu. Puck découvre le corps sans vie du grand-père de Gabriella. Le malheureux a été empoisonné. La jeune détective amateur se lance alors dans une enquête qui met au jour les relations compliquées entre les membres de la riche famille. Elle découvre en outre que la future union de Christer et Gabriella n'est pas un mariage d'amour...
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série de suspense</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/232fa1f4-59af-4be0-bf2c-e945462d9de6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603014300 +0200" stop="20230603024300 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">Couples</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 6 Episode 11
Alors qu'elle fait quelques achats dans une pharmacie, Chloé est témoin d'une tentative de hold-up. Le malfaiteur est armé d'une seringue, qu'il prétend remplie de sang contaminé. Chloé se fait piquer en essayant d'arrêter l'agresseur, qui parvient à lui échapper avec l'aide d'une complice. Finalement arrêtée, celle-ci est conduite au commissariat Saint-Martin pour interrogatoire. Pendant ce temps, Bernard et Vincent sont appelés pour un incendie de camionnette. La thèse de l'acte criminel étant confirmée, de brèves recherches leur permettent de localiser un jeune garçon qui aurait mis le feu au véhicule pour se venger de son beau-père...
Année de réalisation : 2002</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/12/8b98b61f-9260-41b0-ac41-709b2668e408.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603024300 +0200" stop="20230603033500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">P.J.</title>
<sub-title lang="fr">La pilule de l'oubli</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 6 Episode 12
Un certain Pélissier a agressé une employée des télécommunications. Vincent et Alain sont chargés de l'interpeller et de lui demander quelques explications à ce sujet. Lorsqu'il voit les deux policiers approcher, Pélissier menace de se jeter par la fenêtre. Vincent tente de le raisonner, tandis qu'Alain cherche des secours. Pélissier fait promettre aux deux hommes de ne pas l'arrêter, car si un juge le condamnait, il perdrait aussitôt la garde de son fils. De leur côté, Bernard et Agathe interrogent un jeune voyou, auteur d'un vol d'arme. Pour faire croire qu'il a été victime de violences policières, celui-ci se cogne le nez contre la table. Meurteaux décide finalement de le relâcher...
Année de réalisation : 2002</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/11/424ae1d8-1e4f-440c-8362-3bf5a30ed361.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603033500 +0200" stop="20230603045500 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Une sélection des meilleurs reportages de DIRECT AUTO, magazine de l'automobile.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/09/70e696282107b49d230702cd59c274cd5f627080.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603045500 +0200" stop="20230603062700 +0200" channel="PolarPlus.fr">
<title lang="fr">Navarro</title>
<sub-title lang="fr">Femmes en colère</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 4
Cinq viols en deux mois, en plein jour, dans le parc des Buttes-Chaumont, et aucun indice sur l'agresseur, si ce n'est qu'il arbore une cagoule. Navarro, découragé, demande à être dessaisi de l'affaire. Mais Waltz refuse tout net et lui présente une psychologue, Catherine Bénard, spécialisée dans l'étude des troubles provoqués par le viol. Navarro et ses mulets accueillent la jeune femme avec peu d'enthousiasme. Mais la détermination de Catherine à découvrir l'identité du violeur et à défendre avec ferveur la cause des femmes violées modifie rapidement le comportement de Navarro, totalement dépassé par cette affaire. Ensemble, ils reprennent l'enquête à zéro. Ils découvrent bientôt un suspect, Dédé, un voleur à la tire...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/e949fa85-556d-49e5-8111-177e7d1e70f6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>