<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515034500 +0200" stop="20230515050000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Die 13 Länder Südamerikas stecken voller Superlative: der grösste Regenwald der Erde trifft auf die trockenste Wüste. Hier gibt es die längste Gebirgskette und den zweitlängsten Fluss der Welt. Aber wieso klafft in der Atacama-Wüste ein 30 Meter breites, scheinbar bodenloses Loch im Sand? Und wie entsteht eine gigantische Welle, die einmal im Jahr den Amazonas flussaufwärts braust? &quot;Galileo X-Plorer&quot; lüftet die geheimnisvollsten Rätsel Südamerikas!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515050000 +0200" stop="20230515060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515060500 +0200" stop="20230515063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-h- Shipping) S2 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«S-h- Shipping»Maya wundert sich über Ray und Taylor: Anstatt sich heimlich näherkommen zu wollen, planen die beiden Teenager ihre Zukunft bis ins kleinste Detail - inklusive Altersvorsorge. Dabei übertreiben sie allerdings masslos. Dylan möchte unterdessen für den grössten Streich der Schulgeschichte sorgen, doch keiner will ihr bei der Organisation helfen. JJ kämpft ebenso mit einer neuen Herausforderung: Seine Mitschüler wollen ihn unbedingt verkuppeln, und so hat er plötzlich eine Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2138315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515063000 +0200" stop="20230515065500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein treuer Baptist und ein sexy Ehemann) S5 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein treuer Baptist und ein sexy Ehemann»Georgie beichtet seinen Eltern, dass er bald Vater wird. Besonders entsetzt sind die beiden über den beträchtlichen Altersunterschied zwischen ihrem Sohn und der Mutter des Kindes. Dennoch erwartet Mary, dass die zwei umgehend heiraten. Missy und Sheldon werden vorerst nicht in die Neuigkeit eingeweiht. Als Missy bemerkt, dass es in der Familie rumort, glaubt sie, ihre Eltern wollen sich scheiden lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2152274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515065500 +0200" stop="20230515072000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Geheimnis und vier Plappermäuler) S5 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Geheimnis und vier Plappermäuler»Nach mehreren falschen Fährten glauben Missy und Sheldon endlich zu wissen, was mit ihren Eltern los ist. Weil sie der Sache immer näher kommen, wird den Zwillingen unter dem Siegel der Verschwiegenheit schliesslich der Grund für die Aufregung erzählt. Vor allem Mary belastet die Situation ungemein. Aus Angst, aus der Kirchengemeinschaft ausgeschlossen zu werden, berät sie sich mit Pastor Rob.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/2125271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515072000 +0200" stop="20230515075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Oh, Wald-e, je t'aime déjà!) S11 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Oh, Wald-e, je t'aime déjà!»Alan ist glücklich: Larry hat ihm seine &quot;Jeff Starkmann&quot;-Eskapaden verziehen und Gretchen will ihn heiraten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2125363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515075000 +0200" stop="20230515081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Helen est intemporelle) S12 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Helen est intemporelle»Alan und Walden sind adoptionsberechtigt. Die werdende Mutter Katy will sie aber vorher noch kennenlernen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/2125407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515081500 +0200" stop="20230515084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Les Pachas modernes) S6 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Les Pachas modernes»Die gesamte Crew rund um Jess fliegt nach New York. Schmidt hofft darauf, von der Fitzgeralds High School, die er damals besucht hat, als einer der Ehemaligen geehrt zu werden. Jess hingegen fühlt sich während der Zeit an ihren ersten New York-Ausflug erinnert und findet es grausam. Ihrer Meinung nach kann man dort nur mit Härte und Entschlossenheit überleben ... Winston und Nick verlieren unterdessen eine Menge Geld und müssen sehr kreativ werden, um es wiederzubekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515084000 +0200" stop="20230515091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Jaipur Aviv) S6 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Jaipur Aviv»Nick, Winston und Jess helfen Schmidt und Cece, ihr Haus zu renovieren. Dabei kommen immer wieder Streitigkeiten auf, da jeder sich die Gestaltung der einzelnen Räume anders vorgestellt hat. Unterdessen gibt es aus Winstons Sicht immer mehr Hinweise darauf, dass dieses Haus als Drehort für seinen Lieblingspornofilm genutzt wurde. Nick hilft ihm bei der Recherche ... Jess leitet währenddessen in Nicks Auftrag eine Abstimmung, ob Reagan mit in das Loft einziehen darf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515091000 +0200" stop="20230515094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjeuner) S5 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjeuner»Mehrere Organe einer Spenderin wurden verpflanzt, die wie sich erst später herausstellt, an Tollwut gestorben ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515094000 +0200" stop="20230515100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjeuner) S5 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjeuner»Wegen seiner Schuldgefühle gerät Dr. Cox immer mehr aus der Bahn. Er flüchtet sich in die Arme von Bruder Alkohol und erscheint sogar betrunken zum Dienst. J.D. und seine Freunde versuchen, ihn wieder aufzurichten und gleichzeitig zu verhindern, dass er Dr. Kelso begegnet. Turk bekommt ausserdem Probleme mit einem neuen Chirurgen, der ihn mit seiner sensiblen Verbundenheit in den Wahnsinn treibt. J.D.s Rat, sich ebenso zu verhalten, erweist sich als guter Plan mit Haken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515100500 +0200" stop="20230515103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjà vu, déjà vu) S5 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjà vu, déjà vu»Nach seiner Auszeit kehrt Dr. Cox ins Spital zurück. Elliot bemerkt, dass er plötzlich stark verunsichert ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515103500 +0200" stop="20230515110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon urologue) S5 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon urologue»Die Hormone sind schuld, dass Carla sich mit Fortschreiten der Schwangerschaft zunehmend eigenartig verhält. Dies fällt nicht nur Turk auf - das ganze Krankenhaus bekommt es zu spüren. Derweil flirtet J.D. mit der attraktiven Urologin Dr. Kim Briggs. Allerdings ist mit der Schwärmerei Schluss, als Kim ihm einen Patienten überweist, der eigentlich operiert werden müsste. Denn, so erkennt J.D., Kim interessiert sich nicht für das Wohl ihrer Patienten, sondern nur für ihre Karriere.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515110000 +0200" stop="20230515113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma ballade romantique) S5 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Ma ballade romantique»Das von J.D. von langer Hand geplante perfekte erste Date mit Kim geht im wahrsten Sinne des Wortes in die Hose: Er verletzt sich an seinen edelsten Körperteilen, wird jedoch von Kim rührend umsorgt. Ihr nächstes Treffen läuft bedeutend besser - bis auf die Tatsache, dass Kim sich danach zwei Wochen lang nicht meldet. Als J.D. sie endlich findet, erwartet ihn eine Riesenüberraschung ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515113000 +0200" stop="20230515120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon image) S6 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon image»J.D. ist entsetzt: Kim ist schwanger - und das eindeutig von ihm. Ausserstande, mit ihr darüber zu sprechen, sucht er Hilfe bei seinen Kollegen - ohne Erfolg. Erst als er meint, sich in einer Krebspatientin wiederzuerkennen und deren Mut bewundert, kann er sich der neuen Situation stellen ... Dr. Cox beginnt, über seinen Jähzorn nachzudenken, nachdem er seinen Sohn mit Spaghetti traumatisiert hat und er vor sich einen Patienten sieht, dessen Jähzorn sein Leben zerstört hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515120000 +0200" stop="20230515122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon bébé et le bébé de mon pote) S6 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon bébé et le bébé de mon pote»J.D. und Kim müssen sich für oder gegen das Kind entscheiden. Weder eine Liste des Für und Wider, noch ein Münzwurf oder ein inneres Gefühl erleichtert ihnen die Entscheidung ... Carlas Wehen setzen ein, und Turk ist eifrig bemüht, alles Notwendige zu erledigen. Doch was er auch für Carla tun will, es misslingt, sodass Elliot schliesslich die Aufgabe übernimmt, Carla zu unterstützen. Kurz bevor Turk die Geburt seines Kindes verpasst, erscheint Dr. Kelso als rettender Engel ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515122500 +0200" stop="20230515125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon café) S6 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon café»J.D. entdeckt im neueröffneten Coffee-Shop seinen ehemaligen Assistenzarzt Cabbage hinter dem Tresen. Auch der Hausmeister samt Reinigungspersonal lässt sich dort einstellen, nachdem Dr. Kelso ihnen einen Zuschuss für Zahnbehandlungen verweigert hat. Als Dr. Kelso nicht mehr an seine Muffins kommt und der Müll überhand nimmt, lenkt er schliesslich ein ... Da Carla mit dem Gedanken spielt, wegen des Babys nicht mehr zu arbeiten, sucht Turk neue Verdienstmöglichkeiten ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515125500 +0200" stop="20230515132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon Dr House) S6 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon Dr House»J.D. versucht Kim davon abzubringen, das viermonatige Forschungsstipendium in Washington anzunehmen, indem er ihr seine volle Unterstützung zusichert. Er erreicht damit jedoch genau das Gegenteil ... Dr. Cox löst im Stil von Dr. House mehrere medizinische Rätsel, übersieht dabei aber, dass Carla nach der Geburt an einer Depression leidet und deshalb nicht nach Hause will ... Elliot arbeitet mittlerweile als Privatärztin und muss mit Dr. Kelsos Anfeindungen zurechtkommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515132000 +0200" stop="20230515135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma riche amie) S6 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma riche amie»Turk bemerkt, dass Carla unter Wochenbettdepressionen leidet und versucht, sie zu überreden, sich von einem Arzt helfen zu lassen - vergeblich. Ratlos bittet er Dr. Cox um Hilfe. Elliot geht mittlerweile immer pünktlich um fünf nach Hause und überlässt ihre Patienten samt Anweisungen jemand anderem. Dr. Cox will sich das jedoch nicht bieten lassen ... Dr. Cox und der Hausmeister entdecken indes eine unbenutzte Luxussuite für reiche Patienten und machen es sich darin bequem ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2125262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515135000 +0200" stop="20230515141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je hurle assez quand je vais pisser) S10 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Je hurle assez quand je vais pisser»Alan ist erstaunt, als sich seine mittlerweile berühmte Exfrau Kandi mit ihm zum Kaffeetrinken treffen will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/1689002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515141500 +0200" stop="20230515144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Popaul la couille) S10 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Popaul la couille»Walden will herausfinden, ob die Frauen nur sein Geld lieben. Er nennt sich Sam und zieht sich Billigklamotten an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515144000 +0200" stop="20230515151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le travail de groupe) S3 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«Le travail de groupe»Sheldon soll mit Hilfe eines Gruppenprojekts seinen Teamgeist stärken. Das fällt ihm sichtlich schwer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/00/2125295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151000 +0200" stop="20230515153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Pasadena) S3 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Pasadena»Sheldon fliegt mit seinem Vater nach Kalifornien zu einem Vortrag von Stephen Hawking an der Caltech University.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2125311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515153500 +0200" stop="20230515160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expédition monopolaire) S2 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«L'expédition monopolaire»Sheldon wird eine dreimonatige Expedition zum Nordpol angeboten, seine Freunde sollen ihn als Crew begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/30/1631586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160500 +0200" stop="20230515163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La fluctuation de l'ouvre-boîte) S3 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«La fluctuation de l'ouvre-boîte»Raj, Sheldon, Howard und Leonard kehren von ihrer dreimonatigen Forschungsexpedition zum Nordpol nach Hause zurück.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2125269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515163000 +0200" stop="20230515170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grillon des champs) S3 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grillon des champs»Als Leonard im Comic-Buchladen auftaucht, sind die drei anderen überrascht, weil sie dachten, er würde seine Zeit lieber mit Penny im Bett verbringen. Leonard sagt jedoch bloss, dass der Sex mit Penny ganz nett sei. Daraufhin wird er von den anderen verspottet. Sheldon, Raj und Howard hören eine Grille zirpen. Sheldon und Howard gehen eine Wette ein: Der Gewinner bekommt ein wertvolles Comicbuch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1631587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170000 +0200" stop="20230515180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180000 +0200" stop="20230515181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515181000 +0200" stop="20230515184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (En Marge de l'histoire) S15 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«En Marge de l'histoire»Bart, Lisa und Milhouse sollen Aufsätze über historische Personen schreiben. Marge fällt viel zu dem Thema ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515184000 +0200" stop="20230515190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Un gros soûl, des gros sous) S15 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Un gros soûl, des gros sous»Es ist ein Schlag für Bart, als er erfährt, dass Milhouse Springfield verlassen wird und nach Capital City zieht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515190500 +0200" stop="20230515201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201500 +0200" stop="20230515211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La chasse aux démons) S19 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«La chasse aux démons»Es ist Halloween-Nacht im Grey Sloan Memorial. Während Meredith und Nick versuchen, etwas Zeit gemeinsam zu verbringen, arbeitet Levi bis zur Erschöpfung. Winston und Owen begleiten eine Gruppe von jungen Ärzten durch ein Traumatraining, und Richard kommt mit einer Kiste voll Kürbissen ins Krankenhaus, um im Rahmen eines Schnitzwettbewerbs die Fähigkeiten von zukünftigen Chirurgen zu testen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/40/2185179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515211000 +0200" stop="20230515221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Zurück auf Los) S6 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Zurück auf Los»Dixon wirft Travis mit einer Schmutzkampagne aus der Bahn. Chief Ross rät Travis zu einer härteren Gangart gegenüber seinem Konkurrenten. Carina überrascht Maya mit einer romantischen Geste, die sie einander wieder näher bringen soll. Jack kreuzt beim Kliniktag auf und wird mit Details aus seiner Vergangenheit konfrontiert. Andy und Sullivan versuchen, einen Mann zu retten, der von einem Hochhaus springen will.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2190942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515221000 +0200" stop="20230515231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Les choses qu'on ne dit pas) S2 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«Les choses qu'on ne dit pas»Gwyn ist schwanger. Gemeinsam mit Owen muss sie sich entscheiden, ob sie die Risiken eingehen will, die mit einer Schwangerschaft in ihrem Alter verbunden sind. Grace' Vater erleidet einen hypoglykämischen Schock und wird ausgerechnet bewusstlos, als er sich gerade mit seiner Affäre im Hotelzimmer vergnügen wollte. Beim Noteinsatz ist auch Judd dabei, der nun überlegt, ob er Grace von der Untreue ihres Vaters erzählen soll. Die findet es allerdings selbst heraus ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515231000 +0200" stop="20230516000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Frères et soeurs) S2 (6/14)</title>
<desc lang="fr">«Frères et soeurs»Captain Vega sucht nach einem neuen Mitglied für ihr Team. Alle Kandidaten stellen sich als unzureichend heraus - bis auf Pearce. Er scheint perfekt zu sein, aber dann weigert er sich bei einem Einsatz in einem Minenfeld einen riskanten Rettungsversuch zu unternehmen. T.K. springt kurzerhand ein und führt die Rettung mit seinem Vater Owen durch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516000500 +0200" stop="20230516010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (La chasse aux démons) S19 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«La chasse aux démons»Es ist Halloween-Nacht im Grey Sloan Memorial. Während Meredith und Nick versuchen, etwas Zeit gemeinsam zu verbringen, arbeitet Levi bis zur Erschöpfung. Winston und Owen begleiten eine Gruppe von jungen Ärzten durch ein Traumatraining, und Richard kommt mit einer Kiste voll Kürbissen ins Krankenhaus, um im Rahmen eines Schnitzwettbewerbs die Fähigkeiten von zukünftigen Chirurgen zu testen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/40/2185179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516010000 +0200" stop="20230516015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Zurück auf Los) S6 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Zurück auf Los»Dixon wirft Travis mit einer Schmutzkampagne aus der Bahn. Chief Ross rät Travis zu einer härteren Gangart gegenüber seinem Konkurrenten. Carina überrascht Maya mit einer romantischen Geste, die sie einander wieder näher bringen soll. Jack kreuzt beim Kliniktag auf und wird mit Details aus seiner Vergangenheit konfrontiert. Andy und Sullivan versuchen, einen Mann zu retten, der von einem Hochhaus springen will.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2190942_A.jpg" />
</programme>