<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430024000 +0200" stop="20230430031000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430031000 +0200" stop="20230430035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">My Idiot Friend</title>
<desc lang="fr">Wie ticken Prominente privat? Und wie berechenbar sind ihre Reaktionen? Model Franziska Knuppe, Schauspieler Uwe Ochsenknecht und BAP-Frontmann Wolfgang Niedecken treten als Freunde von BossHoss-Sänger Alec Völkel gegen Sängerin Lena Meyer-Landrut, Tänzerin Nikeata Thompson und Musiker Olli Schulz als Freunde von Schauspielerin Palina Rojinski an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1752531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430035500 +0200" stop="20230430044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Hier heisst es: bloss nicht hinfallen! Jeweils drei Kandidaten-Duos stellen sich einem kniffligen Parcours mit diversen Hindernissen. Der besondere Clou an der Show: Ihre &quot;Kampfanzüge&quot; haben die Kandidaten selbst entworfen. Bei jedem Sturz werden den Teams Punkte abgezogen und das Duo mit den wenigsten Stürzen und Fehlversuchen zieht ins Finale ein. Dort geht es dann um 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2132510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430044500 +0200" stop="20230430050500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (General Breast Theme With Cobras) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«General Breast Theme With Cobras»Die Gruppe rund um Tandy befindet sich in grosser Gefahr, denn drei bewaffnete Eindringliche nähern sich dem Strand in Malibu, an dem die Gruppe in einem Haus eigentlich sicher untergekommen ist. Alle verfallen in Panik und wissen nicht wirklich, wie sie mit der Situation umgehen sollen. Sie verstecken sich zuerst einmal. Doch als es Melissa zu viel wird, zieht sie ihre Waffe und schiesst. Aber meinen es die Anderen wirklich böse?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/29/2183683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430050500 +0200" stop="20230430052500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (The Wild Guess Express) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«The Wild Guess Express»Die Gruppe findet heraus, dass Pat schon einmal zum Mörder wurde und fühlt sich von ihm bedroht. Als er daraufhin tatsächlich durchdreht und eine Waffe zieht, flieht die Gruppe und überfährt ihn dabei. Das sorgt beim Fahrer Todd für unglaubliche Schuldgefühle. Kurz darauf finden sie einen neuen Unterschlupf - offenbar das ehemalige Haus des Popstars Cher. Hier versucht Tandy, Todds Laune mit einigen kleinen und unterhaltsamen Lügen wieder zu heben ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/45/2183684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430052500 +0200" stop="20230430054500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'anniversaire de Sheldon) S9 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de Sheldon»Sheldon hat sich erstmals überreden lassen, seinen Geburtstag zu feiern. Seine Freunde planen eine Party für ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2126798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430054500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Détournement de brevet) S9 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Détournement de brevet»Howard, Leonard und Sheldon möchten ihre neueste Erfindung patentieren lassen, doch dieses Vorhaben erweist sich als schwierig. Das grosse Geld können sie damit nicht machen. Während die drei nach einer Lösung suchen, wollen Penny, Amy und Bernadette Raj dabei helfen, endgültig mit der Beziehung zu seiner Exfreundin abzuschliessen. Sie befürchten, dass er sich wieder von Emily einwickeln lässt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1684023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430060000 +0200" stop="20230430062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un fil à souder à la patte) S9 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Un fil à souder à la patte»Raj verrät Leonard und Howard als sie Penny und Bernadette anlügen, weil sie heimlich ins Kino gegangen sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/04/2126807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430062000 +0200" stop="20230430064500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (La fête des mères) S2 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La fête des mères»Zum Muttertag gehen Claire, Manny, Gloria und die Kinder wandern. Doch schon nach kurzer Zeit vergeht den Kindern die Lust darauf. Daraufhin wandert Claire alleine mit Gloria weiter. Am Ziel angekommen lassen die beiden Frauen ihrem Ärger freien Lauf. Jay und Phil sind währenddessen in der Küche am Werk. Sie versuchen, ein Gericht von Jays Mutter nachzukochen. Dieses Vorhaben endet äusserst emotional.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430064500 +0200" stop="20230430071000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Phil la menace) S2 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Phil la menace»Cameron ist krank, und ausgerechnet heute Abend findet das Lady Gaga-Konzert statt, auf das sich Mitchell schon seit Wochen freut. Nun ist er in einem Zwiespalt, denn Cameron kümmert sich immer rund um die Uhr um Mitchell, wenn er krank ist. Claire überträgt indes Phil die Rolle des strengen Aufpassers. Während Claire mit Luke und Manny den Nachmittag auf der Go-Kart-Bahn verbringt, bekommen Haley und Alex prompt die unnachgiebige Härte ihres Vaters zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430071000 +0200" stop="20230430081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430081500 +0200" stop="20230430091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430091500 +0200" stop="20230430102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430102000 +0200" stop="20230430112500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Heute begrüssen Linda Zervakis und Matthias Opdenhövel den Sänger und Songwriter Wincent Weiss. Sie sprechen über die Bedeutung von Freundschaft und sein neues Album &quot;Irgendwo Ankommen&quot;. Forever young: Der Unternehmer Bryan Johnson versucht mit extremer Selbstoptimierung, den Alterungsprozess aufzuhalten. Wie funktioniert das &quot;Project Blueprint&quot;?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430112500 +0200" stop="20230430162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Schlag den Star</title>
<desc lang="fr">Kurz vor Weihnachten kam es bei &quot;SdS&quot; zu einem Schlagabtausch der denkwürdigen Art: In der Sendung trat die &quot;The Masked Singer&quot;-Ratefüchsin Ruth Moschner gegen den TV-Koch Alexander Herrmann an. In der Vorstellungsrunde fing Hermann an, seiner Gegnerin jegliche Gewinnchancen abzusprechen: &quot;Das wird eine Vernichtung&quot;, so der Koch. Aber dann kam alles anders: In Spiel 14 hatte Moschner ihren &quot;Matchball&quot; , den sie souverän verwandelte und Siegerin des Abends wurde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/2186446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430162500 +0200" stop="20230430174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430174500 +0200" stop="20230430175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430175500 +0200" stop="20230430190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Hierzulande können sich Jugendliche ein Leben ohne Smartphone, Fernseher oder Autos kaum noch vorstellen. Für den 18-jährigen Cardi und seine Freunde, die im tiefen indonesischen Regenwald leben, ist das ganz normal. &quot;Galileo Stories&quot; hat die Jugendlichen in ihrer Heimat besucht und bei ihrem ersten Ausflug in die Stadt begleitet.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430190500 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">In der Schweiz leben rund 8,7 Millionen Menschen, darunter jedoch erstaunlich viele Millionär:innen. Moderator Stefan Gödde geht für &quot;Galileo X-Plorer&quot; auf Spurensuche und will herausfinden: Wie lebt es sich in der Schweiz? Und warum fühlen sich gerade Promis und Superreiche hier so wohl? Und das sind die Erfolgsgeheimnisse des wohlhabenden Alpenlands: Schweizer Diskretion, Bankengeschäft, köstlicher Käse, politische Neutralität und hohe Lebensqualität.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">Der 1967 geborene Jochen Bendel hat in vielen Jahren als Radio- und Fernsehmoderator, Buchautor sowie Synchronsprecher so einiges erlebt. Ähnlich geht es seiner Moderatorenkollegin Lola Weippert. Was die beiden nun erwartet, wird wohl alles bisher dagewesene übertreffen, denn in dieser Show treten Promis in aberwitzigen und atemberaubenden Challenges gegen mutige Normalbürger an. Die Promis bekommen zwar etwas Zeit zum trainieren, aber so schnell werden keine Meister geboren. Zudem kann die sowieso schon harte Aufgabe durch zusätzliche Hindernisse erschwert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1762310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430223500 +0200" stop="20230501013500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kräftemessen eingeladen. Über Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, überlässt ihnen der Sender einen 15-minütigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, müssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2182472_A.jpg" />
</programme>