<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230526030000 +0200" stop="20230526035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; deckt auf, warum Luxus-Concierge Deborah Duquesne und Yacht-Makler Tommy Chiabra beim Film-Festival an der Cote d'Azur das ganz grosse Business machen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526035000 +0200" stop="20230526035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526035500 +0200" stop="20230526041500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (General Breast Theme With Cobras) S3 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«General Breast Theme With Cobras»Die Gruppe rund um Tandy befindet sich in grosser Gefahr, denn drei bewaffnete Eindringlinge nähern sich dem Strand in Malibu, an dem die Gruppe in einem Haus eigentlich sicher untergekommen ist. Alle verfallen in Panik und wissen nicht wirklich, wie sie mit der Situation umgehen sollen. Sie verstecken sich zuerst einmal. Doch als es Melissa zu viel wird, zieht sie ihre Waffe und schiesst. Aber meinen es die Anderen wirklich böse?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/29/2183683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526041500 +0200" stop="20230526045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (The Wild Guess Express) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«The Wild Guess Express»Die Gruppe findet heraus, dass Pat schon einmal zum Mörder wurde und fühlt sich von ihm bedroht. Als er daraufhin tatsächlich durchdreht und eine Waffe zieht, flieht die Gruppe und überfährt ihn dabei. Das sorgt beim Fahrer Todd für unglaubliche Schuldgefühle. Kurz darauf finden sie einen neuen Unterschlupf - offenbar das ehemalige Haus des Popstars Cher. Hier versucht Tandy, Todds Laune mit einigen kleinen und unterhaltsamen Lügen wieder zu heben ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/45/2183684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526045000 +0200" stop="20230526054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein grosser Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: Psychologen sind die neuen Stars.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526054000 +0200" stop="20230526064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit Händen und Füssen rechnen ist in der Rudolf-Steiner-Schule in Nürnberg normal, denn sie ist eine Waldorfschule. Hier soll ohne Noten und ohne Leistungsdruck gelernt werden. Doch wie gut funktioniert das Konzept wirklich? &quot;Galileo&quot;-Reporterin Dana Marie Weise räumt mit den Klischees auf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526064000 +0200" stop="20230526070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (E-i--eighteen) S2 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«E-i--eighteen»Ein grosses Ereignis steht bevor: JJ wird 18. Während die DiMeos eine grosse Feier planen, möchte JJ etwas ganz anderes: ein Tattoo! Maya ist davon natürlich überhaupt nicht begeistert. Ihr Ältester will sich aber nicht davon abbringen lassen. Dylan hat derweil beim Wrestling in der Schule einen Jungen kennengelernt, der ihr Interesse geweckt hat. Doch sie soll beim Training gegen ihn antreten. Um das zu verhindern, entwickelt sie einen ganz speziellen Plan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/01/2143464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526070500 +0200" stop="20230526073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On est prêts à se payer du bon temps) S10 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«On est prêts à se payer du bon temps»Walden fährt nach einer Party Stacey nach Hause. Dort öffnet ihm deren attraktive Grossmutter die Tür.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526073000 +0200" stop="20230526080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Nangnangnangnang !) S11 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Nangnangnangnang !»Alan und Walden sind überrascht, sich eines Tages Jenny, Charlies Tochter, bei ihnen einquartiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/11/2113492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526080000 +0200" stop="20230526082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Dans le collimateur du FBI) S4 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Dans le collimateur du FBI»Howard kann möglicherweise an einem Satellitenprojekt mitarbeiten - wenn die Prüfung durch das FBI gut verläuft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1659527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526082500 +0200" stop="20230526085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée entre filles) S4 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée entre filles»Im Kino läuft Indiana Jones mit satten 21 Sekunden Zusatzmaterial. Die Jungs sind völlig aus dem Häuschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/2125381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526085000 +0200" stop="20230526092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un petit ami d'emprunt) S4 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Un petit ami d'emprunt»Raj möchte die Nacht im Büro verbringen, um in Ruhe Planeten zu beobachten. Doch schon bald wird er dabei gestört.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526092000 +0200" stop="20230526094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Rodéo de mouton) S3 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Rodéo de mouton»Kristin sträubt sich lange gegen die Idee, aber Ryan überzeugt sie schliesslich doch davon, dass Boys beim &quot;Mutton Busting&quot; teilnehmen soll - eine Art Rodeo, bei dem die Kindern allerdings nicht auf wilden Rindern, sondern auf Schafen reiten. Ryan erhofft sich davon, dass Boyd endlich ein bisschen mehr Selbstbewusstsein aufbaut. Unterdessen hat Eve Probleme mit ihrem Freund, der überhaupt nicht davon begeistert ist, dass sie in ihrer Uniform zum Abschlussball gehen will ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/20/2195289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526094500 +0200" stop="20230526101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Star du football) S4 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Star du football»Eve, Mike und Justin besuchen ein Spiel der Broncos. Als Justin gerade beim Imbissstand ist, verkündet der Stadionsprecher, dass ausgerechnet seine Platznummer die Chance hat, bei einem Gewinnspiel einen Preis zu gewinnen. Das Schicksal nimmt seinen Lauf, als Eve an Justins Stelle aufs Feld geht, ein Tor schiesst und ein Auto gewinnt. Und nicht nur das: Der Trainer des Highschool-Teams wird auf sie aufmerksam ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/00/2152242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526101500 +0200" stop="20230526104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Jeux de guerre) S4 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Jeux de guerre»Als Boyd auf einem Kindergeburtstag die anderen Kinder zum Kriegspielen anstiftet, fliegt er kurzerhand raus - Ryan ist stinksauer. Schliesslich findet er heraus, dass Mike seinem Enkel den Film &quot;Das dreckige Dutzend&quot; hat sehen lassen. Um den Tag irgendwie zu retten, gehen Vater und Sohn zu einer Werbeveranstaltung, wo auch spezielle Spiele für Kinder angeboten werden. Dummerweise zeigt Boyd nur Interesse für den Schiessstand ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526104000 +0200" stop="20230526111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Redécouvrez l'Amérique) S4 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Redécouvrez l'Amérique»Wendi stachelt Ed auf und bringt ihn dazu, sich mit Mike zu streiten - mit unvorhersehbaren Folgen ... Unterdessen wäscht Vanessa versehentlich Eves &quot;Glückssocken&quot;. Nun befürchtet Eve, dass sie im nächsten Spiel wieder den Ball verschiesst und damit erneut zum Gespött wird. Vanessa setzt alles daran, Eve zu neuem Mut zu verhelfen - und zur alten Kaltblütigkeit ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526111000 +0200" stop="20230526113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (L'effondrement de terrain) S4 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«L'effondrement de terrain»Mike ist gerade zusammen mit Boyd auf einer Landstrasse unterwegs, als durch einen Erdrutsch die Fahrbahn wegbricht. Mike kann gerade noch rechtzeitig bremsen und einen Absturz in den Abgrund verhindern. Doch Boyds Angst sitzt so tief, dass er sich nach der Beinahe-Katastrophe nicht mehr aus dem Haus der Grosseltern traut und sich sogar im Schutzraum einschliesst. Mike und Ryan geben ihr Bestes, um Boyd die Furcht zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526113500 +0200" stop="20230526120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon sabordage) S7 (1/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon sabordage»Nachdem sich J.D. und Elliot beinahe geküsst haben, denkt J.D. noch einmal über seine Beziehung mit Kim nach.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2125376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526120000 +0200" stop="20230526123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon accouchement) S7 (2/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon accouchement»Kim gesteht J.D. ihre Liebe. Seine Reaktion fällt nicht so aus, wie sich Kim erhoffte. Sie trennt sich von ihm.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526123000 +0200" stop="20230526125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma vérité qui dérange) S7 (3/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma vérité qui dérange»J.D.s Bruder Dan, der mittlerweile ein erfolgreicher Makler ist, kommt zu Besuch. Er schenkt J.D. zum Dank dafür, dass der ihm einst die Leviten gelesen und ihn dadurch wachgerüttelt hat, ein Hybridauto. J.D. braucht eine Weile, bis er kapiert hat, dass Dan nicht mehr der Loser von den beiden ist. Von allen Seiten bekommt J.D. nun zu hören, er solle endlich erwachsen werden. Er entscheidet sich schliesslich, Verantwortung für sein Leben und das seines Sohnes zu übernehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526125500 +0200" stop="20230526132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma crise d'identité) S7 (4/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma crise d'identité»Jordan und die Kinder fahren über das Wochenende zu ihrer Mutter. Dr. Cox freut sich auf seine freie Zeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526132500 +0200" stop="20230526135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon refus de grandir) S7 (5/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon refus de grandir»J.D. und Turk geniessen es nach wie vor, zusammen Blödsinn zu machen. Als J.D. aber wieder einmal von Cox deswegen gescholten wird, will er sich von weiteren Albernheiten distanzieren - sehr zu Turks Ärger ... Kelsos Geburtstag steht an, und Elliot will ihn gegen seinen Willen mit einer Party überraschen. Da sie herausgefunden hat, dass er nicht, wie er behauptet, 58, sondern 65 wird, droht ihm nun die Versetzung in den Ruhestand ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/2125404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526135000 +0200" stop="20230526141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Pleshkin !) S11 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Pleshkin !»Obwohl Alan und Lyndsey seit einiger Zeit getrennt sind, steht sie aus heiterem Himmel vor seiner Tür. Sie hat eine Liaison mit Larry.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2163936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526141500 +0200" stop="20230526144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ce biscuit non béni) S11 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Ce biscuit non béni»Walden und Alan versuchen Haushälterin Berta davon zu überzeugen, sich in den Ruhestand zu begeben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/26/2180066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526144500 +0200" stop="20230526151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un guide, une jeune fille et un videur du nom de Dalton) S4 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Un guide, une jeune fille et un videur du nom de Dalton»Auf dem Weg zu einem Baseballspiel bekommt Missy ihrer erste Periode. George kann damit gar nicht umgehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2125429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526151000 +0200" stop="20230526153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Des petites roues et une poule sans laisse) S4 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Des petites roues et une poule sans laisse»Als Missy versucht, Sheldon das Radfahren ohne Stützräder beizubringen, kollidiert Sheldon mit einem Huhn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/33/2195719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526153500 +0200" stop="20230526160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le parasite extraterrestre) S4 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Le parasite extraterrestre»Howard und Raj kriegen sich mal wieder in die Haare: Im Falle eines Falles, wer ist der Held und wer der Gehilfe?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526160500 +0200" stop="20230526163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La ligue des justiciers remaniée) S4 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La ligue des justiciers remaniée»Leonard, Howard und Raj machen sich über Pennys Freund Zack lustig. Penny verlangt, dass sie sich entschuldigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2166861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526163000 +0200" stop="20230526170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'usage du pantalon de bus) S4 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'usage du pantalon de bus»Leonard will eine App entwickeln, mit der man Gleichungen abfotografieren und dann berechnen lassen kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2125410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526170000 +0200" stop="20230526180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein grosser Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: 50 Jahre Blueman.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526180000 +0200" stop="20230526181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526181000 +0200" stop="20230526184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Qui s'y frotte, s'y pique) S16 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Qui s'y frotte, s'y pique»Lisa hat die Nase voll von ihrem blöden Bruder Bart und erwirkt vor Gericht, dass er Abstand zu ihr halten muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526184000 +0200" stop="20230526190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bébé nem) S16 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Bébé nem»Selma will ein Kind adoptieren und fliegt mit mit &quot;Ehemann&quot; Homer und der gesamten Familie Simpson nach Peking.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526190500 +0200" stop="20230526201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Täglich sein Leben aufs Spiel setzen - und das für kleines Geld? Jim Harrison ist Schlangenmelker. Seine Arbeit ist hochgefährlich. Auch Mitsuo Nakatanis Job als Mochi-Maker ist nicht ohne, denn nur Millisekunden entscheiden darüber, ob er sich seine Fingerknochen bricht oder nicht. &quot;Galileo&quot; hat beide in ihrem risikoreichen Alltag begleitet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526201500 +0200" stop="20230526223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Bumblebee</title>
<desc lang="fr">Der Transformer B-127 versteckt sich in Gestalt eines VW-Käfers auf einem Schrottplatz in Kalifornien.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2167522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230526223500 +0200" stop="20230527005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente 2 : l'insurrection</title>
<desc lang="fr">Auf der Suche nach Verbündeten und Antworten sind Tris und Four auf der Flucht. Gejagt von Jeanine Matthews, der Anführerin der Ken-Fraktion, müssen Tris und Four in einem Wettlauf gegen die Zeit herausfinden, warum die Anführer der Ken alles tun werden, um sie zu stoppen. Mit dem verzweifelten Wunsch, diejenigen zu schützen, die sie liebt, steht Tris vor unmöglichen Herausforderungen,.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2165339_A.jpg" />
</programme>