<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503031000 +0200" stop="20230503031500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503031500 +0200" stop="20230503042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503042500 +0200" stop="20230503051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Mallorca 2023.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503051000 +0200" stop="20230503060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit über 54 Millionen Mobilfunk-Kunden allein in Deutschland, 26 Millionen Festnetz- und 22 Millionen Breitband-Anschlüssen ist die Deutsche Telekom Europas grösstes Telekommunikationsunternehmen und gilt als bester Netzanbieter Deutschlands. Trotzdem gibt es in Deutschland immer noch zahlreiche &quot;weisse Flecken&quot; - Orte, an denen man kein Netz hat. Woran liegt das und gibt es für Ortschaften ohne Mobilfunknetz einen Weg aus dem Kommunikationsdilemma?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503060500 +0200" stop="20230503062500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma journée aux courses) S5 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Ma journée aux courses»Bevor er 30 wird, was ihm bald bevorsteht, hat J.D. das Gefühl, noch etwas Grosses leisten zu müssen. Dafür aber sucht er sich ausgerechnet den Triathlon aus, der am nächsten Tag stattfindet. Völlig untrainiert und eigentlich ohne jede Chance, die Strecke zu schaffen, treibt sein Stursinn ihn Schritt für Schritt weiter, aber erst mit Elliots Hilfe erreicht er spätnachts das Ziel. Diese extreme gemeinsame Erfahrung schweisst zusammen - und bringt die beiden zu einem Entschluss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503062500 +0200" stop="20230503065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Allein zu zweit) S1 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Allein zu zweit»JJ ist stinksauer, weil seine Familie seine Zukunft plant, ohne dass er dabei ist. Kurzerhand haut er ab und schlägt bei Kenneth auf, der ihn jedoch gleich wieder zurück nach Hause bringt. Nach einer Aussprache, bei der alle Verständnis für JJ zeigen, begibt er sich gemeinsam mit Maya auf eine interessante Reise ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2132513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503065000 +0200" stop="20230503071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (P-R- PROM) S1 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«P-R- PROM»Der alljährliche Schulball findet endlich statt, doch nicht jeder freut sich über die Veranstaltung: JJ steht plötzlich im Fokus des Events, und sämtliche Mitschüler wollen ein Foto mit ihm machen. Das passt ihm gar nicht, denn er will nicht als Rollstuhlfahrer bemitleidet werden. Als JJ auf drei Schulkameraden trifft, die ebenso wenig Lust auf den Ball haben, tun sich die Party-Muffel zusammen und haben doch noch jede Menge Spass.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/07/2139287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503071500 +0200" stop="20230503074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une bouteille de vin et un marteau-piqueur) S8 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Une bouteille de vin et un marteau-piqueur»Lyndsey gesteht Alan ihre Liebe und erhält im Gegenzug von ihm nur ein laues Bekenntnis zur Zweisamkeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/01/2142722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503074000 +0200" stop="20230503081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Du beurre sous une couche de cactus) S8 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Du beurre sous une couche de cactus»Obwohl er inzwischen mit Lyndsey zusammenlebt, trifft Alan sich weiterhin mit Melissa in Charlies Strandhaus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/01/2143159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503081000 +0200" stop="20230503083500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La Conjecture du Batbocal) S1 (13/17)</title>
<desc lang="fr">«La Conjecture du Batbocal»Der Physiker-Superbowl an der Uni steht bevor - auch Leonard, Raj, und Howard möchten diesmal daran teilnehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/22/2145654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503083500 +0200" stop="20230503090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La machine incroyable) S1 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«La machine incroyable»Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/32/1731442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503090000 +0200" stop="20230503093000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La soeur jumelle) S1 (15/17)</title>
<desc lang="fr">«La soeur jumelle»Als in Sheldons Büro die attraktive Missy auftaucht, sind Howard, Leonard und Raj hin und weg. Dieser glückselige Zustand steigert sich, als sie erfahren, dass die aparte Lady Sheldons Zwillingsschwester ist. Vor allem Leonard sieht seine Tage als einsamer und frustierter Single beendet. Allerdings steht seinem Liebesglück sein Mitbewohner Sheldon im Weg, der seine scharfe Schwester bewacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503093000 +0200" stop="20230503095500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La tourista) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«La tourista»Barney und Ted sind der Überzeugung, Gael komme nur so gut bei Frauen an, weil er aus Argentinien stammt. Aus diesem Grund beschliessen die beiden, sich bei ihrem nächsten nächtlichen Streifzug als Touristen auszugeben - prompt werden sie überfallen und ausgeraubt. Robin steckt wieder voll in ihrem Arbeitsalltag. Bald merkt sie, dass sie doch nicht so gelassen wie in ihrem Urlaub in Argentinien ist und trennt sich kurzerhand von Gael.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2123408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503095500 +0200" stop="20230503102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le roi de la triplette) S3 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Le roi de la triplette»Um zu verhindern, dass sie mit Ian eine Affäre beginnt, hat sich Robin etwas Besonderes ausgedacht. Schon bald bereut sie jedoch ihre drastische Massnahme. Indes interessieren sich gleich zwei attraktive Frauen für Ted. Sowohl die brünette Trudy als auch die blonde Rachel machen ihm Avancen. Ted fühlt sich geschmeichelt, aber er weiss nicht, für welche der betörenden Damen er sich entscheiden soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2123409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503102000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le combat de coqs) S3 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Le combat de coqs»Lily möchte Robin mit George verkuppeln, leider hat die Sache einen Haken: George hat einen Sohn und Robin kann nicht mit Kindern umgehen. Entgegen allen Befürchtungen kommt sie allerdings sehr gut mit Doug zurecht, bis sie Panik bekommt und Schluss machen will ... Ted und Barney wollen beide die blonde Stacey rumkriegen, doch Barney spielt mit unfairen Mitteln ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2123410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Souvenirs, souvenirs) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Souvenirs, souvenirs»Ted hat eine neue Flamme: &quot;Blahblah&quot; und er haben sich im Internet kennengelernt. Als sie auf die Freunde trifft, möchte sie von ihnen wissen, wie sie sich kennengelernt haben. Ted vertraut ihr an, dass er am Abend, bevor Marshall und Lily sich das erste Mal getroffen haben, mit Lily im Bett gelandet ist. &quot;Blahblah&quot; ist daraufhin entsetzt, mit wie vielen Frauen Ted etwas hatte und flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503111500 +0200" stop="20230503114000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Porno star) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Porno star»Ted entdeckt, dass ein Namensvetter von ihm in Pornos mitspielt, und spricht ihn während einer Autogrammstunde an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2155285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503114000 +0200" stop="20230503120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Nutriboom) S5 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Nutriboom»Lange Zeit haben es Jake und Boyle verdrängt, jetzt holt sie die Realität ein: Die beiden sind Teil von NutriBoom. Hinnehmen wollen die zwei Detectives das nicht, aber bei der Firma auszusteigen, stellt sich als eine wahre Herausforderung raus. Auf dem Revier hat auch Amy zu kämpfen, denn als neuer Sergeant darf sie ihren ersten Kurs unterrichten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503120500 +0200" stop="20230503123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La demi-soeur de Jake) S5 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«La demi-soeur de Jake»Jakes Halbschwester Kate ist in New York. Was für den Detective zu Anfang eine grosse Freude ist, wird schnell eine nervliche Herausforderung für ihn und Amy, denn Kate ist alles andere als einfach. Zur gleichen Zeit nimmt sich Terry ein Beispiel an seinen Kollegen und probiert Yoga aus - mit schweren Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503123500 +0200" stop="20230503130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'incendie criminel) S5 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«L'incendie criminel»Boyle ist geschockt, als er von seinem Food Truck nur noch Asche vorfindet. Er und sein Kollege Jake sind sich sicher, dass nur Brandstiftung in Frage kommt. Sie schalten die Versicherung hinzu und stellen fest, dass der Vertreter ihr ehemaliger Kollege Adrian Pimento ist. Der Ex-Detective ist wenig erfreut, die beiden zu sehen - und beschuldigt Boyle kurzerhand, das Feuer selbst gelegt zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503130000 +0200" stop="20230503133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Bachelor-ette) S5 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Bachelor-ette»Jakes Hochzeit steht vor der Tür und für Boyle steht fest, dass er eine riesige Junggesellen-Party für seinen besten Freund schmeissen will. Als es jedoch soweit ist, sind Jake, Holt und Terry von der aufwendig geplanten Feier wenig begeistert. Auch Amys Junggesellinnenabschied läuft nicht wie geplant, als sie erfährt, wen ihr Verlobter als Hochzeitsband engagiert hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/00/2138968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503133000 +0200" stop="20230503135500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Une journée d'angoisse) S5 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Une journée d'angoisse»Das gesamte 99. Revier steht unter Anspannung, als Detective Rosa Diaz zur Verstärkung zu einer Schiesserei gerufen wird. Während Jake dagegen ankämpfen muss, nicht seiner Kollegin zur Hilfe zu eilen, versuchen Gina und Amy sich abzulenken, indem sie eine kaputte Toilette reparieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2138969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503135500 +0200" stop="20230503142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Des putes, des putes, des putes) S8 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Des putes, des putes, des putes»Charlies grösster Albtraum wird wahr: Alan, Lyndsey, Jake und Eldrigde ziehen bei ihm ein. Was soll er tun?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/07/2143160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503142000 +0200" stop="20230503145000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'immortel Monsieur Billy Joel) S8 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«L'immortel Monsieur Billy Joel»Charlie ist verreist, und Alan nutzt die Gunst der Stunde: Er gibt sich als Charlie aus, um Frauen zu erobern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2143543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503145000 +0200" stop="20230503151500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat»Sheldon kann endlich ins Internet, und Missy behauptet sich gegen die Jungs ihres Baseball-Teams.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503151500 +0200" stop="20230503154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Péché d'avarice et burritos) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Péché d'avarice et burritos»Um Sheldon als Student zu gewinnen, bietet die Universität George einen lukrativen Job als Football-Trainer an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/21/2185907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503154000 +0200" stop="20230503160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Réaction !) S1 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Réaction !»Als Penny erfährt, dass Leonard noch nie seinen Geburtstag gefeiert hat, will sie für ihn eine Party veranstalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/03/11/1946404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503160500 +0200" stop="20230503163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rupture) S1 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«La rupture»Leonard bittet Penny um ein Date. Diese fragt Sheldon um Rat. Auch Leonard wendet sich an seinen Mitbewohner.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503163000 +0200" stop="20230503170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un secret bien gardé) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Un secret bien gardé»Penny erzählt Leonard, dass sie einen College-Abschluss habe, um seinen Ansprüchen gerecht zu werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503170000 +0200" stop="20230503180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Wer lebt unterm Stein?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503180000 +0200" stop="20230503181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503181000 +0200" stop="20230503184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les mères et autres étrangers) S33 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Les mères et autres étrangers»Wieder einmal steht der Muttertag bevor, ein Tag, an dem sich Marge alljährlich ausgiebig hochleben lässt. Für Homer ist es allerdings ein Tag der Trauer, denn er hat nie verwunden, seine Mutter verloren zu haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/22/2185908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184000 +0200" stop="20230503190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Maggie et les gangsters) S33 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Maggie et les gangsters»Durch Grampas Zerstreutheit gerät Maggie in Gefahr. Ned kann sie retten und tröstet Homer und Marge damit, dass ihr nichts Schlimmes widerfahren könne, da sie ja getauft sei. Das ist aber nicht der Fall, wie Marge zerknischt gestehen muss. Kurzerhand möchte sie Maggie so schnell wie möglich taufen lassen und schickt Homer los, einen geeigneten Taufpaten zu suchen. Der wird fündig und präsentiert Fat Tony, den örtlichen Mafiaboss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/26/2185909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503190500 +0200" stop="20230503201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Während die meisten Metropolen Millionen investieren, um Tourist:innen anzulocken, kann sich Amsterdam vor ihnen kaum noch retten. Mithilfe einer neuen Kampagne will die niederländische Hauptstadt nun den Touristenstrom bremsen. Unter dem Motto &quot;Stay Away&quot; zielt diese vor allem auf Party-Urlauber:innen ab. Aber: Was genau steckt hinter der Initiative? Welche Probleme bringt der anhaltende Besucher:innen-Ansturm für Einheimische mit sich?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503201500 +0200" stop="20230503212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff moderiert die ihm anvertraute Kult-Show von Anfang an mit grosser Lässigkeit, der Humor ist noch ein Stückchen aggressiver als zu alten Stefan Raab-Zeiten. Beispielsweise kommentierte Pufpaff das Zögern Thomas Gottschalks vor einer Europakarte bei &quot;Wetten, dass&quot; mit den Worten: &quot;Als der jung war, hatte Deutschland noch ganz andere Grenzen.&quot; In diesem Sinne dürfen sich die Zuschauer wieder auf einen munteren Abend freuen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503212500 +0200" stop="20230503220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503220500 +0200" stop="20230503231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">10 Fakten (Food) S5 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Food»Ed Kean geht mit seiner Crew vor der Küste Neufundlands auf die Jagd. Seine Beute sind aber nicht etwa Fische, sondern Eisberge. Mit dem klaren Wasser der weissen Giganten, verdient er sich eine goldenen Nase. Ausserdem: Des Deutschen liebster Fisch ist der Alaska-Seelachs, dicht gefolgt vom echten Lachs. Der kommt zumeist von riesigen Aquafarmen, die nicht gerade einen besonders guten Ruf geniessen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/42/1884213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503231000 +0200" stop="20230504000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">10 Fakten (Viral)</title>
<desc lang="fr">«Viral»Aiman Abdallah präsentiert zehn Fakten zum Thema &quot;Viral&quot; - und das muss nichts mit Viren zu tun haben oder im Internet stattfinden ...</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/42/1884213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504000500 +0200" stop="20230504005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504005000 +0200" stop="20230504015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">10 Fakten (Food) S5 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Food»Ed Kean geht mit seiner Crew vor der Küste Neufundlands auf die Jagd. Seine Beute sind aber nicht etwa Fische, sondern Eisberge. Mit dem klaren Wasser der weissen Giganten, verdient er sich eine goldenen Nase. Ausserdem: Des Deutschen liebster Fisch ist der Alaska-Seelachs, dicht gefolgt vom echten Lachs. Der kommt zumeist von riesigen Aquafarmen, die nicht gerade einen besonders guten Ruf geniessen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/42/1884213_A.jpg" />
</programme>