<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411025500 +0200" stop="20230411042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Un seul deviendra invincible : rédemption</title>
<desc lang="fr">Yuri Boyka will es noch mal wissen und qualifiziert sich für die internationale Prison Spats Competition.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2166106_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411042500 +0200" stop="20230411060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les 4 Fantastiques</title>
<desc lang="fr">Der junge Forscher Reed Richards hat einen Teleporter konstruiert, der Reisen in andere Dimensionen ermöglicht.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2166103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060500 +0200" stop="20230411063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Dieu vs. Mike) S8 (6/21)</title>
<desc lang="fr">«Dieu vs. Mike»Reverend Paul ist nach wie vor begeistert von Kyles aushilfsweisem Einsatz in der Sonntagsschule und schlägt ihm eine Laufbahn als Pastor vor. Mike, der seinem Schwiegersohn gerade eine Beförderung angeboten hat, hält wenig von dieser Idee und versucht, Kyle umzustimmen. Unterdessen bemüht Vanessa sich, Jen von einem neuen Videospiel loszukriegen, bevor sie selbst Gefallen daran findet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1729858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411063000 +0200" stop="20230411070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Fais dodo) S8 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Fais dodo»Vanessa schnarcht und Mikes Nächte sind dementsprechend kurz. Unter einem Vorwand gelingt es ihm, in einem anderen Zimmer zu schlafen. Schliesslich kommt seine Ehefrau aber doch hinter das Problem. Gleichzeitig schiesst Mandy - als frischgebackene Patentante - bei der Einrichtung des Zimmers für Kristins und Ryans Baby gewaltig über das Ziel hinaus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1729858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411070000 +0200" stop="20230411073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le marié disparu) S8 (8/21)</title>
<desc lang="fr">«Le marié disparu»Bei den Vorbereitungen zu Bonnies und Eds Hochzeit läuft es drunter und drüber: Mike sitzt in einer Berghütte fest, Jen muss als Brautjungfer einspringen und dann landet Ed kurz vor der Trauung auch noch im Krankenhaus. Wird die Feier trotzdem stattfinden können?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2130837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411073000 +0200" stop="20230411075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Palmdale, beurk !) S9 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Palmdale, beurk !»Walden will Jake und Eldrige zu einer Schülerparty fahren. Dummerweise hat Jake aber eine falsche Adresse.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1657233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411075500 +0200" stop="20230411082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le mille-feuille de grand-mère) S9 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mille-feuille de grand-mère»Zoey erfährt, dass Walden mit seiner Exfrau Bridget eine Firma gegründet hat und ist total sauer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2153640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411082000 +0200" stop="20230411085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Noch ein Rollstuhl) S1 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Noch ein Rollstuhl»JJ erfährt, dass es an seiner Schule ein neues Mädchen gibt, das sich an das Leben im Rollstuhl gewöhnen muss; zumindest temporär. Sie hat sich beide Füsse gebrochen. Ray plant währenddessen, ein Jahr komplett ohne Frauen auszukommen - nachdem Jillian sein Herz gebrochen hat. Er stürzt sich zur Ablenkung in neue Männerfreundschaften. Derweil bekommt Dylan wegen ihres krankhaften Ehrgeizes Probleme in der Schule, und Maya plant ein Treffen mit anderen Müttern behinderter Kinder ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2125258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411085000 +0200" stop="20230411091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Der Flattermann und die Bessel-Funktion) S5 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Flattermann und die Bessel-Funktion»Die Zwillinge sind völlig von der Rolle: Missy versagt von jetzt auf gleich im Baseball, ihr gelingt nicht mehr ein einziger Wurf, Sheldon kann plötzlich nicht mehr rechnen. Nun überlegen die beiden, wie sie aus diesem Tief wieder herauskommen. Sheldon baut auf die hypnotisch-beruhigende Art von Bob Ross, Missy dagegen hofft, über die Wut auf ihren Coach Dale wieder aus ihrer Formschwäche herauszukommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/24/2145611_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411091500 +0200" stop="20230411094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Das Studierzimmer und die Discokugel) S5 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Das Studierzimmer und die Discokugel»Da die Geschäfte von Meemaws illegalem Casino im Waschsalon nicht so laufen, wie gedacht, diskutiert sie mit Georgie, wie man das ändern kann. Just in dem Moment wird der Highscore geknackt und Meemaw muss June 11.000 Dollar auszahlen. Sheldon hat sich währenddessen ein Zimmer im Wohnheim gemietet, das er stundenweise an andere Studenten vergibt, damit die in Ruhe lernen können. Doch seine Kommilitonen machen dort lieber Party.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/24/1967545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411094000 +0200" stop="20230411100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma faute) S3 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma faute»Dr. Cox kämpft gegen Kelsos Pläne, im &quot;Sacred Heart&quot; Ganzkörpertomographien anzubieten, und gegen einen Hypochonder, der sich dieser Untersuchung unbedingt unterziehen will. J.D. versucht sich inzwischen zu beweisen, dass Dannis Einschätzung, er wolle nur das Unerreichbare und sei sich über seine wahren Gefühle gar nicht im Klaren, falsch ist. Als Elliot und Sean zusammenziehen wollen, scheint J. D. endlich zu erkennen, was er will: Er gesteht Elliot seine Liebe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2162069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411100500 +0200" stop="20230411103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon examen de conscience) S3 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon examen de conscience»Die Hochzeit von Turk und Carla rückt näher und Turk ist so aufgeregt, dass er vergisst, den Treueschwur zu schreiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411103500 +0200" stop="20230411110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Le mariage de mon meilleur pote) S3 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Le mariage de mon meilleur pote»Turks und Carlas Hochzeit steht endlich bevor. Aber während Carla in der Kirche wartet, wird Turk bei einer Notoperation festgehalten und fährt danach auch noch zur falschen Kirche. Als er endlich bei seiner Hochzeitsgesellschaft ankommt, ist der Termin jedoch schon verschoben und seine Braut stocksauer. Ebenfalls auf den Mond schiessen möchte Elliot J.D., der ihr den Laufpass gegeben hat. Alle Versuche, ihre Freundschaft zu retten, machen sie nur noch wütender.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2162069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411110000 +0200" stop="20230411112500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (L'amie de mon amie) S4 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«L'amie de mon amie»J.D.s Ausbildung geht dem Ende entgegen, doch seine Zukunft in der Klinik erscheint ihm alles andere als rosig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2162069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411112500 +0200" stop="20230411115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes conflits) S4 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes conflits»J.D. ist der Posten als Chef-Assistenzarzt schon so gut wie sicher, als sich auch Elliot noch für den Job bewirbt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/23/2141604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411115500 +0200" stop="20230411122000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Pari frappé) S2 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Pari frappé»Ted will unbedingt wissen, warum Robin Einkaufszentren hasst. Stecken etwa sexuelle Gründe dahinter?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2150639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411122000 +0200" stop="20230411125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Faux frères) S2 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Faux frères»Wegen des Winters bleiben Ted, Robin, Marshall und Lily nur noch zuhause, aber dann kommt Barneys Bruder zu Besuch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/2150640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411125000 +0200" stop="20230411132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La vengeance de Lily) S2 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance de Lily»Kurz vor Weihnachten dekoriert Lily Teds Wohnung. Nach einem Streit schleppt sie den Schmuck in ihre Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2123455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411132000 +0200" stop="20230411134500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Mémorables premières fois) S2 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mémorables premières fois»Robin holt ihre kleine Schwester vom Flughafen ab, die das erste Mal zu Besuch in New York ist. Rein zufällig erscheint dort auch deren Mitschüler Kyle. Als ihr Katie gesteht, dass sie mit ihm das erste Mal schlafen will, ist Robin völlig entsetzt. Alle Freunde - natürlich bis auf Barney - versuchen fieberhaft, Katie klar zu machen, dass sie noch warten soll. Und weil sie gerade dabei sind, packen sie auch noch die Geschichten von ihrem ersten Mal aus ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2123455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411134500 +0200" stop="20230411141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (En cher et en nu) S2 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«En cher et en nu»Eine von Teds ersten Aufgaben nach seiner Beförderung ist es, seinen ehemaligen Vorgesetzten zu entlassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/22/2123456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141500 +0200" stop="20230411144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un beau-père en or) S4 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Un beau-père en or»Evelyn hat wieder einmal einen neuen Lover: Teddy. Alan und Charlie können sich allerdings nicht so recht für ihn erwärmen. Teddy umwirbt die zwei Brüder jedoch nach allen Regeln der Kunst. Er lädt sie zu einem Boxkampf nach Las Vegas ein, zu dem sie mit Teddys Privatjet fliegen, und zeigt sich auch sonst spendabel. Charlie und Alan sind begeistert und sehen in Teddy schon ihren neuen Daddy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2126701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411144000 +0200" stop="20230411151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'énorme tête de mon fils) S6 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«L'énorme tête de mon fils»Charlies Liebe zu Chelsea wird auf eine harte Probe gestellt, als sie krank darnieder liegt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/29/2132726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411151000 +0200" stop="20230411153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (La leçon d'humilité) S2 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«La leçon d'humilité»Sheldon kann nicht glauben, dass er im Mathematiktest lediglich 95 Prozentpunkte erreicht haben soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2166822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411153500 +0200" stop="20230411160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les petites latrines dans la prairie) S11 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Les petites latrines dans la prairie»Zwischen Howard und Raj herrscht weiter Eiszeit. Schliesslich eskaliert der Streit, ausgerechnet in einer Hüpfburg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/47/2166823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160500 +0200" stop="20230411163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'indicateur matrimonial) S11 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'indicateur matrimonial»Sheldon Cooper und seine Lebensgefährtin Amy Fowler testen ihre Freunde auf deren Tauglichkeit als Trauzeuge.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/21/1731693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411163000 +0200" stop="20230411170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un solo pour deux) S11 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Un solo pour deux»Howard und Raj proben für ihren ersten Gig mit der Band. Howard beginnt, seine Familie zu vernachlässigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1729682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170000 +0200" stop="20230411180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411180000 +0200" stop="20230411181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411181000 +0200" stop="20230411184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Todd, Todd, Pourquoi m'as-tu abandonné ?) S31 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Todd, Todd, Pourquoi m'as-tu abandonné ?»Todd zweifelt an der Existenz Gottes. Die Simpsons sollen ihn das Fürchten lehren, damit er zu Gott zurückfindet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184000 +0200" stop="20230411190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bobby, il fait froid dehors) S31 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Bobby, il fait froid dehors»In der Vorweihnachtszeit verschwinden in Springfield immer wieder Pakete mit Weihnachtsgeschenken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2166825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411190500 +0200" stop="20230411201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201500 +0200" stop="20230411211500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Hier gibt es unglaubliche Ereignisse zu bestaunen, die allesamt mit der Kamera festgehalten wurden. In Dallas im US-Bundesstaat Texas fällt ein Fallschirmspringer bewusstlos in die Tiefe - mit extrem hoher Geschwindigkeit. Eine traumhafte Bootsfahrt in der Arktis endet anders als erwartet. Die Freunde Mike und Fred besteigen einen freischwimmenden Eisberg, doch plötzlich beginnt der Berg sich zu drehen und zieht die beiden unter Wasser.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/27/2166826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411211500 +0200" stop="20230411222000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Hier werden von Augenzeugen höchst erstaunliche, aber auch emotionale Geschichten erzählt. Ein wunderschöner Sommertag endet in einem Albtraum, als das Haus einer kalifornischen Familie von Tausenden von Vögeln heimgesucht wird. Wie sind die Tiere bloss hineingekommen? Bei einem Urlaub im brasilianischen Amazonasgebiet läuft David an einem Sandstrand eine stark abgemagerte Hündin, deren Körper viele Wunden aufweist, entgegen - fernab jeglicher Zivilisation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2166828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411222000 +0200" stop="20230411233000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411233000 +0200" stop="20230412000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Grüne Jugend) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Grüne Jugend»Max geht mit einem cholerischen Investor im Fitnessstudio trainieren, um ihn von einer Investition in sein Start-Up zu überzeugen. Bruno und Emil beteiligen sich an einer Protestaktion von Klimaaktivisten und ketten sich an Bäume - nur um Mädchen kennenzulernen. Gleichzeitig muss sich Oskar um den seltsamen Nachbarsjungen kümmern und findet Interesse an dessen Freundin. Leos Freund zwingt ihn, sich einem Check-up beim Arzt zu unterziehen: mit tragischer Diagnose.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/28/2166830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412000500 +0200" stop="20230412004000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Sexszene) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Sexszene»Leo geht seinem Freund Florian erneut fremd und verstrickt sich in einer Notlüge. Max' Klamottenlabel droht zu floppen. Um ihn aufzumuntern, überredet Emil ihn zu einer illegalen Sprayaktion, die mächtig schief geht. Unterdessen trifft Bruno seine deutlich ältere Saunabekanntschaft wieder und muss feststellen, dass ihr Ehemann kein Unbekannter ist. Oskar dreht eine Sexszene und lässt sich dabei ein kleines bisschen zu sehr gehen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/29/2166832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412004000 +0200" stop="20230412014500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Anlässlich des internationalen Frauentages Anfang März, widmete Sebastian Puffpaf einen Teil der Show dem schönen Geschlecht, dem er grosse Dankbarkeit zollte. Und zwar vor allem für dessen Geduld, denn: &quot;Es dauert wohl noch 300 Jahre bis Gleichberechtigung in diesem Land herrschen wird.&quot; Ausserdem nahm sich Onkel Puffi unter dem Motto &quot;Gesang oder Tinnitus&quot; den ESC Vorentscheid zur Brust. Die Gruppe &quot;Lord of the Lost&quot;, die Deutschland in diesem Jahr beim ESC vertreten wird, hätte ja schon einmal den richtigen Namen für das Event, befand der Moderator, denn &quot;Lost&quot; fühlten sich in den letzten Jahre schliesslich alle deutschen Teilnehmer des Wettbewerbes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/2159435_A.jpg" />
</programme>