<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423024500 +0200" stop="20230423031000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423031000 +0200" stop="20230423035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mission Wahnsinn - Für Geld zum Held</title>
<desc lang="fr">Haben Sie schon einmal einen Hotdog in der Achterbahn gegessen? Oder versucht, mit einer betäubten Zunge als Stadionsprecher eine Rede zu halten, die tausende von Eishockey-Fans motivieren soll? Die zunächst völlig arglosen Kandidaten dieser von dem Comedian Ingmar Stadelmann moderierten Show, müssen sich Missionen stellen, die sie bis an ihre Grenzen bringen. Wer die bewältigt, bekommt 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2166101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423035500 +0200" stop="20230423045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Ambitionierte Kerle, wagemutige Frauen, crashreiche Actionspiele: Heute gibt's Highlights aus der Physical-Game-Show &quot;Crash Games - jeder Sturz zählt!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2132510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423045000 +0200" stop="20230423053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Chasse aux aliens) S4 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Chasse aux aliens»Supergirl erfährt, dass immer mehr Menschen Ausserirdische anfeinden. Es gibt ganze Communities, die sich rassistisch über sie äussern. Das alarmiert Supergirl und das DEO, denn bald findet ein Gipfeltreffen statt, zu dem auch Vertreter der Ausserirdischen eingeladen sind. Es bleibt nicht viel Zeit, um einen Angriff zu vereiteln.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/39/2178095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423053000 +0200" stop="20230423055000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La petite candidate qui monte, qui monte) S8 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«La petite candidate qui monte, qui monte»Als Jen herausfindet, dass Vanessa sich aus dem Wahlkampf zurückziehen will, greifen Mike und Mandy ihr unter die Arme, um ihrer Kampagne mehr Gehör zu verschaffen. Währenddessen führt die Idee, sich gemeinsam um ein Geschenk für Kristins und Ryans Baby zu kümmern, zwischen Ed, Chuck und Kyle zu einer Diskussion über die Höhe ihrer Gehälter.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/15/2134325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423055000 +0200" stop="20230423061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le changement a du bon) S8 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Le changement a du bon»Jens High-School-Abschluss steht vor der Tür und Mike und Vanessa lassen sich etwas einfallen. Sie laden heimlich Jens Vater zur Feier ein, um sie zu überraschen. Der bringt jedoch seine neue Freundin mit, von der Jen überhaupt nichts hält.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2134326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423061000 +0200" stop="20230423064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Garage Band) S8 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Garage Band»Joe, Chuck und Mike stellen einen Artikel über ihre neue Businessidee ins Netz. Durch Chucks und Mikes Aufmerksamkeitsgier fühlt Joe sich an die Seite gedrängt und steigt schliesslich frustriert aus der Partnerschaft aus. Schnell wird den anderen beiden bewusst, dass sie Joe brauchen. Währenddessen versucht sich Ryan an einem Psychologietest von Kyle, der seine Unsicherheiten an den Tag bringt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/15/2134327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423064000 +0200" stop="20230423074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423074000 +0200" stop="20230423084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423084000 +0200" stop="20230423094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423094000 +0200" stop="20230423102500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423102500 +0200" stop="20230423123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In der Show müssen Promis in unterschiedlichen Ländern schwierige Aufgaben bewältigen. So geht es heute für Arabella Kiesbauer nach Lappland, Wayne Carpendale muss sich einer besonderen Challenge während eines Kunstfluges stellen, Simon Gosejohann unternimmt eine Fahrt in einer der spektakulärsten Achterbahnen der Welt und der Tanzjuror Joachim Llambi muss in einem Kürbis über einen See paddeln. Für die Challenge steht wie immer genug Zeit zum Üben zur Verfügung, wobei die Promis und ihre Gegner das Training getrennt voneinander absolvieren. Wer kann die Zähne länger zusammenbeissen und hält bis zum Ende durch? Wer hat mehr Talent? Wem verhilft das Schicksal zu Sieg? Und ist am Ende vielleicht sogar irgendwer unschlagbar?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/37/2177207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423123500 +0200" stop="20230423133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Wieder gibt es Spektakuläres zu berichten, das alle staunen lässt. Der Brite Simon Kindleysides ist von der Hüfte abwärts gelähmt. Dennoch nimmt er am London-Marathon teil - was nur dank eines Exoskeletts möglich ist. Der Familienausflug der Householders endet fast in einer Katastrophe, als ein Heissluftballon unkontrolliert in eine Zuschauermenge rast.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/49/2092504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423133500 +0200" stop="20230423143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Die Doku-Serie erzählt die erstaunlichsten Geschichten, zeigt die Clips dahinter und lässt Augenzeugen zu Wort kommen. Bei einer Flut in Ellicott City im US-Bundesstaat Maryland kämpfen Menschen ums Überleben. Überwachungskameras liefern unglaubliche Aufnahmen. In Venedig traut Tourist Duncan seinen Augen nicht, als ein riesiges Kreuzfahrtschiff auf Kollisionskurs mit der Anlegestelle ist und mit einem kleinen Boot zusammenstösst. Nicht nur Duncan filmt diesen Schreckensmoment ...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/40/2178627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423143000 +0200" stop="20230423161000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Formule E : ePrix de Berlin</title>
<desc lang="fr">Der Portugiese Antonio Felix da Costa vom Team Porsche gewann zuletzt den Kapstadt E-Prix. Der Formel-E-Weltmeister von 2020 setzte sich in Südafrika vor Jean-Eric Vergne aus Frankreich und dem Neuseeländer Nick Cassidy durch.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/2181969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423161000 +0200" stop="20230423162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Heroes of the Internet</title>
<desc lang="fr">Das Internet ist voll von privaten Videos, die häufig mit Smartphones oder Dashcams aufgezeichnet wurden. Darunter gibt es viele witzige oder berührende Szenen, von denen manche in der ganzen Welt für Furore sorgten. Hier werden die lustigsten und schrägsten Auftritte vor laufender Kamera zusammengestellt. Es sind nicht immer Unfälle. Manch einer macht sich auch bewusst zum Trottel.</desc>
<category lang="fr">Clips</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/00/1778673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423162500 +0200" stop="20230423174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423174500 +0200" stop="20230423175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423175500 +0200" stop="20230423190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423190500 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">&quot;Galileo X-Plorer&quot; besucht die Megacity Kapstadt. Die Hauptstadt Südafrikas hat zwei Gesichter: Auf der einen Seite ist Kapstadt eine hippe Touristenmetropole, auf der anderen Seite dominieren Armut und Kriminalität. In kaum einer anderen Weltmetropole gibt es so viele Extreme - riesige Townships mit Wellblechhütten neben luxuriösen, bewachten Villensiedlungen. &quot;X-Plorer&quot;-Reporter Jan Stremmel will herausfinden, wie die Bewohner:innen mit der Kluft zwischen Arm und Reich umgehen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423224500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">Für Oliver Pocher steht viel auf dem Spiel, darf er doch in Thailand auf keinen Fall verlieren. Denn wer verliert, steht am Ende in Flammen. Wayne Carpendale dreht in Deutschland Loopings in schwindelerregender Höhe. Und in Schottland will Thore Schölermann unter reichlich Alkohleinfluss &quot;The last man standing&quot; werden. Wer sammelt genug Vorteile, um das Finalspiel für sich zu entscheiden?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423224500 +0200" stop="20230424010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Job-Touristen: Wir lernen jetzt was Richtiges</title>
<desc lang="fr">Wer lernt wo? Polizeiausbildungszentrum Berlin Spandau Bülent Ceylan, Riccardo Simonetti, Axel Stein, Simon Gosejohann, Laura Karasek, Jasmin Wagner Staatliche Feuerwehrschule Würzburg Bülent Ceylan, Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Sandy Mölling, Bastian Bielendorfer, Rúrik Gíslason Schlosshotel Kronberg Frankfurt Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Marco Schreyl, Simon Gosejohann, Panagiota Petridou, Mario Basler.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/1867565_A.jpg" />
</programme>