<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412024000 +0200" stop="20230412033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Hier werden von Augenzeugen höchst erstaunliche, aber auch emotionale Geschichten erzählt. Ein wunderschöner Sommertag endet in einem Albtraum, als das Haus einer kalifornischen Familie von Tausenden von Vögeln heimgesucht wird. Wie sind die Tiere bloss hineingekommen? Bei einem Urlaub im brasilianischen Amazonasgebiet läuft David an einem Sandstrand eine stark abgemagerte Hündin, deren Körper viele Wunden aufweist, entgegen - fernab jeglicher Zivilisation.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2166828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033000 +0200" stop="20230412033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033500 +0200" stop="20230412045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412045000 +0200" stop="20230412053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412053500 +0200" stop="20230412063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412063000 +0200" stop="20230412070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Rampe zum Herzen) S1 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Rampe zum Herzen»Die DiMeos sind dazu gezwungen, Thanksgiving mit Jimmys selbstverliebtem Bruder Billy und dessen Familie in einem Country Club zu verbringen. Sie sehen ihn zwar nur einmal im Jahr, aber selbst das ist für Jimmy und Maya eindeutig zu viel. Also denken sie sich Ausreden aus, die sie an dem Treffen hindern könnten, doch das geht komplett nach hinten los - und so muss auch Kenneth in die Familieneigenheiten eingeweiht werden ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/41/2125280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412070000 +0200" stop="20230412072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un beau-père en or) S4 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Un beau-père en or»Evelyn hat wieder einmal einen neuen Lover: Teddy. Alan und Charlie können sich allerdings nicht so recht für ihn erwärmen. Teddy umwirbt die zwei Brüder jedoch nach allen Regeln der Kunst. Er lädt sie zu einem Boxkampf nach Las Vegas ein, zu dem sie mit Teddys Privatjet fliegen, und zeigt sich auch sonst spendabel. Charlie und Alan sind begeistert und sehen in Teddy schon ihren neuen Daddy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2126701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412072500 +0200" stop="20230412075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'énorme tête de mon fils) S6 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«L'énorme tête de mon fils»Charlies Liebe zu Chelsea wird auf eine harte Probe gestellt, als sie krank darnieder liegt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/29/2132726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412075500 +0200" stop="20230412082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les petites latrines dans la prairie) S11 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Les petites latrines dans la prairie»Zwischen Howard und Raj herrscht weiter Eiszeit. Schliesslich eskaliert der Streit, ausgerechnet in einer Hüpfburg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/47/2166823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412082000 +0200" stop="20230412084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'indicateur matrimonial) S11 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'indicateur matrimonial»Sheldon Cooper und seine Lebensgefährtin Amy Fowler testen ihre Freunde auf deren Tauglichkeit als Trauzeuge.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/21/1731693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412084500 +0200" stop="20230412091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un solo pour deux) S11 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Un solo pour deux»Howard und Raj proben für ihren ersten Gig mit der Band. Howard beginnt, seine Familie zu vernachlässigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1729682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412091000 +0200" stop="20230412094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Pari frappé) S2 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Pari frappé»Ted will unbedingt wissen, warum Robin Einkaufszentren hasst. Stecken etwa sexuelle Gründe dahinter?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2150639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412094000 +0200" stop="20230412100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Faux frères) S2 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Faux frères»Wegen des Winters bleiben Ted, Robin, Marshall und Lily nur noch zuhause, aber dann kommt Barneys Bruder zu Besuch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/2150640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412100500 +0200" stop="20230412103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La vengeance de Lily) S2 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance de Lily»Kurz vor Weihnachten dekoriert Lily Teds Wohnung. Nach einem Streit schleppt sie den Schmuck in ihre Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2123455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412103500 +0200" stop="20230412110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Mémorables premières fois) S2 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mémorables premières fois»Robin holt ihre kleine Schwester vom Flughafen ab, die das erste Mal zu Besuch in New York ist. Rein zufällig erscheint dort auch deren Mitschüler Kyle. Als ihr Katie gesteht, dass sie mit ihm das erste Mal schlafen will, ist Robin völlig entsetzt. Alle Freunde - natürlich bis auf Barney - versuchen fieberhaft, Katie klar zu machen, dass sie noch warten soll. Und weil sie gerade dabei sind, packen sie auch noch die Geschichten von ihrem ersten Mal aus ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/17/2123455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412110000 +0200" stop="20230412113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (En cher et en nu) S2 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«En cher et en nu»Eine von Teds ersten Aufgaben nach seiner Beförderung ist es, seinen ehemaligen Vorgesetzten zu entlassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/22/2123456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412113000 +0200" stop="20230412120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Derrière les barreaux) S5 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Derrière les barreaux»Der Alltag im Gefängnis ist nicht leicht für den ehemaligen Detective Jake Peralta. Um zumindest die Stimme seiner Freundin Amy zu hören, möchte er sich ein Handy besorgen, aber das ist in der Haft leichter gesagt als getan. Auch Rosa hat mit ihrem Arrest zu kämpfen und nutzt ihre Besuchszeit dazu, Holt und Terry sämtliche Aufgaben aufzubürden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2135525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412120000 +0200" stop="20230412122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Derrière les barreaux) S5 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Derrière les barreaux»Das 99. Revier heftet sich an Hawkins' Fersen, um endlich eine Spur zu den verschwundenen Diamanten zu finden. Nur mit dem Diebesgut wird es ihnen möglich sein, die Unschuld von Rosa und Jake zu beweisen. Letzterer versucht in der Zwischenzeit, im Gefängnis Informationen über eine neue Droge zu sammeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2135525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412122500 +0200" stop="20230412125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Kickz) S5 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Kickz»Nach den langen Wochen in der Haft ist Jake froh, endlich wieder seiner Arbeit auf dem 99. Revier nachgehen zu können. Dort erwartet ihn jedoch eine unangenehme Überraschung: Der Detective muss erst einen Eignungstest bestehen, um wieder im Aussendienst tätig sein zu dürfen. Auch für Rosa ist die Rückkehr zum Alltag nicht einfach. Sie erwischt ihren Freund Adrian dabei, wie er sich heimlich mit einer anderen Frau trifft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/19/2135527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412125500 +0200" stop="20230412132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Halloween V) S5 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Halloween V»Es ist Halloween und auf dem 99. Revier sind Jake, Amy und Captain Holt bereit für ihren alljährlichen Wettkampf. Sie haben die Rechnung aber ohne die anderen Detectives gemacht, denn auch sie wollen in diesem Jahr zeigen, dass sie den Kummerbund mit dem Titel &quot;Phänomenalster Mensch/Genie&quot; verdienen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/03/2135528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412132000 +0200" stop="20230412135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Poker menteur) S5 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Poker menteur»Damit Jake und Terry einen kriminellen Waffenhändler überführen können, müssen sie ihr Können beim Glücksspiel beweisen. Captain Holt hilft den beiden dabei - und verfällt kurzerhand wieder seiner Spielsucht. Auf dem Revier wollen Hitchcock und Scully in der Zwischenzeit Rosa beweisen, dass es gar nicht so leicht ist, den ganzen Tag auf dem Stuhl zu sitzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/20/2135529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412135000 +0200" stop="20230412141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La règle des deux doigts) S6 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La règle des deux doigts»Chelsea verlässt Charlie, weil der auf seinem Handy das Foto einer Ex-Flamme nicht gelöscht hat. Herb, der Alans Ex-Frau Judith geheiratet hat, kommt mit deren Launen kurz vor der Geburt ihres Babys nicht zurecht und will den Abend mit Charlie und Alan verbringen. Auch Charlies Nachbar Jerome fühlt sich allein und schaut auf einen Drink vorbei. Schliesslich stösst der Pizzabote Gordon, der sich von seiner Frau getrennt hat, auf die illustre Männerrunde ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/01/2133359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412141500 +0200" stop="20230412144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bonjour, je suis Alan Cousteau) S6 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Bonjour, je suis Alan Cousteau»Chelsea freundet sich mit Charlies Mutter Evelyn an. Charlie hat dafür allerdings kein bisschen Verständnis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/09/2133361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412144500 +0200" stop="20230412151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (La leçon d'humilité) S2 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«La leçon d'humilité»Sheldon kann nicht glauben, dass er im Mathematiktest lediglich 95 Prozentpunkte erreicht haben soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2166822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412151000 +0200" stop="20230412153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Panique chez les Cooper) S2 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Panique chez les Cooper»Verärgert darüber, dass sein Lieblingstoast plötzlich anders schmeckt, organisiert Sheldon eine Protestaktion.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/39/2167276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412153500 +0200" stop="20230412160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le triangle impossible) S11 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le triangle impossible»Raj trifft die hübsche Nell im Planetarium. Nach einem erfolgreichen Date und einer anschliessenden Übernachtung erfährt Raj, dass sie verheiratet ist. Der besagte Ehemann spürt Raj schliesslich im Planetarium auf und konfrontiert ihn, aber die Situation ist schnell diffus, als er sich als anständiger Kerl herausstellt. Sheldon mietet sich sein altes Zimmer bei Leonard als Arbeitszimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1729683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412160500 +0200" stop="20230412163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le roman de Leonard) S11 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Le roman de Leonard»Sheldon ist fest entschlossen, Wil Wheatons Auftritt als neuer Professor Proton mies zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412163000 +0200" stop="20230412170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La nomenclature néonatale) S11 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«La nomenclature néonatale»Bernadette hat die Schwangerschaft gründlich satt und unternimmt alles Mögliche, um Wehen einzuleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412170000 +0200" stop="20230412180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412180000 +0200" stop="20230412181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181000 +0200" stop="20230412184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Gloire aux dents) S31 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Gloire aux dents»Lisa hat eine neue Zahnspange. Die zieht ihre Mundwinkel derart nach oben, dass sie dauerhaft lächelt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/39/2167277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412184000 +0200" stop="20230412190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La malédiction de Lisa Simpson) S31 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction de Lisa Simpson»In Springfield wird eine hochmoderne Schule gebaut, die den Schülern eine goldene Zukunft bescheren soll.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/39/2167279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412190500 +0200" stop="20230412201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201500 +0200" stop="20230412212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Mitte März bewies Sebastian Pufpaff, dass es auch im Studio des ZDF-Heute-Journals lustig zugehen kann. Er zeigte einen Ausschnitt, in dem der Nachrichtensprecher Mitri Sirin nach seiner Abmoderation der Sendung einen Papierflieger an seiner verdutzen Kollegin vorbeifliegen liess. Dann nahm sich &quot;Onkel Puffi&quot; einen seiner liebsten Pointengeber vor: RTL 2 hatte ein Showformat mit Michael Wendler und dessen Frau Laura Müller angekündigt und einen Tag später nach heftigen Protesten wieder abgesagt, woraufhin ihn Pufpaff als Xavier Naidoo von RTL 2 bezeichnetet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/2159435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412212500 +0200" stop="20230412220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412220500 +0200" stop="20230412231500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Der Ernährungsexperte Achim Sam und der Szene-Koch Kai Neumann sind auf der Suche nach unvergesslichen Geschmackserlebnissen. Zudem sollen die Gerichte, die sie in der Sendung vorstellen, nicht nur schmecken, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt sein. Auf ihrer kulinarischen Reise gelangen die Food-Experten zu ganz neuen Erkenntnissen und geben Ratschläge, für die Gestaltung des nächsten Einkaufs.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/1895547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412231500 +0200" stop="20230413001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Essen macht glücklich - das wissen auch Ernährungsexperte Achim Sam und SzeneKoch Kai Neumann. Zusammen mit &quot;Galileo Plus&quot; gehen sie auf die Suche nach der grössten Gaumenfreude, die nicht nur hochwertig, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt wird. Von Schokolade über Nudeln bis hin zu Honig - die Experten sammeln auf ihrer Entdeckungsreise spannende Erkenntnisse über die unterschiedlichsten Lebensmittel und geben konkrete Tipps für den nächsten Einkauf.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413001500 +0200" stop="20230413010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413010000 +0200" stop="20230413020000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Der Ernährungsexperte Achim Sam und der Szene-Koch Kai Neumann sind auf der Suche nach unvergesslichen Geschmackserlebnissen. Zudem sollen die Gerichte, die sie in der Sendung vorstellen, nicht nur schmecken, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt sein. Auf ihrer kulinarischen Reise gelangen die Food-Experten zu ganz neuen Erkenntnissen und geben Ratschläge, für die Gestaltung des nächsten Einkaufs.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/1895547_A.jpg" />
</programme>