<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230505022000 +0200" stop="20230505031000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Vor diesem roten Teppich sind selbst die Megastars aufgeregt: &quot;red.&quot; ist mitten im Met-Gala-Trubel in New York!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505031000 +0200" stop="20230505031500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505031500 +0200" stop="20230505033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'arche de Noé) S3 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«L'arche de Noé»Nach einem unglaublich anstrengenden und stressigen Roadtrip fängt die Gruppe an, sich gegenseitig zu bekriegen. Ursprünglich wollten sie nach San Francisco, aber als sie dort ankommen, liegt die gesamte Stadt in Schutt und Asche. Also geht ihre Reise weiter, doch das scheint ihnen nach und nach den Verstand zu rauben und sie aggressiv zu machen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505033500 +0200" stop="20230505035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (La fée électricité) S3 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«La fée électricité»Die Gruppe sucht immer noch nach einem neuen Zuhause und wird in einem modernen Bürogebäude fündig - so gross, dass fast jeder eine ganze Etage bewohnen kann. Sie haben fliessendes Wasser, tiefgefrorene Pizza und die neuste Einrichtung. Alle sind zufrieden - bis auf Lewis. Doch auch die anderen müssen bald feststellen, dass nicht alles so perfekt ist wie gedacht. Zu allem Übel wird die Dreiecksbeziehung zwischen Todd, Gail und Melissa immer komplizierter ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/56/2186456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505035500 +0200" stop="20230505042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Red et Andy) S3 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Red et Andy»Mit grossem Aufwand und einer Portion Hinterhältigkeit schafft es Tandy, Lewis nach Seattle zu bringen. Denn dort hat dieser mit seinem Freund Mark gelebt, den er seit dem Virusausbruch vor drei Jahren nicht mehr gesehen hat. Obwohl sich Lewis sicher ist, dass Mark tot ist, gibt Tandy die Hoffnung nicht auf. Derweil fragt Carol Gail, ob sie die Grossmutter ihres ungeborenen Kindes werden möchte. Und Todd will Melissa helfen, mit ihrem konfusen psychischen Zustand klarzukommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/56/2186456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505042500 +0200" stop="20230505051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Tierische Superstars.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505051500 +0200" stop="20230505060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Wie viel verdient mein:e Kolleg:in? Wie viel mein:e Vorgesetzte:r? Über Verdienst und Gehalt spricht man in Deutschland eigentlich nicht. &quot;Galileo&quot; will das ändern: Im &quot;Galileo&quot;-Gehalts-Check legen Menschen ihre Einkünfte und Ausgaben offen und erzählen, welche Rolle das Gehalt mit Blick auf die Jobzufriedenheit spielt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505060500 +0200" stop="20230505063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Das Sommer-Camp) S1 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Das Sommer-Camp»JJ hat einen ganz besonderen Plan für die diesjährigen Sommerferien: Er will ein Ferien-Camp besuchen - und zwar ohne seine Mutter. Diese macht sich allerdings zu grosse Sorgen um ihren Sohn und verbietet ihm die Reise. Ein Unfall zu Hause, der eine Operation für JJ nach sich zieht, lässt Maya allerdings umdenken ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2133747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505063000 +0200" stop="20230505070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Happy End mit Hindernissen) S1 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Happy End mit Hindernissen»Die Ferienzeit ist gekommen, und so sind die DiMeos mit den Reisevorbereitungen beschäftigt. Ziel ist ein Sommer-Camp. Doch nicht alle freuen sich: JJ ist sauer und bittet seine Mutter, ihn nicht dorthin zu bringen. Als Kenneth davon erfährt, rät er Maya, das Problem vor Ort aus der Welt zu schaffen - mit ihm als Begleitung. In der Zwischenzeit kann wenigstens einer vor Freude strahlen: Ray. Er hat im Camp ein Mädchen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2133747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505070000 +0200" stop="20230505072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Agiter ta baguette magique) S8 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Agiter ta baguette magique»Charlie hadert mit seinem Alter. Als er erfährt, dass seine neue Flamme älter ist als er, will er Schluss machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/2047353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505072500 +0200" stop="20230505075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Gazette des grognasses barjos) S8 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Gazette des grognasses barjos»Obwohl Michelle Charlies unkonventionelle Familie kennengelernt hat, will sie bei ihm bleiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/04/2155713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505075000 +0200" stop="20230505082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le flirt de Léonard) S2 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le flirt de Léonard»Weil Penny einen neuen Freund hat, will auch Leonard nicht mehr alleine sein und geht auf Partnersuche.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505082000 +0200" stop="20230505084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La sublimation barbare) S2 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La sublimation barbare»Penny ist zutiefst frustriert und findet Ablenkung im Computerspiel &quot;Age of Conan&quot;, dann packt sie die Spielsucht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505084500 +0200" stop="20230505091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'équivalence du griffon) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«L'équivalence du griffon»Raj wird vom People-Magazin ausgezeichnet. Mit seiner ewigen Prahlerei langweilt er aber sogar Charlie Sheen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/00/2152301_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505091500 +0200" stop="20230505094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Eve contre la tyrannie) S3 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Eve contre la tyrannie»Eve hat stolz einen von Mikes Blogs auf ihrer Facebook-Seite gepostet. Mit dessen politischen Ansichten macht sie sich in ihrer Schule allerdings keine Freunde. Vanessa hat Sorge, dass Eve zur Aussenseiterin wird, aber Mike glaubt, dass es den Charakter bildet, wenn man zu seinen Ansichten steht. Unabhängig davon bekommen die Baxters Probleme mit dem Gesetz ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/43/2183678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505094000 +0200" stop="20230505101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Hyperactif) S3 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Hyperactif»Nachdem Boyds Verhalten immer unkontrollierbarer wird, wird er zum Psychiater geschickt. Die Diagnose: ADHS. Mike will aber nicht, dass sein Enkel die verschriebenen Medikamente nimmt. Er hält Eishockey für die bessere Therapie. Mandy nutzt die Chance und nimmt die Pillen, die eigentlich für Boyd gedacht sind, um bei ihren Klausuren besser abzuschneiden. Ob der Plan aufgeht?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505101000 +0200" stop="20230505103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Un nouveau nom pour l'école de Boyd) S3 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau nom pour l'école de Boyd»Boyd Baxter wird mit der Recherche nach dem Namensvetter seiner Schule beauftragt. Sein Bericht sorgt für Empörung, denn der Namensgeber seiner Schule war ein Sklavenhalter, was die Schulleitung dazu veranlasst, ihren Namen zu überdenken. In der Zwischenzeit braucht Mandy das Know-how der Haushälterin Blanca für ein Uniprojekt. Sie soll ein Kleid für ihren Modestudiengang schneidern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505103500 +0200" stop="20230505110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le taser) S3 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Le taser»Ein Rosenstrauss zum Valentinstag sorgt bei Vanessa für Verwirrung. Die Blumen können unmöglich von ihrem Mann sein, zumal er ihr ja bereits ein Elektroschockgerät geschenkt hat. Mike ist ganz und gar nicht romantisch, so denkt Vanessa, dass der Strauss von ihrem Chef ist. Unterdessen sucht Eve nach einer passenden Begleitung für den Valentinstag. Ein Casting soll ihr bei der Wahl helfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505110500 +0200" stop="20230505113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Muffin l'étalon) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Muffin l'étalon»Tierische Aufregung bei den Baxters: Muffin, der Familien-Hund, hat die Hündin der Larabees geschwängert! Doch die Nachbarn der Baxters haben momentan ganz andere Sorgen, stecken sie doch in einer schweren Ehekrise. Können die Baxters zwischen den Partnern vermitteln? Unterdessen fährt Mandy aus Versehen ein parkendes Auto an. Eve hinterlässt einen Zettel mit Mandys Nummer - mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/20/2186451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505113000 +0200" stop="20230505120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire II) S5 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire II»Als J.D. von Julie genervt ist, wollen ihn seine Freunde überzeugen, die Beziehung nicht in den Sand zu setzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505120000 +0200" stop="20230505122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes disputes) S5 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes disputes»Nach der Trennung von Julie ist J.D. so niedergeschlagen, dass seine Freunde ihm raten, den Kummer mit einer neuen Liebhaberin zu bekämpfen. Also bittet er Elliot um Hilfe. Die entpuppt sich jedoch nicht gerade als weltbeste Kupplerin - und findet erstmal für sich selbst einen neuen Lover: den Assistenzarzt Keith. Ausgerechnet der ist J.D. schon seit Langem ein Dorn im Auge, da er nicht nur hervorragende fachliche Kenntnisse besitzt, sondern auch noch verdammt gut aussieht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505122500 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon interne préféré) S5 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon interne préféré»Dr. Kelso ist ausser sich vor Wut: Ein Vogel hat sich im Sacred Heart eingenistet. Er beauftragt den Hausmeister, das Tier zu verjagen, doch der findet schnell Gefallen am kleinen Piepmatz - und behält ihn als Haustier ... J.D. schlägt sich mit einem anderen Störenfried herum. Sein Assistent Keith ist einfach ekelerregend perfekt! Also schiebt J.D. ihm jede Menge Fehler unter, obwohl Keith nie Fehler macht, und versucht sogar zu erreichen, dass Keith gefeuert wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes cinq douleurs) S5 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes cinq douleurs»In ihrer Zeit im &quot;Sacred Heart&quot; ist die nette Mrs. Wilk die Lieblingspatientin von J.D. und Dr. Cox geworden. So trifft es die beiden Ärzte sehr, als feststeht, dass die alte Dame nicht mehr lange zu leben hat. Umso härter wird es, als Mrs. Wilk Dr. Headrick als Sterbebegleiter anfordert, denn der ist J.D. und Cox mit seinem Psychogequatsche mehr als unsympathisch. Inzwischen wird Elliot klar, dass ihre Liebelei mit Keith ernster geworden ist, als beide vorgehabt haben ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505132000 +0200" stop="20230505135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon enfer personnel) S5 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon enfer personnel»Dr. Cox platzt vor Stolz, als er eine Auszeichnung erhält. Dr. Kelso will seinem Konkurrenten die Laune vermiesen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505135000 +0200" stop="20230505141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le bonheur au bout d'un stick) S8 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«Le bonheur au bout d'un stick»Jake schmiedet einen fiesen Plan, um sich an Charlie zu rächen, der ihm sturzbetrunken ein Date vermasselt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2144070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505141500 +0200" stop="20230505144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (T'éclater en centrafrique) S8 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«T'éclater en centrafrique»Charlies Haushälterin Berta hat einige Tage frei. Charlie ist von ihrer Vertretung Esmeralda hellauf begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2144470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505144500 +0200" stop="20230505151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre»Als Missy zu Billys Geburtstag eingeladen wird, Sheldon aber nicht, erreicht Mary, dass auch Sheldon dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/55/2186453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505151000 +0200" stop="20230505153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Bactéries ou piscine) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Bactéries ou piscine»Um einem Schwimmtest zu entgehen, behauptet Sheldon, krank zu sein. Dr. Sturgis spioniert Meemaws Freund hinterher.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505153500 +0200" stop="20230505160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'alternative d'Euclide) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«L'alternative d'Euclide»Leonard arbeitet nun nachts und kann Sheldon nicht mehr zur Uni fahren. Dieser sucht eine Lösung, und findet Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505160500 +0200" stop="20230505163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le théorème Cooper-Nowitzki) S2 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le théorème Cooper-Nowitzki»Die Studentin Ramona will sich mit Sheldon treffen, um mit ihm über seine Arbeit zu reden. Das hat Konsequenzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505163000 +0200" stop="20230505170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La vengeance de Sheldon) S2 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance de Sheldon»Als Pennys TV-Anschluss gesperrt wird, überzeugt sie Sheldon und Leonard, sich regelmässig bei ihnen einzunisten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2126774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505170000 +0200" stop="20230505180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Schlafgewohnheiten der Stars.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505180000 +0200" stop="20230505181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505181000 +0200" stop="20230505184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les hauteurs de l'horreur) S33 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Les hauteurs de l'horreur»Bart, Nelson und Dolph haben sich einiger Vergehen schuldig gemacht und müssen nun eine Wanderung durch die Wildnis antreten. Dort sind die Jungs auf sich allein gestellt. Gesellschaft bekommen sie von Streber Martin, der sich angeblich freiwillig gemeldet hat. Ob die vier Knaben tatsächlich Zusammenhalt und vielleicht auch ein bisschen Anstand lernen? Mitnichten, denn schnell kommt es zu unüberwindbaren Konflikten ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505184000 +0200" stop="20230505190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Vous ne devinerez pas de quoi parle cet épisode - L'acte trois vous choquera !) S33 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Vous ne devinerez pas de quoi parle cet épisode - L'acte trois vous choquera !»Nachdem Homer versehentlich den Hund im brütend heissen Auto eingesperrt und Reverend Lovejoy aus dem Fenster geschubst hat, ist sein Ruf in Springfield vollends ruiniert. Fortan muss er sein Dasein als Aussenseiter fristen. Ein Fremder eilt ihm jedoch zu Hilfe. Er nimmt Homer in ein Institut auf, das ihm verspricht, seine Ehre wiederherzustellen ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505190500 +0200" stop="20230505201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Diesen Samstag wird Charles III. zum König von England gekrönt. Ein Ereignis, das Menschen auf der ganzen Welt fasziniert, unter anderem, weil ungewöhnliche Rituale und Gegenstände eine Hauptrolle spielen. &quot;Galileo&quot; erklärt, welche Funktion etwa ein Löffel und ein jahrhundertealter Stein bei der Krönung haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505201500 +0200" stop="20230505222000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Escape Game</title>
<desc lang="fr">Um 10.000 Dollar zu gewinnen, sind sechs einander Unbekannte einer Einladung zu einem Rätselabenteuer gefolgt und finden sich in in einem alten, abgeschlossenen Bürogebäude wieder. Nur wer dem Gebäude entkommen kann, gewinnt das Preisgeld. Doch dazu müssen erst einige kniffelige Rätsel gelöst werden. Dabei entwickelt sich der scheinbar lockere Spieleabend zu einem perfiden Kampf ums Überleben.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/45/2171057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230505222000 +0200" stop="20230506003500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Nightmare Island</title>
<desc lang="fr">In der Neuinterpretation von Blumhouse's Fantasy Island lässt der mysteriöse Mr. Roarke die geheimsten Wünsche seiner zufriedenen Gäste in einem luxuriösen, aber abgelegenen tropischen Resort wahr werden. Doch als sich ihre Fantasien in Albträume verwandeln, müssen die Gäste das Geheimnis der Insel lüften, um ihr zu entkommen und das eigene Leben zu retten. Zum Schluss gibt es doch noch ein Happy End.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2174484_A.jpg" />
</programme>