<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522030500 +0200" stop="20230522040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Asien - der grösste Kontinent der Erde verbirgt so manch mystisches Geheimnis wie das Yonaguni-Monument vor der Küste Japans: &quot;Galileo X-Plorer&quot; -Reporter Vincent Dehler will wissen, ob diese gewaltige Unterwasserpyramide menschengemacht ist oder dahinter ein Naturphänomen steckt. Reporterin Funda Vanroy reist hingegen nach Mustang: Bis in die 1990er Jahre durfte kein:e Fremde:r dieses isolierte Königreich besuchen. Warum führen die Bewohner:innen so ein abgeschiedenes Leben?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522040500 +0200" stop="20230522045500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522045500 +0200" stop="20230522060000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522062500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-i--silent N-i--night) S2 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«S-i--silent N-i--night»Dylan muss ihr heimliches Haustier zurückgeben, weil Maya Schlangen hasst. Alternativ schlägt sie vor, einen Hund für die Familie zu besorgen. Das untersagt ihr Vermieter jedoch, und so gibt es nur einen Weg: JJ beantragt einen Begleithund. Doch er will keinen Hund und sabotiert den Plan. Ray möchte derweil Taylors Mutter den Wunsch erfüllen, seine Eltern kennenzulernen. Das geht jedoch gehörig schief, als Maya erfährt, wer Taylors Mutter ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/02/2141065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522062500 +0200" stop="20230522065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Missy haut und Mary heult) S5 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Missy haut und Mary heult»In der Gemeinde wird über Georgie getratscht. Als ein Junge in der Sonntagsschule ihre Familie beleidigt, verliert Missy die Nerven und schlägt zu. Die empörte Mutter des Kindes fordert daraufhin eine Entschuldigung von Missy. Mary würde diesem Wunsch gerne nachkommen, ganz im Gegensatz zu ihrem Mann. Obwohl George genau weiss, dass seine Tochter überreagiert hat, nimmt er sie in Schutz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2115260_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522065000 +0200" stop="20230522071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Pubertätspickel und die Zukunft) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Pubertätspickel und die Zukunft»Die Gerüchte verdichten sich, dass nach Mary auch George ohne Job dastehen wird. Sein Vertrag als Trainer soll mit dem Saisonende auslaufen. Um erhobenen Hauptes abtreten zu können, kündigt George selbst. Nun hat er keine andere Wahl, als sich gemeinsam mit Mary nach neuen Herausforderungen umzusehen und versucht sein Gehalt mit Schmuggelware aufzubessern. Stürmische Zeiten durchlebt auch Sheldon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2125337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522071500 +0200" stop="20230522074500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Maxi culotte beige) S12 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Maxi culotte beige»Als die Sozialarbeiterin sieht, dass Walden und Alan kein Paar sind, will sie ihnen Louis wegnehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2130842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522074500 +0200" stop="20230522081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le papa club) S12 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Le papa club»Die Sozialarbeiterin gibt den Tipp, eine Selbsthilfegruppe von Vätern von Pflegekindern aufzusuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2130844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522081000 +0200" stop="20230522084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Prête) S6 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Prête»Jess kündigt gross an, dass sie wieder bereit ist, sich auf jemand neues einzulassen. Vor allem Schmidt drängt sie und zwar in Richtung ihres Fitnesspartners Robby. Der macht Jess schon seit längerer Zeit immer wieder Avancen. Dieses Vorhaben geht allerdings ziemlich in die Hose ... Währenddessen wird Cece durch Nick zur Barmanagerin befördert und stellt einen Schönling ein. Winston ist derweil davon überzeugt, dass ihn sein neues Selbstbewusstsein unwiderstehlich macht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/02/2145132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522084000 +0200" stop="20230522090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Le dernier Thanksgiving) S6 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Le dernier Thanksgiving»Thanksgiving steht vor der Tür und Jess ist erleichtert, dass Robby seine Familie besucht und nicht Zeit mit ihr verbringt. Das gewisse Etwas fehlt ihr bei ihm, aber das merkt er anscheinend überhaupt nicht. Während Nick sich über Reagans geplante Anwesenheit freut, kann auch Schmidt es kaum erwarten, das erste Mal Thanksgiving mit seinem Vater zu feiern. Alles kommt jedoch anders als erwartet ... Auch ein weiterer, nicht eingeplanter Gast kommt zu Jess' Pech noch vorbei ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/02/2145132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522090500 +0200" stop="20230522093500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes combines) S6 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes combines»Dr. Kelso behandelt ohne die Zustimmung der Chefetage Maggie Kent, eine nicht krankenversicherte Freundin. Indes kehrt Sam, ein ehemaliger, drogensüchtiger Patient des Krankenhauses, als Drogenberater zurück. Während Elliot glaubt, dass sich Sam geändert hat, ist Dr. Cox misstrauisch. Es verschwindet auf mysteriöse Weise Krankenhauskleidung. Daher beschliesst Dr. Kelso, dass gesamte Personal einheitlich in hässliche Kittel zu stecken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2125307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522093500 +0200" stop="20230522100000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma très mauvaise raison) S6 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma très mauvaise raison»Obwohl Dr. Kelso es untersagt hatte, bringt Elliot einer todkranken Patientin ihren Hund ans Bett. Er bekommt deswegen grossen Ärger ... Carla und Turk engagieren ein neues Kindermädchen. Da Turk jedoch die Augen nicht von der hübschen Heather lassen kann, droht Carla mit ihrer Entlassung. Dr. Cox widmet sich indessen seiner ans Bett gefesselten Ex-Frau und erlebt ein Wechselbad der Gefühle.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/2125306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522100000 +0200" stop="20230522103000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon dernier au revoir) S6 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon dernier au revoir»Schwester Laverne Roberts liegt nach einem Autounfall im Koma. Jeder versucht auf seine Art, mit dem möglichen Tod von Laverne fertigzuwerden. Indes bekommt Jordan ihr Baby, was Dr. Cox jedoch geheim hält, da er den Geburtstag seiner Tochter nicht mit Lavernes Tod verknüpft sehen will. Nur J. D. ist eingeweiht, was ihn auf den Gedanken bringt, dass er der Patenonkel werden müsse ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/19/2192796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522103000 +0200" stop="20230522110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes signes de sagesse) S6 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes signes de sagesse»J. D. und Turk wollen einem Jungen, der von Geburt an taub ist, ein Hörimplantat einsetzen. Der ebenfalls taube Vater verweigert jedoch seine Einwilligung für die OP. Nachdem die Ärzte das Einverständnis bei der Mutter eingeholt haben, kommen sie endlich hinter die Gründe für die Entscheidung des Vaters ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2125308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522110000 +0200" stop="20230522112500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Leurs histoires) S6 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Leurs histoires»Ted stellt sich gegen Kelso, als er sich für höhere Löhne für die Schwestern einsetzt. Todd hat seine Berufung in der plastischen Chirurgie gefunden. Als Turk sich dagegen einsetzt, dass ein 16-jähriges Mädchen eine Brust-OP bekommt, sieht Todd sich gezwungen, seinen Freund umzustimmen - sonst würde dieser seinen Job verlieren! Jordan mischt sich in Keith und Elliots Beziehung ein. Keine gute Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522112500 +0200" stop="20230522115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma chasse gardée) S6 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma chasse gardée»J.D. ist auf Elliotts alte College-Freundin Melody eifersüchtig. Grund genug für ihn, Unfrieden zu stiften.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522115500 +0200" stop="20230522122000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma douche froide) S6 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma douche froide»Elliot bittet Keith, ihr erneut einen Antrag zu machen, damit nun alles so abläuft, wie sie es sich vorstellt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522122000 +0200" stop="20230522125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma fausse fausse couche) S6 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma fausse fausse couche»J.D. trifft seine Ex-Freundin Kim. Die ist schwanger, obwohl sie behauptete, eine Fehlgeburt erlitten zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/02/2125331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522125500 +0200" stop="20230522132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon lapin) S6 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon lapin»J.D.s Ex-Freundin Kim erwartet ein Baby von ihm. Schweren Herzens entschliesst er sich, ihr zu helfen, was Kim Hoffnungen macht, wieder mit J.D. zusammen zu kommen. Elliot macht Carlas Vorbereitungen zu ihrer Junggesellinnenparty zunichte und nimmt die Planung selbst in die Hand - mit verheerenden Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522132000 +0200" stop="20230522135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon point de non-retour) S6 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon point de non-retour»J.D. und Kim werden wieder ein Paar. Er bittet sie, bei ihm einzuziehen und - nach einer Babypause - am Sacred Heart zu arbeiten. Jordan hat unterdessen J.D. als Taufpaten für ihre kleine Tochter ausgesucht. Dr. Cox ist völlig verzweifelt und versucht, sie mit allen Mitteln von ihrem Vorhaben abzubringen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522135000 +0200" stop="20230522141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les mystères du collège Throgwarten) S10 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Les mystères du collège Throgwarten»Walden ist frustriert, weil er nichts von dem erreicht hat, was er sich mit 17 vorgenommen hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2160498_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522141500 +0200" stop="20230522144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton) S10 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton»Alan gerät mit Walden dermassen in Streit, dass der ihn vor die Tür setzt und Alan schliesslich bei Herb landet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2160499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522144500 +0200" stop="20230522151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Maison à vendre) S3 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Maison à vendre»Sheldon ist beunruhigt, als er ein Schild entdeckt, auf dem das Nachbargrundstück zum Verkauf angeboten wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522151000 +0200" stop="20230522153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Dent de lait et Dieu Egyptien) S3 (20/21)</title>
<desc lang="fr">«Dent de lait et Dieu Egyptien»Sheldon erhält während einer Zahn-OP die Lösung eines wissenschaftlichen Problems, die er leider wieder vergisst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/00/2125365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522153500 +0200" stop="20230522160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'éminente Miss Plimpton) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«L'éminente Miss Plimpton»Sheldon bekommt Besuch von Dr. Plimpton, einer Wissenschaftlerin, die seine Freunde total durcheinanderbringt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2125345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522160500 +0200" stop="20230522163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La saga de l'escalier) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La saga de l'escalier»Nach einem Streit mit Sheldon fragt Leonard Penny, ob er auf ihrer Couch schlafen kann. Leonard erzählt Penny die Geschichte, wie er Sheldon vor sieben Jahren kennengelernt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2125346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522163000 +0200" stop="20230522170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un laser sur la Lune) S3 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Un laser sur la Lune»Leonard, Raj und Howard sind total von Sheldon und Amy genervt. Die drei flüchten deshalb in Pennys Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2125347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522170000 +0200" stop="20230522180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522180000 +0200" stop="20230522181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522181000 +0200" stop="20230522184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Coucher avec l'ennemi) S16 (3/21)</title>
<desc lang="fr">«Coucher avec l'ennemi»Marge hat ihr Herz für den verwahrlosten Nelson entdeckt, der schliesslich bei den Simpsons einzieht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522184000 +0200" stop="20230522190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le mal de mère) S16 (4/21)</title>
<desc lang="fr">«Le mal de mère»Marge erkennt in einer Fernsehreporterin ihre alte Freundin Chloe wieder. Während sie eifersüchtig auf deren Erfolg ist, empfindet Lisa grosse Bewunderung für die toughe Geschäftsfrau. Begeistert stimmt Lisa zu, als sie die Einladung erhält, Chloe zur UNO-Frauenkonferenz zu begleiten. Unterwegs geraten die beiden jedoch in grosse Gefahr, als in unmittelbarer Nähe ein Vulkan ausbricht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522190500 +0200" stop="20230522201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522201500 +0200" stop="20230522211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Dépasser les limites) S19 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Dépasser les limites»Bevor sie in Seattle ihre eigene Frauenklinik eröffnen können, fahren Addison und Miranda für einen Freiwilligeneinsatz in einer Klinik nach Pullmann. Wegen der Nähe zur Staatsgrenze kommen viele Frauen aus Idaho nach Washington, um sich in der Klinik beraten zu lassen und abzutreiben. Auch die vierfache Mutter Susan möchte ihr Kind abtreiben, da sie eine komplizierte Eileiterschwangerschaft hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/16/2188083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522211000 +0200" stop="20230522220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Reibungsverluste) S6 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Reibungsverluste»Mithilfe eines Trainingsprogramms sollen auf der Station 19 langfristig junge Feuerwehrfrauen rekrutiert werden. Doch ein Gewittersturm über Seattle fordert den vollen Einsatz des Teams, weswegen Jack und Vic kurzfristig die Leitung des Programms übernehmen. Bei der Bergung eines abgestürzten Hubschraubers muss sich Andy währenddessen gegen Beckett durchsetzen. Der Streit zwischen Maya und Carina droht zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/08/2194054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522220500 +0200" stop="20230522230500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Les remplaçants) S2 (7/14)</title>
<desc lang="fr">«Les remplaçants»Gwyn zieht bei Owen ein, und es beginnt der Kampf, welche Haushaltsgeräte und Einrichtungsgegenstände bleiben dürfen und welche aussortiert werden sollen. T.K. versucht derweil, sich als Sanitäter zu beweisen. Mit Tommy harmoniert er sehr gut, mit Nancy hingegen ist die Zusammenarbeit angespannt. Indes befürchtet Tommy, die Verbindung zu ihren Kindern zu verlieren, während Charles in der Rolle des perfekten Vaters aufblüht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/08/2194056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522230500 +0200" stop="20230523000000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Suivre son instinct) S2 (8/14)</title>
<desc lang="fr">«Suivre son instinct»T.K. findet heraus, dass seine Mutter zurück nach New York ziehen will, und dass das Kind, das sie erwartet, nicht von Owen ist. Indessen wird das Team zu einem Bankraub, einem Wohnungsbrand und einer verirrten Schwangeren gerufen. Zunächst ist nicht klar, dass die Fälle miteinander verwoben sind. Carlos zweifelt dabei an seinen Instinkten und seiner Eignung als Polizist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/16/2194058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Dépasser les limites) S19 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Dépasser les limites»Bevor sie in Seattle ihre eigene Frauenklinik eröffnen können, fahren Addison und Miranda für einen Freiwilligeneinsatz in einer Klinik nach Pullmann. Wegen der Nähe zur Staatsgrenze kommen viele Frauen aus Idaho nach Washington, um sich in der Klinik beraten zu lassen und abzutreiben. Auch die vierfache Mutter Susan möchte ihr Kind abtreiben, da sie eine komplizierte Eileiterschwangerschaft hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/16/2188083_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523005500 +0200" stop="20230523014500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Reibungsverluste) S6 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Reibungsverluste»Mithilfe eines Trainingsprogramms sollen auf der Station 19 langfristig junge Feuerwehrfrauen rekrutiert werden. Doch ein Gewittersturm über Seattle fordert den vollen Einsatz des Teams, weswegen Jack und Vic kurzfristig die Leitung des Programms übernehmen. Bei der Bergung eines abgestürzten Hubschraubers muss sich Andy währenddessen gegen Beckett durchsetzen. Der Streit zwischen Maya und Carina droht zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/08/2194054_A.jpg" />
</programme>