<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331023500 +0200" stop="20230331032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331032500 +0200" stop="20230331033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331033000 +0200" stop="20230331042000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331042000 +0200" stop="20230331044000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Road trip) S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Road trip»Chips Boss Eddie hat Ärger mit Demonstranten, die gegen den Rodeo-Veranstalter protestieren. Emotionsgeladen fordert Eddie von Chip, ihn auf einen Trip der besonderen Art zu begleiten - und Martha muss die beiden fahren. Unterwegs treffen sie auf interessante Persönlichkeiten aus Eddies Vergangenheit, wie die Prostituierte Thelma und Eddies Sohn Ed. Allerdings finden es seine beiden Wegbegleiter etwas beunruhigend, dass der alte Mann eine Pistole mit auf die Reise genommen hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/16/2160394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331044000 +0200" stop="20230331051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (La tarte au sucre) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«La tarte au sucre»Nachdem Chip erfahren hat, dass seine Mutter für die Trennung von Penelope verantwortlich ist, will er sie zur Rede stellen. Gemeinsam mit Martha und Eddie macht er sich auf den Weg zu ihr. Doch was er vor Ort vorfindet, ist erschreckend: Mrs. Baskets liegt bewusstlos auf dem Küchenfussboden. Chip ruft in Panik seinen Bruder an, doch der hat bereits Besseres zu tun. Somit muss sich der Chaot alleine um die Rettung seiner Mutter kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/2160395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331051000 +0200" stop="20230331060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331060500 +0200" stop="20230331063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Surréaliste) S3 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Surréaliste»Nachdem JJ eine Absage von der NYU erhalten hat, beschliesst er, an einem College in der Nähe seiner Eltern zu studieren. Maya kann ihr Glück kaum fassen. Und auch Ray darf sich freuen: Durch einen Zwischenfall ist er der einzige Junge bei einem Schulausflug. Dadurch erhofft er sich gute Chancen bei den Mädchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/33/2160380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331063000 +0200" stop="20230331070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (P-I-PILOT) S1 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«P-I-PILOT»Familie DiMeo zieht um - mal wieder. Das neue Haus liegt in einer schulfreundlichen Gegend.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2161076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331070000 +0200" stop="20230331072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le dîner de famille) S4 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Le dîner de famille»Berta muss ständig nachts ihren Enkel hüten, weil ihre Tochter Naomi mit ihrem neuen Freund um die Häuser zieht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2160387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331072500 +0200" stop="20230331075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les murs ont des oreilles) S4 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Les murs ont des oreilles»Jake sagt Charlie, dass er nachts seine Mutter beim Sex höre. Das erinnert Charlie an seine traumatische Kindheit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/2160388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331075000 +0200" stop="20230331081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les zones d'intimité) S10 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Les zones d'intimité»Rajs Vater hat keine Lust mehr, seinem Sohn eine Gattin zu suchen oder ihn finanziell zu unterstützen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/12/2041621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331081500 +0200" stop="20230331084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le Comi-con de situation) S10 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Le Comi-con de situation»Raj Koothrappali will auf die Finanzspritzen seines Vaters verzichten, allerdings hat er eine Menge Schulden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2134431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331084000 +0200" stop="20230331090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un toit pour Rajesh) S10 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Un toit pour Rajesh»Raj braucht eine neue Bleibe. Sowohl Howard und Bernadette als auch Penny und Sheldon bieten ihm Unterschlupf an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/1693480_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090500 +0200" stop="20230331093500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Tremblement de mère) S2 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Tremblement de mère»Vanessa soll in Eves Klasse von ihrer Arbeit für eine Ölfirma berichten. Nach ihrer Präsentation kippt die Stimmung - die Schüler beschuldigen sie, die Umwelt zu zerstören. Eve ist verstört und schlägt sich auf die Seite ihrer Mitschüler. Sie geht so weit, von ihrer Mutter zu verlangen, ihren Job hinzuschmeissen. Es bleibt nicht bei Worten ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2160381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331093500 +0200" stop="20230331100000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le cycle de la vie) S2 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Le cycle de la vie»Mike hat eine Ente geschossen, die er nun fürs Abendessen zubereiten will. Kristin ist bestürzt, dass er den kleinen Boyd zu früh mit Gewalt und Tod konfrontieren könnte - doch selbst der Veganer Ryan stimmt zu, dass Boyd solche Lektionen zu lernen hat. Als der Junge daraufhin kein Fleisch mehr essen will, erklärt ihm Mike den Kreislauf des Lebens. Mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2163358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331100000 +0200" stop="20230331103000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Comment zigouiller Noël) S2 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Comment zigouiller Noël»Vanessa ist noch völlig geschafft vom Thanksgiving-Trubel. Sie sehnt sich nach der besinnlichen Weihnachtszeit, als sie und Mike noch alleine waren. Weil er sowieso nicht weiss, was er seiner Frau schenken soll, will er für Vanessa einen familienfreien Urlaub organisieren. Doch wohin mit Boyd und den Mädchen? Unterdessen hat Ed ganz andere Sorgen. Aus Versehen schoss er nicht einen Truthahn ab, sondern einen Weisskopfseeadler ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2163359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331103000 +0200" stop="20230331105500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Eve la rebelle) S2 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Eve la rebelle»Eve wird vom Unterricht suspendiert, nachdem sie einen Jungen beschimpft hat. Mike wundert sich, dass ein verbaler Ausrutscher solche Auswirkungen haben kann. Unterdessen findet Ryan endlich einen Job. Doch als er sich von dem frischverdienten Geld ein Motorrad kauft, macht sich Kristin Gedanken um seine Prioritäten ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/13/2160385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331105500 +0200" stop="20230331112500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La belle architecte) S2 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«La belle architecte»Das Auge isst mit - doch nicht immer kommt Schönheit ohne Nebenwirkungen. Bill McKenzie ist jedenfalls erschüttert, als ihm Mike eröffnet, dass er durch eine junge und unglaubliche hübsche Architektin ersetzt werden soll. Ein Vorfall, der auch Vanessa zu denken gibt. Scheiterte ihre letzte Bewerbung etwa auch nicht am Talent, sondern am Aussehen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/14/2160386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331112500 +0200" stop="20230331115000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes règles à respecter) S3 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes règles à respecter»J.D. ist ratlos: Danni möchte bei ihm übernachten, doch er weiss nicht so recht, ob er sich darauf einlassen soll. Indes hat Elliot ganz andere Probleme. Maggie, eine 38-jährige, todkranke Patientin, hat nur noch einen letzten Wunsch: Sie möchte nicht als Jungfrau sterben. Als Carla und Elliot versuchen, eine männliche Prostituierte anzuheuern, werden sie prompt von der Polizei erwischt. Doch in Ted finden sie dann noch einen Helfer in der Not ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331115000 +0200" stop="20230331122000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma rupture) S3 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma rupture»Für J.D. steht fest, dass er mit Danni Schluss machen muss, doch ihm fehlt der Mut. Da kommt es ihm gelegen, dass Danni ihm durch ihre Schwester sagen lässt, ihre Beziehung sei beendet. Indes hat Dr. Cox Probleme mit seiner Nettigkeit, denn nun nimmt ihn keiner mehr ernst. Er beschliesst, wieder zu seiner bewährten Methode des &quot;Schrecken-Verbreitens&quot; zurückzukehren. Eine Methode, die Dr. Kelso bereits praktiziert, denn er zwingt Elliot dazu, sich fortan weniger zu schminken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331122000 +0200" stop="20230331125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon catalyseur) S3 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon catalyseur»Der angesehene Dr. Casey besucht das Sacred Heart als Gastprofessor und stiftet unter den Ärzten Unruhe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331125000 +0200" stop="20230331132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon dieu de porcelaine) S3 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon dieu de porcelaine»J.D. entdeckt auf dem Dach des Krankenhauses eine ihm unbekannte Toilette, die nur der Hausmeister benutzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331132000 +0200" stop="20230331135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma faute à moi) S3 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma faute à moi»Cox' leukämiekranker Schwager Ben hat seine Untersuchungen vernachlässigt und stirbt in der Klinik.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331135000 +0200" stop="20230331142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La nouvelle voisine) S4 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«La nouvelle voisine»Charlie will den nervigen Alan mit der neuen, attraktiven Nachbarin Danielle verkuppeln, damit er endlich auszieht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2160387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331142000 +0200" stop="20230331144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Rencontre sur le Net) S4 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre sur le Net»Charlies Stalkerin Rose erklärt, dass sie nach London ziehen werde. Charlie will das aber nicht wahrhaben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/24/2161079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331144500 +0200" stop="20230331151500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Dynamiques familiales et voiture de sport) S2 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Dynamiques familiales et voiture de sport»George und Mary geraten in einen heftigen Streit über ein Jobangebot, das George aus Oklahoma erhalten hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2160389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331151500 +0200" stop="20230331154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Farces et attrapes) S2 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Farces et attrapes»Um nicht wie ein Erwachsener zu wirken, stellt Sheldon jede Menge Unsinn an, was ihn nicht gerade beliebter macht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/48/2161080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331154000 +0200" stop="20230331160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une collaboration houleuse) S10 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Une collaboration houleuse»Sheldon und Amy wollen gemeinsam an einem Projekt arbeiten. Das geht nicht ohne ein paar Verhaltensregeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/1729668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160500 +0200" stop="20230331163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Souviens-toi de la journée dernière) S10 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Souviens-toi de la journée dernière»Sheldon arbeitet gleichzeitig an zwei ambitionierten Projekten und bringt sich damit bis an die Belastungsgrenze.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2136169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331163000 +0200" stop="20230331170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une séparation difficile) S10 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Une séparation difficile»Bert hat eine Neuigkeit zu vermelden: Er hat eine Freundin gefunden! Allerdings ist seine Rebecca nicht schlau.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2136170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331170000 +0200" stop="20230331180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331180000 +0200" stop="20230331181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331181000 +0200" stop="20230331184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le clown reste sur la photo) S30 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Le clown reste sur la photo»Bart und Lisa erfahren, dass Homer und Marge früher als Produktionsassistenten beim Film gearbeitet haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331184000 +0200" stop="20230331190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (101 réductions) S30 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«101 réductions»Homer hat sich, ohne zu fragen, des Autos des Comichändlers Jeff bedient, der zerrt ihn deshalb vor Gericht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331190500 +0200" stop="20230331201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331201500 +0200" stop="20230331230000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Rogue One : A Star Wars Story</title>
<desc lang="fr">Jyn, Tochter des Wissenschaftlers Galen, schliesst sich den Rebellen an, um die Pläne des Todessterns zu stehlen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/07/2129527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331230000 +0200" stop="20230401012500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Jupiter : le destin de l'univers</title>
<desc lang="fr">Jupiter Jones schlägt sich als Putzfrau in Chicago durch, nicht ahnend, dass sie zu Höherem berufen ist.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/25/2161084_A.jpg" />
</programme>