<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603033000 +0200" stop="20230603034000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603034000 +0200" stop="20230603034500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603034500 +0200" stop="20230603055500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Pacific Rim</title>
<desc lang="fr">Einem interdimensionalen Portal in einer Felsspalte auf dem Grund des Pazifiks entsteigen gigantische Monster.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2121323_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603055500 +0200" stop="20230603065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Tatort vs. Hollywood / Secret-Spots-Barcelona.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603065000 +0200" stop="20230603071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'arche de Noé) S3 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«L'arche de Noé»Nach einem unglaublich anstrengenden und stressigen Roadtrip fängt die Gruppe an, sich gegenseitig zu bekriegen. Ursprünglich wollten sie nach San Francisco, aber als sie dort ankommen, liegt die gesamte Stadt in Schutt und Asche. Also geht ihre Reise weiter, doch das scheint ihnen nach und nach den Verstand zu rauben und sie aggressiv zu machen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071500 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un Noël au poil) S11 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël au poil»Alan datet die Transfrau Paula. Als diese ihm ihre Ex-Frau Rachel vorstellt, ist Alan hin und weg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2125284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tasée dans les boules) S11 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Tasée dans les boules»In einem Café läuft Walden die attraktive Nicole, eine ehemalige Angestellte, über den Weg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/58/2125285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081000 +0200" stop="20230603083500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le gnou dans la bergerie) S4 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Le gnou dans la bergerie»Amy und Penny reagieren eifersüchtig, weil Bernadette und Howard bei Priya und Leonard zum Essen eingeladen sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1741959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083500 +0200" stop="20230603090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un long épisode de fiançailles) S4 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Un long épisode de fiançailles»Howard fasst endlich den Mut, seiner strengen Mutter von der bevorstehenden Hochzeit mit Bernadette zu erzählen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2130846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603090000 +0200" stop="20230603093000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La colocataire en transmutation) S4 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La colocataire en transmutation»Howard ist deprimiert, weil Bernadette einen Doktortitel und einen lukrativen Job in der Tasche hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/1900950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093000 +0200" stop="20230603111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Formule E : ePrix de Jakarta</title>
<desc lang="fr">Nick Cassidy vom Team Envision Racing zeigte sich in seinem Jaguar zuletzt formstark. Der Neuseeländer gewann zwei Rennen in folge, zunächst das zweite Rennen des Berlin E-Prix und danach den Monaco E-Prix.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/2199457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603111500 +0200" stop="20230603114300 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (N-o--nominee) S2 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«N-o--nominee»Während sich JJ riesig über die Einladung verschiedener Filmfestivals freut, versucht Maya zu verheimlichen, dass sie massgeblich an seiner Nominierung als bester Regisseur beteiligt war. Ausserdem haben sie und Jimmy den drei Kindern verschwiegen, dass sie aus ihrem Haus fliegen, wenn sie nicht bis Ende der Woche einen Kredit zum Kauf des Hauses erhalten. Ray will derweil seine Ex Taylor beeindrucken, indem er der Basketball-Mannschaft der Schule beitritt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/08/2081373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603114300 +0200" stop="20230603114500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1754533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603114500 +0200" stop="20230603121000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Wednesday Morning, 8 A.M) S2 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Wednesday Morning, 8 A.M»Ausgerechnet in den ersten hektischen Minuten des Schultages setzt Jack, zum Leidwesen seiner Studenten, alles daran, seinen Massagestuhl von der attraktiven Lohn- und Gehaltsbuchhalterin Lynette zurück zu bekommen. Helen, Rektor Durbin, Mary, Stef und Michelle haben unterdessen mit ihren ganz eigenen Themen zu kämpfen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603121000 +0200" stop="20230603124000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Toledo's Top 100) S2 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Toledo's Top 100»Liebe liegt in der Whitlock High in der Luft, doch Jack gehört leider nicht zu den beliebtesten Singles in Toledo.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/2199459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603124000 +0200" stop="20230603130500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (J'Accuse) S2 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«J'Accuse»Als Sarika erfährt, dass Jack ihnen eine Testklausur vorenthält, entschliessen sich die Schüler, nachts in die Schule einzubrechen. Unterdessen versucht Jack, Lynette bei der jährlichen Murder Mystery Party zu imponieren. Nimmt er sich da zu viel vor?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/20/2199460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603130500 +0200" stop="20230603133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Melvin) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Melvin»Jacks Nachbarschaftsstreit erreicht einen Wendepunkt, als sein Date mit Lynette dadurch in Gefahr gerät. Währenddessen muss in der Schule Rektor Durbin als Fotograf einspringen, als der eigentliche Schulfotograf plötzlich mehr Geld verlangt. Das diesjährige Fotoshooting wird somit ganz anders als gedacht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2199461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133500 +0200" stop="20230603140500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La pilule qui rend sage) S11 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«La pilule qui rend sage»Wegen aggressiven Verhaltens erhält Bart Drogen, unter deren Einfluss er übersinnliche Fähigkeiten entwickelt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140500 +0200" stop="20230603143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La critique du lard) S11 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«La critique du lard»Homer wird Restaurantkritiker bei der Zeitschfift &quot;Springfield Shopper&quot;, Lisa seine &quot;Ghostwriterin&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/47/2199462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143000 +0200" stop="20230603150000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show X) S11 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show X»Marge hat Ned Flanders überfahren. Homer inszeniert dessen natürlichen Tod, damit Marge nicht ins Gefängnis muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603150000 +0200" stop="20230603153000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Une récolte d'enfer) S11 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Une récolte d'enfer»Nach einem &quot;Zorro&quot;-Film fühlt sich Homer so stark, dass er jeden, der ihm begegnet, zu einem Duell herausfordert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2199463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603153000 +0200" stop="20230603160000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (De la fuite dans les idées) S3 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«De la fuite dans les idées»Claire ist auf dem Kriegspfad, denn der amtierende Stadtrat Duane Bailey hat ihren Antrag für ein neues Stoppschild abgelehnt. Phil schlägt vor, dass sie selbst für das Amt kandidieren soll. Im Gegenzug wird er den Haushalt schmeissen und sich um die Kinder kümmern. Schon bald ist Phil jedoch komplett überfordert. Derweil wirft Mitchell Cameron vor, impulsiv anstatt vernünftig zu handeln; Cameron hingegen ist der Meinung, dass Mitchell immer viel zu nett ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/2199464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160000 +0200" stop="20230603163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Autant en emporte l'enfant) S3 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Autant en emporte l'enfant»Haley steht kurz vor ihrem Schulabschluss und muss sich nun für ein College entscheiden. Phil ergreift die Gelegenheit, seiner Tochter seine alte Wirkungsstätte zu zeigen, in der Hoffnung, Haley auf den Geschmack zu bringen. Doch während Phil voller Enthusiasmus über den Campus läuft, ist Haley einfach nur gelangweilt. Claire hingegen freut sich auf eine wilde Nacht mit Cameron und Mitchell. Sie muss allerdings feststellen, dass die beiden alles andere als Partyhengste sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/41/1957264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603163000 +0200" stop="20230603165500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le voeu) S12 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Le voeu»Walden und Alan lassen sich scheiden. Weil Alan so hilfreich war, bekommt er ein Geschenk.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/25/03/2201401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603165500 +0200" stop="20230603172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bien-sûr qu'il est mort) S12 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Bien-sûr qu'il est mort»Alan will sich als Alleinerbe ausgeben und Tantiemen in Höhe von 2,5 Millionen Dollar an sich bringen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/09/2139286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172000 +0200" stop="20230603174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Réaction !) S1 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Réaction !»Als Penny erfährt, dass Leonard noch nie seinen Geburtstag gefeiert hat, will sie für ihn eine Party veranstalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/54/1708766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174500 +0200" stop="20230603181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rupture) S1 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«La rupture»Leonard bittet Penny um ein Date. Diese fragt Sheldon um Rat. Auch Leonard wendet sich an seinen Mitbewohner.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/54/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181000 +0200" stop="20230603182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603182000 +0200" stop="20230603185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Histoires de Noël) S17 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Histoires de Noël»Kurz vor Weihnachten schlüpfen Marge und Homer in die Rollen von Maria und Josef, Bart ist das Jesuskind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603185000 +0200" stop="20230603191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Notre Homer qui êtes un dieu) S17 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Notre Homer qui êtes un dieu»Als Mr. Burns sein Atomkraftwerk nach Indien verlegt, wird auch Top-Manager Homer versetzt. Ihm gefällt das sehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603191500 +0200" stop="20230603194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Histoires d'eau) S17 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Histoires d'eau»Während sie auf ihr Essen warten, erzählen sich die Simpsons im &quot;Frittierenden Holländer&quot; Seemannsgeschichten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603194500 +0200" stop="20230603201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Echec et math pour les filles) S17 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Echec et math pour les filles»Rektor Skinner wird wegen sexistischer Äusserungen suspendiert, seine Nachfolgerin führt Geschlechtertrennung ein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201500 +0200" stop="20230603233500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt</title>
<desc lang="fr">Klaas Heufer-Umlauf und Joko Winterscheidt treten wieder gegeneinander an. Ihr knallharter Zweikampf, in dem keiner dem anderen etwas schenkt, führt sie wieder einmal um den Erdball. Die Route und die wahnwitzigen Aufgaben werden vom jeweils anderen festgelegt. Jokos Reise geht diesmal nach Belize, USA und Ecuador. Rivale Klaas muss Herausforderungen in Indien, Korea und Malaysia bewältigen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/07/2135897_A.jpg" />
</programme>