<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230413025000 +0200" stop="20230413025500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413025500 +0200" stop="20230413035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413035000 +0200" stop="20230413044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413044500 +0200" stop="20230413053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Sie wurden mit dem &quot;goldenen Löffel&quot; geboren, &quot;La Dolce Vita&quot; wurde ihnen in die Wiege gelegt: Die junge Elite Italiens lebt ein Leben, wovon viele nur träumen können. Für &quot;taff&quot; öffnen die reichsten Familien Italiens ihre Türen und erzählen, warum nicht immer alles, was gold ist, auch glänzt. Denn: Während die einen ihren Reichtum geniessen und protzen was das Zeug hält, wollen die anderen nur davor flüchten. Und: Hollywood Con Queen Scam.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413053500 +0200" stop="20230413063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Akku kaputt? Das kann teuer werden, muss es aber nicht. Frank Bräuer betreibt einen Akku-Austauschservice in der Nähe von Hamburg und haucht alten Elektrogeräten neues Leben ein. Wer hier sein kaputtes Elektrogerät abgibt, kann es kostengünstig reparieren lassen. Ob der Akku-Experte auch den Fahrradakku von &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias Fiedler reparieren kann?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413063000 +0200" stop="20230413070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Bitte lächeln!) S1 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Bitte lächeln!»Maya hat grosse Angst, dass ihr Sohn JJ von einem Mädchen verletzt werden könnte. Trotzdem bittet sie den Rest der Familie, JJ bei der Suche nach seiner ersten grossen Liebe zu helfen. Das geht allerdings gewaltig schief: Denn als JJ Claire seine Gefühle gesteht, erhält er eine Abfuhr. Derweil versucht Ray unter grosser Anstrengung seiner Familie beizubringen, pünktlich zu sein. Und auch Dylan ist kurz davor zu verzweifeln ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/13/2125291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413070000 +0200" stop="20230413072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La règle des deux doigts) S6 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La règle des deux doigts»Chelsea verlässt Charlie, weil der auf seinem Handy das Foto einer Ex-Flamme nicht gelöscht hat. Herb, der Alans Ex-Frau Judith geheiratet hat, kommt mit deren Launen kurz vor der Geburt ihres Babys nicht zurecht und will den Abend mit Charlie und Alan verbringen. Auch Charlies Nachbar Jerome fühlt sich allein und schaut auf einen Drink vorbei. Schliesslich stösst der Pizzabote Gordon, der sich von seiner Frau getrennt hat, auf die illustre Männerrunde ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2133359_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413072500 +0200" stop="20230413075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bonjour, je suis Alan Cousteau) S6 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Bonjour, je suis Alan Cousteau»Chelsea freundet sich mit Charlies Mutter Evelyn an. Charlie hat dafür allerdings kein bisschen Verständnis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2133361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413075500 +0200" stop="20230413082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le triangle impossible) S11 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le triangle impossible»Raj trifft die hübsche Nell im Planetarium. Nach einem erfolgreichen Date und einer anschliessenden Übernachtung erfährt Raj, dass sie verheiratet ist. Der besagte Ehemann spürt Raj schliesslich im Planetarium auf und konfrontiert ihn, aber die Situation ist schnell diffus, als er sich als anständiger Kerl herausstellt. Sheldon mietet sich sein altes Zimmer bei Leonard als Arbeitszimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1729683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413082000 +0200" stop="20230413084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le roman de Leonard) S11 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Le roman de Leonard»Sheldon ist fest entschlossen, Wil Wheatons Auftritt als neuer Professor Proton mies zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413084500 +0200" stop="20230413091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La nomenclature néonatale) S11 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«La nomenclature néonatale»Bernadette hat die Schwangerschaft gründlich satt und unternimmt alles Mögliche, um Wehen einzuleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413091000 +0200" stop="20230413093500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Derrière les barreaux) S5 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Derrière les barreaux»Der Alltag im Gefängnis ist nicht leicht für den ehemaligen Detective Jake Peralta. Um zumindest die Stimme seiner Freundin Amy zu hören, möchte er sich ein Handy besorgen, aber das ist in der Haft leichter gesagt als getan. Auch Rosa hat mit ihrem Arrest zu kämpfen und nutzt ihre Besuchszeit dazu, Holt und Terry sämtliche Aufgaben aufzubürden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2135525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413093500 +0200" stop="20230413100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Derrière les barreaux) S5 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Derrière les barreaux»Das 99. Revier heftet sich an Hawkins' Fersen, um endlich eine Spur zu den verschwundenen Diamanten zu finden. Nur mit dem Diebesgut wird es ihnen möglich sein, die Unschuld von Rosa und Jake zu beweisen. Letzterer versucht in der Zwischenzeit, im Gefängnis Informationen über eine neue Droge zu sammeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2135525_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413100500 +0200" stop="20230413103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Kickz) S5 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Kickz»Nach den langen Wochen in der Haft ist Jake froh, endlich wieder seiner Arbeit auf dem 99. Revier nachgehen zu können. Dort erwartet ihn jedoch eine unangenehme Überraschung: Der Detective muss erst einen Eignungstest bestehen, um wieder im Aussendienst tätig sein zu dürfen. Auch für Rosa ist die Rückkehr zum Alltag nicht einfach. Sie erwischt ihren Freund Adrian dabei, wie er sich heimlich mit einer anderen Frau trifft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/2135527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413103500 +0200" stop="20230413110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Halloween V) S5 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Halloween V»Es ist Halloween und auf dem 99. Revier sind Jake, Amy und Captain Holt bereit für ihren alljährlichen Wettkampf. Sie haben die Rechnung aber ohne die anderen Detectives gemacht, denn auch sie wollen in diesem Jahr zeigen, dass sie den Kummerbund mit dem Titel &quot;Phänomenalster Mensch/Genie&quot; verdienen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/03/2135528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413110000 +0200" stop="20230413113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Poker menteur) S5 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Poker menteur»Damit Jake und Terry einen kriminellen Waffenhändler überführen können, müssen sie ihr Können beim Glücksspiel beweisen. Captain Holt hilft den beiden dabei - und verfällt kurzerhand wieder seiner Spielsucht. Auf dem Revier wollen Hitchcock und Scully in der Zwischenzeit Rosa beweisen, dass es gar nicht so leicht ist, den ganzen Tag auf dem Stuhl zu sitzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2135529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413113000 +0200" stop="20230413115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (L'art de faire le mur) S2 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«L'art de faire le mur»Doppelte Beziehungsprobleme. Mandy kommt nach einem Date mit Kyle zu spät nach Hause. Mike erwischt sie bei dem Versuch, ins Haus hineinzuschleichen, und beginnt mit seiner ganz eigenen Form der psychologischen Kriegsführung, um so etwas in Zukunft zu verhindern. Unterdessen versucht Kristin die Tatsache vor Boyd geheim zu halten, dass sie Ryan näherkommt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2169061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413115500 +0200" stop="20230413122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Cours particuliers) S2 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Cours particuliers»Mike engagiert einen Privattrainer für Eve, um ihre Chancen auf ein Fussball-Stipendium zu verbessern. Aber es sind nicht nur die Fähigkeiten des Trainers auf dem Feld, welche die Frauen begeistern. Vor allem Vanessa ist hin und weg. Und Mandy will sogar, dass Kyle eifersüchtig wird ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2169061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413122500 +0200" stop="20230413125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La loi du plus fort) S2 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«La loi du plus fort»Mike und Ryan gehen mit Boyd zum Baseball. Dabei kommt es zu einer unangenehmen Begegnung mit einem angetrunkenen alten Bekannten. Doch Mike ist ebenso überrascht wie angetan von der Art und Weise, wie Ryan mit der Situation umgeht. Mandy dagegen droht, in Geschichte durchzufallen. Als Reaktion darauf bekommt sie Laptop- und Handyverbot. Durch Zufall entdeckt sie aber ein ganz anderes Kommunikationsmittel ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2169062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413125000 +0200" stop="20230413132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Mandy va à la fac) S2 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Mandy va à la fac»Kristin hat das Gefühl, im Leben nicht voranzukommen. Ihre alles andere als fleissige Schwester Mandy wird gleich von zwei Colleges angenommen und einer ihrer ehemaligen Kollegen ist mittlerweile Eigentümer eines angesagten Restaurants. In Kristins Leben passiert dagegen nichts, findet sie. Mike und Vanessa machen sich unterdessen Gedanken, ob Mandys Wahl des Colleges tatsächlich eine gute Idee ist ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2169064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413132000 +0200" stop="20230413134500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Multiculturalisme) S3 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Multiculturalisme»Kristin und Ryan wohnen jetzt alleine mit ihrem Sohn Boyd, der dadurch in einem zweisprachige Schule mit zweifelhaftem Ruf wechseln muss. Mike ist davon alles andere als begeistert und will alle Hebel in Bewegung setzen, damit er auf eine bessere Schule gehen darf. Doch geht es Mike in Wirklichkeit nicht vor allem darum, dass er Boyd bei sich zu Hause vermisst?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2169065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413134500 +0200" stop="20230413141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Au-dessus de joyeux cyclopes) S6 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Au-dessus de joyeux cyclopes»Chelsea beschliesst, ihren vereinsamten Freund Alan mit ihrer neuen Freundin Rose zu verkuppeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2133832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413141500 +0200" stop="20230413144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (818-jklpuzo) S7 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«818-jklpuzo»Charlie begegnet seiner alten Liebe Mia - und nach wie vor schlummern in ihm tiefe Gefühle für seine Ex.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2135006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413144500 +0200" stop="20230413151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Panique chez les Cooper) S2 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Panique chez les Cooper»Verärgert darüber, dass sein Lieblingstoast plötzlich anders schmeckt, organisiert Sheldon eine Protestaktion.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/39/2167276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413151000 +0200" stop="20230413153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Albert Einstein et l'histoire d'une autre Marie) S2 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Albert Einstein et l'histoire d'une autre Marie»Sheldon will Geigenunterricht nehmen, um seinem Idol Albert Einstein näher zu sein, und Mary ist schwanger.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2169067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413153500 +0200" stop="20230413160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Colocation de salle des fêtes) S11 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Colocation de salle des fêtes»Nachdem sich Amy und Sheldon auf ein Hochzeitsdatum geeinigt haben, fehlt nur noch die Lokalität. Amy schlägt den Athenaeum-Club vor. Sheldon ist begeistert, denn dort war sogar Einstein zu Gast.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413160500 +0200" stop="20230413163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Prêt à tout pour rencontrer Gates) S11 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Prêt à tout pour rencontrer Gates»Penny wird Bill Gates treffen. Während Sheldon ihr nicht glaubt, sind die anderen Jungs ganz aufgeregt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1735428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413163000 +0200" stop="20230413170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dissociation des locataires) S11 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La dissociation des locataires»Leonard und Penny lieben die Sandwiches des Foodtrucks, der direkt vor dem Haus steht und dessen Geruch bis zu ihnen in die Wohnung reicht. Nun hat der Mieterbund dem Essensstand verboten, dort zu parken. Leonard erfährt, dass Sheldon als Vorsitzender der Vereinigung und auch als einziges Mitglied des Mieterbundes den Beschluss gefasst hat. Indessen finden Raj und Howard eine Drohne im Garten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/27/2155943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413170000 +0200" stop="20230413180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Sie wurden mit dem &quot;goldenen Löffel&quot; geboren, &quot;La Dolce Vita&quot; wurde ihnen in die Wiege gelegt: Die junge Elite Italiens lebt ein Leben, wovon viele nur träumen können. Für &quot;taff&quot; öffnen die reichsten Familien Italiens ihre Türen und erzählen, warum nicht immer alles, was gold ist, auch glänzt. Denn: Während die einen ihren Reichtum geniessen und protzen was das Zeug hält, wollen die anderen nur davor flüchten. Und: Botox gegen Zähneknirschen und Mondgesicht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413180000 +0200" stop="20230413181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413181000 +0200" stop="20230413184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Frinkcoin) S31 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Frinkcoin»Lisa will einen Schulaufsatz über Professor Frink und sein neues Projekt - eine Kryptowährung namens &quot;Frinkcoin&quot; - schreiben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2169068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413184000 +0200" stop="20230413190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart le méchant) S31 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Bart le méchant»Bart hat einen noch unveröffentlichen Superhelden-Films gesehen. Er versucht, diesen Vorteil schamlos auszunutzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2169069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413190500 +0200" stop="20230413201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit der Genschere zum Traumgewicht? Was nach Science-Fiktion klingt, wird in den USA bereits erforscht. Wissenschaftler:innen tüfteln auf der ganzen Welt an neuen Mitteln gegen Übergewicht. &quot;Galileo&quot; hat sich den Stand der aktuellen Essensforschung näher angeschaut.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413201500 +0200" stop="20230413225500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Die Models müssen in einem Greifarm eines XXL-Kuscheltier-Automaten posieren. Wer zeigt dabei die grösste Beweglichkeit und viel Körpergefühl? Natürlich darf ein ausdrucksstarkes Gesicht nicht fehlen. Beim Catwalk-Teaching mit Nikeata üben die Kandidatinnen drei Signature-Posen, die sie beim Entscheidungswalk am Huntington Beach präsentieren müssen. Wer schafft es, die Konkurrentinnen zu übertrumpfen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2169070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413225500 +0200" stop="20230413235500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Sängerin Ellie Golding zeigt sich ganz privat: &quot;red.&quot; hat die Pop-Queen in ihrem Zuhause in London besucht. Ausserdem: Knast, Kind und Karriere - Skandal-Rapperin Schwesta Ewa startet in einen völlig neuen Lebensabschnitt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>