<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425024000 +0200" stop="20230425033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Tschernobyl (Die Wolke über Deutschland) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Die Wolke über Deutschland»1986: Als es zur Explosion im Kernkraftwerk Tschernobyl kommt, haben die BRD und DDR unterschiedliche Strategien, mit der Krise umzugehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/2181992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425033500 +0200" stop="20230425034000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425034000 +0200" stop="20230425040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Le Vide-grenier) S2 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Le Vide-grenier»Nach dem Tod ihrer Mutter möchte Christine deren Hab und Gut bei einem Garagenflohmarkt verkaufen. Chip, Dale, Martha und Christines Bruder helfen anfangs engagiert mit. Doch nach und nach muss sich jeder seinen eigenen Problemen stellen, und so bleibt letztlich nur Martha zurück und versucht alles, um aus dem Nachlass Geld zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/10/2078218_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425040500 +0200" stop="20230425043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Cirque russe) S2 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Cirque russe»Christine ist überglücklich, weil Ken bei ihr zu Gast ist. In ihrer Euphorie hat sie sich in den Kopf gesetzt, mit dem Erbe, das ihr ihre verstorbene Mutter vermacht hat, ein Unternehmen zu gründen: Sie will ein Restaurant eröffnen. Chip, der bereits als Bedienung gearbeitet hat, hält wenig von der Idee. Stattdessen geht er seinem Traum nach und nimmt einen Job als Clown an, und seine ganze Familie besucht endlich die Vorstellung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/2181994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425043000 +0200" stop="20230425051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425051500 +0200" stop="20230425061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Extreme Temperaturen und zermürbende Isolation: Die &quot;Galileo&quot;-Mond-Woche dreht sich um die Frage, worauf es ankommt, wenn Menschen auf dem Mond siedeln. Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen Claire Oelkers und Christoph Karrasch treten zur ultimativen Mond-Challenge an. Während der &quot;Galileo&quot;-Sendezeit schliessen sie sich live und für 48 Stunden in einer Simulationskapsel ein - live bei &quot;Galileo&quot; und über die JoynMe-App.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425061000 +0200" stop="20230425063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Alte Liebe zum Valentinstag) S1 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Alte Liebe zum Valentinstag»Der Valentinstag steht vor der Tür, und Maya möchte Jimmy ein besonderes Geschenk machen. Als die DiMeos Mayas einstigen Verlobten und zugleich Jimmys ehemaligen Mitbewohner zufällig in einem Restaurant treffen, soll er Maya bei ihrer Überraschung für Jimmy helfen. Ray findet derweil heraus, dass er eine heimliche Verehrerin hat. Und auch JJ freut sich auf den Valentinstag: Allerdings hat er es nur auf die Süssigkeiten abgesehen, die zu diesem Anlass verteilt werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2125401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425063500 +0200" stop="20230425070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Die Super-Mutter) S1 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Die Super-Mutter»Maya und ihre Gruppe der &quot;Mütter-mit-behinderten-Kindern&quot; erwarten einen Neuzugang in ihren Reihen. Doch zu ihrer Überraschung ist die Becca ganz anders als sie: Sie ist gestylt, kreativ und top organisiert. Die anderen Frauen der Gruppe bewundern ihre Lebenseinstellung und eifern ihr nach - sehr zu Mayas Missfallen. Ray lernt unterdessen ein süsses Mädchen kennen, das er beeindrucken möchte. Also gibt er vor, all ihre Interessen zu teilen und geht dabei ein wenig zu weit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/2125418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425070500 +0200" stop="20230425073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Grossier et totalement déplacé) S7 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Grossier et totalement déplacé»Um Alan aus dem Gefängnis zu holen, engagiert Charlie den Anwalt Brad Harlow, der bei Chelsea auf Interesse stösst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425073000 +0200" stop="20230425075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (A tes ordres capitaine égoïste) S7 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«A tes ordres capitaine égoïste»Als Chelsea erst früh morgens von Brads Anwesen zurückkommt, geht Charlies Eifersucht mit ihm durch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425075500 +0200" stop="20230425082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Semence-abstinence) S12 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Semence-abstinence»Leonard will Zack und Marissa mit einer Samenspende helfen. Penny tut sich schwer mit der Situation. Und dann spricht ihr Vater Wyatt auch noch das Thema Familienplanung an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/1732588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425082500 +0200" stop="20230425085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Spécial Donjons et Dragons) S12 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Spécial Donjons et Dragons»Wil Wheaton hat Amy und Sheldon in seine Sendungs als Professor Proton eingeladen und überrascht sie mit einem weiteren Gast, mit William Shatner. Sheldon ist deswegen so ausser sich, dass ihm ein Missgeschick widerfährt. Als er später versucht sich bei Wil dafür zu entschuldigen, bekommt er mit, dass in Wils Haus offenbar eine Dungeons &amp; Dragons Spielerunde mit Prominenten stattfinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/25/1732482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425085000 +0200" stop="20230425091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Baby-sitting expérimental) S12 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Baby-sitting expérimental»Penny und Bernadette fahren zu einer Messe nach San Diego. Howard ist mit den Kindern auf sich allein gestellt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091500 +0200" stop="20230425094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes colocataires) S4 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes colocataires»Carla und Turk bitten J.D. aus der gemeinsamen Wohnung auszuziehen, weil sie ihren Freiraum benötigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425094000 +0200" stop="20230425101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes plans pour faire l'amour) S4 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes plans pour faire l'amour»Molly kommt kurz am Sacred Heart vorbei. J.D entwickelt einen Plan und versucht sie zu verführen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425101000 +0200" stop="20230425103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon patron veut se faire coiffer à l'oeil) S4 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon patron veut se faire coiffer à l'oeil»Während J.D. mit Turk die Nächte durchfeiert und auf Kneipentour geht, um seinen besten Freund von dessen Eheproblemen abzulenken, sucht Carla bei Elliot Unterschlupf. Zwar versucht auch Elliot, Carla aufzuheitern, hat jedoch weit weniger Erfolg als J.D. mit Turk. In der Klinik lässt Dr. Kelso sich von Cox anstacheln, wieder einmal selbst einen Patienten zu behandeln - nach Jahrzehnten als Klinikleiter. Allerdings stösst er dabei auf eine nicht gerade einfache Patientin ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425103500 +0200" stop="20230425110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Bouche cousue) S4 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Bouche cousue»J.D und Carla sitzen zusammen in einer Bar. Nach ein paar Drinks, küssen sie sich.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425110500 +0200" stop="20230425113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Dérapage) S4 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Dérapage»Carla gesteht Turk, dass sie J.D. geküsst hat. Allen ausser Turk ist klar, dass der Kuss nichts bedeutet hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425113000 +0200" stop="20230425120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'enterrement de vie de garçon) S2 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«L'enterrement de vie de garçon»Lilys und Marshalls Hochzeit steht bevor. Barney engagiert für Marshalls Junggesellenabschied sexy Stripperinnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2123492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425120000 +0200" stop="20230425122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le juste discours) S2 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Le juste discours»Die beiden Brautleute Marshall und Lily haben sich entschieden, die letzten zwei Wochen vor der Hochzeit getrennt zu verbringen, damit sie die Hochzeitsnacht schöner erleben. Indes ist Ted damit beschäftigt, eine Rede zu schreiben, die er als Trauzeuge halten soll. Aber jedes Mal, wenn er Marshall einen Entwurf vorlegt, zeigt sich dieser wenig begeistert. Und Barney lernt fieberhaft Preise auswendig, da er eine Einladung zur Fernsehshow &quot;Der Preis ist heiss&quot; bekommen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425122500 +0200" stop="20230425125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Mariages) S2 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Mariages»Weil ihre Familien recht anspruchsvoll sind, müssen Lily und Marshall ihre Hochzeitsfeier vergrössern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2123407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425125500 +0200" stop="20230425132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Les poupées russes) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Les poupées russes»Weil sie auf ihrer Hochzeitsfeier nur in Sekt eingelegte Erdbeeren zu sich nimmt, ist Lily völlig betrunken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2123493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425132000 +0200" stop="20230425135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'effet papillon) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«L'effet papillon»Ted und Barney gehen abends aus. Am nächsten Morgen wacht Ted mit einem Schmetterlingstattoo auf seinem Rücken auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2123494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425135000 +0200" stop="20230425141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Elle faisait pipi comme une princesse) S7 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Elle faisait pipi comme une princesse»Nach Wochen tiefer Depression wegen der Trennung von Chelsea fährt Charlie mit einer Schönheit nach Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/00/2140164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425141500 +0200" stop="20230425144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (J'ai retrouvé ta moustache) S7 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«J'ai retrouvé ta moustache»Alan überredet Charlie, ins Kino zu gehen. Dort sehen die beiden Chelsea mit ihrem neuen Lover Brad.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/2140662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425144500 +0200" stop="20230425151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un placard à balais et une planche de ouija) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Un placard à balais et une planche de ouija»Pastor Jeff wird von unkeuschen Gedanken geplagt, als er sich in die Polizistin Robin verliebt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425151000 +0200" stop="20230425154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Des affaires et une fessée) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Des affaires et une fessée»Sheldon ist sauer auf Meemaw, weil sie sich weigert, ihn zu einer Vorlesung über Roboterkommunikation zu fahren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/01/2182468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425154000 +0200" stop="20230425160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les escrocs du prix Nobel) S12 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Les escrocs du prix Nobel»Dr. Pemberton und Dr. Campbell tingeln durch Talkshows und lassen sich für die Theorie von Sheldon und Amy feiern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425160500 +0200" stop="20230425163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Privation sensorielle) S12 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Privation sensorielle»Wegen Amys Wutanfall auf dem Empfang der Nobelpreisträger werden sie und Sheldon in die Personalabteilung bestellt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425163000 +0200" stop="20230425170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Léonard se rebelle) S12 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Léonard se rebelle»Sheldon nennt Leonard einen Satisficer und stürzt ihn mit dieser Äusserung in eine Sinnkrise.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425170000 +0200" stop="20230425180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425180000 +0200" stop="20230425181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425181000 +0200" stop="20230425184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Est-ce que les bots de pizza rêvent de guitare électrique ?) S32 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Est-ce que les bots de pizza rêvent de guitare électrique ?»Homer erinnert sich an seine Jugend: Als er 14 Jahre alt war, hatte er einen Job in Razzle Dazzles Pizza-Tainment Palace. Als es dort einen Kurzschluss gab, rettet er die Situation, indem er Roboter Hip-Hop und Rap singen performen liess. Sein Publikum war begeistert, aber das FBI hat den Laden recht bald dichtgemacht, weil Homers Chef Gil Gunderson die Band für seinen Kokainhandel eingespannt hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2182470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425184000 +0200" stop="20230425190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Phénomènes paranormaux) S32 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Phénomènes paranormaux»Erzählt wird eine sechs Jahre alte Geschichte: Damals hat der alkoholisierte Homer die Weihnachtsfeier des Atomkraftwerks gesprengt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2182471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425190500 +0200" stop="20230425201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Extreme Temperaturen und zermürbende Isolation: Die &quot;Galileo&quot;-Mond-Woche dreht sich um die Frage, worauf es ankommt, wenn Menschen auf dem Mond siedeln. Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen Claire Oelkers und Christoph Karrasch treten zur ultimativen Mond-Challenge an. Während der &quot;Galileo&quot;-Sendezeit schliessen sie sich live und für 48 Stunden in einer Simulationskapsel ein - live bei &quot;Galileo&quot; und über die JoynMe-App.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201500 +0200" stop="20230425233500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kräftemessen eingeladen. Über Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, überlässt ihnen der Sender einen 15-minütigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, müssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/02/2182472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425233500 +0200" stop="20230426004500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426004500 +0200" stop="20230426012500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (LARP - Live Action Role Play) S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«LARP - Live Action Role Play»Max, Oskar und Leo müssen den Nachbarsjungen Keno zu einem Fantasy-Rollenspiel begleiten. Zwischen den Nerds treffen sie auf Kenos grosse Liebe. Auch Max macht eine neue Frauenbekanntschaft - der verstörenden Sorte. Währenddessen absolviert Emil ein Casting für einen grossen Streaming-Anbieter und Probleme bekommt. Ähnlich geht es Bruno, der in flagranti vom Mann seiner Affäre erwischt wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/07/2182474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426012500 +0200" stop="20230426015500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Lass sie geh'n) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Lass sie geh'n»Bruno vertuscht seine Affäre mit der verheirateten Alice, indem er sich in einer Notlüge als schwul ausgibt. Die Ausrede entwickelt jedoch eine Eigendynamik und so nimmt er - wider Willen - an einer grossen, öffentlichen Coming-Out-Kampagne teil. Max versucht unterdessen, Isabella zurückzuerobern. Verzweifelt wirft er all seine Bedenken über Bord und besucht mit ihr eine reichlich unangenehme Swingerparty ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/07/2182474_A.jpg" />
</programme>