<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601025000 +0200" stop="20230601025500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601025500 +0200" stop="20230601035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601035000 +0200" stop="20230601044000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601044000 +0200" stop="20230601052500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601052500 +0200" stop="20230601062500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601062500 +0200" stop="20230601065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (A-c--Action !) S2 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«A-c--Action !»Maya wurde zur Schöffin berufen und nutzt den Tag, um eine Auszeit von Haushalt und Familie zu nehmen. Alles könnte so schön sein - wäre ihre Intimfeindin Melanie Hertzal nicht auch als Schöffin vor Ort. Um die kinderfreie Zeit nicht mit Streitereien zu verschwenden, vertragen sich die beiden Frauen. Doch der Frieden währt nicht lange. JJ nutzt derweil die Möglichkeiten, die das World Wide Web bietet, um ein Date klarzumachen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/05/2081371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601065000 +0200" stop="20230601072000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Lynda Wonder Carter) S11 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Lynda Wonder Carter»Alan überredet Walden, die Schauspielerin Lynda Carter, seinen Jugendschwarm, zum Essen einzuladen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2125265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601072000 +0200" stop="20230601074500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une sorte de zombie lesbien) S11 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Une sorte de zombie lesbien»Walden und Alan lernen in einer Bar zwei Damen kennen. Sie verabreden sich für den nächsten Tag.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2125266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601074500 +0200" stop="20230601081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'équation de la cohabitation) S4 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«L'équation de la cohabitation»Bernadette ist empört, dass Howard sie wegen seiner Mutter versetzt hat. Wütend stellt sie ihm ein Ultimatum.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2125431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601081000 +0200" stop="20230601084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'origine du toast) S4 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'origine du toast»Sheldon kommt mit der Beziehung zwischen Leonard und Priya nicht klar, da der nun viel Zeit mit Priya verbringt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601084000 +0200" stop="20230601091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Prestidigitation et approximation) S4 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Prestidigitation et approximation»Priya passen Pennys Besuche überhaupt nicht. Sie bittet Leonard, seine Freundschaft zu Penny zu beenden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/1899220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601091000 +0200" stop="20230601115000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S13</title>
<desc lang="fr">Bereit für einen neuen Look? Heute überraschen Heidi Klum und ihr Styling-Team die Nachwuchsmodels mit dem #GNTM-Umstyling in Los Angeles. Edgy, cool, elegant oder süss - Wie sehen die Kandidatinnen nach dem Umstyling aus? Wer bekommt eine Kurzhaarfrisur? Wer bekommt eine komplett neue Haarfarbe? Wer bekommt einen Pony?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601115000 +0200" stop="20230601141000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S16</title>
<desc lang="fr">2021 geht ja schon schön los! Weltstar Heidi Klum macht sich wieder auf die Suche nach &quot;Germany's Next Topmodel&quot;. Für die Nachwuchsmodels geht es in der 16. Staffel in die aufregendsten Modemetropolen und an die atemberaubendsten Plätze Europas. Wer hat das gewisse Etwas? Heidi Klum erkennt Modelpotenzial auf den ersten Blick - trotzdem bekommt sie in jeder Folge von Star-Fotografen, Designern und internationalen Topmodels professionelle Unterstützung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601141000 +0200" stop="20230601170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Schnipp, schnapp, Haare ab! Das grosse #GNTM-Umstyling steht an und Heidi Klum hat sich für die Topmodel-Anwärterinnen individuelle Looks überlegt: Pony oder Pixie Cut? Blonder Bob oder dunkle Lockenpracht und Extensions? Beim Entscheidungswalk präsentieren sich die #GNTM-Models im neuen Look vor Heidi Klum und der ehemaligen #GNTM-Kandidatin Sarina Nowak. Das Besondere: Der Entscheidungswalk ist gleichzeitig ein Fotoshooting. Wer beweist am Ende des Laufstegs die besten Posen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601170000 +0200" stop="20230601180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601180000 +0200" stop="20230601181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601181000 +0200" stop="20230601184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le père, le fils et le Saint d'Esprit) S16 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Le père, le fils et le Saint d'Esprit»Der Schulversager Bart wird in ein katholisches Internat eingewiesen und beschliesst, den Glauben anzunehmen..</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/01/2156952_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601184000 +0200" stop="20230601190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Sérial piégeurs) S17 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Sérial piégeurs»Bart gefällt nicht, das sich die Eltern von Milhouse versöhnt haben. Er hat schon eine Idee, sie wieder zu trennen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601190500 +0200" stop="20230601201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Happy Birthday, Heidi!</title>
<desc lang="fr">Happy Birthday! Heidi Klum wird 50 und zur Feier des Tages zeigt ProSieben in dieser speziellen Sondersendung einen Rückblick auf ihr Lebenswerk. Exklusive Interviews, Fotos und Bewegtmaterial aus einem halben Jahrhundert Heidi Klum: Wie startete ihre Modelkarriere? Was sind die Highlights ihrer Laufbahn? Wie schafft sie es, Familienleben und Karriere zu vereinen? Wen zählt sie zu ihren Wegbegleitern?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601201500 +0200" stop="20230601230000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Alle sehen gespannt dem Cover-Shooting für die Harper's Bazaar entgegen. Jede Pose, jeder Blick und jede Bewegung der Models muss sitzen. Ganz gemäss der Show-Metropole Las Vegas verwandeln sich die Mädchen am Entscheidungstag in Drag Queens. Können die Models das Publikum mit ihrer Performance begeistern? Ins Halbfinale kommt, wer Heidi Klum und die Gastjurorin Kerstin Schneider zu überzeugen vermag.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601230000 +0200" stop="20230602000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2134338_A.jpg" />
</programme>