<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403032500 +0200" stop="20230403051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Commando d'élite</title>
<desc lang="fr">Der russische Präsident wird bei einem Rockkonzert in Moskau von Terroristen als Geisel genommen. Unter der Führung des gnadenlosen Kasov soll eine Geisel erschossen werden, bis die Geldforderungen erfüllt sind. Joe, der Drummer der Vorband, war früher in einer Bikergang. Der Umgang mit harten Jungs ist ihm bestens bekannt. Nur Joe kann den Präsidenten aus den Fängen der Geiselnehmer retten.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/32/2162065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403060500 +0200" stop="20230403063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Der Betreuer ist immer der Gärtner) S1 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Der Betreuer ist immer der Gärtner»Mayas Sorge um JJ und seine neue Vollzeithilfe Kenneth - der eigentlich Platzwart der Schule ist - wird bestätigt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403063000 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie) S5 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie»Sheldon besucht einen Lehrgang für Ingenieure bei Professor Boucher. Erst ist Sheldon begeistert von Bouchers strengen Unterrichtsmethoden, aber nach einiger Zeit stösst ihn die Härte des Ex-Armeeangehörigen ab. Dales ehemalige Gattin June hatte einen Arbeitsunfall und kann sich fast nicht mehr bewegen. Dale nimmt sie ihrer an, und macht u.a. Besorgungen für sie. Und das alles mit Meemaws Segen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/11/2144401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403070000 +0200" stop="20230403072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Der Grosskanzler und der Sündenpfuhl) S5 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Grosskanzler und der Sündenpfuhl»Sheldon erfährt, dass die Gelder für die Wissenschaftsförderung der Uni gekürzt werden sollen. Die Universitätspräsidentin Hagemayer scheint dagegen machtlos zu sein, und so nimmt Sheldon die Sache selbst in die Hand. Mit deren Segen, macht er sich ans Werk. Mary entdeckt, dass Georgie in Meemaws Waschsalon die illegalen Glücksspiele im Hinterzimmer beaufsichtigt und stellt ihn entsetzt zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/15/2145136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403072500 +0200" stop="20230403075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture) S9 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture»Jake gibt Walden einen verhängnisvollen Restaurant-Tipp für ein Dinner mit dessen ehemaliger Frau Bridget.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1657233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403075000 +0200" stop="20230403081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Soûlerie, sonnets et sodomie) S9 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Soûlerie, sonnets et sodomie»Am Valentinstag will Walden seiner Zoey etwas ganz Besonderes bieten. ein Flug nach Mexiko in seinem Privatjet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/11/2152482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403081500 +0200" stop="20230403084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Le rumspringa) S6 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Le rumspringa»Jess und Schmidt machen auf der Karriereleiter jeweils einen Riesenschritt nach oben. Jess wird zur Schuldirektorin, Schmidt zum Marketingdirektor befördert. Beide sind extrem nervös und von Versagensängsten geplagt. Ein Ausflug nach Dänemark soll sie auf andere Gedanken bringen, doch vor Ort läuft alles anders als geplant ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/38/2132515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403084000 +0200" stop="20230403091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Jeune adulte) S6 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Jeune adulte»Jess will ihren Schülern beweisen, dass sie eine zugängliche und coole Direktorin ist. Sie backt eine Runde Muffins für alle, büsst aber durch ihre lockere Art Autorität ein. Ausserdem lädt sie Nick in seiner Rolle als Autor in die Schule ein, denn die Kids sind von seinem Roman begeistert. Unterdessen schlägt sich Schmidt mit seinem überambitionierten Assistenten herum.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/19/2135932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403091000 +0200" stop="20230403093500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes règles à respecter) S3 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes règles à respecter»J.D. ist ratlos: Danni möchte bei ihm übernachten, doch er weiss nicht so recht, ob er sich darauf einlassen soll. Indes hat Elliot ganz andere Probleme. Maggie, eine 38-jährige, todkranke Patientin, hat nur noch einen letzten Wunsch: Sie möchte nicht als Jungfrau sterben. Als Carla und Elliot versuchen, eine männliche Prostituierte anzuheuern, werden sie prompt von der Polizei erwischt. Doch in Ted finden sie dann noch einen Helfer in der Not ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403093500 +0200" stop="20230403100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma rupture) S3 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma rupture»Für J.D. steht fest, dass er mit Danni Schluss machen muss, doch ihm fehlt der Mut. Da kommt es ihm gelegen, dass Danni ihm durch ihre Schwester sagen lässt, ihre Beziehung sei beendet. Indes hat Dr. Cox Probleme mit seiner Nettigkeit, denn nun nimmt ihn keiner mehr ernst. Er beschliesst, wieder zu seiner bewährten Methode des &quot;Schrecken-Verbreitens&quot; zurückzukehren. Eine Methode, die Dr. Kelso bereits praktiziert, denn er zwingt Elliot dazu, sich fortan weniger zu schminken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403100500 +0200" stop="20230403103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon catalyseur) S3 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon catalyseur»Der angesehene Dr. Casey besucht das Sacred Heart als Gastprofessor und stiftet unter den Ärzten Unruhe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403103500 +0200" stop="20230403111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon dieu de porcelaine) S3 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon dieu de porcelaine»J.D. entdeckt auf dem Dach des Krankenhauses eine ihm unbekannte Toilette, die nur der Hausmeister benutzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403111000 +0200" stop="20230403113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma faute à moi) S3 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma faute à moi»Cox' leukämiekranker Schwager Ben hat seine Untersuchungen vernachlässigt und stirbt in der Klinik.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/42/2161078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403113500 +0200" stop="20230403120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon mentor torturé) S3 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon mentor torturé»Das Klinikteam bekommt eine neue Kollegin. Die Chirurgin Dr. Miller entpuppt sich als resolute Emanze, die es sich zum Ziel gesetzt hat, ihren männlichen Kollegen den Sexismus auszutreiben. Carla ist von der Strategie begeistert, und schon bald muss selbst Dr. Kelso klein beigeben. Auf einem Seminar sollen alle männlichen Kollegen, die sich öfters sexistisch äussern, politische Korrektheit lernen. Dabei wird auch Dr. Cox einiges klar ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403120000 +0200" stop="20230403123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon papillon) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon papillon»J.D. erlebt einen fürchterlichen Tag, denn egal was in der Klinik passiert, es nimmt alles ein böses Ende. Da fliegt ihm plötzlich ein harmloser Schmetterling auf dem Flur entgegen. Schnell findet sich der junge Arzt in Gedanken versunken wieder und malt sich aus, wie der Tag hätte besser verlaufen können. Dabei wird ihm klar, dass das Schicksal einfach nicht zu durchbrechen ist ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2162068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403123000 +0200" stop="20230403125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon heure de non-vérité) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon heure de non-vérité»Carla wird von Tag zu Tag nervöser, denn die Hochzeit mit Turk rückt immer näher. Da taucht zu allem Überfluss auch noch der smarte Dr. Ron Ramirez in der Klinik auf, für den Carla lange Zeit geschwärmt hat. Als ihr Traummann sie plötzlich zu einem romantischen Candlelight-Dinner einlädt, sagt sie spontan zu. Durch Zufall erfährt J.D. von Carlas Date und verspricht ihr, Turk gegenüber nichts zu erwähnen. Bald plagen ihn aber schwere Gewissensbisse.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403125500 +0200" stop="20230403132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma pré-histoire) S3 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma pré-histoire»Turk steht kurz vor seiner Hochzeit mit Carla und bekommt plötzlich schreckliche Torschlusspanik.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403132000 +0200" stop="20230403135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon choix cornélien) S3 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon choix cornélien»Obwohl Elliot mit Sean zusammen ist, kommt J.D. nicht von ihr los. Nachdem er wieder einmal mit ihr geschlafen hat und ihr versprechen musste, Sean nichts zu verraten, tröstet er sich mit seiner Exfreundin Danni - obwohl die ihm immer stärker auf die Nerven geht. Sean jedoch merkt, dass etwas nicht stimmt und fragt J.D. direkt, ob etwas zwischen ihm und Elliot läuft ... Währenddessen wird der Hausmeister zum Sicherheitsdienst befördert und geht mit Übereifer an die neue Arbeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2162069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403135000 +0200" stop="20230403141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le vieux de quarante ans) S4 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Le vieux de quarante ans»Aus einem Gespräch zweier Frauen hören Charlie und Alan heraus, dass sie in deren Augen bereits alte Herren sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/56/2126700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403141500 +0200" stop="20230403144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une nouvelle famille) S4 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle famille»Evelyn bekommt von ihren Söhnen eine Standpauke gehalten, weil sie einfach unausstehlich ist. Erbost wendet sie sich von Alan und Charlie ab und quartiert ein schwules Paar sowie deren Adoptivsohn bei sich ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2126698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403144500 +0200" stop="20230403151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Farces et attrapes) S2 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Farces et attrapes»Um nicht wie ein Erwachsener zu wirken, stellt Sheldon jede Menge Unsinn an, was ihn nicht gerade beliebter macht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/41/2161080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403151000 +0200" stop="20230403153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une race de super humains et une lettre à Alf) S2 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Une race de super humains et une lettre à Alf»Sheldon versucht, seiner Schwester Missy Mathematik näherzubringen. Sie erweist sich aber als sehr widerspenstig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/14/2162071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403153500 +0200" stop="20230403160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Gymnastique cérébrale) S10 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Gymnastique cérébrale»Penny bekommt von ihrem Ex-Freund Zack das Angebot, in seinem Geschäft einzusteigen. Leonard hält nichts davon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2136878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403160500 +0200" stop="20230403163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Instabilité gyroscopique) S10 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Instabilité gyroscopique»Für Sheldon bricht eine ziemlich harte Zeit an, seine Freundin Amy geht für eine längere Zeit nach Princeton.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/00/2136879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403163000 +0200" stop="20230403170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La discorde de la longue distance) S10 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La discorde de la longue distance»Sheldon trifft die aparte Dr. Ramona Nowitzki wieder, die bereits als Studentin ein Auge auf ihn geworfen hatte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/10/2126837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403170000 +0200" stop="20230403180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403180000 +0200" stop="20230403181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403181000 +0200" stop="20230403184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Je suis juste une fille qui peut pas dire T'oh) S30 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Je suis juste une fille qui peut pas dire T'oh»Marge wird Regisseurin am Theater von Springfield und will ein von Lisa geschriebenes Stück auf die Bühne bringen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2162072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184000 +0200" stop="20230403190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (T'oh Canada) S30 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«T'oh Canada»Lisa stürzt die Niagarafälle hinunter und landet in Kanada. Sie will bei den freundlichen Kanadiern bleiben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403190500 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Tous ensemble) S5 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Tous ensemble»Heiligabend in Los Angeles. Die Notrufzentrale und das Team der 118 sind mit Arbeit eingedeckt: Eine alte Dame wählt den Notruf, weil sie niemanden zum Reden hat, auf einem Weihnachtsmarkt entlarvt eine Frau ihren Mann als Bigamisten und es kommt zu Handgreiflichkeiten undüberdies droht ein Wohnhaus einzustürzen. Buck ist überhaupt nicht in Weihnachtsstimmung, weil er Maddie vermisst.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2133272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403211000 +0200" stop="20230403221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Je vous surveille) S5 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Je vous surveille»Athena, Bobby und das Team machen sich in aller Eile auf, um eine Familie zu retten, deren Pick-up-Truck mit einer Rohrbombe präpariert wurde, die explodiert, wenn das Fahrzeug langsamer als 55 Meilen pro Stunde fährt. Währenddessen hat Eddie Schwierigkeiten, sich in seinen neuen Job einzufinden, Buck trifft eine impulsive Beziehungsentscheidung und das Team begrüsst zwei neue Mitglieder im Team.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2162075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403221000 +0200" stop="20230403231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Boston) S5 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Boston»Chimney und seine Tochter Jee-Yun sind seit einem halben Jahr in Boston; die beiden wohnen bei seinem Freund Eli. Als Chimney am St. Patricks Day als freiwilliger Sanitäter in der Stadt unterwegs ist, trifft er durch Zufall auf Maddie ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2162075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403231000 +0200" stop="20230404000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Terreurs) S5 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Terreurs»Maddie ist zurück in Los Angeles; sie kann endlich ihre letzten Ängste im Umgang mit Töchterchen Jee-Jun überwinden. Derweil ist Taylor bei Buck eingezogen. Er, von schlechtem Gewissen geplagt, beichtet ihr, dass er eine andere Frau geküsst hat. Eddie soll für seine Therapie Kontakt zu seinen früheren Kameraden herstellen. Dabei erfährt er, dass alle, die er in Afghanistan gerettet hat, mittlerweile tot sind. Das wirft ihn emotional völlig aus der Bahn ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2162077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404000500 +0200" stop="20230404010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Coup de chance) S5 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Coup de chance»Eine Frau stürzt vom Hochhaus. Wie durch ein Wunder fängt Lucy sie auf und rettet sie vor dem Tod. Obwohl sie dafür gefeiert wird, grämt es sie, dass man so etwas nicht trainieren oder berechnen kann. Die Tatsache, dass die Überlebende eine Unfallchirurgin ist, die vielen anderen das Leben rettet, gibt der Sache für Lucy schliesslich einen tieferen Sinn. Auch Eddie hadert mit sich: Seine Ängste und die Sorge um seinen Sohn lassen ihn am Sinn seiner Arbeit zweifeln.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2162079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404010000 +0200" stop="20230404015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Tous ensemble) S5 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Tous ensemble»Heiligabend in Los Angeles. Die Notrufzentrale und das Team der 118 sind mit Arbeit eingedeckt: Eine alte Dame wählt den Notruf, weil sie niemanden zum Reden hat, auf einem Weihnachtsmarkt entlarvt eine Frau ihren Mann als Bigamisten und es kommt zu Handgreiflichkeiten undüberdies droht ein Wohnhaus einzustürzen. Buck ist überhaupt nicht in Weihnachtsstimmung, weil er Maddie vermisst.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/11/2133272_A.jpg" />
</programme>