<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520035000 +0200" stop="20230520040000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520040000 +0200" stop="20230520040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520040500 +0200" stop="20230520062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente</title>
<desc lang="fr">Irgendwann in Chicago: Beatrice wird als eine &quot;Unbestimmte&quot; zum Outlaw im rigiden System der Tugendfraktionen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/15/2166483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520062000 +0200" stop="20230520064500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Trouver cette chose il faut) S3 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Trouver cette chose il faut»Carol hat auf einer Fotostrecke etwas entdeckt, das sie nicht einordnen kann. Sie glaubt, es handelt sich um ein Lebewesen. Um die Wahrheit herauszufinden, macht sie sich mit Erica und Phil auf den Weg in den Wald. Dort angekommen, stossen sie auf eine Hütte, in der jemand lebt. Phil bleibt über Nacht in der Nähe des Holzhauses, um dort auf dessen Bewohner zu warten. Doch seine Bemühungen bleiben erfolglos, stattdessen wartet auf die drei eine Überraschung in ihrem Auto ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2192276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520064500 +0200" stop="20230520071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'enfant très sauvage) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«L'enfant très sauvage»Erica, Phil und Carol haben den kleinen Jungen, den sie im Wald gefunden haben, mit nach Hause gebracht. Allerdings schaffen sie es nicht, zu ihm durchzudringen. Er ist sehr distanziert und spricht kein Wort mit ihnen. Nur Phil findet plötzlich einen Weg, mit dem Kind zu kommunizieren - der ist allerdings äusserst unkonventionell und stösst bei den anderen auf Ablehnung. So kommt es, dass Erica sich des Jungen annimmt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2192277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520071500 +0200" stop="20230520074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je peins, je perce ou je bouche) S10 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Je peins, je perce ou je bouche»Jake schaut bei Alan vorbei und bringt seine Freundin Tammy mit, eine 36-jährige Mutter von drei Kindern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2161206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074000 +0200" stop="20230520080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Avantage au bébé obèse et volant) S10 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Avantage au bébé obèse et volant»Der von Liebeskummer geplagte Walden ist glücklich und schöpft Hoffnung, als Kate sich mit ihm treffen will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2159919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080500 +0200" stop="20230520083000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le prix scientifique) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le prix scientifique»Sheldon hat einen wichtigen Wissenschaftspreis gewonnen - doch vor der Dankesrede bekommt er grosses Lampenfieber.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2125335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520083000 +0200" stop="20230520090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La récurrence de Wheaton) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La récurrence de Wheaton»Zwischen Penny und Leonard kriselt es, nachdem Leonard &quot;Ich liebe dich&quot; gesagt hat, Penny aber nur &quot;Dankeschön&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/1647963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520090000 +0200" stop="20230520092500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les spaghettis de la réconciliation) S3 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Les spaghettis de la réconciliation»Sheldon verabredet sich mit Penny zum Spaghetti-Essen. und verheimlicht das vor seinen Freunden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/1644112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520092500 +0200" stop="20230520102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Parasite perdu) S4 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Parasite perdu»Kara trifft den Heiler Amadei. Der Ausserirdische besitzt ein Amulett, das ihm spezielle Heilkräfte verleiht. Doch das Schmuckstück wird gestohlen und den Children of Liberty übergeben. Mit der Macht des Amuletts gelingt es Agent Liberty, Jensen übermächtig zu machen: Denn nun kann er die Kräfte, die er Ausserirdischen entzieht, in sich speichern und bündeln. Ein schier aussichtsloser Kampf steht dem DEO bevor.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/20/2174634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520102000 +0200" stop="20230520104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-t--star W--wars W--wars) S2 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«S-t--star W--wars W--wars»Maya hat JJ Karten für eine Kino-Premiere besorgt. Ray freut sich schon darauf, denn er geht davon aus, dass er seinen Bruder begleiten darf. Allerdings möchte der lieber ein Mädchen von seiner Schule mitnehmen. In seiner Enttäuschung versucht Ray, mit Taylors Bruder zur Premiere zu gehen, um JJ zu ärgern. Unterdessen verbringt Dylan allein Zeit mit ihren Eltern, die ihr einen unvergesslichen Abend bereiten wollen - das glaubt Jimmy zumindest.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2140559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520104500 +0200" stop="20230520111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (We Don't Party) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«We Don't Party»Jack verletzt sich selbst, um von seiner Ex Meredith im Krankenhaus verarztet zu werden. Dort erfährt er, dass es ein Problem mit der Location für Merediths Spendengala gibt. Kurzerhand bietet er das noble Zuhause von Victor, dessen Eltern übers Wochenende verreist sind, als Austragungsort an. Allerdings rechnet er nicht damit, dass auch seine vorbildlichen Schüler in der Villa feiern wollen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/28/2193642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520111500 +0200" stop="20230520114100 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Rosemarys Freund) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Rosemarys Freund»Am Geburtstag seiner verstorbenen Mutter Rosemary taucht vor Jacks Haustür ein älterer Mann auf, der sich als frühere Affäre Rosemarys entpuppt. Entsetzt über ihren Tod möchte er mit Jack das Grab besuchen - dieser ist jedoch geschockt und schmiedet einen heimtückischen Plan. Indes macht Hausmeister Dale Stef Avancen, die sein angebotenes Date mit einer folgenreichen Ausrede ablehnt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520114100 +0200" stop="20230520114500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1755320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520114500 +0200" stop="20230520121000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Durbins Absturz) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Durbins Absturz»Durbin hat Streit mit seiner Frau und fragt Jack nach Rat. Dessen Tipps bewirken allerdings das Gegenteil und so sucht Durbin bald bei ihm Unterschlupf. Derweil arbeiten Jacks Schüler an einem kriminellen Plan, um seinen Erzfeind Miles endlich aus dem Weg zu schaffen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520121000 +0200" stop="20230520123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Eight Pigs and a Rat) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Eight Pigs and a Rat»Durbin ist für den Preis des Direktors des Jahres nominiert, was ihm einen Besuch der Schulaufsichtsrätin beschert. Indes steht in Jacks Biologieklasse die heissersehnte Sektion eines Schweinefötus an, doch Jack cancelt kurzerhand die Stunde. Einer der Schüler verpfeift ihn daraufhin bei Durbin. Jack setzt daraufhin alles in Bewegung setzt, um die undichte Stelle zu finden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520123500 +0200" stop="20230520130500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Walleye) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Walleye»Jack engagiert Devin, sich als Miles' unehelichen Sohn auszugeben und diesem damit einen wichtigen Auftritt zu sabotieren - doch zu Jacks Überraschung ist Miles erfreut und will seinen vermeintlichen Sohn kennenlernen. Derweil sind sich Durbin, Stef, Michelle und Mary uneinig darüber, was das Thema des diesjährigen Schulmusicals angeht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/2193647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520130500 +0200" stop="20230520133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Drenching Dallas) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Drenching Dallas»Jack erfährt, dass seine Klasse von der Trommelgruppe der Highschool gehänselt wird. Kurzerhand ermutigt er seine Schüler, einen hinterhältigen Racheplan zu schmieden. Indes macht sich Jack bereit, dem Lehrerberuf den Rücken zu kehren und wieder nach Stanford zu gehen. Stef, Mary und Michelle bemerken derweil übernatürliche Kräfte in der Schule.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133500 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La femme au volant) S10 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La femme au volant»Homer kauft ein Auto, dass sich als Frauenmodell herausstellt. Er schenkt den Wagen Marge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Beau comme un camion) S10 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Beau comme un camion»Homer und der Lastwagenfahrer Red Barclay veranstalten ein Wettessen - dabei fällt Red plötzlich tot um.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520143000 +0200" stop="20230520150000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les Simpson dans la Bible) S10 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Les Simpson dans la Bible»In der Kirche fällt Familie Simpson bei Reverend Lovejoys Predigt in tiefen Schlaf - alle haben biblische Träume.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520150000 +0200" stop="20230520153000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le chef-d'oeuvre d'Homer) S10 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Le chef-d'oeuvre d'Homer»Homer bringt seinen alten Grill auf die Müllkippe. Die Galeriebesitzerin Astrid hält das Ding für ein &quot;Kunstwerk&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/36/1857599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520153000 +0200" stop="20230520160000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Chapeau de cow-boy et bottes de cuir) S3 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Chapeau de cow-boy et bottes de cuir»Claire kann den Dylan, den Freund von Haley nicht leiden. Ausgerechnet zum Familienurlaub fährt dieser nun mit auf eine Abenteuer-Ranch. Phil bittet Claire, freundlicher zu Dylan zu sein. Doch das hat ungeahnte Folgen für die Mutter. Zu allem Überfluss macht Dylan Haley dann auch noch einen Heiratsantrag. Phil wiederum versucht, sich den Respekt seines eigenen Schwiegervaters zu verdienen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2136807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520160000 +0200" stop="20230520162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (À tort ou à raison) S3 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«À tort ou à raison»Mitchell und Cameron wünschen sich ein Geschwisterchen für Lily. Wann immer sie jedoch das Thema &quot;Baby&quot; ansprechen, reagiert ihre Tochter überaus eifersüchtig. Claire behauptet indes, dass Phil sie im Supermarkt in einen Turm Konservendosen geschubst hat, während er mit einer Frau geflirtet hat. Phil ist sich allerdings keiner Schuld bewusst. Gloria bekommt einen Anruf von Mannys Rektor: Ihr Sohn wird beschuldigt, in der Schule die Kette eines Mädchens gestohlen zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/41/1954736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520162500 +0200" stop="20230520165500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Maxi culotte beige) S12 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Maxi culotte beige»Als die Sozialarbeiterin sieht, dass Walden und Alan kein Paar sind, will sie ihnen Louis wegnehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2130842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520165500 +0200" stop="20230520172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le papa club) S12 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Le papa club»Die Sozialarbeiterin gibt den Tipp, eine Selbsthilfegruppe von Vätern von Pflegekindern aufzusuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2130844_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520172000 +0200" stop="20230520174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Missy haut und Mary heult) S5 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Missy haut und Mary heult»In der Gemeinde wird über Georgie getratscht. Als ein Junge in der Sonntagsschule ihre Familie beleidigt, verliert Missy die Nerven und schlägt zu. Die empörte Mutter des Kindes fordert daraufhin eine Entschuldigung von Missy. Mary würde diesem Wunsch gerne nachkommen, ganz im Gegensatz zu ihrem Mann. Obwohl George genau weiss, dass seine Tochter überreagiert hat, nimmt er sie in Schutz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2115260_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520174500 +0200" stop="20230520181500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Pubertätspickel und die Zukunft) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Pubertätspickel und die Zukunft»Die Gerüchte verdichten sich, dass nach Mary auch George ohne Job dastehen wird. Sein Vertrag als Trainer soll mit dem Saisonende auslaufen. Um erhobenen Hauptes abtreten zu können, kündigt George selbst. Nun hat er keine andere Wahl, als sich gemeinsam mit Mary nach neuen Herausforderungen umzusehen und versucht sein Gehalt mit Schmuggelware aufzubessern. Stürmische Zeiten durchlebt auch Sheldon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2125337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520181500 +0200" stop="20230520182500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520182500 +0200" stop="20230520185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le drapeau... potin de Bart) S15 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Le drapeau... potin de Bart»Als Bart der amerikanischen Flagge seinen nackten Hintern zeigt und Marge im Fernsehen erklärt, dass ganz Springfield Amerika hasst, werden beide wegen Landesverrats verhaftet und auf die Gefängnisinsel Alcatraz verfrachtet. Doch sie können flüchten, ein französisches Schiff rettet sie, bringt beide nach Frankreich, wo sie hemmungslos weiter über die USA lästern können. Doch bald haben sie Heimweh.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520185000 +0200" stop="20230520191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le canard déchaîné) S15 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Le canard déchaîné»Mr. Burns wird für tot erklärt, und alle Zeitungen berichten über das negative Image des vermeintlich Verblichenen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/39/1902145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520191500 +0200" stop="20230520194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XV) S16 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XV»Auf dem Dach der Simpsons lieg ein Frisbee, das Homer mit einer Bowlingkugel herunter holen will. Ein Fehler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520194500 +0200" stop="20230520201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Tous les goûts sont permis) S16 (2/21)</title>
<desc lang="fr">«Tous les goûts sont permis»Um sich eine so tolle Küche wie die Nachbarn leisten zu können, nimmt Marge an einem Backwettbewerb teil.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201500 +0200" stop="20230520223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Darüber staunt die Welt S3</title>
<desc lang="fr">Schrill, schräg und teilweise schier unglaublich, aber festgehalten von Kameras: In der Sendung werden die verrücktesten Shows aus Japan, Norwegen und aller Welt präsentiert. Das ist manchmal schön, oft aber einfach nur furchtbar.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/42/1962035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520223500 +0200" stop="20230521005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Darüber staunt die Welt S4</title>
<desc lang="fr">Das Fernsehen und das Internet stecken voller seltsamer Ereignisse, kurioser Überraschungen und skurriler Menschen, die auch noch dazu bereit sind, vor laufender Kamera die verrücktesten und schrägsten Dinge anzustellen, oder in die seltsamsten Situationen geraten. Die Show zeigt &quot;Oh mein Gott&quot;-Momente aus der ganzen Welt, die zum Lachen animieren, in Erstaunen versetzen, den Atem anhalten oder auch manchmal den Kopf schütteln lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2115927_A.jpg" />
</programme>