<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323012000 +0100" stop="20230323022000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (Illegaler Handel - Das lukrative Geschäft mit exotischen Tieren) S3 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Illegaler Handel - Das lukrative Geschäft mit exotischen Tieren»Mit dem illegalen Handel vom Aussterben bedrohter Tierarten machen Kriminelle das ganz grosse Geld. Und nicht nur der Kampf um das Horn von Nashörnern ist fatal, auch süsse Tiervideos im Internet begünstigen Tierquälerei. Der Reporter Thilo Mischke fährt nach Südafrika und Indonesien, um sich dort den schmutzigen Handel mit einigen der bedrohten Tierarten mit einigen Augen anzuschauen und mit den Händlern zu sprechen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/01/2156982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323022000 +0100" stop="20230323031000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">10 Fakten (Alltag extrem) S5 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Alltag extrem»Aiman Abdallah präsentiert zehn Fakten zum Thema &quot;Alltag extrem&quot;, u. a. wie die Müllengel von Kairo dafür sorgen, dass die Stadt nicht im Dreck versinkt, oder wie sich ein Amerikaner auf den Alltag nach der Apokalypse vorbereitet.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/01/2156984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323031000 +0100" stop="20230323031500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323031500 +0100" stop="20230323040500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323040500 +0100" stop="20230323045000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323045000 +0100" stop="20230323051000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Expérience scientifique) S2 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Expérience scientifique»Phil macht sich auf die Suche nach Mike, denn er hat eine Ahnung, wo er ihn finden könnte. Seine Vermutung bestätigt sich und nach anfänglichen brüderlichen Scherzen, entscheiden sich beide ihre letzten Momente offen und ehrlich miteinander zu verbringen. Mike möchte jedoch nicht, dass sein Bruder ihn erneut sterben sieht und schickt ihn fort. Phil kommt der letzten Bitte seines Bruders nach. Ein bereits bekanntes Gesicht taucht anschliessend mit Verstärkung wieder auf ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2125373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323051000 +0100" stop="20230323053000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323053000 +0100" stop="20230323062500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Teun Toebes lebt in einer ziemlich ungewöhnlichen Wohngemeinschaft, denn: Der 29-jährige Niederländer wohnt freiwillig in der geschlossenen Abteilung eines Pflegeheims für Menschen mit Demenz. Was für besondere Freundschaften er dort geschlossen hat und welche aussergewöhnliche Mission dahintersteckt, erzählt er &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323062500 +0100" stop="20230323065000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Court métrage) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Court métrage»Maya ist am Rande eines Nervenzusammenbruchs, als ihr JJ eröffnet, dass er in New York studieren möchte. Sie will das um jeden Preis verhindern und zeigt ihm alle möglichen Schwierigkeiten auf, die er dort mit seinem Rollstuhl bekommen könnte. Doch nicht nur Maya sabotiert seinen Umzug.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2162046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323065000 +0100" stop="20230323071500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Un garçon spécial) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Un garçon spécial»Ray ist noch immer todtraurig, weil Maya ihn vor zehn Jahren versetzt hat und nicht mit ihm zum Wasserpark gefahren ist, wie sie es versprochen hatte - zumindest tut er so, um Geschenke von seiner Mutter zu bekommen. Doch Mayas schlechtes Gewissen weicht langsam aber sicher purer Wut. Und um das Thema ein für alle Mal aus der Welt zu schaffen, schleppt Maya ihren Sohn endlich in den Wasserpark.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/40/2087692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323071500 +0100" stop="20230323074000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le mariage de Charlie) S3 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mariage de Charlie»Charlie verkündet euphorisch, er werde Mia heiraten. Alan ist skeptisch, erweist sich allerdings als perfekter Hochzeitsplaner. Rose ist jedoch alles andere als begeistert von Charlies Vorhaben. Charlies Stalkerin sucht verzweifelt nach einem Weg, die Hochzeit zu verhindern. Als das Verlobungsessen nicht wie geplant verläuft, fassen Charlie und Mia den Plan, nach Las Vegas durchzubrennen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/07/2150966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323074000 +0100" stop="20230323081000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Retour à la case départ) S4 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Retour à la case départ»Charlie lässt es ordentlich krachen. Nachdem Alan ausgezogen ist, um mit seiner 20 Jahre jüngeren Frau und der in Las Vegas gewonnenen halben Million glücklich zu werden, kehrt Charlie zu seinem alten Lebensstil zurück. Seine Partys nehmen dabei das Ausmass von römischen Orgien an. Doch dann steht Alan wieder vor der Tür. Seine Frau hat ihn vor selbige gesetzt, und die halbe Million ist so gut wie verprasst. Nun muss Charlie sich widerwillig um seinen depressiven Bruder kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/02/2155973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323081000 +0100" stop="20230323083500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée à combustion) S9 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée à combustion»Die Freunde wollen &quot;Game of Thrones&quot; sehen. Allerdings geht es bei ihnen ähnlich kriegerisch zu wie in Westeros.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2126813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323083500 +0100" stop="20230323090000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bernadette va déguster) S9 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Bernadette va déguster»Penny hat eine Weinprobe gewonnen und lädt ihre Freunde dazu ein. Sheldon und Bernadette bleiben lieber zu Hause.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2126814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323090000 +0100" stop="20230323092500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La théorie des files d'attente) S9 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«La théorie des files d'attente»Penny versucht, ein besseres Verhältnis zu Leonards Mutter aufzubauen, doch die kommt ihr keinen Schritt entgegen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2126822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323092500 +0100" stop="20230323095500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le cycle du feu céleste) S4 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Le cycle du feu céleste»Der berühmte Schriftsteller D.C. Parlov hat Morddrohungen erhalten. Terry ist überglücklich, denn er übernimmt gemeinsam mit Jake den Fall und ist somit seinem Idol ganz nah.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2123427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323095500 +0100" stop="20230323102000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La surmolition) S4 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«La surmolition»Das Team ist stinksauer: Seit Wochen müssen sie Nachtschichten schieben, weil Captain CJ mit einem Fall völlig überfordert ist. Als wichtige Beweismittel verschwinden, heckt Jake einen Plan aus, um den unqualifizierten Chefermittler endlich loszuwerden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2123427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323102000 +0100" stop="20230323105000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Capitaine Lettonie) S4 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Capitaine Lettonie»Charles bittet Jake, ihm beim Kauf eines Weihnachtsgeschenks zu helfen. Dabei bekommen sie es mit lettischen Gangstern zu tun.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2123437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323105000 +0100" stop="20230323111500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le fugitif) S4 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Le fugitif»Ein mit Gefangenen beladener Polizeiwagen verunglückt und alle Insassen können aus dem Wrack entkommen. Holt ruft daraufhin zur Fahndung nach den neun flüchtigen Sträflingen auf und schickt zwei Teams - Jake und Terry sowie Amy und Charles - los, um sie zu fangen. Jake und Amy nutzen diese Situation als Wette: Der Verlierer muss in die Wohnung des Gewinners einziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2123444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323111500 +0100" stop="20230323114000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le fugitif) S4 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Le fugitif»Jake und Terry sowie Amy und Charles sind immer noch hinter den geflohenen Sträflingen her. Und wer wird die aberwitzige Wette, wer mehr Verbrecher schnappt, gewinnen? Der Verlierer muss in die Wohnung des Siegers einziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1793370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323114000 +0100" stop="20230323121000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Argent (re)trouvé) S1 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Argent (re)trouvé»Vanessas Schwester April schaut zum Leidwesen von Mike vorbei. Die Chaotin hatte sich in der Vergangenheit viel Geld von den Baxters geliehen. Überraschenderweise zahlt sie es nun zurück. Dennoch kommt es zu einem heftigen Streit zwischen den Eheleuten. Erst recht als Vanessa erfährt, dass Mike sich einen Traum erfüllt und einen Panzer gekauft hat. Kyle trennt sich derweil von Kristin - sie sind einfach zu unterschiedlich. Doch wie wird Mike damit umgehen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/19/2157441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323121000 +0100" stop="20230323123500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Elections présidentielles) S2 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Elections présidentielles»Es sind Wahlen in den USA. Mandy darf zum ersten Mal mitbestimmen, wer zum Präsidenten gewählt wird. Der Konservative Mike versucht sie von Mitt Romney zu überzeugen, während die Liberale Kristen die Werbetrommel für Barack Obama rührt. Wie wird sich Mandy entscheiden?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/2157442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323123500 +0100" stop="20230323130000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Balle aux prisonniers) S2 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Balle aux prisonniers»Völkerball ist in Kyles Schule verboten. Mike entscheidet sich dafür, seine Kinder das Spiel in seinem Garten austragen zu lassen. Als das Ergebnis einfach nur grauenhaft ist, beschliessen Ed und Kyle, die Kids in Form zu bringen. Es entwickelt sich ein offener Wettkampf ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323130000 +0100" stop="20230323133000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Clichés et ballon rond) S2 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Clichés et ballon rond»Eve hat keine Lust mehr, Fussball zu spielen. Als ihre Eltern darauf bestehen, dass sie weiter zum Training geht, weil sich ihre Mitspielerinnen auf sie verlassen, rebelliert sie und betrinkt sich hemmungslos bei einer Party. Unterdessen sorgt Vandalismus gegen die parkenden Autos in der Nachbarschaft für Unruhe ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323133000 +0100" stop="20230323135500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Quand Ed rencontre son ex) S2 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Quand Ed rencontre son ex»Mike ist geschockt, dass sich seine Ehefrau Vanessa auf die Seite von Wanda begibt, nachdem diese sich zum zweiten Mal von Ed scheiden lässt. Als Ed dann auch noch davon erzählt, trotzdem noch einmal mit Wanda zusammenkommen zu wollen, hält Mike das für kompletten Schwachsinn. Unterdessen hat die sorglose Mandy Probleme, an einen Nebenjob zu kommen, um Geld für einen Klassenausflug zu sparen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323135500 +0100" stop="20230323142000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Sexe, alcool et jeux de hasard) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Sexe, alcool et jeux de hasard»Aus Charlies Eheschliessung mit Mia ist nichts geworden. Er lässt seinen Bruder deutlich seinen Ärger spüren,.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/21/2155979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323142000 +0100" stop="20230323145000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le baiser de la mort) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Le baiser de la mort»Charlie wirft sich mit einem Surfbrett in die Fluten, um einer hübschen Surferin zu imponieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/23/2155985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323145000 +0100" stop="20230323151500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (La mise à l'épreuve) S2 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«La mise à l'épreuve»Nachdem sich in der Gemeinde eine Tragödie ereignet hat, verliert Mary ihren Glauben. Sheldon will ihr helfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/11/2156538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323151500 +0100" stop="20230323154000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Soirée pyjama) S2 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama»Sheldon entdeckt einen Fehlbetrag in der Steuererklärung seiner Eltern und fordert eine Erklärung von George.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/24/2157447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323154000 +0100" stop="20230323160500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Convergence, confluence, méfiance) S9 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Convergence, confluence, méfiance»Penny und Leonard beschliessen, ihr Ehegelübde zu erneuern und dieses Mal zusammen mit ihren Freunden und der Familie zu feiern. Allerdings ist die Stimmung ziemlich angespannt, da sich Leonards Mutter Beverly und Sheldons Mom Mary nicht ausstehen können. Ausserdem hat Leonard seinen Vater Alfred eingeladen - was Beverly mehr als empört. Doch dann nimmt der Abend eine interessante Wendung ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/2126823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323160500 +0100" stop="20230323163500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Probabilités matrimoniales) S10 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Probabilités matrimoniales»Nachdem Sheldons Mutter und Leonards Vater den Abend zusammen verbracht haben, kommt es zu einigen Spannungen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2126758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323163500 +0100" stop="20230323170000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La miniaturisation militaire) S10 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La miniaturisation militaire»Bei einem Meeting mit Militärvertretern über ein Waffensystem soll Sheldon sich verbal zurückhalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/2126826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323170000 +0100" stop="20230323180000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Ritalin-Dealer / TikTok-Filter &quot;Bold Glamour&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323180000 +0100" stop="20230323181000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181000 +0100" stop="20230323184000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'échelle de Flanders) S29 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«L'échelle de Flanders»Familie Simpson ist starr vor Entsetzen: Das Internet ist ausgefallen. Bart macht sich auf, um sich beim Nachbarn Ned Flanders dessen Rooter zu bemächtigen. Doch dabei erhält er einen Stromschlag und fällt ins Koma. Die Ärzte raten der Familie, Bart mit freundlichen Worten zu bedenken. Das fällt Lisa sichtlich schwer. Sie traktiert Bart lieber mit Gehässigkeiten, um sich an ihm zu rächen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184000 +0100" stop="20230323190500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart n'est pas mort) S30 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Bart n'est pas mort»Auf Drängen seiner Kumpel hat sich Bart auf eine Mutprobe eingelassen und sich dabei so schwer verletzt, dass er ins Krankenhaus muss. Damit hat er den Zorn seiner Mutter auf sich gezogen. Um sich aus der Affäre zu ziehen, behauptet Bart, er sei im Himmel gewesen und dann wieder zurückgekehrt. Prompt lässt sich Homer dazu überreden aus Barts Geschichte einen christlichen Film zu machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/24/2157448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323190500 +0100" stop="20230323201500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Tennis in einem Glaskasten spielen? In einem Ninja-Parkour Punkte sammeln? Wer genug von den bekannten Sportarten hat, dem könnten diese neuen Sporttrends zusagen. Denn sie sollen nicht nur fit machen - sie sollen vor allem für jede Menge Spass sorgen. &quot;Galileo&quot;-Reporter Vincent Dehler probiert sich durch die aktuellen Fitnesstrends.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323201500 +0100" stop="20230323232000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Jetzt wird es ernst, denn das Sedcard-Shooting steht bevor. Fotografiert werden die Kandidatinnen dabei von Vicky Lawton, einer der angesagten Mode-Fotografinnen momentan. Nun wird sich zeigen, wer Talent hat und seinen neuen Look mit Selbstbewusstsein verkörpert. Dann geht es weiter mit dem ersten grossen Casting: Die Unterwäschemarke Intimissimi sucht ein Model für die geplante Kampagne. Welche Kandidatin kann mit Selbstbewusstsein glänzen und sichert sich so den ersten lukrativen Job der Staffel?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/20/2157449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323232000 +0100" stop="20230324001000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; schaut hinter die Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2134338_A.jpg" />
</programme>