<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507035000 +0200" stop="20230507041500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem Sieger oder der Siegerin und allen demaskierten Promis! Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507041500 +0200" stop="20230507051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">My Idiot Friend</title>
<desc lang="fr">Wie ticken Prominente privat? Und wie berechenbar sind ihre Reaktionen? Fernanda Brandao, Jan Stremmel und Lenas Freundin Marlies treten als Freunde von Lena Gercke gegen Axel Stein, Henning Wehland und Thilo Gosejohann als Freunde von Simon Gosejohann an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507051000 +0200" stop="20230507053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (La fée électricité) S3 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«La fée électricité»Die Gruppe sucht immer noch nach einem neuen Zuhause und wird in einem modernen Bürogebäude fündig - so gross, dass fast jeder eine ganze Etage bewohnen kann. Sie haben fliessendes Wasser, tiefgefrorene Pizza und die neuste Einrichtung. Alle sind zufrieden - bis auf Lewis. Doch auch die anderen müssen bald feststellen, dass nicht alles so perfekt ist wie gedacht. Zu allem Übel wird die Dreiecksbeziehung zwischen Todd, Gail und Melissa immer komplizierter ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/56/2186456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507053000 +0200" stop="20230507055000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Red et Andy) S3 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«Red et Andy»Mit grossem Aufwand und einer Portion Hinterhältigkeit schafft es Tandy, Lewis nach Seattle zu bringen. Denn dort hat dieser mit seinem Freund Mark gelebt, den er seit dem Virusausbruch vor drei Jahren nicht mehr gesehen hat. Obwohl sich Lewis sicher ist, dass Mark tot ist, gibt Tandy die Hoffnung nicht auf. Derweil fragt Carol Gail, ob sie die Grossmutter ihres ungeborenen Kindes werden möchte. Und Todd will Melissa helfen, mit ihrem konfusen psychischen Zustand klarzukommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/56/2186456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507055000 +0200" stop="20230507063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (L'âge de l'acier) S4 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«L'âge de l'acier»Ben Lockwood ist Geschichtsprofessor und ist davon überzeugt, dass das Leben seines Vaters Pete von Ausserirdischen zerstört wurde. Seiner Meinung nach haben sie Petes Ruin und letztlich auch dessen Tod zu verantworten. Die Wut auf diese Wesen steigert sich in Hass - und durch Mercys und Otis' Unterstützung wird Ben nach und nach zu Agent Liberty.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1616905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507063500 +0200" stop="20230507070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La précipitation de la grande ourse) S9 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«La précipitation de la grande ourse»Sheldon lässt sich von Amy überreden, übers Wochenende ins Grüne zu fahren. Gerade in der Waldhütte angekommen, beginnt es, in Strömen zu regnen. Es kommt zwischen den Freunden zu Streitigkeiten. Indessen ist Raj davon begeistert, dass Howard und Bernadette ein Kind bekommen. Er führt sich auf, als würde er selbst Vater werden und nervt das glückliche Paar mit seinen Ratschlägen und Geschenken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2126791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070000 +0200" stop="20230507072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée à combustion) S9 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée à combustion»Die Freunde wollen &quot;Game of Thrones&quot; sehen. Allerdings geht es bei ihnen ähnlich kriegerisch zu wie in Westeros.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2126813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072500 +0200" stop="20230507075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bernadette va déguster) S9 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Bernadette va déguster»Penny hat eine Weinprobe gewonnen und lädt ihre Freunde dazu ein. Sheldon und Bernadette bleiben lieber zu Hause.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/11/2126814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075000 +0200" stop="20230507081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Pilot: Catfish) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Pilot: Catfish»Jack arbeitet als Universitätsprofessor für Philosophie in Harvard, doch dann wird er entlassen. Also geht er übergangsweise als Biologielehrer an seine alte Highschool in Toledo zurück - eigentlich hat er aber nur im Sinn, eine Bettgeschichte mit seiner verflossenen Liebe zu beginnen und seinen Erzfeind und Stanford-Dozenten Miles zu schikanieren. Der Unterricht und seine Schüler sind ihm dabei herzlich egal.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081500 +0200" stop="20230507091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507091500 +0200" stop="20230507102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507102000 +0200" stop="20230507111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507111500 +0200" stop="20230507120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120000 +0200" stop="20230507141000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">Der 1967 geborene Jochen Bendel hat in vielen Jahren als Radio- und Fernsehmoderator, Buchautor sowie Synchronsprecher so einiges erlebt. Ähnlich geht es seiner Moderatorenkollegin Lola Weippert. Was die beiden nun erwartet, wird wohl alles bisher dagewesene übertreffen, denn in dieser Show treten Promis in aberwitzigen und atemberaubenden Challenges gegen mutige Normalbürger an. Die Promis bekommen zwar etwas Zeit zum trainieren, aber so schnell werden keine Meister geboren. Zudem kann die sowieso schon harte Aufgabe durch zusätzliche Hindernisse erschwert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1762310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141000 +0200" stop="20230507162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Job-Touristen: Wir lernen jetzt was Richtiges S1</title>
<desc lang="fr">Sechs prominente Kandidaten müssen ihr luxuriöses Leben im Glanz der Fernsehwelt hinter sich lassen und bei klassischen Ausbildungsberufen handanlegen. Sie versuchen sich als Feuerwehrleute, bei der Polizei sowie in einem Hotel und erleben den Arbeitsalltag in &quot;richtigen&quot; Berufen. Dabei schauen Fachleute den Promis genauestens auf die Finger und entscheiden, welcher Star sich am Besten schlägt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/1867565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507162500 +0200" stop="20230507174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507174500 +0200" stop="20230507175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507175500 +0200" stop="20230507190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190500 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Warum wackelt ein Wald in der Nähe von Ulm? Warum brummt es im englischen Dorf Holmfield und lässt die Bewohner nicht zur Ruhe kommen? Warum verschwinden in den Katakomben von Paris auf mysteriöse Weise Knochen? Man glaubt, in Europa ist schon alles erschlossen - aber weit gefehlt! Mitten in Europa gibt es unbekannte Rätsel, Naturwunder und Lebenswelten. &quot;Galileo X-Plorer&quot; begibt sich auf die Spur der grössten Geheimnisse des europäischen Kontinents.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In dieser Show müssen Promis in unterschiedlichen Ländern schwierige Aufgaben bewältigen. So geht es heute für Arabella Kiesbauer nach Lappland, Wayne Carpendale muss sich einer besonderen Challenge während eines Kunstfluges stellen, Simon Gosejohann unternimmt eine Fahrt in einer der spektakulärsten Achterbahnen der Welt, und der Tanzjuror Joachim Llambi muss in einem Kürbis über einen See paddeln. Für die Challenge steht wie immer genug Zeit zum Üben zur Verfügung. Wer kann die Zähne länger zusammenbeissen und hält bis zum Ende durch? Wer hat mehr Talent? Wem verhilft das Schicksal zu Sieg?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507231000 +0200" stop="20230508015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Verlieren ist für dieses Duo keine Option, aber auch in der sechsten Staffel haben es Klaas Heufer-Umlauf und Joko Winterscheidt nicht leicht. Die von ihrem Arbeitgeber in die Arena geschickten Gegner sind wahrlich nicht ohne und die Angst vor der Strafe des Senders schwebt über jedem Wettkampftag. Bei sechs herausfordernden Aufgaben gilt es, so viele Punkte wie irgend möglich zu sammeln. Im Finale ist dann punktgenau zur rechten Zeit volle Konzentration gefragt, denn nur so können Joko und Klaas die 15 Minuten Live-Sendezeit am Folgetag gewinnen, die sie vielleicht sogar schon verplant haben.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185508_A.jpg" />
</programme>