<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418024000 +0200" stop="20230418032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Jamais trop tard) S5 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Jamais trop tard»Taylor hat in ihrer TV-Reportage über Jonah berichtet, ohne Buck vorher zu informieren. Er ist hin- und hergerissen zwischen seinen Gefühlen für sie und der Loyalität gegenüber seinem Team. Auch Bobby lässt der Fall Jonah nicht los. Er macht sich Vorwürfe, die Gefahr nicht gesehen zu haben, und zweifelt an seinen Fähigkeiten. Indes wollen Toni und Clive endlich heiraten. Bevor es dazu kommt, hat Toni aber noch eine Überraschung für Hen und Karen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/39/2177222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418032500 +0200" stop="20230418033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418033000 +0200" stop="20230418035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Un oiseau en cage) S2 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Un oiseau en cage»Chip hat ein grosses Problem: Er sitzt im Knast und braucht eine Kaution in Höhe von 10.000 Dollar, um wieder auf freien Fuss gesetzt zu werden. Allerdings will er sich dafür nicht an seine Mutter wenden und bittet deshalb Martha um Hilfe. Die hat wiederum ganz andere Probleme: Chips Bruder Dale will unbedingt mit ihr ausgehen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/48/1976502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418035000 +0200" stop="20230418041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (La bibliothèque Ronald Reagan) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«La bibliothèque Ronald Reagan»Chip ist auf Kaution entlassen worden und muss nun auf seine Gerichtsverhandlung warten. Kurzerhand überredet Christine ihren Sohn, mit ihr in die Reagan Bibliothek zu gehen, um die Wartezeit auf das Urteil sinnvoll zu nutzen. Und weil sie Ken, der in der Kautionsstelle arbeitet, so nett findet, lädt sie ihn ebenfalls dazu ein. Chip nutzt die Gunst der Stunde und erfüllt Morpheus' letzten Wunsch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418041000 +0200" stop="20230418043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (La Dispute) S2 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«La Dispute»Chip hat Glück im Unglück: Er muss nicht ins Gefängnis. Als er mit seiner Mutter von der Verhandlung nach Hause zurückkehrt, finden sie dort Dale vor. Der macht offenbar gerade eine Wesensveränderung durch, nachdem er bei Martha abgeblitzt ist. Die beiden Männer kommen auf engem Raum derart schlecht miteinander klar, dass ihr Streit schnell eskaliert.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/48/1970961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418043000 +0200" stop="20230418051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Martha, la manager) S2 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Martha, la manager»Nach ihrem Streit sind Chip und sein Bruder Dale aus dem Haus ihrer Mutter geflogen. Chip will wieder als Clown auftreten, und Martha hilft ihm dabei. Bei einer Veranstaltung trifft er auf Ginny - die Inhaberin einer Agentur - die ihm einen Job anbietet. Nun hadert er mich sich und der Entscheidung für die bessere Managerin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/18/2177224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418051500 +0200" stop="20230418061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418061000 +0200" stop="20230418063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Die Geschenke sind futsch!) S1 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschenke sind futsch!»Es ist Vorweihnachtszeit - und vor allem Maya überrascht ihre Familienmitglieder mit ihrer noch nie dagewesenen Feiertagsstimmung. Diese wird allerdings direkt wieder auf die Probe gestellt, als der Familien-Van mit allen Geschenken geklaut wird. Derweil befürchtet Ray, nicht zum College zugelassen zu werden und tritt daher dem Chor bei. Er soll sogar ein Solo singen. Doch dann wird plötzlich auch JJ Teil des Chores - und damit ändern sich die Dinge schlagartig ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2125326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418063500 +0200" stop="20230418070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Reise mit Plan) S1 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Reise mit Plan»Die DiMeos machen sich auf den Weg zu ihrem jährlichen Familien-Road-Trip. Alle - bis auf Ray - freuen sich unglaublich auf die Zeit, und die Kinder dürfen dafür sogar die Schule schwänzen. Völlig ohne Plan startet die Familie und entscheidet ganz spontan an den Strassenkreuzungen, wohin der Weg gehen soll. Ray ist darüber allerdings gar nicht glücklich und wünscht sich wenigstens einmal einen durchgeplanten Urlaub ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418070000 +0200" stop="20230418073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Testeur de laxatif, inséminateur de chevaux) S7 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Testeur de laxatif, inséminateur de chevaux»Jake wird zum klärenden Gespräch mit Chelsea verdonnert. Dabei verbünden sich die beiden gegen Charlie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2136167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418073000 +0200" stop="20230418075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Dans l'intérêt de l'enfant) S7 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'intérêt de l'enfant»Jake will seine Wochenenden nicht mehr bei Charlie verbringen, wie dieser sich permanent mit Alan zofft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1630840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418075500 +0200" stop="20230418082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les frères ennemis) S11 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Les frères ennemis»Sheldons resolute Mutter besteht darauf, dass er seinen Bruder Georgie zur Hochzeit einlädt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2144072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418082000 +0200" stop="20230418084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Configuration matrimoniale) S12 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Configuration matrimoniale»Amy und Sheldon sind in den Flitterwochen. In New York besuchen sie auch die Wirkungsstätten von Nikola Tesla.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/28/1681973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418084500 +0200" stop="20230418091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un mystérieux cadeau de mariage) S12 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Un mystérieux cadeau de mariage»Stuart hat sich endlich mit Denise verabredet. Leider übertreibt er es mit der Anwendung eines Selbstbräuners.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418091500 +0200" stop="20230418094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma dernière chance) S4 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma dernière chance»Als Molly das Krankenhaus wieder verlässt, will Elliot ihr zum Abschied eine Party organisieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418094000 +0200" stop="20230418101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma délicate décision) S4 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma délicate décision»Die Tochter von J.D.s neuem Patienten ist eine auf ärztliche Kunstfehler spezialisierte Anwältin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418101000 +0200" stop="20230418103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon problème avec les femmes) S4 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon problème avec les femmes»J.D. hat sich mit Neena Broderick, der Tochter eines seiner Patienten, auf eine Affäre eingelassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418103500 +0200" stop="20230418110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma licorne) S4 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma licorne»Den neuesten Patienten des Sacred Heart hat schnell die ganze Belegschaft ins Herz geschlossen, denn Gregory Marx versteht es, jedem schnell ein Lächeln aufs Gesicht zu zaubern. Doch dem alten Herrn läuft die Zeit davon; er braucht schnellstens eine Niere! Um einen geeigneten Spender zu finden, übertritt J.D. seine Kompetenzen und macht sich auf eigene Faust auf die Suche nach einem geeigneten Spender - und stolpert dabei über Herrn Marx' verlorenen Sohn ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/38/2177211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418110500 +0200" stop="20230418113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon meilleur souvenir) S4 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon meilleur souvenir»Vor Weihnachten wird ein Mann ins Sacred Heart eingeliefert, dessen Krankheit nicht diagnostiziert werden kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418113000 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La fièvre du Super Bowl) S2 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«La fièvre du Super Bowl»Teds Lieblingstag steht vor der Tür: der Super-Bowl-Sonntag. Kurz vor dem Spiel muss er aber zu einer Beerdigung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Trop de si) S2 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Trop de si»Ted will mit Robin nach Chicago zu einem Bewerbungsgespräch fliegen. Doch sie kommen zu spät am Flughafen an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418122500 +0200" stop="20230418125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Des ex trop présents) S2 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Des ex trop présents»Robin findet bei Ted viele brisante Utensilien seiner zahlreichen Ex-Freundinnen - sie wird richtig eifersüchtig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418125500 +0200" stop="20230418132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Passer le cap) S2 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Passer le cap»Teds heiss geliebter Ford Fiero, der fast 200.000 Kilometer auf dem Tacho hat, geht nun endgültig kaputt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/2123459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418132000 +0200" stop="20230418135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Difficiles concessions) S2 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Difficiles concessions»Barney möchte Teds Zimmer bei Marshall und Lily übernehmen, denn im gleichen Haus ist auch seine Stammkneipe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2123460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418135000 +0200" stop="20230418141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Donne-moi ton pouce) S7 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Donne-moi ton pouce»Charlies Verlobte Chelsea klagt über heftige Rückenschmerzen, woraufhin Alan ihr zu einer Brustverkleinerung rät.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2136877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418141500 +0200" stop="20230418144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Non souillé par la saleté) S7 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Non souillé par la saleté»Evelyn teilt Chelsea und Charly erfreut mit, dass im Hotel Bel Air im Juni ein Hochzeitstermin frei geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2137393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418144500 +0200" stop="20230418151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le président des élèves) S2 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Le président des élèves»Sheldon kandidiert für das Amt des Schulsprechers und sieht sich mit einer Schmutzkampagne konfrontiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/2177213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418151000 +0200" stop="20230418154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une demande en mariage et un crucifix) S2 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Une demande en mariage et un crucifix»Georgie ist ganz aus dem Häuschen, als er erfährt, dass Veronica für eine Zeit bei den Coopers einziehen wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/39/2178624_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418154000 +0200" stop="20230418160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une procréation calculée) S12 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Une procréation calculée»Raj hat ein von seinem Vater arrangiertes Date mit einer Inderin namens Anu, die genau weiss, was sie will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418160500 +0200" stop="20230418163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La trahison de Tam) S12 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La trahison de Tam»Tam, Sheldons High-School-Freund, kündigt seinen Besuch an. Sheldon hegt seit 20 Jahren einen Groll gegen ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1712548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418163000 +0200" stop="20230418170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Crise au planétarium) S12 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Crise au planétarium»Zwischen Amy und Sheldon kracht es ordentlich, denn Sheldon mischt sich in ihr Projekt zur Super-Asymmetrie ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418170000 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418181000 +0200" stop="20230418184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Burns infiltré) S32 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Burns infiltré»Homers Chef Mr. Burns mischt sich unter falschem Namen unter seine Angestellten. Das hat auch Folgen für Homer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2178625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418184000 +0200" stop="20230418190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Aïe, Carumbus) S32 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Aïe, Carumbus»Während eines Ausstellungsbesuchs über das antike Rom wirft Marge Homer mangelnden beruflichen Ehrgeiz vor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/36/2178626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418190500 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418211500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Wieder gibt es Spektakuläres zu berichten, das alle staunen lässt. Der Brite Simon Kindleysides ist von der Hüfte abwärts gelähmt. Dennoch nimmt er am London-Marathon teil - was nur dank eines Exoskeletts möglich ist. Der Familienausflug der Householders endet fast in einer Katastrophe, als ein Heissluftballon unkontrolliert in eine Zuschauermenge rast.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/49/2092504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418211500 +0200" stop="20230418221500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Die Doku-Serie erzählt die erstaunlichsten Geschichten, zeigt die Clips dahinter und lässt Augenzeugen zu Wort kommen. Bei einer Flut in Ellicott City im US-Bundesstaat Maryland kämpfen Menschen ums Überleben. Überwachungskameras liefern unglaubliche Aufnahmen. In Venedig traut Tourist Duncan seinen Augen nicht, als ein riesiges Kreuzfahrtschiff auf Kollisionskurs mit der Anlegestelle ist und mit einem kleinen Boot zusammenstösst. Nicht nur Duncan filmt diesen Schreckensmoment ...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/40/2178627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221500 +0200" stop="20230418233000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418233000 +0200" stop="20230419000000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Herpes) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Herpes»Oskar hat Herpes, weshalb sein Zwilling Emil ihn bei einem Dreh vertreten muss. Wider Erwarten blüht Emil völlig auf und stiehlt sogar Bruno die Show. Währenddessen muss Oskar die Lieferboten-Schicht von Emil übernehmen und trifft dabei auf Emils Ex Marie. Isabella schlägt Max eine offene Beziehung vor und wirft ihn damit völlig aus der Bahn. Leo muss derweil seinen Pass neu beantragen und begibt sich auf eine Odyssee durch Hamburgs Ämter.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/41/2178629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419000000 +0200" stop="20230419003500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Kampen statt Campen) S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Kampen statt Campen»Alle fünf Freunde stecken sich mit der Krätze an und werden zu häuslicher Quarantäne verdonnert. Doch bald wird die Wohnung zu eng für die Infizierten und sie beschliessen, spontan ans Meer zu fahren, um sich dort auszukurieren. Oskar und Max flüchten nachts vom Zeltplatz, und feiern trotz infektiöser Hautkrankheit auf einer wilde Hausparty. Auch Bruno und Emil halten es in ihren Zelten nicht lange aus und freunden sich mit einer Gruppe jugendlicher Hospizkinder an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/41/2178631_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419003500 +0200" stop="20230419014000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Mitte März bewies Sebastian Pufpaff, dass es auch im Studio des ZDF-Heute-Journals lustig zugehen kann. Er zeigte einen Ausschnitt, in dem der Nachrichtensprecher Mitri Sirin nach seiner Abmoderation der Sendung einen Papierflieger an seiner verdutzen Kollegin vorbeifliegen liess. Dann nahm sich &quot;Onkel Puffi&quot; einen seiner liebsten Pointengeber vor: RTL 2 hatte ein Showformat mit Michael Wendler und dessen Frau Laura Müller angekündigt und einen Tag später nach heftigen Protesten wieder abgesagt, woraufhin ihn Pufpaff als Xavier Naidoo von RTL 2 bezeichnetet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/2159435_A.jpg" />
</programme>