<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509024000 +0200" stop="20230509032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Et plus si affinités) S2 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Et plus si affinités»Gwyneth will von Owen endlich wissen, wo die beiden stehen. Er möchte, dass alles weiter wie bisher läuft - bis er erfährt, dass sie schwanger ist. Indes kommt es zwischen T.K. und Carlos zu einem Streit, weil Carlos seinen Eltern T.K. nur als einen Freund vorgestellt hat. Marjans Verlobter Salim ist in der Stadt. Die beiden sind einander versprochen, seitdem sie zwölf sind. Nun hat Salim eine andere Frau kennengelernt ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/39/2187718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509032500 +0200" stop="20230509033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509033000 +0200" stop="20230509035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (La planque de maman) S3 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«La planque de maman»Carol wurde endlich von Gail adoptiert und möchte nun mit ihrem Ehemann und ihrer neuen Mutter ein Foto als Andenken machen - und das auch noch im Partnerlook. Gail ist davon ganz und gar nicht begeistert und ruiniert absichtlich jedes Bild. Als daraufhin ein Streit zwischen Mutter und Tochter ausbricht, flüchtet Gail ins Nachbarhaus und bleibt dort prompt im Aufzug stecken. Indes sucht Melissa nach einem potentiellen neuen Partner, von dem sie auch gleich ein Kind haben will ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/39/2187720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509035000 +0200" stop="20230509041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Whitney Houston, on a un problème) S3 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Whitney Houston, on a un problème»Nachdem neben Gail nun auch Melissa verschwunden ist, machen sich Carol und Todd grosse Sorgen. Da Melissa in letzter Zeit am meisten durch verrückte Ideen aufgefallen ist, suchen sie zuerst nach der psychisch labilen Frau. Unterdessen versucht Gail, aus dem steckengebliebenen Fahrstuhl zu entkommen. Doch alle Anstrengungen schlagen fehl. Daraufhin plant sie, ihre Freunde durch Schüsse auf sich aufmerksam zu machen - ohne Erfolg ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/39/2187721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509041000 +0200" stop="20230509043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Hibbidy bobbidy) S6 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Hibbidy bobbidy»Die Wahlkampagne für Hilary Clinton ist in vollem Gang, und Jess und Cece steigen mit ein. Mit Schmidt, der völlig überzeugter Republikaner ist, schliessen beide eine Wette ab, dass es ihnen schnell gelingt, mindestens fünf Neuwähler für die kommende Präsidentschaftswahl zu rekrutieren. Währenddessen bringt Winston Nick bei, wie man auch in einer Fernbeziehung das Sexleben über das Medium Telefon aufrecht erhält ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/35/2187706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509043000 +0200" stop="20230509052000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509052000 +0200" stop="20230509061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509061000 +0200" stop="20230509063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (W-e--We're B-a--Back !) S2 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«W-e--We're B-a--Back !»Bevor die Ferien vorbei sind und JJ aus dem Sommercamp zurückkommt, wollen die DiMeos die Zeit nutzen und endlich Ordnung in ihr Leben bringen. Dylan verdient Geld mit Gartenarbeiten, Jimmy geniesst die Vorzüge von Pünktlichkeit, und Maya organisiert den Alltag nun mit einer Handy-App. All das macht Rays gute Ratschläge, die er sonst immer allzu gerne an seine Familie verteilt, wertlos - und so flüchtet er sich in die Liebe zu einem hübschen Mädchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/30/2069132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509063500 +0200" stop="20230509070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (F-i--first S-e--second F--first Day) S2 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«F-i--first S-e--second F--first Day»Maya hat bei dem Sonderpädagogikforum eine flammende Rede gehalten und so einige Eltern von Kindern mit Behinderung auf die Lafayette aufmerksam gemacht. Das hat zur Folge, dass viele neue Schüler dort aufgenommen werden, deren Eltern sich nun an Maya wenden, wenn sie Rat brauchen. Sie geniesst diese Rolle und gibt den neuen Eltern den Hinweis, jegliche staatliche Hilfe einzufordern. Doch die Mittel sind begrenzt - und so wird auch bei JJs Förderung der Rotstift angesetzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/02/2135931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509070500 +0200" stop="20230509073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Aie aie t'arrête pas) S8 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Aie aie t'arrête pas»Charlies Ex Courtney taucht nach drei Jahren Gefängnis wieder auf - Charlie ist begeistert, Alan völlig entsetzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2144471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509073000 +0200" stop="20230509075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mort sous la ceinture) S8 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Mort sous la ceinture»Alan bietet im Einkaufszentrum Massagen an. Von dem verdienten Geld will er seiner Freundin eine Kette kaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509075500 +0200" stop="20230509082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expansion Lézard-Spock) S2 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«L'expansion Lézard-Spock»Während sich Sheldon und Raj nicht auf einen Science-Fiction-Film einigen können, hat Howard für den Abend ganz andere Pläne: Er hat sich einige Möglichkeiten überlegt, um Frauen abzuschleppen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/2150364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509082000 +0200" stop="20230509084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La triangulation des asperges) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La triangulation des asperges»Sheldon will unbedingt erreichen, dass Leonard und Stephanie ein Paar bleiben. Nun stellt Penny eine Gefahr dar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2150365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509084500 +0200" stop="20230509091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'énigme Vartabedian) S2 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme Vartabedian»Sheldon ist sich sicher, unter einer schweren Krankheit zu leiden und lässt sich ständig von Stephanie untersuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2150865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509091500 +0200" stop="20230509094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon petit plus) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon petit plus»Carla kann einen Patienten, den Dr. Kelso ihr besonders ans Herz gelegt hat, nicht mehr finden. Der Hausmeister hilft ihr, nicht in Panik zu geraten. Für seine Idee, ein Arzt solle auch unkonventionelle Dinge für seine Patienten tun, erntet J.D. nur Unverständnis. Auch er selbst erkennt bald seine Grenzen, als er sich für eine neue Chemotherapie-Patientin aus Solidarität den Kopf rasieren soll. Dabei hat er gerade erst eine Frau kennen gelernt, die auf seine Haare abfährt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509094000 +0200" stop="20230509101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon idée géniale) S5 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon idée géniale»Turk findet vor Carla heraus, dass sie schwanger ist, und lässt sich von J.D. überzeugen, dass das gesamte Personal Carla mit dieser Nachricht überraschen sollte. Gerade noch rechtzeitig erkennt Turk aber, dass sich seine Frau nichts sehnlicher wünscht, als ihren Freunden im Falle des Falles die Nachricht selbst zu überbringen. Deshalb muss J.D. die ganze Aktion abbrechen und hoffen, dass sich niemand verplappert. Zumindest bis Carla einen neuen Test macht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509101000 +0200" stop="20230509103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon foie en morceaux) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon foie en morceaux»Carla macht sich bei den Kollegen unbeliebt, denn sie muss Dr. Kelso vertreten, der um seinen verstorbenen Hund trauert. Nun liegt es an ihr, alle Anträge und Bitten abzulehnen. Dr. Cox zieht sich J.D.s Unmut zu, da er nach einem Doppeldate mit Elliot und Keith, zu dem Jordan ihn gezwungen hat, nun den Ruf hat, eigentlich gar nicht so übel zu sein, wie zu J.D.s Assistenzzeiten. Erst das Drama um einen Organspender, der bei seiner OP fast stirbt, schweisst alle wieder zusammen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509103500 +0200" stop="20230509110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau costume) S5 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau costume»Während sich Turk und Carla darüber in die Haare bekommen, welchen Namen ihr Baby haben soll, wird Dr. Cox zum Strafdienst mit Ted eingeteilt, nachdem er aus Versehen Dr. Kelsos Sohn beleidigt hat. Natürlich sieht Dr. Cox seine Schuld nicht ein und weigert sich, sich bei Kelso zu entschuldigen. Elliot macht J.D. die Hölle heiss, als dessen egozentrischer Bruder Dan wieder einmal zu Besuch kommt. Denn J.D. lässt Dan im Glauben, Elliot würde auf ihn stehen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509110500 +0200" stop="20230509113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire III) S5 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire III»Der Hausmeister übernimmt J.D.s Erzählerrolle. Carla verwandelt das alte Zimmer von J.D. in ein Kinderzimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509113000 +0200" stop="20230509120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La fièvre de l'immobilier) S3 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«La fièvre de l'immobilier»Marshall macht sich auf die Suche nach einer geeigneten Wohnung für sich und Lily. Diese hat enorme Schulden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/38/2167147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509120000 +0200" stop="20230509122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Personne n'est parfait) S3 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Personne n'est parfait»Marshall will im Internet nachschauen, ob er die Anwaltsprüfung bestanden hat. Doch er hat sein Passwort vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2123412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509122500 +0200" stop="20230509125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Soirée frappée) S3 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée frappée»Nach der Trennung von seiner Ehefrau Robin fällt es Ted noch immer schwer, sich mit ihr in einem Raum aufzuhalten. Obwohl die zwei eigentlich Freunde sein wollten, schaffen sie es nicht, miteinander zu reden. Lily möchte ihr erstes gemeinsames Thanksgiving ruhig und traditionell feiern. Marshall hat einen Countdown erstellt, der anzeigt, wann Barney seine nächste Ohrfeige bekommen soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2123413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125000 +0200" stop="20230509132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La traversée du désert) S3 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«La traversée du désert»Die Freunde gehen ins Fitness-Center, wo Barney die Frau trifft, die ihn einst zum Mann machte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2123461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509132000 +0200" stop="20230509134500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Pas d'exception à la règle) S3 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Pas d'exception à la règle»Ted ist begeistert von der attraktiven Ärztin Stella, die ihm sein Arschgeweih entfernt hat. Er will sie daten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/2123462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509134500 +0200" stop="20230509141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bourre-toi de chocolat ou mon petit chien est mort) S8 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Bourre-toi de chocolat ou mon petit chien est mort»Nach der Trennung von seiner Freundin Courtney fühlt sich Charlie einsam und ertränkt seine Trauer in Alkohol.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2145252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509141500 +0200" stop="20230509144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Sconse, merde de chien et ketchup) S8 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Sconse, merde de chien et ketchup»Charlie und Lyndsey verstehen sich gut, zu gut für Alans Geschmack. Lyndsey ist genervt von seinen Verdächtigungen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2145704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509144000 +0200" stop="20230509151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une poule en vie, un poulet frit et une union sacrée) S3 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Une poule en vie, un poulet frit et une union sacrée»Mary soll die Hochzeit von Pastor Jeff und Robin planen. Da die Feier bereits in einer Woche stattfinden soll, bittet sie George, bis dahin im Haushalt zu helfen und sich um die Kinder zu kümmern. Indessen versucht Missy, Billys Hühnchen vor dem Verzehr zu bewahren. Georgie bringt erstmals ein Mädchen auf sein Zimmer. Also versucht George ungeschickt, &quot;das Gespräch&quot; mit ihm zu führen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/05/2125267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509151000 +0200" stop="20230509153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Paillettes et boisson chaude) S3 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Paillettes et boisson chaude»Paige ist unglücklich, weil ihre Eltern sich scheiden lassen wollen. Sheldon bemüht sich, ihr zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/03/2125268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509153500 +0200" stop="20230509160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les cadeaux de Noël) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux de Noël»Sheldon ist genervt, als er hört, dass Penny ein Weihnachtsgeschenk für ihn hat. Nun muss er ihr auch etwas kaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/40/1631554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160500 +0200" stop="20230509163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le combat des robots) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des robots»Howards Flirtversuche bei Penny sind wie immer vollkommen sinnlos. Verletzt und enttäuscht lässt er sogar sein Roboterkampf-Team im Stich, obwohl der gehässige Barry Kripke sie herausgefordert hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1631556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509163000 +0200" stop="20230509170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'algorithme de l'amitié) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«L'algorithme de l'amitié»Sheldon braucht für seine Forschungsarbeit Zugang zu einem Rechner an der Universität, den Kripke ihm verweigert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2151366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509170000 +0200" stop="20230509180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509180000 +0200" stop="20230509181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509181000 +0200" stop="20230509184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Viande = Meurtre) S33 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Viande = Meurtre»Krusty der Clown ist ausser sich vor Freude: Krusty Burger feiert sein fünfzigjähriges Bestehen. Just an diesem Tag taucht plötzlich ein Mann namens Gus in Springfield auf, der vor fünfzig Jahren von Krusty böse übers Ohr gehauen wurde. Gus ist mittlerweile einer der reichsten Männer der Welt und will sich nun endlich rächen. Als sich herausstellt, dass Grampa der ehemalige Partner von Gus ist, ist Ärger programmiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184000 +0200" stop="20230509190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Rock à la maison des pauvres) S33 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Rock à la maison des pauvres»Homer bekommt mit, dass Bart ihn für einen Verlierer hält. Um ihm vom Gegenteil zu überzeugen, nimmt er seinen Sohn eines Tages mit ins Atomkraftwerk. Und der Plan geht auf, denn der Junge ist begeistert davon, wie Homer sein Geld verdient, ohne sich gross dabei anzustrengen. Fortan entwickelt Bart den sehnlichen Wunsch, selbst eines Tages als nuklearer Sicherheitsinspektor arbeiten zu können.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509190500 +0200" stop="20230509201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201500 +0200" stop="20230509231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">In der heutigen Ausgabe der Show gibt sich unter anderem Herbert Grönemeyer die Ehre, der unlängst in einem Podcast von Barbara Schöneberger mit der Aussage überraschte, es nach seinen Konzerten gerne richtig krachen zu lassen: &quot;Ich bin fast vier Jahre, auch durch Corona bedingt, nicht auf Tour gewesen. Aber wenn ich auf Tournee bin, dann bin ich meistens nach den Konzerten noch die ganze Nacht unterwegs&quot;, erklärt er. &quot;Ich war auch mal eine ganze Nacht im Berghain. Das macht schon Laune!&quot;. Damit hat der 66-Jährige anderen Promis eine Menge voraus, denn am Türsteher des Clubs vorbeizukommen, ist gar nicht so einfach. Britney Spears oder der Tesla-Boss Elon Musk haben das nicht geschafft.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/27/2188683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509231000 +0200" stop="20230510002000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510002000 +0200" stop="20230510012000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff moderiert die ihm anvertraute Kult-Show von Anfang an mit grosser Lässigkeit, der Humor ist noch ein Stückchen aggressiver als zu alten Stefan Raab-Zeiten. Beispielsweise kommentierte Pufpaff das Zögern Thomas Gottschalks vor einer Europakarte bei &quot;Wetten, dass&quot; mit den Worten: &quot;Als der jung war, hatte Deutschland noch ganz andere Grenzen.&quot; In diesem Sinne dürfen sich die Zuschauer wieder auf einen munteren Abend freuen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>