<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519030000 +0200" stop="20230519034500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Shirin David im exklusiven Interview: Warum ist die Rapperin so erfolgreich? / Hollywood gibt wieder Vollgas: red. trifft die Stars von &quot;Fast &amp; Furious 10&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519034500 +0200" stop="20230519040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Trouver cette chose il faut) S3 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Trouver cette chose il faut»Carol hat auf einer Fotostrecke etwas entdeckt, das sie nicht einordnen kann. Sie glaubt, es handelt sich um ein Lebewesen. Um die Wahrheit herauszufinden, macht sie sich mit Erica und Phil auf den Weg in den Wald. Dort angekommen, stossen sie auf eine Hütte, in der jemand lebt. Phil bleibt über Nacht in der Nähe des Holzhauses, um dort auf dessen Bewohner zu warten. Doch seine Bemühungen bleiben erfolglos, stattdessen wartet auf die drei eine Überraschung in ihrem Auto ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2192276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519040500 +0200" stop="20230519042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'enfant très sauvage) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«L'enfant très sauvage»Erica, Phil und Carol haben den kleinen Jungen, den sie im Wald gefunden haben, mit nach Hause gebracht. Allerdings schaffen sie es nicht, zu ihm durchzudringen. Er ist sehr distanziert und spricht kein Wort mit ihnen. Nur Phil findet plötzlich einen Weg, mit dem Kind zu kommunizieren - der ist allerdings äusserst unkonventionell und stösst bei den anderen auf Ablehnung. So kommt es, dass Erica sich des Jungen annimmt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/19/2192277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519042500 +0200" stop="20230519044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma comédie musicale) S6 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma comédie musicale»Eine Frau fällt in Ohnmacht. Als sie wieder erwacht, hört sie sich und alle anderen, einschliesslich der Belegschaft des Sacred Heart, singen. So erfährt sie von den Beziehungen und Konflikten im Krankenhaus in Form von Gesang ... Carla ist zwischen ihrem Baby und dem Wunsch, wieder zu arbeiten, hin- und hergerissen. Da es Turk scheinbar lieber sieht, wenn sie zu Hause bleibt, weiss sie nicht, wie sie ihm beibringen soll, dass sie wieder arbeiten will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519044500 +0200" stop="20230519053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire IV) S6 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire IV»Ein Patient, der im Irakkrieg verwundet wurde, bewirkt in der Kollegschaft eine Debatte über den Krieg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519053000 +0200" stop="20230519055000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Bikini-Universität) S2 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Bikini-Universität»Maya und Jimmy wollen, dass sich JJ um seine College-Bewerbung kümmert. Dafür muss er allerdings erst einmal herausfinden, worin seine Stärken liegen. Er gibt vor, Ingenieur werden zu wollen - also fahren die DiMeos zu einem enorm teuren College, um ihrem Sohn zu zeigen, dass sie an ihn glauben. Allerdings stellt sich bald heraus, dass JJ weniger am Studium als an einem Schmuddel-Filmchen interessiert ist, das aktuell auf dem Campus gedreht wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/2191848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519055000 +0200" stop="20230519061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-t--star W--wars W--wars) S2 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«S-t--star W--wars W--wars»Maya hat JJ Karten für eine Kino-Premiere besorgt. Ray freut sich schon darauf, denn er geht davon aus, dass er seinen Bruder begleiten darf. Allerdings möchte der lieber ein Mädchen von seiner Schule mitnehmen. In seiner Enttäuschung versucht Ray, mit Taylors Bruder zur Premiere zu gehen, um JJ zu ärgern. Unterdessen verbringt Dylan allein Zeit mit ihren Eltern, die ihr einen unvergesslichen Abend bereiten wollen - das glaubt Jimmy zumindest.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2140559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519061000 +0200" stop="20230519063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La congruence maternelle) S3 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«La congruence maternelle»Leonards Mutter kommt zu Weihnachten. Offenbar hat er ihr noch nichts von seiner Beziehung mit Penny erzählt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519063500 +0200" stop="20230519070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La voyante) S3 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«La voyante»Leonard stellt die Beziehung zu Penny in Frage, als diese ihm von den Prophezeiungen einer Wahrsagerin erzählt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1644082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519070000 +0200" stop="20230519073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Exode dans le Montana) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Exode dans le Montana»Sheldon hat Angst um seine Sicherheit, nachdem Leonards und seine Wohnung von Einbrechern ausgeräumt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519073000 +0200" stop="20230519075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La relativité restreinte) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«La relativité restreinte»Sheldon steht vor einem physikalischen Problem - und das hat böse Folgen, denn er kann nicht mehr schlafen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519075000 +0200" stop="20230519082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grand collisionneur) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grand collisionneur»Leonard ist eingeladen, das Europäische Kernforschungszentrum in der Schweiz zu besuchen. Da die Reise über den Valentinstag stattfindet, plant er, Penny mitzunehmen. Die kann zwar mit dem Teilchenbeschleuniger nichts anfangen, freut sich aber aufs Skifahren. Doch Sheldon kann sich mit Leonards Entscheidung nicht abfinden, und will ihn davon überzeugen, dass er der bessere Reisebegleiter wäre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519082000 +0200" stop="20230519084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rencontre avec le grand Stan) S3 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La rencontre avec le grand Stan»Der Comic-Autor, Marvel-Redakteur und Spiderman-Erfinder Stan Lee gibt im Buchladen eine Autogrammstunde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519084500 +0200" stop="20230519091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le fameux anneau) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Le fameux anneau»Auf dem Flohmarkt haben Sheldon, Leonard, Raj und Howard eine Kiste gefunden, die einen wahren Schatz enthält.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1639776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091000 +0200" stop="20230519094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon voyage en camping-car) S6 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon voyage en camping-car»J.D. möchte Kims erste Ultraschalluntersuchung miterleben und beschliesst, eine Spritztour nach Tacoma zu machen. Er nimmt Elliot, Keith und Carla mit auf die Spritztour und &quot;borgt&quot; sich dazu Dr. Kelsos Wohnmobil aus, das Ted eigentlich waschen lassen sollte ... Dr. Cox erfährt, dass sein ungeborenes Kind im Mutterleib operiert werden muss, und bittet Turk, dabei zu sein, weil er selbst nicht in den OP darf ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519094000 +0200" stop="20230519100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes apitoiements) S6 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes apitoiements»J.D. hat einen Durchhänger: Seine Freundin hat ihn verlassen und zu allem Überschuss diagnostiziert Cox bei ihm eine seltene Kreislaufstörung, eine sogenannte vasovagale Synkope, deren Symptome ständige Ohnmachtsanfälle sind. Turk und Elliot streiten sich darum, wer an der Reihe ist, auf den ewigen Pechvogel J.D. aufzupassen, da sie es bald leid sind, J.D.s Babysitter zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519100500 +0200" stop="20230519103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon mois thérapeutique) S6 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon mois thérapeutique»Ein gebrochener Arm zwingt Turk dazu, die nächsten vier Wochen als Assistenzarzt in der inneren Medizin zu arbeiten. Für Dr. Cox ist dies eine willkommene Gelegenheit, Turk zu piesacken. J.D. hat ein Auge auf die attraktive Physiotherapeutin Anne geworfen, traut sich aber zunächst nicht, sie anzusprechen. Elliot weiss unterdessen nicht so recht, ob Keith der Mann fürs Leben ist. Sie bittet ihn dennoch bei ihr einzuziehen. Ob das gut geht?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519103500 +0200" stop="20230519110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes plus beaux souvenirs) S6 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes plus beaux souvenirs»J.D. behandelt einen Patienten, der unter Gedächtnisverlust leidet. Beim Versuch dem Patienten zu helfen, sein Gedächtnis wiederzuerlangen, schwelgen er, Elliot, Turk, Carla, Dr. Cox, Dr. Kelso und der Hausmeister selbst in den Erinnerungen der letzten sechs Jahre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2125305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519110000 +0200" stop="20230519113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon poisson rouge) S6 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon poisson rouge»Brian Dancer soll aus dem Sacred Heart entlassen werden. Als er versucht, sich das Leben zu nehmen, weil er aufgrund seiner Erkrankung nicht mehr zur Army zurückkehren kann, bemühen sich Cox, Turk, Carla, Elliot und J.D., ihm über seine Krise hinwegzuhelfen. J.D. erinnert sich, dass Turk zu Uni-Zeiten heimlich etwas mit J.D.s Freundin hatte. Beide erzählen jeweils ihre Version der Geschichte. Der Hausmeister unterhält sich derweil angeregt mit einem Goldfisch ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/2125306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519113000 +0200" stop="20230519115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes combines) S6 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes combines»Dr. Kelso behandelt ohne die Zustimmung der Chefetage Maggie Kent, eine nicht krankenversicherte Freundin. Indes kehrt Sam, ein ehemaliger, drogensüchtiger Patient des Krankenhauses, als Drogenberater zurück. Während Elliot glaubt, dass sich Sam geändert hat, ist Dr. Cox misstrauisch. Es verschwindet auf mysteriöse Weise Krankenhauskleidung. Daher beschliesst Dr. Kelso, dass gesamte Personal einheitlich in hässliche Kittel zu stecken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2125307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519115500 +0200" stop="20230519122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma très mauvaise raison) S6 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma très mauvaise raison»Obwohl Dr. Kelso es untersagt hatte, bringt Elliot einer todkranken Patientin ihren Hund ans Bett. Er bekommt deswegen grossen Ärger ... Carla und Turk engagieren ein neues Kindermädchen. Da Turk jedoch die Augen nicht von der hübschen Heather lassen kann, droht Carla mit ihrer Entlassung. Dr. Cox widmet sich indessen seiner ans Bett gefesselten Ex-Frau und erlebt ein Wechselbad der Gefühle.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/2125306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519122500 +0200" stop="20230519125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon dernier au revoir) S6 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon dernier au revoir»Schwester Laverne Roberts liegt nach einem Autounfall im Koma. Jeder versucht auf seine Art, mit dem möglichen Tod von Laverne fertigzuwerden. Indes bekommt Jordan ihr Baby, was Dr. Cox jedoch geheim hält, da er den Geburtstag seiner Tochter nicht mit Lavernes Tod verknüpft sehen will. Nur J. D. ist eingeweiht, was ihn auf den Gedanken bringt, dass er der Patenonkel werden müsse ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/19/2192796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519125500 +0200" stop="20230519132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes signes de sagesse) S6 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes signes de sagesse»J. D. und Turk wollen einem Jungen, der von Geburt an taub ist, ein Hörimplantat einsetzen. Der ebenfalls taube Vater verweigert jedoch seine Einwilligung für die OP. Nachdem die Ärzte das Einverständnis bei der Mutter eingeholt haben, kommen sie endlich hinter die Gründe für die Entscheidung des Vaters ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/26/2125308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519132000 +0200" stop="20230519135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Leurs histoires) S6 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Leurs histoires»Ted stellt sich gegen Kelso, als er sich für höhere Löhne für die Schwestern einsetzt. Todd hat seine Berufung in der plastischen Chirurgie gefunden. Als Turk sich dagegen einsetzt, dass ein 16-jähriges Mädchen eine Brust-OP bekommt, sieht Todd sich gezwungen, seinen Freund umzustimmen - sonst würde dieser seinen Job verlieren! Jordan mischt sich in Keith und Elliots Beziehung ein. Keine gute Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519135000 +0200" stop="20230519141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je peins, je perce ou je bouche) S10 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Je peins, je perce ou je bouche»Jake schaut bei Alan vorbei und bringt seine Freundin Tammy mit, eine 36-jährige Mutter von drei Kindern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2161206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519141500 +0200" stop="20230519144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Avantage au bébé obèse et volant) S10 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Avantage au bébé obèse et volant»Der von Liebeskummer geplagte Walden ist glücklich und schöpft Hoffnung, als Kate sich mit ihm treffen will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2159919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519144000 +0200" stop="20230519151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Côtes cassées et détecteur de mensonges) S3 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Côtes cassées et détecteur de mensonges»Sheldon, Georgie und Connie haben allesamt mit zwischenmenschlichen Konflikten zu kämpfen: Während sich Georgie zu jung für eine feste Beziehung fühlt, fragt sich Conny, wie ernst ihr Techtelmechtel mit Dale wirklich ist. Und Sheldon streitet noch immer mit seinem eigentlich sehr geschätzten Freund Dr. Sturgis um dessen letztes Werk, an dem Sheldon zwar beteiligt war, aber nicht als Co-Autor erwähnt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2125344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519151000 +0200" stop="20230519153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Maison à vendre) S3 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Maison à vendre»Sheldon ist beunruhigt, als er ein Schild entdeckt, auf dem das Nachbargrundstück zum Verkauf angeboten wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/00/2125355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519153500 +0200" stop="20230519160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le prix scientifique) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le prix scientifique»Sheldon hat einen wichtigen Wissenschaftspreis gewonnen - doch vor der Dankesrede bekommt er grosses Lampenfieber.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2125335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519160500 +0200" stop="20230519163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La récurrence de Wheaton) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La récurrence de Wheaton»Zwischen Penny und Leonard kriselt es, nachdem Leonard &quot;Ich liebe dich&quot; gesagt hat, Penny aber nur &quot;Dankeschön&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/1647963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519163000 +0200" stop="20230519170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les spaghettis de la réconciliation) S3 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Les spaghettis de la réconciliation»Sheldon verabredet sich mit Penny zum Spaghetti-Essen. und verheimlicht das vor seinen Freunden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/1644112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519170000 +0200" stop="20230519180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Copy - verrückte Versicherungssummen / Copy - Ein Viertel der Deutschen sind Fremdgeher.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519180000 +0200" stop="20230519181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519181000 +0200" stop="20230519184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Tartman, le vengeur masqué) S15 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Tartman, le vengeur masqué»Als Superheld verkleidet kämpft Homer gegen Ungerechtigkeiten und wirft Bösewichtern Torten ins Gesicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/03/2052960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519184000 +0200" stop="20230519190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Ma plus belle histoire d'amour, c'est toi) S15 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma plus belle histoire d'amour, c'est toi»Homer und Marge erzählen den Kindern von den Anfängen ihrer Liebe. Die beiden hatten sich in einem Ferienlager kennen gelernt, wo es auch zum ersten Kuss kam. Damals versprachen sie einander, sich wieder zu sehen, aber durch Homers Schuld kam das Treffen nicht zustande, sie verloren sich aus den Augen. Danach war Marge lange Zeit verbittert. Doch die Sehnsucht brachte die beiden wieder zusammen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519190500 +0200" stop="20230519201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Die Bonobo-Affen sind vom Aussterben bedroht. Doch es gibt Hoffnung: In der Demokratischen Republik Kongo gibt es die weltweit einzige Auffangstation, die sich für die Rettung der Affenart einsetzt: Lola y Bonobo. &quot;Galileo&quot; hat die Station besucht und die Mitarbeiter bei ihrer Arbeit begleitet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519201500 +0200" stop="20230519230000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Godzilla II : roi des monstres</title>
<desc lang="fr">Die Menschheit wird bedroht. Gleich mehrere riesenhafte Monstern sind dabei, unsere Metropolen dem Erdboden gleichzumachen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/17/2163587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519230000 +0200" stop="20230520013500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente</title>
<desc lang="fr">Irgendwann in Chicago: Beatrice wird als eine &quot;Unbestimmte&quot; zum Outlaw im rigiden System der Tugendfraktionen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/15/2166483_A.jpg" />
</programme>