<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230504024000 +0200" stop="20230504024500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504024500 +0200" stop="20230504033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504033500 +0200" stop="20230504042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504042500 +0200" stop="20230504044000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504044000 +0200" stop="20230504051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Wer lebt unterm Stein?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Während die meisten Metropolen Millionen investieren, um Tourist:innen anzulocken, kann sich Amsterdam vor ihnen kaum noch retten. Mithilfe einer neuen Kampagne will die niederländische Hauptstadt nun den Touristenstrom bremsen. Unter dem Motto &quot;Stay Away&quot; zielt diese vor allem auf Party-Urlauber:innen ab. Aber: Was genau steckt hinter der Initiative? Welche Probleme bringt der anhaltende Besucher:innen-Ansturm für Einheimische mit sich?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504062000 +0200" stop="20230504065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (P-R- PROM) S1 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«P-R- PROM»Der alljährliche Schulball findet endlich statt, doch nicht jeder freut sich über die Veranstaltung: JJ steht plötzlich im Fokus des Events, und sämtliche Mitschüler wollen ein Foto mit ihm machen. Das passt ihm gar nicht, denn er will nicht als Rollstuhlfahrer bemitleidet werden. Als JJ auf drei Schulkameraden trifft, die ebenso wenig Lust auf den Ball haben, tun sich die Party-Muffel zusammen und haben doch noch jede Menge Spass.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/07/2139287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504065000 +0200" stop="20230504071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Das Sommer-Camp) S1 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Das Sommer-Camp»JJ hat einen ganz besonderen Plan für die diesjährigen Sommerferien: Er will ein Ferien-Camp besuchen - und zwar ohne seine Mutter. Diese macht sich allerdings zu grosse Sorgen um ihren Sohn und verbietet ihm die Reise. Ein Unfall zu Hause, der eine Operation für JJ nach sich zieht, lässt Maya allerdings umdenken ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2133747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504071500 +0200" stop="20230504074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Des putes, des putes, des putes) S8 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Des putes, des putes, des putes»Charlies grösster Albtraum wird wahr: Alan, Lyndsey, Jake und Eldrigde ziehen bei ihm ein. Was soll er tun?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/07/2143160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504074000 +0200" stop="20230504080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'immortel Monsieur Billy Joel) S8 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«L'immortel Monsieur Billy Joel»Charlie ist verreist, und Alan nutzt die Gunst der Stunde: Er gibt sich als Charlie aus, um Frauen zu erobern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2143543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504080500 +0200" stop="20230504083000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Réaction !) S1 (16/17)</title>
<desc lang="fr">«Réaction !»Als Penny erfährt, dass Leonard noch nie seinen Geburtstag gefeiert hat, will sie für ihn eine Party veranstalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/01/03/11/1946404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504083000 +0200" stop="20230504085500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rupture) S1 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«La rupture»Leonard bittet Penny um ein Date. Diese fragt Sheldon um Rat. Auch Leonard wendet sich an seinen Mitbewohner.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504085500 +0200" stop="20230504092500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un secret bien gardé) S2 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«Un secret bien gardé»Penny erzählt Leonard, dass sie einen College-Abschluss habe, um seinen Ansprüchen gerecht zu werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504092500 +0200" stop="20230504095000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Nutriboom) S5 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Nutriboom»Lange Zeit haben es Jake und Boyle verdrängt, jetzt holt sie die Realität ein: Die beiden sind Teil von NutriBoom. Hinnehmen wollen die zwei Detectives das nicht, aber bei der Firma auszusteigen, stellt sich als eine wahre Herausforderung raus. Auf dem Revier hat auch Amy zu kämpfen, denn als neuer Sergeant darf sie ihren ersten Kurs unterrichten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504095000 +0200" stop="20230504102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La demi-soeur de Jake) S5 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«La demi-soeur de Jake»Jakes Halbschwester Kate ist in New York. Was für den Detective zu Anfang eine grosse Freude ist, wird schnell eine nervliche Herausforderung für ihn und Amy, denn Kate ist alles andere als einfach. Zur gleichen Zeit nimmt sich Terry ein Beispiel an seinen Kollegen und probiert Yoga aus - mit schweren Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504102000 +0200" stop="20230504104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'incendie criminel) S5 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«L'incendie criminel»Boyle ist geschockt, als er von seinem Food Truck nur noch Asche vorfindet. Er und sein Kollege Jake sind sich sicher, dass nur Brandstiftung in Frage kommt. Sie schalten die Versicherung hinzu und stellen fest, dass der Vertreter ihr ehemaliger Kollege Adrian Pimento ist. Der Ex-Detective ist wenig erfreut, die beiden zu sehen - und beschuldigt Boyle kurzerhand, das Feuer selbst gelegt zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2138177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504104500 +0200" stop="20230504111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Bachelor-ette) S5 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Bachelor-ette»Jakes Hochzeit steht vor der Tür und für Boyle steht fest, dass er eine riesige Junggesellen-Party für seinen besten Freund schmeissen will. Als es jedoch soweit ist, sind Jake, Holt und Terry von der aufwendig geplanten Feier wenig begeistert. Auch Amys Junggesellinnenabschied läuft nicht wie geplant, als sie erfährt, wen ihr Verlobter als Hochzeitsband engagiert hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/00/2138968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504111000 +0200" stop="20230504113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Une journée d'angoisse) S5 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Une journée d'angoisse»Das gesamte 99. Revier steht unter Anspannung, als Detective Rosa Diaz zur Verstärkung zu einer Schiesserei gerufen wird. Während Jake dagegen ankämpfen muss, nicht seiner Kollegin zur Hilfe zu eilen, versuchen Gina und Amy sich abzulenken, indem sie eine kaputte Toilette reparieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2138969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504113500 +0200" stop="20230504120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Eve contre la tyrannie) S3 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Eve contre la tyrannie»Eve hat stolz einen von Mikes Blogs auf ihrer Facebook-Seite gepostet. Mit dessen politischen Ansichten macht sie sich in ihrer Schule allerdings keine Freunde. Vanessa hat Sorge, dass Eve zur Aussenseiterin wird, aber Mike glaubt, dass es den Charakter bildet, wenn man zu seinen Ansichten steht. Unabhängig davon bekommen die Baxters Probleme mit dem Gesetz ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/43/2183678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504120500 +0200" stop="20230504123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Hyperactif) S3 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Hyperactif»Nachdem Boyds Verhalten immer unkontrollierbarer wird, wird er zum Psychiater geschickt. Die Diagnose: ADHS. Mike will aber nicht, dass sein Enkel die verschriebenen Medikamente nimmt. Er hält Eishockey für die bessere Therapie. Mandy nutzt die Chance und nimmt die Pillen, die eigentlich für Boyd gedacht sind, um bei ihren Klausuren besser abzuschneiden. Ob der Plan aufgeht?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504123000 +0200" stop="20230504130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Un nouveau nom pour l'école de Boyd) S3 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau nom pour l'école de Boyd»Boyd Baxter wird mit der Recherche nach dem Namensvetter seiner Schule beauftragt. Sein Bericht sorgt für Empörung, denn der Namensgeber seiner Schule war ein Sklavenhalter, was die Schulleitung dazu veranlasst, ihren Namen zu überdenken. In der Zwischenzeit braucht Mandy das Know-how der Haushälterin Blanca für ein Uniprojekt. Sie soll ein Kleid für ihren Modestudiengang schneidern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504130000 +0200" stop="20230504133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le taser) S3 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Le taser»Ein Rosenstrauss zum Valentinstag sorgt bei Vanessa für Verwirrung. Die Blumen können unmöglich von ihrem Mann sein, zumal er ihr ja bereits ein Elektroschockgerät geschenkt hat. Mike ist ganz und gar nicht romantisch, so denkt Vanessa, dass der Strauss von ihrem Chef ist. Unterdessen sucht Eve nach einer passenden Begleitung für den Valentinstag. Ein Casting soll ihr bei der Wahl helfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/19/2186450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504133000 +0200" stop="20230504135500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Muffin l'étalon) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Muffin l'étalon»Tierische Aufregung bei den Baxters: Muffin, der Familien-Hund, hat die Hündin der Larabees geschwängert! Doch die Nachbarn der Baxters haben momentan ganz andere Sorgen, stecken sie doch in einer schweren Ehekrise. Können die Baxters zwischen den Partnern vermitteln? Unterdessen fährt Mandy aus Versehen ein parkendes Auto an. Eve hinterlässt einen Zettel mit Mandys Nummer - mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/20/2186451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504135500 +0200" stop="20230504142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Agiter ta baguette magique) S8 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Agiter ta baguette magique»Charlie hadert mit seinem Alter. Als er erfährt, dass seine neue Flamme älter ist als er, will er Schluss machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/2047353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504142000 +0200" stop="20230504144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Gazette des grognasses barjos) S8 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Gazette des grognasses barjos»Obwohl Michelle Charlies unkonventionelle Familie kennengelernt hat, will sie bei ihm bleiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/04/2155713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504144500 +0200" stop="20230504151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Péché d'avarice et burritos) S3 (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Péché d'avarice et burritos»Um Sheldon als Student zu gewinnen, bietet die Universität George einen lukrativen Job als Football-Trainer an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/21/2185907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504151000 +0200" stop="20230504153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre) S3 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre»Als Missy zu Billys Geburtstag eingeladen wird, Sheldon aber nicht, erreicht Mary, dass auch Sheldon dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/55/2186453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504153500 +0200" stop="20230504160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le flirt de Léonard) S2 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le flirt de Léonard»Weil Penny einen neuen Freund hat, will auch Leonard nicht mehr alleine sein und geht auf Partnersuche.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504160500 +0200" stop="20230504163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La sublimation barbare) S2 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La sublimation barbare»Penny ist zutiefst frustriert und findet Ablenkung im Computerspiel &quot;Age of Conan&quot;, dann packt sie die Spielsucht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504163000 +0200" stop="20230504170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'équivalence du griffon) S2 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«L'équivalence du griffon»Raj wird vom People-Magazin ausgezeichnet. Mit seiner ewigen Prahlerei langweilt er aber sogar Charlie Sheen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/00/2152301_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504170000 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Tierische Superstars.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504181000 +0200" stop="20230504184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Une Marge interminable) S33 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Une Marge interminable»Beim jährlichen Football Draft darf sich das Team von Springfield einen Nachwuchsspieler aussuchen, da sie letzte Saison alle Spiele verloren haben. Die Wahl fällt auf den überaus talentierten Grayson Mathers. Doch statt sportlich aufzutrumpfen, versinkt er im Partysumpf, sodass seine so vielversprechende Karriere ins Wanken gerät. Glücklicherweise läuft er Marge über den Weg ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/55/2186454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504184000 +0200" stop="20230504190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Seuls et tout pixelisés) S33 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Seuls et tout pixelisés»Lisa und Bart sind in Sorge: Homer und Marge hocken den ganzen Tag nur noch auf der Couch und schauen Trash-TV. Schliesslich können die Kids ihre Eltern dazu überreden, einen Gutschein, der seit einem Jahr am Kühlschrank klebt, einzulösen - in einem Hotel, in dem gelangweilte Paare wieder zueinanderfinden sollen, und zwar ganz ohne Fernseher und Handys. Homer und Marge machen sich auf den Weg, verirren sich jedoch in der Wildnis und sind plötzlich ganz auf sich allein gestellt ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504190500 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Wie viel verdient mein:e Kolleg:in? Wie viel mein:e Vorgesetzte:r? Über Verdienst und Gehalt spricht man in Deutschland eigentlich nicht. &quot;Galileo&quot; will das ändern: Im &quot;Galileo&quot;-Gehalts-Check legen Menschen ihre Einkünfte und Ausgaben offen und erzählen, welche Rolle das Gehalt mit Blick auf die Jobzufriedenheit spielt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504230000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Songs aus vergangenen Dekaden werden wieder zum Leben erweckt. Als Beatles verkleidet oder &quot;We are Family&quot;-singend versuchen die Kandidatinnen ein gutes Foto zu ergattern. Beim Entscheidungswalk präsentieren sie die Mode von &quot;The Blonds&quot;. Doch der Boden ist nicht glatt und es braucht viel Geschick, nicht das Gleichgewicht zu verlieren. Wer kommt eine Runde weiter? Thomas Hayo hilft bei der Beurteilung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/02/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504230000 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Vor diesem roten Teppich sind selbst die Megastars aufgeregt: &quot;red.&quot; ist mitten im Met-Gala-Trubel in New York!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>