<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422041000 +0200" stop="20230422042000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422042000 +0200" stop="20230422042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422042500 +0200" stop="20230422060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Long Weekend</title>
<desc lang="fr">Das Ehepaar Carla und Peter ruiniert die Natur an einen einsamen Strand und erhält dafür die Quittung.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2181130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422060500 +0200" stop="20230422071000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Im mexikanischen Tultepec explodieren jedes Jahr an einem bestimmten Tag über 2.000 Raketen und 400 Stiere aus Pappmaché. Es ist das wohl krasseste Feuerwerkfest der Welt. Und obwohl es als gefährlich gilt, ist es Jahr für Jahr eine grosse Touristenattraktion. &quot;Galileo&quot;-Reporterin Maike geht hier der Frage auf den Grund, warum die Einheimischen dieses Fest so lieben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422071000 +0200" stop="20230422073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les blagues de pétomanes, les tartes et céleste) S7 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Les blagues de pétomanes, les tartes et céleste»Alan ist frustriert, weil sein Internet-Date ein Misserfolg war. Daher trifft er sich mit Judiths Mann Herb.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2138432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422073500 +0200" stop="20230422080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ouais ! Pas de polype !) S7 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Ouais ! Pas de polype !»Um nicht zu Chelseas Eltern fahren zu müssen, behauptet Charlie, dass er einen Termin für eine Darmspiegelung hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422080000 +0200" stop="20230422082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Titre de spermission) S12 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Titre de spermission»Penny, Amy und Bernadette treffen auf Zack, der geheiratet und seine Firma für ein Vermögen verkauft hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422082500 +0200" stop="20230422085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'asymétrie du prix Nobel) S12 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«L'asymétrie du prix Nobel»Zwei Physiker konnten Sheldons und Amys Theorie beweisen, doch es werden nur drei für den Nobelpreis ausgezeichnet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1732586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422085000 +0200" stop="20230422091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La météorite et le balcon de la discorde) S12 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«La météorite et le balcon de la discorde»Bernadette und Howard beschweren sich beim Vermessungsbüro der Stadt, leider erfolglos. Sheldon soll es richten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/44/2032979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422091500 +0200" stop="20230422101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Chasse aux aliens) S4 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Chasse aux aliens»Supergirl erfährt, dass immer mehr Menschen Ausserirdische anfeinden. Es gibt ganze Communities, die sich rassistisch über sie äussern. Das alarmiert Supergirl und das DEO, denn bald findet ein Gipfeltreffen statt, zu dem auch Vertreter der Ausserirdischen eingeladen sind. Es bleibt nicht viel Zeit, um einen Angriff zu vereiteln.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/39/2178095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422101000 +0200" stop="20230422104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Reich sein ist nicht alles) S1 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Reich sein ist nicht alles»Maya schleicht sich mit ihrer Familie bei einem exklusiven Club ein. Ray fühlt sich anfangs unwohl, doch dann geniesst er die Zuwendung, die er dort erfährt. Er gibt gerne vor, reich zu sein und freut sich, dafür wertgeschätzt zu werden. Also bittet er seine Mutter, ihm Tipps zu geben, wie man sich in der High Society richtig verhält. Maya findet es super, dass ihr Sohn Zeit mit ihr verbringen möchte. JJ will derweil seinem Betreuer beweisen, dass er nicht auf ihn angewiesen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2125374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422104000 +0200" stop="20230422110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le concours de chili) S8 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«Le concours de chili»Mike holt sich Jen an seine Seite, um den amtierenden Sieger Chuck beim diesjährigen Chili-Kochwettbewerb zu schlagen. Doch dieser tritt gar nicht erst an. Mandy und Kristin wollen sich inzwischen um das allwöchentliche Mittagessen mit Vanessa drücken und schicken stattdessen Ryan und Kyle zu der Verabredung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/04/2133253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422110500 +0200" stop="20230422113400 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La petite candidate qui monte, qui monte) S8 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«La petite candidate qui monte, qui monte»Als Jen herausfindet, dass Vanessa sich aus dem Wahlkampf zurückziehen will, greifen Mike und Mandy ihr unter die Arme, um ihrer Kampagne mehr Gehör zu verschaffen. Währenddessen führt die Idee, sich gemeinsam um ein Geschenk für Kristins und Ryans Baby zu kümmern, zwischen Ed, Chuck und Kyle zu einer Diskussion über die Höhe ihrer Gehälter.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/15/2134325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422113400 +0200" stop="20230422113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1755225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422113500 +0200" stop="20230422120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le changement a du bon) S8 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Le changement a du bon»Jens High-School-Abschluss steht vor der Tür und Mike und Vanessa lassen sich etwas einfallen. Sie laden heimlich Jens Vater zur Feier ein, um sie zu überraschen. Der bringt jedoch seine neue Freundin mit, von der Jen überhaupt nichts hält.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2134326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120500 +0200" stop="20230422123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Garage Band) S8 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Garage Band»Joe, Chuck und Mike stellen einen Artikel über ihre neue Businessidee ins Netz. Durch Chucks und Mikes Aufmerksamkeitsgier fühlt Joe sich an die Seite gedrängt und steigt schliesslich frustriert aus der Partnerschaft aus. Schnell wird den anderen beiden bewusst, dass sie Joe brauchen. Währenddessen versucht sich Ryan an einem Psychologietest von Kyle, der seine Unsicherheiten an den Tag bringt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/15/2134327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422123000 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les petits sauvages) S9 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Les petits sauvages»Der Bus mit den Kindern von Springfield verunglückt und stürzt ins Meer, sie retten sich auf eine unbewohnte Insel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La dernière tentation de Krusty) S9 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«La dernière tentation de Krusty»Niemand lacht mehr über den Clown Krusty, darum will er aufhören. Seine Abschiedsrede aber wird ein Lacherfolg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1574242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133000 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La malédiction des Simpson) S9 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«La malédiction des Simpson»Lisa sorgt sich um ihre Intelligenz, als sie an einer simplen Aufgabe scheitert. Sie fragt Opa Abe um Rat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/2014501_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La clé magique) S9 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«La clé magique»Bart muss mit dem Aussenseiter Ralph Wiggum spielen, dabei finden die Jungs den Generalschlüssel des Polizeichefs.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422143000 +0200" stop="20230422162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Formule E : ePrix de Berlin</title>
<desc lang="fr">Jean-Éric Vergne belegte im letzten Jahr im ersten von zwei Rennen auf dem Flugplatzkurs den zweiten Platz. Der Franzose musste in Tempelhof nur Edoardo Mortara aus der Schweiz den Vortritt lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/2181969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422162500 +0200" stop="20230422165000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Super épisode : une cuillère a disparu) S10 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Super épisode : une cuillère a disparu»Herb wurde von Judith verlassen und ist am Boden zerstört. Aus Mitleid bietet Walden ihm sein Strandhaus an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422165000 +0200" stop="20230422172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression) S10 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression»Jake besucht seinen Vater Alan. Er berichtet, dass er die Beziehung zu mit Tammy beendet hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422172000 +0200" stop="20230422174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Missy rasiert und George verliert) S5 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Missy rasiert und George verliert»Mary, Meemaw und Missy machen zusammen einen Einkaufsbummel. Mary passt es gar nicht, als ihre Tochter sich einen kurzen roten Rock aussucht. Schliesslich gibt sie zähneknirschend nach, verlangt aber, dass Missy den Minirock nicht in der Schule trägt. Missy hält sich nicht daran, und am nächsten Tag steht sie weinend vor Meemaws Tür, da sie in der Schule wegen ihre Beine gehänselt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2149095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174500 +0200" stop="20230422181500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Drei Kindsköpfe und das sündige Los) S5 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Drei Kindsköpfe und das sündige Los»Konflikte zwischen Wissenschaftlern sind nichts Ungewöhnliches, doch der Streit zwischen Dr. Sturgis und Dr. Linkletter eskaliert immer mehr - und so greift ihre Vorgesetzte zu einem Trick, um zwischen den Dickköpfen zu vermitteln. Mary hadert mit ihrem Glauben: Sie gewinnt mit einem geschenkten Los 500 Dollar, will das Geld aber nicht annehmen, weil Glücksspiel ihrer Ansicht nach eine Sünde ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2137797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181500 +0200" stop="20230422182500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422182500 +0200" stop="20230422185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Pas d'excuse) S32 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Pas d'excuse»Lisa und Miss Hoover geraten aneinander, als Lisa für eines ihrer Schulprojekte keine Bestnote erhält. Da sie sich weigert, sich bei ihrer Lehrerin zu entschuldigen, schickt diese die Musterschülerin kurzerhand zum Nachsitzen. Erst ein überraschender Einblick in das Leben von Miss Hoover ändert Lisas Einstellung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/2181970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422185000 +0200" stop="20230422191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Un Noël d'été à Springfield) S32 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël d'été à Springfield»Ein Filmteam kommt in die Stadt. Die Filmemacherin Mary soll im Auftrag eines Filmstudios in Springfield einen Weihnachtsfilm drehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/2181971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422191500 +0200" stop="20230422194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Envie de paternité) S32 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Envie de paternité»Ein Besuch bei den Simpsons lässt in Kumiko den Wunsch nach eigenen Kindern entstehen. Da ihr Mann - der Comicshop-Besitzer Jeff - allerdings nicht viel von dem Gedanken hält, beschliesst Marge, sich der Sache anzunehmen: Ein Filmabend mit Lisa und Bart soll Jeffs väterliche Seite wecken. Tatsächlich scheint der Plan zunächst aufzugehen - aber dann sucht Jeff panisch das Weite. Was steckt dahinter?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2181129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422194500 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Reine du journal intime) S32 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Reine du journal intime»Auf einem Flohmarkt stösst Bart auf das Tagebuch seiner Volksschullehrerin. Es erweist sich als wahrer Schatz. Kaum erfährt Bart, dass seine Lehrerin an ihn geglaubt hat, entwickelt er zum ersten Mal echten schulischen Ehrgeiz. Nach einem Einser auf einen Test will er am Buchstabierwettbewerb teilnehmen. Als Lisa nachforscht, entdeckt sie jedoch, dass die Lobeshymne gar nicht ihrem Bruder galt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Seit ihren Anfängen im Jahr 2019 hat sich die amüsante Rateshow unter den grossen Primetime-Sendungen einen Stammplatz erarbeitet. In der achten Staffel gibt es nun eine Neuerung: Ab jetzt werden Kameras unter den Masken platziert. Auf diese Weise erhalten die Zuschauer ein Gefühl dafür, was die Promis bei ihren Auftritten sehen - und, was sie nicht sehen. Mit dabei sind diesmal unter anderem ein Känguru, ein Waschbär, ein Igel und ein Schuhschnabel.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422232500 +0200" stop="20230422235500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>