<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429035500 +0200" stop="20230429040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429040500 +0200" stop="20230429041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429041000 +0200" stop="20230429061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">10 Cloverfield Lane</title>
<desc lang="fr">Nach einem Unfall kommt Michelle in einem Bunker wieder zu sich. Mit ihr befinden sich zwei Männer in dem Raum.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/48/2173224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429061000 +0200" stop="20230429070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">In einem 48-Stunden-Live-Experiment hat &quot;Galileo&quot; zwei Reporter:innen mithilfe einer 28 Quadratmeter grossen Simulationskapsel, dem sogenannten SHEE Mond-Habitat, gewissermassen auf den Mond geschickt. Dort haben Claire Oelkers und Christoph Karrasch unter realistischen Bedingungen - wie extremen Temperaturen und in Isolation - ausgeharrt. Das Ziel: herauszufinden, ob ein Leben auf dem Mond für Menschen denkbar wäre.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429070000 +0200" stop="20230429073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ça va mal se terminer) S7 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Ça va mal se terminer»Wegen unbezahlter Strafzettel und einem verpassten Gerichtstermin wird Charlie der Führerschein entzogen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/02/2141691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429073500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Trois filles et un mec circoncis) S8 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Trois filles et un mec circoncis»Alan und Charlie sehen, wie sich zwei Mädchen morgens aus Jakes Zimmer schleichen. Sein Vater stellt ihn zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/03/2142721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429083500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le corollaire de poils aux pattes) S1 (3/17)</title>
<desc lang="fr">«Le corollaire de poils aux pattes»Gerade als Leonard Penny endlich seine Liebe gestehen will, sieht er sie mit einem anderen Kerl herumknutschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/41/2057924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429083500 +0200" stop="20230429090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les poissons luminescents) S1 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Les poissons luminescents»Auf einer Party spricht Sheldon seinem neuen Chef jegliche Kompetenz ab und verliert daraufhin prompt seinen Job.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/37/1731422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429090500 +0200" stop="20230429093000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le postulat du hamburger) S1 (5/17)</title>
<desc lang="fr">«Le postulat du hamburger»Leonard hat mit Leslie eine Nacht verbracht und ist zutiefst verletzt, dass sie keine Beziehung mit ihm will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2143986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429093000 +0200" stop="20230429102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Protégeons la terre) S4 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Protégeons la terre»Seitdem öffentlich bekannt wurde, dass die Präsidentin der USA eine Ausserirdische ist, wird die Grundstimmung im Land immer aggressiver. Ausserirdischen-Gegner und -befürworter gehen aufeinander los und bekämpfen sich. Die Situation droht immer mehr zu eskalieren, denn selbst innerhalb des DEO herrscht Uneinigkeit über das Thema.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/47/2178115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429102000 +0200" stop="20230429104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Schummler) S1 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Schummler»Maya ist enttäuscht, als sie erfährt, dass JJ in der Schule beim Schummeln erwischt wurde. Sie besteht darauf, dass der Test wiederholt wird. Ray versucht derweil, sich als Schmuck-Verkäufer zu etablieren - leider mit zweifelhaftem Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/02/2131419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429104500 +0200" stop="20230429111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Gagner à tout prix) S8 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Gagner à tout prix»Kyle und Mandy schliessen sich dem Bowlingteam der Kirche an und stellen Mike damit vor ein Problem: Er muss zwei neue Mitglieder für das Baxter-Team rekrutieren. Unglücklicherweise stellen sich jedoch weder Jen noch Ryan als talentiert heraus. Unterdessen geht der Wahlkampf für Vanessa in die heisse Phase.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/16/2134328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429111500 +0200" stop="20230429114400 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Mike et les gee-geeks) S8 (20/21)</title>
<desc lang="fr">«Mike et les gee-geeks»Kyle und Mandy hüten ein Geheimnis. Es dauert jedoch nicht lange, bis sie die frohe Kunde nicht länger für sich behalten können. Während Kyle sich an Mike wendet und ihn schwören lässt, dass er Vanessa nichts verrät, klärt Mandy bereits ihre Mutter auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/16/2134330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429114400 +0200" stop="20230429114500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1754533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429114500 +0200" stop="20230429121000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Week-end en famille) S8 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Week-end en famille»Eve stattet den Baxters einen Besuch ab und Vanessa nutzt die Gelegenheit, um einen Mädelsabend mit ihren Töchtern zu planen. Ihr Vorhaben wird jedoch durchkreuzt, als Kristins Wehen überraschend einsetzen. Gleichzeitig beginnt Jen ihren neuen Job im &quot;Outdoor Man&quot; und sieht sich einem Rätsel gegenüber: Wohin verschwindet ihr Mittagessen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/18/2136772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429121000 +0200" stop="20230429124000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'anniversaire de Sheldon) S9 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de Sheldon»Sheldon hat sich erstmals überreden lassen, seinen Geburtstag zu feiern. Seine Freunde planen eine Party für ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2126798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429124000 +0200" stop="20230429130500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Détournement de brevet) S9 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Détournement de brevet»Howard, Leonard und Sheldon möchten ihre neueste Erfindung patentieren lassen, doch dieses Vorhaben erweist sich als schwierig. Das grosse Geld können sie damit nicht machen. Während die drei nach einer Lösung suchen, wollen Penny, Amy und Bernadette Raj dabei helfen, endgültig mit der Beziehung zu seiner Exfreundin abzuschliessen. Sie befürchten, dass er sich wieder von Emily einwickeln lässt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1684023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429130500 +0200" stop="20230429133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un fil à souder à la patte) S9 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Un fil à souder à la patte»Raj verrät Leonard und Howard als sie Penny und Bernadette anlügen, weil sie heimlich ins Kino gegangen sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/04/2126807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429133500 +0200" stop="20230429140500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le journal de Lisa Simpson) S9 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Le journal de Lisa Simpson»Lisa ist stolze Moderatorin der Kindernachrichten, doch schon bald erobert Bart die Herzen der Zuschauer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429140500 +0200" stop="20230429143500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'abominable Homer des neiges) S9 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«L'abominable Homer des neiges»Zu Werbezwecken soll Homer das unbezwingbare &quot;Mörderhorn&quot; besteigen. Die Firma stellt ihm zwei Sherpas zur Seite, doch Homer schickt die Helfer weg und erklimmt den Berg alleine. Bart ist beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429143500 +0200" stop="20230429150000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La dernière invention d'Homer) S10 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«La dernière invention d'Homer»Homer Simpson will als Erfinder Geschichte schreiben, doch alles, was er sich ausdenkt, gibt es bereits.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429150000 +0200" stop="20230429153000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Lézards populaires) S10 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Lézards populaires»Bart brütet die Eier eines Vogels aus, den er erschossen hat. Doch aus den Schalen schlüpfen bissige Eidechsen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429153000 +0200" stop="20230429155500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (La fête des mères) S2 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La fête des mères»Zum Muttertag gehen Claire, Manny, Gloria und die Kinder wandern. Doch schon nach kurzer Zeit vergeht den Kindern die Lust darauf. Daraufhin wandert Claire alleine mit Gloria weiter. Am Ziel angekommen lassen die beiden Frauen ihrem Ärger freien Lauf. Jay und Phil sind währenddessen in der Küche am Werk. Sie versuchen, ein Gericht von Jays Mutter nachzukochen. Dieses Vorhaben endet äusserst emotional.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429155500 +0200" stop="20230429162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Phil la menace) S2 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Phil la menace»Cameron ist krank, und ausgerechnet heute Abend findet das Lady Gaga-Konzert statt, auf das sich Mitchell schon seit Wochen freut. Nun ist er in einem Zwiespalt, denn Cameron kümmert sich immer rund um die Uhr um Mitchell, wenn er krank ist. Claire überträgt indes Phil die Rolle des strengen Aufpassers. Während Claire mit Luke und Manny den Nachmittag auf der Go-Kart-Bahn verbringt, bekommen Haley und Alex prompt die unnachgiebige Härte ihres Vaters zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429162500 +0200" stop="20230429165000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une autre nuit avec Neil Diamond) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Une autre nuit avec Neil Diamond»Lyndsey macht mit Alan Schluss. Er ist verletzt, denn Lyndsey hat schnell einen Neuen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429165000 +0200" stop="20230429172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?) S10 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?»Alan kleidet sich im Stil der 70er und wirft sich ins Nachtleben, um den Liebeskummer zu vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429172000 +0200" stop="20230429174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Das Gürteltier und der kleine Unterschied) S5 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Das Gürteltier und der kleine Unterschied»Sheldon begibt sich mit Dr. Sturgis und Dr. Linkletter auf einen Forschungstrip. Dieser verläuft jedoch nicht gerade nach Plan, denn bereits die Anreise wird zur Herausforderung. Meemaw bemerkt derweil Georgies Schwindelei: Er verschweigt seiner neuen Freundin, dass er noch minderjährig ist. Während Meemaw zu Ehrlichkeit rät, empfiehlt Dale das Gegenteil. George will nun auf Dale hören.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/02/2150350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429174500 +0200" stop="20230429181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Der Koffer voll Geld und das Bananenauto) S5 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Koffer voll Geld und das Bananenauto»Meemaws illegales Geheimcasino wirft so viel Gewinn ab, dass sie gar nicht weiss, was sie mit all dem Geld tun soll. Sie beschliesst, ihrer Familie einen Teil abzugeben. Sich selbst gönnt sie ein neues Auto. George fürchtet derweil, gefeuert zu werden. Um sich abzusichern, nimmt er einen Aushilfsjob bei Dale an. Doch auch sein Plan B verläuft nicht reibungslos.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/31/2150827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429181000 +0200" stop="20230429182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429182000 +0200" stop="20230429185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La star des coulisses) S33 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«La star des coulisses»Bei der Beerdigung ihres Ex-Lehrers Mr. Chase schwelgt Marge in Erinnerungen an ein Musical, an dem sie in ihrer Schulzeit als Bühnenmanagerin beteiligt war und beschliesst, das Stück &quot;Y2K: The Millenium Bug&quot; wieder auf die Bühne zu bringen. Voller Elan macht sich Marge ans Werk, doch als ihre Mitschülerin Sasha Reed auftaucht, die ein Broadway-Star geworden ist, gerät die Produktion aus den Fugen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429185000 +0200" stop="20230429191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart est en prison) S33 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Bart est en prison»Grampa wird Opfer des &quot;Enkeltricks&quot;: Ein Anrufer behauptet, Bart sei im Knast und benötige nun 10.000 Dollar, um wieder auf freien Fuss gesetzt zu werden. Als Grampa merkt, dass er einem Betrüger aufgesessen ist, hat er bereits bezahlt. Nun ist Homers Erbe futsch und die Simpsons sind stinksauer!</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/18/2184918_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429191500 +0200" stop="20230429194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XXXII) S33 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XXXII»Die Simpsons sitten das Haus einer reichen Familie - bis sie feststellen müssen, dass ihre Vorgänger immer noch heimlich im Keller wohnen ... Homer beschliesst, den Baum, auf dem das Baumhaus steht, zu fällen. Dieser erwacht jedoch zum Leben ... Ein mysteriöses TikTok-Video sorgt für Aufregung. Jedes Schulkind, das dieses Video gesehen hat, muss sieben Tage später sterben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429194500 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Comment nous étions) S33 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Comment nous étions»Eine neue Verkehrsapp leitet den ganzen Verkehr am Haus der Simpsons vorbei, was dort regelmässig für Staus sorgt. Marge ruft daraufhin die Nachbarn zusammen, doch die stören nicht die Autos, sondern die Simpsons. Derweil trifft sich Moe mit seiner Ex-Freundin Maya, die ihm mitteilt, dass sie einen Fehler gemacht hat, als sie ihn verliess, und dass sie wieder zu ihm zurück will.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/19/2184921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Es darf wieder munter geraten werden, wenn die hinter bunten Masken versteckten Promis versuchen, mit einer spektakulären Performance für ihre Maske und ihren Auftritt zu begeistern. Ihre Identität soll dabei möglichst lange geheim bleiben. Am Ratepult befinden sich diesmal Ruth Moschner und Rea Garvey. Die beiden hören ganz genau hin und achten auf jedes kleinste Detail, um hinter die Geheimnisse der Masken zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429232500 +0200" stop="20230429235500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>