<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426025000 +0200" stop="20230426035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Musik-Spezial</title>
<desc lang="fr">Je später der Abend, desto besser die Musik: In &quot;Late Night Berlin&quot; spricht Klaas Heufer-Umlauf über die Themen, die Deutschland, die Welt und ihn bewegen - von Popkultur über Politik bis hin zu Musik, Sport, Gesellschaft und Medien. Aber die Bühne von &quot;Late Night Berlin&quot; ist das ganze Jahr über auch die Adresse für nationale und internationale Musik-Acts. Gemeinsam mit Clueso lässt Klaas das musikalische &quot;Late Night Berlin&quot;-Jahr ausklingen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/03/2182477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426035000 +0200" stop="20230426035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426035500 +0200" stop="20230426052000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426052000 +0200" stop="20230426061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Extreme Temperaturen und zermürbende Isolation: Die &quot;Galileo&quot;-Mond-Woche dreht sich um die Frage, worauf es ankommt, wenn Menschen auf dem Mond siedeln. Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen Claire Oelkers und Christoph Karrasch treten zur ultimativen Mond-Challenge an. Während der &quot;Galileo&quot;-Sendezeit schliessen sie sich live und für 48 Stunden in einer Simulationskapsel ein - live bei &quot;Galileo&quot; und über die JoynMe-App.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426061000 +0200" stop="20230426064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Die Super-Mutter) S1 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Die Super-Mutter»Maya und ihre Gruppe der &quot;Mütter-mit-behinderten-Kindern&quot; erwarten einen Neuzugang in ihren Reihen. Doch zu ihrer Überraschung ist die Becca ganz anders als sie: Sie ist gestylt, kreativ und top organisiert. Die anderen Frauen der Gruppe bewundern ihre Lebenseinstellung und eifern ihr nach - sehr zu Mayas Missfallen. Ray lernt unterdessen ein süsses Mädchen kennen, das er beeindrucken möchte. Also gibt er vor, all ihre Interessen zu teilen und geht dabei ein wenig zu weit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/2125418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426064000 +0200" stop="20230426070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Geburtstag, Grillen und neue Schuhe) S1 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Geburtstag, Grillen und neue Schuhe»Maya ist voller Begeisterung dabei, die jährliche Geburtstagsparty für Dylan zu planen. Obwohl ihre Tochter keine Lust auf ein grosses Fest hat, lässt sich Maya nicht beirren. Auf der Party kommt es schliesslich zu einem Eklat. Derweil entbrennt zwischen Jimmy und Kenneth ein grosser Grill-Wettstreit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/2130171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426070500 +0200" stop="20230426073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Elle faisait pipi comme une princesse) S7 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Elle faisait pipi comme une princesse»Nach Wochen tiefer Depression wegen der Trennung von Chelsea fährt Charlie mit einer Schönheit nach Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/00/2140164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426073000 +0200" stop="20230426080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (J'ai retrouvé ta moustache) S7 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«J'ai retrouvé ta moustache»Alan überredet Charlie, ins Kino zu gehen. Dort sehen die beiden Chelsea mit ihrem neuen Lover Brad.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/2140662_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426080000 +0200" stop="20230426082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les escrocs du prix Nobel) S12 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Les escrocs du prix Nobel»Dr. Pemberton und Dr. Campbell tingeln durch Talkshows und lassen sich für die Theorie von Sheldon und Amy feiern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426082500 +0200" stop="20230426085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Privation sensorielle) S12 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Privation sensorielle»Wegen Amys Wutanfall auf dem Empfang der Nobelpreisträger werden sie und Sheldon in die Personalabteilung bestellt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426085000 +0200" stop="20230426091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Léonard se rebelle) S12 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Léonard se rebelle»Sheldon nennt Leonard einen Satisficer und stürzt ihn mit dieser Äusserung in eine Sinnkrise.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426091500 +0200" stop="20230426094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'enterrement de vie de garçon) S2 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«L'enterrement de vie de garçon»Lilys und Marshalls Hochzeit steht bevor. Barney engagiert für Marshalls Junggesellenabschied sexy Stripperinnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2123492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426094500 +0200" stop="20230426101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le juste discours) S2 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Le juste discours»Die beiden Brautleute Marshall und Lily haben sich entschieden, die letzten zwei Wochen vor der Hochzeit getrennt zu verbringen, damit sie die Hochzeitsnacht schöner erleben. Indes ist Ted damit beschäftigt, eine Rede zu schreiben, die er als Trauzeuge halten soll. Aber jedes Mal, wenn er Marshall einen Entwurf vorlegt, zeigt sich dieser wenig begeistert. Und Barney lernt fieberhaft Preise auswendig, da er eine Einladung zur Fernsehshow &quot;Der Preis ist heiss&quot; bekommen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426101000 +0200" stop="20230426104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Mariages) S2 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Mariages»Weil ihre Familien recht anspruchsvoll sind, müssen Lily und Marshall ihre Hochzeitsfeier vergrössern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2123407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426104000 +0200" stop="20230426110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Les poupées russes) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Les poupées russes»Weil sie auf ihrer Hochzeitsfeier nur in Sekt eingelegte Erdbeeren zu sich nimmt, ist Lily völlig betrunken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/24/2123493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426110500 +0200" stop="20230426113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'effet papillon) S3 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«L'effet papillon»Ted und Barney gehen abends aus. Am nächsten Morgen wacht Ted mit einem Schmetterlingstattoo auf seinem Rücken auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2123494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426113500 +0200" stop="20230426120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le service) S5 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Le service»Nachdem Seamus Murphy Holt dabei geholfen hatte, Jake und Rosas Unschuld zu beweisen, fordert der Kriminelle nun einen Gefallen vom Captain ein: Er möchte die Erlaubnis für eine Strassenparty. Während Jake begeistert von diesem einfachen Wunsch ist, steht für Holt fest, dass etwas Grösseres dahinter stecken muss ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/2137177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426120000 +0200" stop="20230426123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La planque) S5 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«La planque»Captain Holts Partner wird vom Kriminellen Seamus Murphy bedroht, weshalb Kevin in Begleitung von Jake in einem Versteck untergebracht wird. Für die beiden wird die Situation schnell zur nervlichen Zerreissprobe, denn Holt hat einige Regeln für die Zeit der Unterbringung aufgestellt. Zur gleichen Zeit versuchen die Detectives auf dem Revier, endlich eine Spur zu Murphy zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/2137178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426123000 +0200" stop="20230426125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La négociation) S5 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«La négociation»Ein Juwelenraub ist zu einer Geiselnahme ausgeartet und ausgerechnet Jake Peralta wurde vom Kidnapper als Vermittler verlangt. Als der Detective am Tatort eintrifft wird ihm auch schnell bewusst wieso: Beim Geiselnehmer handelt es sich um Doug Judy, der dringend Jakes Hilfe braucht. Zur gleichen Zeit kommen Amy und Gina an ihre Grenzen, als sie Boyle bei seinem Food Truck helfen wollen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2137652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426125500 +0200" stop="20230426132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Garde à vue) S5 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Garde à vue»Jake und Captain Holt sind sich sicher, dass der Verdächtige Phillip Davidson seinen Arbeitskollegen umgebracht hat. Trotzdem schaffen es die beiden nicht, den Zahnarzt in ihrem Verhörzimmer zu einem Geständnis zu bewegen. Ganz im Gegenteil: Es scheint, als hätte Davidson das perfekte Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2137653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426132500 +0200" stop="20230426135500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Enigmes à gogo) S5 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Enigmes à gogo»Amy ist begeistert, als sie gemeinsam mit ihrem Lieblingskreuzworträtselautor Melvin Stermley an einem Fall arbeiten darf. Die Umstände sind jedoch weniger erfreulich, denn Stermley ist Opfer mehrerer Brandstiftungen. Auch Jake ist bei den Ermittlungen mit von der Partie, jedoch scheinen seine Deduktionen von Eifersucht getrübt, als er sieht, wie gut Amy und der gutaussehende Kreuzworträtselautor sich verstehen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2137654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426135500 +0200" stop="20230426142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On le fera pas en l.e.v.r.e.t.t.e) S7 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«On le fera pas en l.e.v.r.e.t.t.e»Charlie landet mit Chelseas bester Freundin Gail im Bett. Ausgerechnet jetzt meldet sich Chelsea bei Charlie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/02/2144068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426142000 +0200" stop="20230426144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Keith Moon doit en vomir dans sa tombe) S7 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Keith Moon doit en vomir dans sa tombe»Charlie arbeitet an einem Song für eine Sitcom und wird dabei von Jake und seinem Freund Eldridge gestört.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/03/2141162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426144500 +0200" stop="20230426151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Des affaires et une fessée) S3 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Des affaires et une fessée»Sheldon ist sauer auf Meemaw, weil sie sich weigert, ihn zu einer Vorlesung über Roboterkommunikation zu fahren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/01/2182468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426151000 +0200" stop="20230426154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Hobbits, physique et base-ball) S3 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Hobbits, physique et base-ball»Mary verfügt, dass Sheldon eine Pause in Sachen Wissenschaft macht. Da ihn das langweilt, liest der Junge den Roman &quot;Der Herr der Ringe&quot;. Und als Sheldon in dem Buch auf einige Chronologie-Fehler findet, ist es mit der Pause vorbei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/09/2182795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426154000 +0200" stop="20230426160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les preuves du plagiat) S12 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Les preuves du plagiat»Präsident Siebert verlangt, dass Amy und Sheldon sich bei Dr. Pemberton und Dr. Campbell entschuldigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426160500 +0200" stop="20230426163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Coup de foudre à Beverly Hill) S12 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Coup de foudre à Beverly Hill»Leonard ist angenehm überrascht, als Beverly zu Besuch kommt. Sie zeigt tatsächlich Interesse an seiner Arbeit und äussert den Wunsch, Zeit mit ihm zu verbringen. Seine Mutter ist aufrichtig nett zu ihm, bis er den wahren Grund für ihren Besuch herausfindet. Nach einer ungemütlichen Nacht im Comicladen beschliessen Howard und Denise, dass es an der Zeit ist, den nächsten Schritt zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426163000 +0200" stop="20230426170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le constant change) S12 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Le constant change»Sheldon und Amy bekommen den Nobelpreis für Physik. Der nun einsetzende Rummel stellt eine Herausforderung dar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125523_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426170000 +0200" stop="20230426180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426180000 +0200" stop="20230426181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426181000 +0200" stop="20230426184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Femmes à l'état brut) S32 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Femmes à l'état brut»Da ihr Göttergatte im letzten Moment abgesagt hat, muss Marge die Kinder auf einen Schulausflug begleiten. Dabei landet sie ausgerechnet in der Gruppe der nicht gerade mitteilsamen Sarah Wiggum, mit der zunächst Konversation möglich ist. Aber dann, als die beiden Mütter gemeinsam Nachtwache halten müssen, kommt Sarah langsam aus der Reserve und die beiden Frauen werden Freundinnen, wodurch Marge, von Sarahs schockierenden Geheimnis erfährt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/09/2182797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426184000 +0200" stop="20230426190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les rois du burger) S32 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Les rois du burger»Nachdem er eine ordentliche Portion Hamburger verzehrt, bekommt Mr. Burns einen Herzinfarkt, was allerdings niemanden sonderlich zu beunruhigen scheint. Der Unternehmer überlegt nun, wie er sich in Springfield beliebter machen kann. Dann lädt ihn Professor Frink zu einem fleischlosen Burger ein, der einen nicht von einem mit Fleisch zu unterscheiden ist. Da kommt dem Unternehmer eine Idee, wie er seine Reputation verbessern könnte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/09/2182798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426190500 +0200" stop="20230426201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Extreme Temperaturen und zermürbende Isolation: Die &quot;Galileo&quot;-Mond-Woche dreht sich um die Frage, worauf es ankommt, wenn Menschen auf dem Mond siedeln. Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen Claire Oelkers und Christoph Karrasch treten zur ultimativen Mond-Challenge an. Während der &quot;Galileo&quot;-Sendezeit schliessen sie sich live und für 48 Stunden in einer Simulationskapsel ein - live bei &quot;Galileo&quot; und über die JoynMe-App.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426201500 +0200" stop="20230426212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff ist Moderator, Entertainer und Kabarettist und hat für seine Solo-Programme und Auftritte mehrere Preise erhalten, etwa den Bayerischen Fernsehpreis 2020 oder den Grimme-Preis 2021. Im November 2021 trat er in die Fussstapfen seines legendären Vorgängers Stefan Raab und moderiert seitdem dessen Kult-Show. Ebenso wie Raab, weiss Sebastian Pufpaff ganz genau, wie er seine Zuschauer zum Lachen bringen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426212500 +0200" stop="20230426223000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426223000 +0200" stop="20230426233500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Essen macht glücklich - das wissen auch Ernährungsexperte Achim Sam und Szene-Koch Kai Neumann. Zusammen mit &quot;Galileo Plus&quot; gehen sie auf die Suche nach der grössten Gaumenfreude, die nicht nur hochwertig, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt wird. Von Schokolade über Nudeln bis hin zu Honig - die Experten sammeln auf ihrer Entdeckungsreise spannende Erkenntnisse über die unterschiedlichsten Lebensmittel und geben konkrete Tipps für den nächsten Einkauf.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426233500 +0200" stop="20230427004000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Mal schnell einen Flieger zum Zigaretten holen schicken, ein Fünf-Gänge-Menü innerhalb weniger Stunden zaubern, eine Yacht auf Vordermann bringen oder einen Promi im Privatjet von A nach B bringen. Für Daniel Rudolf, Denis Mann, André Damrow und Sebastian Osthoff alles kein Problem. Denn sie verdienen ihr Geld mit den Superreichen! Was das bedeutet und worauf die Superreichen in der Welt so Wert legen? Das schaut sich &quot;Galileo Plus&quot; an.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230427004000 +0200" stop="20230427014000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>