<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230518025000 +0200" stop="20230518025500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518025500 +0200" stop="20230518034500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518034500 +0200" stop="20230518043500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518043500 +0200" stop="20230518045500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Les Pachas modernes) S6 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Les Pachas modernes»Die gesamte Crew rund um Jess fliegt nach New York. Schmidt hofft darauf, von der Fitzgeralds High School, die er damals besucht hat, als einer der Ehemaligen geehrt zu werden. Jess hingegen fühlt sich während der Zeit an ihren ersten New York-Ausflug erinnert und findet es grausam. Ihrer Meinung nach kann man dort nur mit Härte und Entschlossenheit überleben ... Winston und Nick verlieren unterdessen eine Menge Geld und müssen sehr kreativ werden, um es wiederzubekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518045500 +0200" stop="20230518051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Jaipur Aviv) S6 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Jaipur Aviv»Nick, Winston und Jess helfen Schmidt und Cece, ihr Haus zu renovieren. Dabei kommen immer wieder Streitigkeiten auf, da jeder sich die Gestaltung der einzelnen Räume anders vorgestellt hat. Unterdessen gibt es aus Winstons Sicht immer mehr Hinweise darauf, dass dieses Haus als Drehort für seinen Lieblingspornofilm genutzt wurde. Nick hilft ihm bei der Recherche ... Jess leitet währenddessen in Nicks Auftrag eine Abstimmung, ob Reagan mit in das Loft einziehen darf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518051500 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Bekannt geworden durch den Mann - und dann? / Der letzte Paparazzo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518060000 +0200" stop="20230518071000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">In Deutschland fallen immer mehr Menschen durch die Führerscheinprüfung. Sind die Tests komplexer geworden oder sind die Prüflinge nicht gut vorbereitet? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias und zwei weitere Proband:innen stellen sich der Herausforderung und treten im Fahrschul-Duell gegen Fahrlehrer Christoph Flittner an. Können sie die theoretische und praktische Prüfung noch einmal bestehen und ihren Führerschein behalten?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518071000 +0200" stop="20230518073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Attrape une plume et fais la queue) S10 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Attrape une plume et fais la queue»Walden leidet darunter, seine Freundin Kate angelogen zu haben. Alan rät ihm, ihr die Wahrheit zu beichten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518073500 +0200" stop="20230518080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Cours, Steven Staven, cours !) S10 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Cours, Steven Staven, cours !»Alan und Lyndsey haben gerade enormen Stress. Herb, Walden und Billy wurden bereits von ihren Frauen verlassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/2163481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518080000 +0200" stop="20230518082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le vortex du Nebraska) S3 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le vortex du Nebraska»Leonard, Sheldon, Howard und Raj wollen einen Wettkampf mit ihren Drachen ausfechten. Er endet im Streit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/17/2188853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518082500 +0200" stop="20230518085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Disputes insupportables) S3 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Disputes insupportables»Sheldon fällt ins Kleinkindstadium zurück, weil alle um ihn herum streiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518085000 +0200" stop="20230518092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bras cassé et voie lactée) S3 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Bras cassé et voie lactée»Howard, Raj und Leonard wollen einen Meteorschauer beobachten. Doch Howard wird von zwei Lehrerinnen abgelenkt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518092000 +0200" stop="20230518094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (En quatre mouvements) S6 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«En quatre mouvements»Abschied nehmen ist nicht leicht, vor allem, wenn man Gina Linetti heisst. Die Assistentin von Holt will sich vom 99. Revier trennen, aber nicht ohne vorher jeden einzelnen ihrer Kollegen einen einzigartigen &quot;Gina-Moment&quot; erleben zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/03/2147454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518094500 +0200" stop="20230518101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Un voleur peut en cacher un autre) S6 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Un voleur peut en cacher un autre»Für Jake wird es emotional, als er und Terry zur Beerdigung von Doug Judy eingeladen werden. Schnell stellt sich jedoch heraus, dass der Kriminelle noch am Leben ist und er dringend die Hilfe der beiden Detectives benötigt. Durch ein Missverständnis hat es nämlich ein Drogenboss auf Judy abgesehen. Zur gleichen Zeit misst sich das Team vom 99. Revier in einem Trinkspiel mit den Männern der Feuerwehr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2155282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518101500 +0200" stop="20230518104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La scène de crime) S6 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«La scène de crime»Als die Detectives Jake Peralta und Rosa Diaz in der Wohnung eines Toten eintreffen, sind sie überzeugt, den Täter schnell fassen zu können. Doch Monate später stehen sie noch immer am Anfang - und der Fall wird an eine andere Einheit weitergegeben. Trotz allem hört Jake nicht mit den Ermittlungen auf, denn er will unbedingt ein Versprechen einhalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/2148732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518104000 +0200" stop="20230518111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La taupe modèle) S6 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«La taupe modèle»Nach dem Gina das 99. Revier verlassen hat, ist es für Captain Holt an der Zeit, einen neuen Assistenten einzustellen. Obwohl sich die Suche nach einem geeigneten Bewerber als ziemlich schwer erweist, scheint Jake mit Gordon den perfekten Kandidaten für den Job gefunden zu haben. Holt ist sich aber sicher, dass der junge Mann ganz andere Absichten hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2149706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518111000 +0200" stop="20230518113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Parole contre parole) S6 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Parole contre parole»Der Unternehmer Seth Haggerty wird wegen sexuellem Übergriff angezeigt, beteuert jedoch vor Amy und Jake seine Unschuld. Zur Überraschung der beiden Detectives will kurz darauf auch die Anklägerin ihre Anzeige zurücknehmen. Amy ist sich sicher, dass hier etwas nicht stimmt. Unterdessen ist Holt davon überzeugt, dass der Kriminelle Ernest Zumowski seinen Tod nur vorgetäuscht hat, um der Polizei zu entkommen. Im Revier glaubt ihm keiner, denn Zumowski ist über 80 Jahre alt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518113500 +0200" stop="20230518120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma comédie musicale) S6 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma comédie musicale»Eine Frau fällt in Ohnmacht. Als sie wieder erwacht, hört sie sich und alle anderen, einschliesslich der Belegschaft des Sacred Heart, singen. So erfährt sie von den Beziehungen und Konflikten im Krankenhaus in Form von Gesang ... Carla ist zwischen ihrem Baby und dem Wunsch, wieder zu arbeiten, hin- und hergerissen. Da es Turk scheinbar lieber sieht, wenn sie zu Hause bleibt, weiss sie nicht, wie sie ihm beibringen soll, dass sie wieder arbeiten will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518120500 +0200" stop="20230518123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire IV) S6 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire IV»Ein Patient, der im Irakkrieg verwundet wurde, bewirkt in der Kollegschaft eine Debatte über den Krieg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518123500 +0200" stop="20230518130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon voyage en camping-car) S6 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon voyage en camping-car»J.D. möchte Kims erste Ultraschalluntersuchung miterleben und beschliesst, eine Spritztour nach Tacoma zu machen. Er nimmt Elliot, Keith und Carla mit auf die Spritztour und &quot;borgt&quot; sich dazu Dr. Kelsos Wohnmobil aus, das Ted eigentlich waschen lassen sollte ... Dr. Cox erfährt, dass sein ungeborenes Kind im Mutterleib operiert werden muss, und bittet Turk, dabei zu sein, weil er selbst nicht in den OP darf ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/01/2125264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518130000 +0200" stop="20230518133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes apitoiements) S6 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes apitoiements»J.D. hat einen Durchhänger: Seine Freundin hat ihn verlassen und zu allem Überschuss diagnostiziert Cox bei ihm eine seltene Kreislaufstörung, eine sogenannte vasovagale Synkope, deren Symptome ständige Ohnmachtsanfälle sind. Turk und Elliot streiten sich darum, wer an der Reihe ist, auf den ewigen Pechvogel J.D. aufzupassen, da sie es bald leid sind, J.D.s Babysitter zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518133000 +0200" stop="20230518135500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon mois thérapeutique) S6 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon mois thérapeutique»Ein gebrochener Arm zwingt Turk dazu, die nächsten vier Wochen als Assistenzarzt in der inneren Medizin zu arbeiten. Für Dr. Cox ist dies eine willkommene Gelegenheit, Turk zu piesacken. J.D. hat ein Auge auf die attraktive Physiotherapeutin Anne geworfen, traut sich aber zunächst nicht, sie anzusprechen. Elliot weiss unterdessen nicht so recht, ob Keith der Mann fürs Leben ist. Sie bittet ihn dennoch bei ihr einzuziehen. Ob das gut geht?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/00/2125263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518135500 +0200" stop="20230518142500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes plus beaux souvenirs) S6 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes plus beaux souvenirs»J.D. behandelt einen Patienten, der unter Gedächtnisverlust leidet. Beim Versuch dem Patienten zu helfen, sein Gedächtnis wiederzuerlangen, schwelgen er, Elliot, Turk, Carla, Dr. Cox, Dr. Kelso und der Hausmeister selbst in den Erinnerungen der letzten sechs Jahre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2125305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518142500 +0200" stop="20230518145000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon poisson rouge) S6 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon poisson rouge»Brian Dancer soll aus dem Sacred Heart entlassen werden. Als er versucht, sich das Leben zu nehmen, weil er aufgrund seiner Erkrankung nicht mehr zur Army zurückkehren kann, bemühen sich Cox, Turk, Carla, Elliot und J.D., ihm über seine Krise hinwegzuhelfen. J.D. erinnert sich, dass Turk zu Uni-Zeiten heimlich etwas mit J.D.s Freundin hatte. Beide erzählen jeweils ihre Version der Geschichte. Der Hausmeister unterhält sich derweil angeregt mit einem Goldfisch ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/2125306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518145000 +0200" stop="20230518151500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La congruence maternelle) S3 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«La congruence maternelle»Leonards Mutter kommt zu Weihnachten. Offenbar hat er ihr noch nichts von seiner Beziehung mit Penny erzählt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518151500 +0200" stop="20230518154500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La voyante) S3 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«La voyante»Leonard stellt die Beziehung zu Penny in Frage, als diese ihm von den Prophezeiungen einer Wahrsagerin erzählt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1644082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518154500 +0200" stop="20230518161000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Exode dans le Montana) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Exode dans le Montana»Sheldon hat Angst um seine Sicherheit, nachdem Leonards und seine Wohnung von Einbrechern ausgeräumt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518161000 +0200" stop="20230518163500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La relativité restreinte) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«La relativité restreinte»Sheldon steht vor einem physikalischen Problem - und das hat böse Folgen, denn er kann nicht mehr schlafen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518163500 +0200" stop="20230518170500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grand collisionneur) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grand collisionneur»Leonard ist eingeladen, das Europäische Kernforschungszentrum in der Schweiz zu besuchen. Da die Reise über den Valentinstag stattfindet, plant er, Penny mitzunehmen. Die kann zwar mit dem Teilchenbeschleuniger nichts anfangen, freut sich aber aufs Skifahren. Doch Sheldon kann sich mit Leonards Entscheidung nicht abfinden, und will ihn davon überzeugen, dass er der bessere Reisebegleiter wäre.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518170500 +0200" stop="20230518173000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rencontre avec le grand Stan) S3 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La rencontre avec le grand Stan»Der Comic-Autor, Marvel-Redakteur und Spiderman-Erfinder Stan Lee gibt im Buchladen eine Autogrammstunde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518173000 +0200" stop="20230518180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le fameux anneau) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Le fameux anneau»Auf dem Flohmarkt haben Sheldon, Leonard, Raj und Howard eine Kiste gefunden, die einen wahren Schatz enthält.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1639776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518180000 +0200" stop="20230518181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518181000 +0200" stop="20230518184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Klingon, j'arrive) S15 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Klingon, j'arrive»Rektor Skinner und Mrs. Krabappel werden heiraten! Während Marge für Krabappel eine Party schmeisst, organisiert Homer eine Junggesellenfeier für Skinner. Doch auf der Party überkommen Skinner so langsam Zweifel an seinem Vorhaben. Als die Hochzeitszeremonie schliesslich in vollem Gange ist, wird Mrs. Krabappel von der Vision eingeholt, wie sie und Skinner ihren 50. Hochzeitstag begehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518184000 +0200" stop="20230518190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Attrapez-nous si vous pouvez) S15 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Attrapez-nous si vous pouvez»Statt ohne die Kinder zu Onkel Tyrones Geburtstag zu fahren, beschliessen Marge und Homer kurzerhand, nach Miami in die zweiten Flitterwochen zu fliegen. Bart und Lisa kommen jedoch recht bald dahinter und verfolgen die beiden kreuz und quer durch die USA, bis Marge und Homer sich schliesslich in einer aufblasbaren Gummiburg verstecken und damit die Niagara-Fälle hinunterstürzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518190500 +0200" stop="20230518201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Jede:r Deutsche produziert jährlich im Durchschnitt über 600 kg Müll, kauft sich um die 60 neuen Kleidungsstücke und lebt in einem Haushalt mit rund 10.000 Gegenständen. Robin Greenfield hingegen besitzt weniger als 50 Gegenstände und lebt ein sehr minimalistisches Leben. &quot;Galileo&quot; hat nachgefragt, wie und warum er so lebt, und was man von ihm lernen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518201500 +0200" stop="20230518232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Kristian Schuller macht in dieser Woche ein ganz besonderes Foto mit den Models: Mitten in der Wüste posieren die Kandidatinnen mit grossen Bällen und wehenden Tüchern. Wer vermag den Ansprüchen des Fotografen gerecht zu werden? Für den Entscheidungswalk werden die Kandidatinnen von der Fashiondesignerin Esther Perbandt eingekleidet und laufen eine Fashionshow mitten auf einem Highway.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/02/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518232500 +0200" stop="20230519002500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Shirin David im exklusiven Interview: Warum ist die Rapperin so erfolgreich? / Hollywood gibt wieder Vollgas: red. trifft die Stars von &quot;Fast &amp; Furious 10&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>