<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230328024500 +0200" stop="20230328033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Apparitions) S5 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Apparitions»Die Notrufzentrale erhält einen Anruf von einem Mann namens Edgar, der angeschossen und lebendig begraben wurde. Das Team der 118 macht sich auf die Suche und kann den Mann schliesslich bergen, doch irgendetwas ist seltsam, denn Edgar verstrickt sich immer mehr in widersprüchliche Aussagen. Derweil kehrt Harry in das Haus zurück, in das er von Jeffrey Hudson verschleppt wurde. Er erhofft sich, dadurch das &quot;Gespenst&quot;, das ihn in seinen Gedanken ständig verfolgt, loszuwerden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/06/2158800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328033000 +0200" stop="20230328041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Brandheisse Gefahr) S5 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Brandheisse Gefahr»Das Team der 118 wird zu einem Grossbrand in einem Krankenhaus gerufen. David Hale, Michaels Freund, arbeitet dort als Arzt und war gerade mitten in einer Operation, als das Feuer ausbrach. David will die OP unbedingt beenden. Indes müssen Eddie und Buck bei einem waghalsigen Einsatz einen Achtjährigen und seine neugeborene kleine Schwester aus dem brennenden Gebäude retten ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/09/2148321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328041000 +0200" stop="20230328041500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328041500 +0200" stop="20230328045500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Franchir le pas) S5 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Franchir le pas»Bei einem Einsatz kümmert sich Hen um den verletzten Clive Wexler. Dabei erfährt sie, dass er ihre Mutter kennt. Es stellt sich schliesslich heraus, dass Toni Wilson als junge Frau mit Clive durchbrennen wollte, weil sie in ihrer Ehe unglücklich war. Buck bemerkt, dass sich seine Freundin Taylor seltsam verhält. Als er sie zur Rede stellt, erzählt sie ihm von ihrer furchtbaren Familiengeschichte. Taylor hat als Kind ihre Mutter tot aufgefunden - ermordet von ihrem Vater.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2158803_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328045500 +0200" stop="20230328051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Oncle Chip) S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Oncle Chip»Chip erhält ausgerechnet von seinem perfektionistischen Bruder eine sehr wichtige Aufgabe: Er soll auf seine beiden Nichten aufpassen. Martha hilft ihm dabei. Die Mädchen vertrauen sich den beiden an, und schnell entsteht ein ganz besonderes Verhältnis zwischen den vieren. Derweil sucht Mrs. Baskets ihre Schwiegertochter Penelope auf, um mehr über sie herauszufinden. Trotz vieler gegenseitiger Vorurteile nähern sich die Frauen tatsächlich ein wenig an.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/08/2158804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328051500 +0200" stop="20230328054500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Le dîner avec les jumeaux DJ) S1 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Le dîner avec les jumeaux DJ»Chip kommt seinem Traum von der grossen Karriere als Clown ein Stück näher: Er soll in Eddies Auftrag an einem Clown-Wettbewerb teilnehmen. Allerdings reicht sein aktuelles Repertoire dafür nicht aus, und so muss Chip sein Programm aufwerten und viel proben. Doch ausgerechnet seine Mutter macht ihm einen Strich durch die Rechnung, indem sie am Tag seiner Aufführung ein grosses Familienfest gibt und auf Chips Anwesenheit besteht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/2159437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328054500 +0200" stop="20230328064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328064000 +0200" stop="20230328071000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Un dernier road trip) S3 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Un dernier road trip»Bevor JJ aufs College geht, begeben sich die DiMeos auf einen letzten grossen Roadtrip. Das läutet aber nicht nur den Abschied von JJ ein, sondern auch von Kenny. Denn ein anderer Betreuer wird ihn in die neue Stadt begleiten. Der Ausflug beginnt emotional und entwickelt sich nach und nach zum Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2159438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328071000 +0200" stop="20230328073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Maman bis) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Maman bis»Charlie glaubt mit seiner Freundin Lydia das grosse Glück gemacht zu haben. Doch bei seinen Freunden ist sie unbeliebt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328073500 +0200" stop="20230328080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le retour de la fille) S4 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de la fille»Charlies Haushälterin Berta bringt ihre Tochter Naomi mit zur Arbeit. Naomi ist hochschwanger von einem abgehalfterten Drogendealer - natürlich ungewollt. Um ihrer Tochter eine Lektion in Sachen Verantwortung beizubringen, lässt Berta sie bei Charlie putzen. Als Alan die Hochschwangere erblickt, ist er völlig ausser sich: Ein kugelrunder Babybauch wirkt auf ihn nämlich wie ein Aphrodisiakum. Doch als das Baby sich ankündigt, finden Alans Verführungsversuche ein jähes Ende ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1647430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328080000 +0200" stop="20230328083000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une vérité approximative) S10 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Une vérité approximative»Weil Amy verschwiegen hat, dass ihr Appartement seit Längerem wieder bewohnbar ist, gerät Sheldon in ein Dilemma.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/07/00/2143158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328083000 +0200" stop="20230328085500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Super cerveau dans un incubateur) S10 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Super cerveau dans un incubateur»Raj verliebt sich in Isabelle, die Putzfrau der Universität, und versucht, ihr Herz für sich zu gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/18/2160379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328085500 +0200" stop="20230328092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le jouet téléguidé) S10 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Le jouet téléguidé»Sheldon platzt fast vor Neid, denn Bert hat einen hochdotierten Preis für seine Forschung gewonnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/1691342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328092000 +0200" stop="20230328094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon frère, où es-tu ?) S3 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon frère, où es-tu ?»J.D.s Bruder Dan ist zu Besuch, und widerwillig erklärt sich J.D. dazu bereit, den Taugenichts für einen Tag mit in die Klinik zu nehmen. Wie befürchtet, geht Dan der gesamten Belegschaft, besonders Dr. Cox, gehörig auf die Nerven. Doch auch der grösste Nichtsnutz kann etwas bewirken, und so stellt Dan Dr. Cox zur Rede und fragt ihn, warum er sich J.D. gegenüber immer unfair verhält. Tatsächlich gelingt es dem Totalversager Dan, den Menschenhasser Cox zur Vernunft zu bringen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328094500 +0200" stop="20230328101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes bons conseils) S3 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes bons conseils»J.D. trauert immer noch seiner Beziehung mit Elliot hinterher. Da lernt er plötzlich Danni kennen, die sehr an ihm interessiert zu sein scheint. Auch sie kommt nicht über ihren Ex-Freund hinweg, und so erteilt J.D. ihr viele gute Ratschläge. Als Danni damit Erfolg hat, will sie J.D. näher kennenlernen. Der blockt zunächst ab, um später dann zu merken, dass er sich Hals über Kopf in Danni verliebt hat. Doch die hat noch eine Überraschung in petto: Sie ist Jordans Schwester ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/04/2158793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328101000 +0200" stop="20230328103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes quinze secondes) S3 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes quinze secondes»Dr. Cox und J.D. haben eine neue Methode, die 15-Sekunden-Regel. Diese besagt, dass fünfzehn Sekunden vollkommen ausreichen, um einen Patienten zu behandeln. Nur der Fall der älteren Stammpatientin Miss Tracy scheint mit der neuen Regel nicht zu lösen zu sein. Doch nach mehrmaligen 15-Sekunden-Besuchen entlassen Dr. Cox und J.D. auch Miss Tracy als geheilt. Später erkennen sie, dass das ein grosser Fehler war, denn Miss Tracys Krankheit war ein Selbstmordversuch ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/05/2158794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328103500 +0200" stop="20230328110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon ami médecin) S3 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon ami médecin»Elliot wird nach wie vor von Selbstzweifeln geplagt, und zu allem Überdruss bläst J.D. auch noch zum Rachefeldzug gegen seine Exfreundin. Er gibt sich alle Mühe, Elliot so richtig auf die Nerven zu gehen und schnappt ihr einfach ihre Patienten weg. Doch auch J.D. bleibt nicht verborgen, dass Elliot immer depressiver wird, und so lässt er ihr bei einem medizinischen Notfall den Vortritt. Als genau dieser Patient unter ihren Händen stirbt, plagt J.D. das schlechte Gewissen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328110500 +0200" stop="20230328113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon vilain secret) S3 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon vilain secret»Elliots Verklemmtheit wird zu einem ernsten Problem: Sie weigert sich, &quot;schmutzige&quot; Wörter auszusprechen, und als sie einer Patientin bei einer Beckenuntersuchung einen deutlich hörbaren Orgasmus verschafft, würde sie vor Peinlichkeit am liebsten im Boden versinken. Für ihre Kollegen steht fest: Elliot muss geholfen werden. Carla beginnt sofort mit einem ausgedehnten Trainingsprogramm für ihre prüde Freundin ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2158795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328113000 +0200" stop="20230328120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Arrière-goût) S1 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Arrière-goût»Ted ist sehr aufgeregt, als seine Hochzeitsvermittlerin behauptet, endlich seinen Seelenverwandten gefunden zu haben. Er muss sein Date mit der perfekten Frau verschieben, weil Lily seine Hilfe benötigt. Auf Ted warten überraschende Enthüllungen: Lily hat sich heimlich für ein Kunststipendium in San Francisco beworben. Ihr Wagen hat auf dem Weg zum Vorstellungsgespräch einen Platten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/1648308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328120000 +0200" stop="20230328122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La danse de la pluie) S1 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«La danse de la pluie»Ted versucht Robins Herz zu erobern. Er organisiert ein Streichquartett, um sie mit einer Reise zu überraschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2148730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328122500 +0200" stop="20230328125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Un nouveau tournant) S2 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau tournant»Ted und Robin sind frisch verliebt. Marshall mit seiner Leidensmiene versaut ihnen aber die Stimmung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/11/2148731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328125500 +0200" stop="20230328132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La drague selon Barney) S2 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«La drague selon Barney»Marshall geht es allmählich wieder besser, und er scheint sich sogar wieder für Frauen zu interessieren. Gnädigerweise nimmt sich Barney seiner an und bringt Marshall bei, wie man Frauen richtig anbaggert. Zu Übungszwecken suchen die beiden jeden Abend eine Bar auf, doch egal welche Strategie Marshall anwendet, am Ende schleppt immer Barney die Frauen ab. Indes ist Lily wieder nach New York zurückgekehrt, und Ted hat berechtigte Zweifel an ihrer guten Laune ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2123486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328132000 +0200" stop="20230328135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le brunch) S2 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Le brunch»Teds Eltern besuchen ihn zu ihrem 30. Hochzeitstag in New York. Da Robin das erste Mal auf Teds Eltern trifft, ist sie sehr angespannt. Barney möchte unbedingt Teds Eltern kennenlernen. Lily und Marshall sind sehr angetan von Barney, so gehen Marshall und Barney nach dem Essen noch in die Bar, wo Teds Vater als Wingman fungiert. Bald erfährt Ted, dass seine Eltern ein Geheimnis vor ihm verbergen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/00/2149705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328135000 +0200" stop="20230328141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Lâchez les chiens) S4 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Lâchez les chiens»Alan kann nicht schlafen und will durch Joggen müde werden. Dabei wird er als vermeintlicher Bankräuber verhaftet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1647430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328141500 +0200" stop="20230328144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Deviens un homme, mon fils) S4 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Deviens un homme, mon fils»Alan lässt stets seinen Bruder die Rechnungen begleichen, doch Charlie hat jetzt die Nase voll von der Schnorrerei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/21/2018643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328144500 +0200" stop="20230328151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sept péchés capitaux) S2 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Sept péchés capitaux»Sheldon verkleidet sich zu Halloween als Carl Sagan, aber nur eine einzige Person erkennt sein Kostüm.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2158796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328151000 +0200" stop="20230328154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sheldon s'émancipe) S2 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Sheldon s'émancipe»Bei einer zufälligen Begegnung klagt Paiges Mutter George ihr Leid über ihre nicht mehr funktionierende Ehe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2159441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328154000 +0200" stop="20230328160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un nouveau colocataire) S10 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau colocataire»Als Sheldon Sachen aus seiner alten Wohnung holen will, gerät er mit Leonard in einen Disput über die Besitztümer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/17/2131519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328160500 +0200" stop="20230328163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Halley et venues) S10 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Halley et venues»Als Amy und Sheldon gerade feierlich Amys Geburtstag begehen wollen, setzen bei Bernadette die Wehen ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/30/2132729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328163000 +0200" stop="20230328170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Flashbacks) S10 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Flashbacks»Nach den Weihnachtsfeiertagen kommt die Clique das erste Mal wieder zusammen, um sich auszutauschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/10/2133365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328170000 +0200" stop="20230328180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328180000 +0200" stop="20230328181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328181000 +0200" stop="20230328184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Krusty le clown) S30 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Krusty le clown»Krusty versucht Homer umzubringen, nachdem dieser ihm bei einer TV-Bewertung eine schlechte Beurteilung gibt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/13/2159443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328184000 +0200" stop="20230328190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Daddicus Finch) S30 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Daddicus Finch»Marge überredet Homer zu einem Einkaufsbummel mit Lisa. Als er sich dabei wie ein galanter Held für seine Tochter einsetzt, erklärt ihn Lisa aus lauter Bewunderung zu Atticus Finch, dem Helden des Romans 'Wer die Nachtigall stört'. Bald schon unternehmen Homer und Lisa immer mehr miteinander. Bart ist alles andere als erfreut darüber, was ihn selbst wundert. Vielmehr kocht er vor Eifersucht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2162887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328190500 +0200" stop="20230328201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328201500 +0200" stop="20230328223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Darüber staunt die Welt S3</title>
<desc lang="fr">Diesmal wird eine weite Reise unternommen, u. a. an einen Traumstrand, an dem Beauty-Queens von hungrigen Wildschweinen drangsaliert werden. Ausserdem gibt es unbeholfene Poser beim unfreiwilligen Abgang von ihrer Angeber-Yacht oder liebestolle Honeymooner, die das halbe Hotel aus dem Schlaf stöhnen, zu bestaunen. Italienern wird im Urlaub quietschblaue Pasta mit Energydrink-Sosse serviert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/12/2030467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328223500 +0200" stop="20230328234500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/07/2162045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328234500 +0200" stop="20230329005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Im Februar startete eine neue Staffel von &quot;Germany's Next Topmodel&quot;, ein Ereignis, das Puffi natürlich nicht unkommentiert lassen konnte. Eine Sendung voller Liebe sei das und eine Favoritin hat sich der Moderator auch schon ausgesucht: Cassy. Die junge Frau brächte alles mit, was man für den Laufsteg nicht braucht und sei damit perfekt für Heidis Sendung. Anschliessend zeigte er ein &quot;Best of&quot; seiner Lieblingskandidatin. Dabei kam heraus, dass sich Cassy auf ihre Kehrseite das Wort &quot;Fighter&quot; tätowieren liess. Mit der &quot;attitude&quot;, so Pufpaff, stünden Cassy schon jetzt alle Fernsehtüren offen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2159435_A.jpg" />
</programme>