<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513022000 +0200" stop="20230513023000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513023000 +0200" stop="20230513023500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513023500 +0200" stop="20230513040000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">American Nightmare</title>
<desc lang="fr">Ethan Hawke kämpft in den USA im Jahr 2022 um sein Leben: Die &quot;Neuen Gründerväter Amerikas&quot; haben die Arbeitslosenquote und die Kriminalitätsrate fast auf null Prozent gesenkt. In der jährlichen Säuberungsnacht sind zwölf Stunden lang alle Verbrechen legal, auch Mord. Die Angst der Menschen davor hat den Sicherheitsexperten James Sandin reich gemacht. Doch in dieser &quot;Purge&quot;-Nacht kann sein eigenes System seine Familie nicht davor schützen, dass Unbekannte in ihr Haus eindringen.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2173548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513040000 +0200" stop="20230513061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Er ist wieder da</title>
<desc lang="fr">Rund 70 Jahre nach seinem vermeintlichen Tod erwacht Adolf Hitler im quirligen Berlin der Gegenwart.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/12/2190134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513061000 +0200" stop="20230513071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Teure Leinwand-Kunst war gestern! Wer etwas auf sich hält, stellt sich jetzt das Skelett eines Dinos ins Wohnzimmer. Kein Scherz! Im April dieses Jahres wurde in Zürich schon zum zweiten Mal ein Dino-Skelett versteigert - und das für schlappe fünf Millionen Euro. &quot;Galileo&quot; hat den Dino-Hype unter die Lupe genommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513071500 +0200" stop="20230513074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (C'est pas comme ça qu'on dit à Amsterdam) S10 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«C'est pas comme ça qu'on dit à Amsterdam»Walden ist deprimiert, als er mit Alan und Lyndsey in ein Restaurant geht, wo Zoey mit ihrem neuen Freund sitzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513074000 +0200" stop="20230513080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les furets, à l'attaque !) S10 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Les furets, à l'attaque !»Gerade als Rose bei Walden eingezogen ist, kehrt Zoey zurück und will es wieder mit Walden versuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080500 +0200" stop="20230513083000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le bar à filles) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Le bar à filles»Die Freunde rufen den &quot;Alles ist möglich-Donnerstag&quot; ins Leben, um der täglichen Routine ein Ende zu bereiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2041560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513083000 +0200" stop="20230513090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Excursion à Vegas) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Excursion à Vegas»Howard ist von Leslie Winkle verlassen worden. Um ihn abzulenken, nehmen ihn Leonard und Raj mit nach Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2125241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513090000 +0200" stop="20230513092500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La turbulence du matériel confidentiel) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La turbulence du matériel confidentiel»Das erste Date mit Penny ging völlig schief, nun soll Leonard Stuart Beziehungs-Tipps geben. Dann braucht Howard Hilfe: Seine für die Raumstation ISS konstruierte Toilette hat einen argen Fehler.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/21/2042030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513092500 +0200" stop="20230513101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Non-violence) S4 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Non-violence»Kara ist seit einiger Zeit auf einen Schutzanzug angewiesen, um sich von dem Kryptonit in der Atmosphäre abzuschirmen. J'onn macht Bekanntschaft mit Manchester Black, Fionas Verlobtem. Gemeinsam wollen sie Fiona, die von Otis und Mercy entführt wurde, befreien. Doch die Mission gestaltet sich schwieriger als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/18/2174629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513101500 +0200" stop="20230513104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Ein Alptraum von Halloween) S2 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Ein Alptraum von Halloween»Halloween gestaltet sich dieses Jahr für die DiMeos ganz anders als normalerweise. Die Kinder haben nämlich in einem Versteck alte Süssigkeiten gefunden, die offenbar Halluzinationen auslösen. So träumt JJ beispielsweise davon, endlich mal der Böse und nicht das Opfer zu sein, und in Dylans Fantasie tauschen sie und Ray die Körper. Der Abend endet offenbar im Escape-Room, bei dem die Familie zusammenarbeiten muss, um wieder in die Freiheit zu gelangen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/00/2137791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513104500 +0200" stop="20230513111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Teacher Jail) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Teacher Jail»Als Jack ein weiteres Mal die Aufsichtspflicht für seine Klasse vernachlässigt, verletzt sich in seiner Abwesenheit ein Schüler. Daraufhin leitet die Sekretärin Helen übergangsweise den Biologieunterricht - und Jack muss in den Lehrerknast. Dort lernt er Philip kennen, und die beiden verstehen sich sofort. Allerdings wartet auf Jack noch die Anhörung vor dem Schulausschuss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/09/2190924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513111000 +0200" stop="20230513113900 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Burning Miles) S1 (3/13)</title>
<desc lang="fr">«Burning Miles»Jack setzt weiterhin die Schüler auf seinen Konkurrenten Miles an und greift zu absurden Massnahmen, um ihn zu ärgern: Sie sollen sich in Jacks Lieblingsbuchladen einschleusen und den Verkauf von Miles' Bestseller sabotieren. Indes will Helen Jack überzeugen, beim traditionellen Kuchenbasar ein Gebäck beizusteuern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/09/2190926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513113900 +0200" stop="20230513114000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513114000 +0200" stop="20230513121000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Overachieving Virgins) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Overachieving Virgins»Zu Jacks Ärger hat der Studierendenrat seine Lieblingschips im Automaten gegen gesunde Snacks ausgetauscht. Durbin rät ihm, sich nicht mit den ehrgeizigen Schülern anzulegen. Tatsächlich stellt sich der Präsident des Studierendenrats, der Jack nicht leiden kann, quer - und es kommt zur Eskalation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513121000 +0200" stop="20230513123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Dating Toledoans) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Dating Toledoans»Jack ist frustriert über ein misslungenes Date in New York. Seine Kolleginnen schlagen ihm vor, es in Toledo mit Ausgehen zu versuchen - Jacks Erfolg hält sich jedoch in Grenzen. Indes übernimmt Helen ausnahmsweise die tägliche Schuldurchsage und punktet dabei mit ihrem Humor bei den Schülern, was Durbin gar nicht passt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513123500 +0200" stop="20230513130500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Freakin Enamored) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Freakin Enamored»Es ist Eltern-Sprechtag an der Whitlock Highschool und Jack muss sich den vielen Fragen der Mütter und Väter stellen. Dabei wird er auf Colins attraktive Mutter Trish aufmerksam, die ihn prompt zum Essen in ihr Haus einlädt. Allerdings werden die beiden bei ihrem Date von Colin gestört, der sich den ganzen Abend dazugesellt. Also stellt Jack mit seinen Schülern einen Plan auf, wie er Trish durch Colins Zuneigung für sich gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513130500 +0200" stop="20230513133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Selling Out) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Selling Out»Jack ist dabei, ein Buch über den Tod zu schreiben. Miles soll ihm helfen, einen Verleger für das Werk zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513133000 +0200" stop="20230513140000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer, garde du corps) S10 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Homer, garde du corps»Homer ist pudelstolz, denn er ist der neue Leibwächter von Bürgermeister Quimby. Als es zu einem Krieg zwischen Fat Tony und seinem Chef kommt, muss er seine erste Bewährungsprobe bestehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513140000 +0200" stop="20230513143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Fiesta à Las Vegas) S10 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Fiesta à Las Vegas»Ned Flanders hat sein spiessiges Leben satt und fährt zusammen mit Homer nach Las Vegas, die Stadt der Sünde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513143000 +0200" stop="20230513150000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Sbartacus) S10 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Sbartacus»Homer und Freunde haben die Schule demoliert, doch bestraft werden die Kinder. Aber sie nehmen süsse Rache.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513150000 +0200" stop="20230513153000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Max Simpson) S10 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Max Simpson»Zu Homers Leidwesen entwickelt sich eine neue Fernsehfigur, die seinen Namen trägt, zunehmend zu einem Trottel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513153000 +0200" stop="20230513155500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Le ciboulot de la promo) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Le ciboulot de la promo»Für Alex geht die schöne Zeit an der Middle School zu Ende. Sie soll, als Klassenbeste, die Abschlussrede halten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2190931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513155500 +0200" stop="20230513162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Ohé du bateau!) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Ohé du bateau!»Jay würde seinen Geburtstag gern alleine beim Angeln verbringen, aber seine Familie hat andere Pläne. Ein Fest mit ganz persönlichen Geschenken und Überraschungen soll es sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2137311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162500 +0200" stop="20230513165000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Oh, Wald-e, je t'aime déjà!) S11 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Oh, Wald-e, je t'aime déjà!»Alan ist glücklich: Larry hat ihm seine &quot;Jeff Starkmann&quot;-Eskapaden verziehen und Gretchen will ihn heiraten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2125363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513165000 +0200" stop="20230513172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Helen est intemporelle) S12 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Helen est intemporelle»Alan und Walden sind adoptionsberechtigt. Die werdende Mutter Katy will sie aber vorher noch kennenlernen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/2125407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513172000 +0200" stop="20230513174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein treuer Baptist und ein sexy Ehemann) S5 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein treuer Baptist und ein sexy Ehemann»Georgie beichtet seinen Eltern, dass er bald Vater wird. Besonders entsetzt sind die beiden über den beträchtlichen Altersunterschied zwischen ihrem Sohn und der Mutter des Kindes. Dennoch erwartet Mary, dass die zwei umgehend heiraten. Missy und Sheldon werden vorerst nicht in die Neuigkeit eingeweiht. Als Missy bemerkt, dass es in der Familie rumort, glaubt sie, ihre Eltern wollen sich scheiden lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2152274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513174500 +0200" stop="20230513181500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Geheimnis und vier Plappermäuler) S5 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Geheimnis und vier Plappermäuler»Nach mehreren falschen Fährten glauben Missy und Sheldon endlich zu wissen, was mit ihren Eltern los ist. Weil sie der Sache immer näher kommen, wird den Zwillingen unter dem Siegel der Verschwiegenheit schliesslich der Grund für die Aufregung erzählt. Vor allem Mary belastet die Situation ungemein. Aus Angst, aus der Kirchengemeinschaft ausgeschlossen zu werden, berät sie sich mit Pastor Rob.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/2125271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513181500 +0200" stop="20230513182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513182000 +0200" stop="20230513185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Père Noël sans frontières) S15 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Père Noël sans frontières»Zu Weihnachten beschliesst Homer, ein guter Mensch zu werden und überhäuft alle Menschen mit Geschenken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513185000 +0200" stop="20230513191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Allocutions familiales) S15 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Allocutions familiales»Lindsay Neagle gründet eine Initiative gegen Kinder - das bringt die dreifache Mutter Marge sofort auf die Palme.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/07/2039644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513191500 +0200" stop="20230513194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Robotflop) S15 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Robotflop»Bart wünscht sich von seinem Vater einen gebastelten Kampfroboter, doch Homer scheitert an der Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513194500 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Tout un roman !) S15 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Tout un roman !»Marge schreibt einen Liebesroman. Ohne den Inhalt zu kennen, ist Homer mit der Veröffentlichung einverstanden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt</title>
<desc lang="fr">Wer ist der Stärkste, Mutigste, Schlauste? Joko und Klaas wollen es wissen und jagen sich in &quot;Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt&quot; gegenseitig um die Erde. Die Reiseroute und das &quot;spezielle&quot; Reiseprogramm werden vom jeweils anderen festgelegt. Die Entscheidung fällt allerdings nicht bei ihren weltweiten Abenteuern, sondern im Studio - hier muss sich das Moderationsduo bei weiteren Spielen beweisen. Wer die meisten Länder erobert, darf sich als World Champion feiern lassen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190934_A.jpg" />
</programme>