<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404024000 +0200" stop="20230404032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Boston) S5 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Boston»Chimney und seine Tochter Jee-Yun sind seit einem halben Jahr in Boston; die beiden wohnen bei seinem Freund Eli. Als Chimney am St. Patricks Day als freiwilliger Sanitäter in der Stadt unterwegs ist, trifft er durch Zufall auf Maddie ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2162075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404032500 +0200" stop="20230404040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Terreurs) S5 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Terreurs»Maddie ist zurück in Los Angeles; sie kann endlich ihre letzten Ängste im Umgang mit Töchterchen Jee-Jun überwinden. Derweil ist Taylor bei Buck eingezogen. Er, von schlechtem Gewissen geplagt, beichtet ihr, dass er eine andere Frau geküsst hat. Eddie soll für seine Therapie Kontakt zu seinen früheren Kameraden herstellen. Dabei erfährt er, dass alle, die er in Afghanistan gerettet hat, mittlerweile tot sind. Das wirft ihn emotional völlig aus der Bahn ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2162077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404040500 +0200" stop="20230404041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404041000 +0200" stop="20230404045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Coup de chance) S5 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Coup de chance»Eine Frau stürzt vom Hochhaus. Wie durch ein Wunder fängt Lucy sie auf und rettet sie vor dem Tod. Obwohl sie dafür gefeiert wird, grämt es sie, dass man so etwas nicht trainieren oder berechnen kann. Die Tatsache, dass die Überlebende eine Unfallchirurgin ist, die vielen anderen das Leben rettet, gibt der Sache für Lucy schliesslich einen tieferen Sinn. Auch Eddie hadert mit sich: Seine Ängste und die Sorge um seinen Sohn lassen ihn am Sinn seiner Arbeit zweifeln.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2162079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404045000 +0200" stop="20230404051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Le picnic) S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«Le picnic»Chip wacht am Krankenbett seiner Mutter und verliert sich dabei in Gedanken an die Vergangenheit: Er sinniert über die Zeit in der Stadt der Liebe - Paris, in der er tatsächlich seine einzig wahre Traumfrau, Penelope, getroffen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/1956326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404051000 +0200" stop="20230404054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Portrait de famille) S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Portrait de famille»Mrs. Baskets hat es geschafft, in letzter Sekunde dem Tod von der Schippe zu springen: Sie wacht aus dem Koma auf und erholt sich langsam. Bald darf sie sogar wieder nach Hause, doch das bringt auch für ihr nahes Umfeld einige Veränderungen mit sich. So muss Chip nun einer geregelten Arbeit nachgehen, um die Pflegekraft seiner Mutter zu finanzieren. Und Dale begeht einen Fehler, der gravierende Konsequenzen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/14/1956328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404054000 +0200" stop="20230404064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404064000 +0200" stop="20230404070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Hey Bitch, was geht?) S1 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Hey Bitch, was geht?»Maya möchte das Homecoming-Lagerfeuer verhindern, da es ihrer Meinung nach von der Lage her nicht behindertengerecht ist. JJ leidet allerdings sehr unter dem Theater seiner Mutter, denn den anderen Schülern - allen voran JJs neuen coolen Freunden - gefällt der Aufstand überhaupt nicht. Derweil kann Ray endlich Zeit mit Jillian verbringen. Doch als sie ihn zu Hause besuchen will, macht ihm die Sammelwut seiner Familie einen Strich durch die Rechnung ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404070500 +0200" stop="20230404073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le vieux de quarante ans) S4 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Le vieux de quarante ans»Aus einem Gespräch zweier Frauen hören Charlie und Alan heraus, dass sie in deren Augen bereits alte Herren sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/56/2126700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404073500 +0200" stop="20230404080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une nouvelle famille) S4 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle famille»Evelyn bekommt von ihren Söhnen eine Standpauke gehalten, weil sie einfach unausstehlich ist. Erbost wendet sie sich von Alan und Charlie ab und quartiert ein schwules Paar sowie deren Adoptivsohn bei sich ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/2126698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404080000 +0200" stop="20230404082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Gymnastique cérébrale) S10 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Gymnastique cérébrale»Penny bekommt von ihrem Ex-Freund Zack das Angebot, in seinem Geschäft einzusteigen. Leonard hält nichts davon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2136878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404082500 +0200" stop="20230404085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Instabilité gyroscopique) S10 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Instabilité gyroscopique»Für Sheldon bricht eine ziemlich harte Zeit an, seine Freundin Amy geht für eine längere Zeit nach Princeton.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/00/2136879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404085000 +0200" stop="20230404091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La discorde de la longue distance) S10 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La discorde de la longue distance»Sheldon trifft die aparte Dr. Ramona Nowitzki wieder, die bereits als Studentin ein Auge auf ihn geworfen hatte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/10/2126837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404091500 +0200" stop="20230404094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon mentor torturé) S3 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon mentor torturé»Das Klinikteam bekommt eine neue Kollegin. Die Chirurgin Dr. Miller entpuppt sich als resolute Emanze, die es sich zum Ziel gesetzt hat, ihren männlichen Kollegen den Sexismus auszutreiben. Carla ist von der Strategie begeistert, und schon bald muss selbst Dr. Kelso klein beigeben. Auf einem Seminar sollen alle männlichen Kollegen, die sich öfters sexistisch äussern, politische Korrektheit lernen. Dabei wird auch Dr. Cox einiges klar ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404094000 +0200" stop="20230404101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon papillon) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon papillon»J.D. erlebt einen fürchterlichen Tag, denn egal was in der Klinik passiert, es nimmt alles ein böses Ende. Da fliegt ihm plötzlich ein harmloser Schmetterling auf dem Flur entgegen. Schnell findet sich der junge Arzt in Gedanken versunken wieder und malt sich aus, wie der Tag hätte besser verlaufen können. Dabei wird ihm klar, dass das Schicksal einfach nicht zu durchbrechen ist ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2162068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404101000 +0200" stop="20230404103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon heure de non-vérité) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon heure de non-vérité»Carla wird von Tag zu Tag nervöser, denn die Hochzeit mit Turk rückt immer näher. Da taucht zu allem Überfluss auch noch der smarte Dr. Ron Ramirez in der Klinik auf, für den Carla lange Zeit geschwärmt hat. Als ihr Traummann sie plötzlich zu einem romantischen Candlelight-Dinner einlädt, sagt sie spontan zu. Durch Zufall erfährt J.D. von Carlas Date und verspricht ihr, Turk gegenüber nichts zu erwähnen. Bald plagen ihn aber schwere Gewissensbisse.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404103500 +0200" stop="20230404110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma pré-histoire) S3 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma pré-histoire»Turk steht kurz vor seiner Hochzeit mit Carla und bekommt plötzlich schreckliche Torschlusspanik.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404110000 +0200" stop="20230404113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon choix cornélien) S3 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon choix cornélien»Obwohl Elliot mit Sean zusammen ist, kommt J.D. nicht von ihr los. Nachdem er wieder einmal mit ihr geschlafen hat und ihr versprechen musste, Sean nichts zu verraten, tröstet er sich mit seiner Exfreundin Danni - obwohl die ihm immer stärker auf die Nerven geht. Sean jedoch merkt, dass etwas nicht stimmt und fragt J.D. direkt, ob etwas zwischen ihm und Elliot läuft ... Währenddessen wird der Hausmeister zum Sicherheitsdienst befördert und geht mit Übereifer an die neue Arbeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2162069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404113000 +0200" stop="20230404115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Ted Mosby, architecte) S2 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Ted Mosby, architecte»Ted und Robin liegen sich in den Haaren. Von Robin genervt, verbringt Ted den Abend mit einer anderen Frau.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/27/2160168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404115500 +0200" stop="20230404122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Assortiment de couples) S2 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Assortiment de couples»Lily ist in ihre neue Wohnung eingezogen. Allerdings stellt sich heraus, dass sie tierische Untermieter hat. Ted bietet daraufhin Barney an, dass Lily vorübergehend bei ihm unterkommt. Als er jedoch eines Abends eine Frau mitnimmt, die Lily für Barneys Ehefrau hält, hat er eine ungewöhnliche Idee ... Unterdessen hat Marshall noch immer Probleme mit seinem Single-Dasein und bittet einen Studienkollegen, ihn zu einem Konzert zu begleiten, was jedoch weitreichende Folgen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2147450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404122500 +0200" stop="20230404125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Leçon de justice) S2 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Leçon de justice»Lily steckt in einer Sinnkrise. Auf der Suche nach ihrer Bestimmung probiert sie die verschiedensten Berufe aus und landet schliesslich als Kellnerin in einem hawaiianischen Restaurant. Weil es ihr dort auch nicht gefällt, beschafft ihr Ted kurzerhand einen Job in seinem Architekturbüro. Dort sorgt Lily jedoch für gehörigen Wirbel. Indes versucht Barney sein Glück bei Marshalls attraktiver Professorin. Weil er ihr nicht gewachsen ist, landet er letztlich sogar im Krankenhaus ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404125000 +0200" stop="20230404132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Un chaperon inattendu) S2 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Un chaperon inattendu»Von Ted und Barney ermutigt, bittet Marshall die Kellnerin seines Stammcafés um ein Date. Doch die hat eine Macke.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132000 +0200" stop="20230404135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Atlantic City) S2 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Atlantic City»Endlich sind Marshall und Lily wieder zusammen und stellen fest, dass sie auch immer noch heiraten möchten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2150214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404135000 +0200" stop="20230404141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'âge critique) S4 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«L'âge critique»Jake wird erwachsen, er tauscht seine Harry-Potter-Poster gegen Bilder von spärlich bekleideten Frauen ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/18/2126699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141500 +0200" stop="20230404144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tante Myra) S4 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Tante Myra»Alan befindet sich in einer Art Rausch der Glückseligkeit. Da Judith Herb bald heiraten, muss er endlich keine Alimente an seine Ex-Gattin zahlen. Zum letzten Mal muss er ihr nun einen Scheck überbringen. In Judiths Haus angekommen merkt Alan sehr schnell, dass dort dicke Luft herrscht. Herbs Schwester Myra ist da, weil sie bei den Hochzeitsvorbereitungen helfen will. Das Problem: Myra und Judith mögen sich nicht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/56/2126700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404144500 +0200" stop="20230404151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une race de super humains et une lettre à Alf) S2 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Une race de super humains et une lettre à Alf»Sheldon versucht, seiner Schwester Missy Mathematik näherzubringen. Sie erweist sich aber als sehr widerspenstig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/14/2162071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404151000 +0200" stop="20230404153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sheldon à l'hôpital) S2 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Sheldon à l'hôpital»Sheldon muss im Krankenhaus operiert werden. Dort entwickelt er sich zu einem schwierigen Patienten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/02/2149095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404153500 +0200" stop="20230404160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le principe de rétraction-réaction) S11 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Le principe de rétraction-réaction»Leonard wird interviewt. Doch anstatt von seiner Arbeit zu schwärmen, behauptet er, dass die Physik tot sei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2137893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160500 +0200" stop="20230404163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'intégration de la relaxation) S11 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intégration de la relaxation»Im Schlaf zeigt Sheldon eine ganz neue Seite von sich. Er scheint entspannt und frei von seinen Zwängen zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/00/2136879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404163000 +0200" stop="20230404170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Explosion en plein Wolowitz) S11 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Explosion en plein Wolowitz»Howard, Sheldon und Raj schwelgen in Erinnerungen an ihre Kindheit und kommen auf ihre schlechten Beziehungen zu ihren Vätern zu sprechen. Eine Modellrakete, den sein Vater ihm geschenkt hat, konnte Howard niemals zünden. Howard und Sheldon fahren in die Wüste, um die Modellrakete zu zünden. Indessen treffen Raj und Bernadette die letzten Vorbereitungen für die Geburt des zweiten Kindes.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/1730396_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170000 +0200" stop="20230404180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180000 +0200" stop="20230404181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404181000 +0200" stop="20230404184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Ki Ka Fé Ça) S30 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Ki Ka Fé Ça»Das mühsam angesparte Geld, das für Lisas College-Aufenthalt vorgesehen war, ist plötzlich verschwunden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/2163361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404184000 +0200" stop="20230404190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Cristal Bleu Persuasion) S30 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Cristal Bleu Persuasion»Marge versucht, in Springfield einen schwunghaften Handel mit angeblich heilenden Kristallen aufzuziehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/27/2163362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404190500 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404222000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">Spannende Momente wurden mit der Kamera festgehalten: Ein 74-Jähriger ringt mit einem Alligator, um das Leben seines Welpen zu retten. Ein Paar wird in seiner eigenen Einfahrt von einem tollwütigen Tier angegriffen. Ein Teenager wehrt einen Bären ab, um seine Hunde in Sicherheit zu bringen. Eine Familie ist in ihrem Haus eingeschlossen, während die australischen Waldbrände alles um sie herum vernichten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/2095635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404222000 +0200" stop="20230404233000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404233000 +0200" stop="20230405000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Krugkoppelbrücke) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Krugkoppelbrücke»Emil will seine Ex-Freundin Marie unbedingt zurückerobern und täuscht mit Hilfe von Max seinen eigenen Tod vor. Oskar und Bruno tun sich schwer damit, ihren Text für eine Vorabendserie auswendig zu lernen und ziehen damit den Zorn von Hauptdarsteller Roland Moeller auf sich. Gleichzeitig muss Leo seinen Freund Florian davon abhalten, in eine WG mit Leos letztem Seitensprung zu ziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2163363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405000500 +0200" stop="20230405004000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Intimate (Doppeldate) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Doppeldate»Bruno lernt die deutlich ältere Alice in der Sauna kennen und ist direkt schockverliebt. Max und seine Freundin Isabella wollen neuen Schwung in ihr Sexleben bringen, doch die sexuellen Fantasien der beiden gehen weit auseinander. Leo muss notgedrungen seinen Freund Florian bei sich einziehen lassen und probiert alles, um ihn wieder loszuwerden. Währenddessen haben Oskar und Emil ein Date, das furchtbar in die Hose geht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/28/2163365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405004000 +0200" stop="20230405014000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Anfang März war unter anderem der &quot;Welttag der Komplimente&quot; Thema der Sendung. Man glaubt es kaum, aber den gibt es tatsächlich. Den &quot;Herren der Schöpfung&quot; erklärte der Moderator zunächst einmal, was ein Kompliment überhaupt ist: &quot;Ein Kompliment ist eine nette Aussage über ihr Gegenüber&quot;. Anschliessend präsentierte Pufpaff eine von seinem Team durchgeführte Strassenumfrage zu dem Thema. Dabei wurden die Befragten aufgefordert, selbst das Mikrofon in die Hand zu nehmen und den Passanten Komplemente zu machen. Es kam - völlig untypisch für die Show - tatsächlich zu einigen rührenden Momenten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2159435_A.jpg" />
</programme>