<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501034500 +0200" stop="20230501044000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">In der Schweiz leben rund 8,7 Millionen Menschen, darunter jedoch erstaunlich viele Millionär:innen. Moderator Stefan Gödde geht für &quot;Galileo X-Plorer&quot; auf Spurensuche und will herausfinden: Wie lebt es sich in der Schweiz? Und warum fühlen sich gerade Promis und Superreiche hier so wohl? Und das sind die Erfolgsgeheimnisse des wohlhabenden Alpenlands: Schweizer Diskretion, Bankengeschäft, köstlicher Käse, politische Neutralität und hohe Lebensqualität.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501044000 +0200" stop="20230501053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Hierzulande können sich Jugendliche ein Leben ohne Smartphone, Fernseher oder Autos kaum noch vorstellen. Für den 18-jährigen Cardi und seine Freunde, die im tiefen indonesischen Regenwald leben, ist das ganz normal. &quot;Galileo Stories&quot; hat die Jugendlichen in ihrer Heimat besucht und bei ihrem ersten Ausflug in die Stadt begleitet.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501053500 +0200" stop="20230501055500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501055500 +0200" stop="20230501064500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Protégeons la terre) S4 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Protégeons la terre»Seitdem öffentlich bekannt wurde, dass die Präsidentin der USA eine Ausserirdische ist, wird die Grundstimmung im Land immer aggressiver. Ausserirdischen-Gegner und -befürworter gehen aufeinander los und bekämpfen sich. Die Situation droht immer mehr zu eskalieren, denn selbst innerhalb des DEO herrscht Uneinigkeit über das Thema.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/47/2178115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501064500 +0200" stop="20230501071000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un parasol et un sacré lancer) S3 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Un parasol et un sacré lancer»Georgie hilft seiner Mutter beim Kirtag bei der Arbeit in den Buden, weil er Veronica beeindrucken will. Missy bewirbt sich unterdessen um die Aufnahme ins Baseball-Team. Doch das ist im konservativen Texas schwierig, und tatsächlich will Coach Wilkins sie nicht aufnehmen, weil sie ein Mädchen ist. Obwohl Meemaw die Trennung von Sheldons Mentor noch schwer im Magen liegt, weckt diese Entscheidung gegen ihre Nichte ihren Kampfgeist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/28/2184159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501071000 +0200" stop="20230501073500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Das Gürteltier und der kleine Unterschied) S5 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Das Gürteltier und der kleine Unterschied»Sheldon begibt sich mit Dr. Sturgis und Dr. Linkletter auf einen Forschungstrip. Dieser verläuft jedoch nicht gerade nach Plan, denn bereits die Anreise wird zur Herausforderung. Meemaw bemerkt derweil Georgies Schwindelei: Er verschweigt seiner neuen Freundin, dass er noch minderjährig ist. Während Meemaw zu Ehrlichkeit rät, empfiehlt Dale das Gegenteil. George will nun auf Dale hören.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/02/2150350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501073500 +0200" stop="20230501080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une autre nuit avec Neil Diamond) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Une autre nuit avec Neil Diamond»Lyndsey macht mit Alan Schluss. Er ist verletzt, denn Lyndsey hat schnell einen Neuen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501080000 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?) S10 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?»Alan kleidet sich im Stil der 70er und wirft sich ins Nachtleben, um den Liebeskummer zu vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501082500 +0200" stop="20230501085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Gagner à tout prix) S8 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Gagner à tout prix»Kyle und Mandy schliessen sich dem Bowlingteam der Kirche an und stellen Mike damit vor ein Problem: Er muss zwei neue Mitglieder für das Baxter-Team rekrutieren. Unglücklicherweise stellen sich jedoch weder Jen noch Ryan als talentiert heraus. Unterdessen geht der Wahlkampf für Vanessa in die heisse Phase.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/16/2134328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501085000 +0200" stop="20230501092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Mike et les gee-geeks) S8 (20/21)</title>
<desc lang="fr">«Mike et les gee-geeks»Kyle und Mandy hüten ein Geheimnis. Es dauert jedoch nicht lange, bis sie die frohe Kunde nicht länger für sich behalten können. Während Kyle sich an Mike wendet und ihn schwören lässt, dass er Vanessa nichts verrät, klärt Mandy bereits ihre Mutter auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/16/2134330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501092000 +0200" stop="20230501094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Week-end en famille) S8 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Week-end en famille»Eve stattet den Baxters einen Besuch ab und Vanessa nutzt die Gelegenheit, um einen Mädelsabend mit ihren Töchtern zu planen. Ihr Vorhaben wird jedoch durchkreuzt, als Kristins Wehen überraschend einsetzen. Gleichzeitig beginnt Jen ihren neuen Job im &quot;Outdoor Man&quot; und sieht sich einem Rätsel gegenüber: Wohin verschwindet ihr Mittagessen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/18/2136772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501094500 +0200" stop="20230501101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma foi dans l'humanité) S4 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma foi dans l'humanité»Betty, die bereits öfters J.D.s Patientin war, kommt wieder einmal in die Klinik. Diesmal ist die Diagnose ernst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2162067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501101000 +0200" stop="20230501103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma chaste copine) S4 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma chaste copine»Turk rettet einen Mann vor dem Erstickungstod. Entgegen seiner Art gibt Turk mit seiner Tat nicht an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2162068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501103500 +0200" stop="20230501110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Nouvelle vie) S4 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle vie»J.D. hat eine eigene Wohnung gefunden. Ausgerechnet Turk will nicht bei dessen Auszugsparty mitfeiern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501110000 +0200" stop="20230501113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon regard d'interne) S5 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon regard d'interne»J.D. ist endlich Facharzt und damit Dr. Perry Cox gleichgestellt, was dieser allerdings nicht akzeptiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501113000 +0200" stop="20230501115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon rite de passage) S5 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon rite de passage»Als Facharzt muss J.D. nun auch Assistenzärzte betreuen. Er versucht sich, mit lustigen Sprüchen beliebt zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/12/2184158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501115500 +0200" stop="20230501122000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma journée aux courses) S5 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Ma journée aux courses»Bevor er 30 wird, was ihm bald bevorsteht, hat J.D. das Gefühl, noch etwas Grosses leisten zu müssen. Dafür aber sucht er sich ausgerechnet den Triathlon aus, der am nächsten Tag stattfindet. Völlig untrainiert und eigentlich ohne jede Chance, die Strecke zu schaffen, treibt sein Stursinn ihn Schritt für Schritt weiter, aber erst mit Elliots Hilfe erreicht er spätnachts das Ziel. Diese extreme gemeinsame Erfahrung schweisst zusammen - und bringt die beiden zu einem Entschluss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501122000 +0200" stop="20230501124500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon cas de conscience) S5 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon cas de conscience»Elliott macht nun richtig auf stur. Ihr neuer Job in einer Klinik, könnte das Ende ihrer Karriere bedeuten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501124500 +0200" stop="20230501131000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau Dieu) S5 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau Dieu»J.D. sagt zu, dem Hausmeister beim Umzug zu helfen, und lässt sich auch nicht von der überraschend asiatischen Einrichtung der Wohnung irritieren. Als sie leer geräumt ist, und J.D. den letzten Buddha raustragen will, stehen plötzlich die wirklichen Wohnungsbesitzer in der Tür ... Inzwischen bekommt Cox Besuch von seiner Schwester Paige, deren Gottvertrauen ihn in den Wahnsinn treibt. Doch nachdem sie für einen Todkranken gebetet hat, geht es dem plötzlich besser ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501131000 +0200" stop="20230501134000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes fausses perceptions) S5 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes fausses perceptions»Turk und Elliot können den Grund, für die Schmerzen einer Patientin nicht finden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501134000 +0200" stop="20230501140500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon retour à la maison) S5 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon retour à la maison»J.D. möchte nach langer Krankenhausschicht endlich nach Hause. Doch ständig wird er ins Spital zurückbeordert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501140500 +0200" stop="20230501143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon gros oiseau) S5 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon gros oiseau»Zusammen mit Turk macht J.D. sich auf den Weg, ein Dankeschön von einem undankbaren Patienten einzufordern, dem er das Leben gerettet hat. Doch in dessen Garten stossen sie auf eine Herde Strausse, was ihr Vorhaben nicht gerade erleichtert. Auch Elliot hat ein ungewöhnliches Problem: Nach einer heftigen Küsserei findet sie heraus, dass ihr Schwarm verheiratet ist. Natürlich drängt Elliot ihn, seiner Frau diesen Fehltritt zu beichten, aber damit fangen die Probleme erst an ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501143000 +0200" stop="20230501144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes deux cent mètres carrés) S5 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes deux cent mètres carrés»J.D. will einfach nicht auf Elliot hören. Obwohl sie ihn warnt, nichts zu überstürzen, ist er so Feuer und Flamme für seine neueste Bekanntschaft, die hübsche Julie, dass er sogar ein Grundstück kauft. Währenddessen hat Turk seine Leidenschaft fürs Playback-Singen entdeckt und übt fleissig mit Lloyd, Ted und dem Hausmeister in dessen neu gegründeter Airband. Es dauert jedoch nicht lange, bis dies Dr. Kelsos Missfallen erregt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501144500 +0200" stop="20230501152500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les allumés d'Halloween) S1 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Les allumés d'Halloween»Penny gibt eine Halloween-Party und lädt auch ihre vier Nerd-Freunde Leonard, Sheldon, Howard und Raj dazu ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2143986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501152500 +0200" stop="20230501154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le paradoxe du ravioli chinois) S1 (7/17)</title>
<desc lang="fr">«Le paradoxe du ravioli chinois»Penny ist hochgradig von ihrer Freundin Christy genervt. Die Lady aus Omaha baggert gnadenlos Howard an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2161199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501154000 +0200" stop="20230501161000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'effet sauterelle) S1 (8/17)</title>
<desc lang="fr">«L'effet sauterelle»Da Raj keine Frau hat, wollen seine Eltern eine Ehe arrangieren. Ihre Wahl fällt auf die Zahnmedizinerin Lalita.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2060117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501161000 +0200" stop="20230501164000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La polarisation Cooper-Hofstadter) S1 (9/17)</title>
<desc lang="fr">«La polarisation Cooper-Hofstadter»Leonard findet im Papierkorb einen Brief, den Sheldon weggeworfen hat. Es ist die Einladung zu einer Physiker-Konferenz, bei der Leonard und Sheldon ihre Arbeit vorstellen sollen. Zwischen ihnen kommt es zum Streit, denn Shaldon hat entschieden, nicht an der Konferenz teilzunehmen. Leonard will die Tagung dennoch besuchen und fährt ohne Sheldon mit Penny, Howard und Rajesh zu der Konferenz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2060117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501164000 +0200" stop="20230501170500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La descente aux enfers du sujet Loobenfeld) S1 (10/17)</title>
<desc lang="fr">«La descente aux enfers du sujet Loobenfeld»Penny tritt in einem Musical auf und lädt Sheldon und Leonard ein. Die Jungs wollen nicht mit und lügen Penny an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2144418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501170500 +0200" stop="20230501173000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Alerte aux microbes) S1 (11/17)</title>
<desc lang="fr">«Alerte aux microbes»Als Penny von einem Heimatbesuch zurückkommt, erzählt sie, dass plötzlich alle krank wurden. Sheldon ist alarmiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2060585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501173000 +0200" stop="20230501180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dualité de Jérusalem) S1 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«La dualité de Jérusalem»Sheldon ist ausser sich, als der hochnäsige 15-jährige Nordkoreaner Dennis behauptet, dass seine Stringtheorie fehlerhaft ist. Als Ausgleich nervt Sheldon daraufhin Leonard, Howard und Rajesh.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/21/2145645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501180000 +0200" stop="20230501181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501181000 +0200" stop="20230501184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le ventre de Lisa) S33 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Le ventre de Lisa»Weil sie eine schwere Infektion bekommen haben, müssen Lisa und Bart über die ganzen Sommerferien Steroide einnehmen. Dann fängt die Schule wieder an, und sowohl Bart, als auch Lisa, sind ganz schön dick geworden. Während Bart damit ganz gut klar kommt, leidet Lisa umso mehr an ihrem neuen Leibesumfang und sagt ihren zusätzlichen Kilos den Kampf an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501184000 +0200" stop="20230501190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Portrait du jeune homme en feu) S33 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Portrait du jeune homme en feu»Smithers kann es einfach nicht verwinden, dass Mr. Burns, der gerade schwer damit beschäftigt ist, Wachhund-Welpen an seine vermögenden Freunde zu verkaufen, seine Liebe nicht erwidert. Homer lernt währenddessen den schwulen Multimilliardär Michael de Graaf kennen und plant, diesen mit Smithers zu verkuppeln. Dann wird es geradezu märchenhaft, denn Michael und Smithers verlieben sich auf der Stelle ineinander.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2184932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501190500 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Kleine Pflanze - grosses Business? Von der Hanf-Plantage in Israel, über den Cannabis-Shop in Los Angeles bis hin zum hochgesicherten Bunker in Bayern: das Cannabis-Business boomt. Doch was steckt eigentlich hinter der umstrittenen Hanf-Pflanze? Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen schauen sich unterschiedliche Geschäftsmodelle genauer an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Comme on se retrouve) S19 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Comme on se retrouve»Levi leitet neu das Ausbildungsprogramm. Die neuen Assistenzärzte, die den verschiedenen Ärztinnen zugeteilt werden, werden zwangsläufig Zeugen des einen oder anderen Ehestreits, denn sowohl bei Maggie und Winston als auch bei Owen und Teddy hängt der Haussegen schief. Auch wenn Levi zufrieden ist, dass er nicht mehr in der Geburtshilfe arbeiten muss, fehlt ihm seine beste Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501211000 +0200" stop="20230501220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (In guten und in schlechten Tagen) S6 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«In guten und in schlechten Tagen»Andy versucht, Jack zu überzeugen, auf die Feuerwache zurückzukehren. Doch ihre Bemühungen bleiben erfolglos. Auch Carina ist betrübt: Sie vermutet, schwanger zu sein - und das zu einem denkbar schlechten Zeitpunkt, denn ihre Beziehung zu Maya steht auf der Kippe. Maya und Ben werden derweil zu einem Einsatz bei Chief Dixon, Travis' Konkurrenten bei der Bürgermeisterwahl, gerufen. Dort machen sie eine schockierende Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501220500 +0200" stop="20230501230500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (La vie d'après) S2 (1/14)</title>
<desc lang="fr">«La vie d'après»Nach Michelles Weggang übernimmt Tommy Vega den Job des Captains. Tommy war acht Jahre lang nicht im Dienst, um sich um ihre Kinder zu kümmern, und hofft, den Erwartungen und Anforderungen gerecht zu werden. Ihr gelingt allerdings ein Einstand nach Mass, denn sie kann einer Frau den Arm wieder einrenken und die Schusswunde eines Arbeiters verarzten. Indes gibt es gute Neuigkeiten von Owen: Der Lungenkrebs konnte durch die Therapie erfolgreich bekämpft werden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/02/2151360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501230500 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Humeur volcanique) S2 (2/14)</title>
<desc lang="fr">«Humeur volcanique»Das Team hat alle Hände voll zu tun, denn ein Vulkanausbruch in Austin hinterlässt eine Spur der Verwüstung. Tommy hadert indes immer noch mit ihrer Entscheidung, wieder als Captain zu arbeiten, während Owen mit den Kollegen den Tumorrückgang feiert. Es scheint, als könnte er den Krebs nach einer weiteren Operation endlich besiegt haben.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502012000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Chernobyl (Le bonheur de toute l'humanité) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Le bonheur de toute l'humanité»Valery sucht nach einer Lösung, die radioaktiven Trümmer zu beseitigt. Erwogen werden sogar Mondfahrzeuge.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/50/1789986_A.jpg" />
</programme>