<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414021500 +0200" stop="20230414030500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Sängerin Ellie Golding zeigt sich ganz privat: &quot;red.&quot; hat die Pop-Queen in ihrem Zuhause in London besucht. Ausserdem: Knast, Kind und Karriere - Skandal-Rapperin Schwesta Ewa startet in einen völlig neuen Lebensabschnitt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414030500 +0200" stop="20230414031000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414031000 +0200" stop="20230414040000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414040000 +0200" stop="20230414042000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Willkommen in der Familie) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Willkommen in der Familie»Nach den Wirrungen der vergangenen Monate befindet sich Chip auf der Flucht vor seinem bisherigen Leben. Er klettert unbemerkt auf Güterzüge und reist durch die Gegend. Unterwegs trifft er auf Morpheus und Trinity, die sich seiner annehmen ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/48/1976502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414042000 +0200" stop="20230414045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (En cavale) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«En cavale»Chip und seine neuen zwielichtigen Freunde haben ein Haus besetzt und werden dabei von der Polizei überrascht. Zwar können sie fliehen, doch am liebsten würde sich Chip von den verbrecherischen Junkies absetzen. Das wollen sie aber nicht zulassen, und so muss sich der passionierte Clown etwas einfallen lassen, um sich aus ihren Fängen zu befreien ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414045000 +0200" stop="20230414053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Sie wurden mit dem &quot;goldenen Löffel&quot; geboren, &quot;La Dolce Vita&quot; wurde ihnen in die Wiege gelegt: Die junge Elite Italiens lebt ein Leben, wovon viele nur träumen können. Für &quot;taff&quot; öffnen die reichsten Familien Italiens ihre Türen und erzählen, warum nicht immer alles, was gold ist, auch glänzt. Denn: Während die einen ihren Reichtum geniessen und protzen was das Zeug hält, wollen die anderen nur davor flüchten. Und: Botox gegen Zähneknirschen und Mondgesicht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414053500 +0200" stop="20230414063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit der Genschere zum Traumgewicht? Was nach Science-Fiktion klingt, wird in den USA bereits erforscht. Wissenschaftler:innen tüfteln auf der ganzen Welt an neuen Mitteln gegen Übergewicht. &quot;Galileo&quot; hat sich den Stand der aktuellen Essensforschung näher angeschaut.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414063500 +0200" stop="20230414070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-l--Sled H-o--Hockey) S1 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«S-l--Sled H-o--Hockey»Während eines Ausflugs mit Jimmy entdeckt JJ eine Sportart, die er selbst gern ausüben möchte: Eishockey.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2125304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414070500 +0200" stop="20230414073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Au-dessus de joyeux cyclopes) S6 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Au-dessus de joyeux cyclopes»Chelsea beschliesst, ihren vereinsamten Freund Alan mit ihrer neuen Freundin Rose zu verkuppeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2133832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414073000 +0200" stop="20230414080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (818-jklpuzo) S7 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«818-jklpuzo»Charlie begegnet seiner alten Liebe Mia - und nach wie vor schlummern in ihm tiefe Gefühle für seine Ex.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2135006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414080000 +0200" stop="20230414082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Colocation de salle des fêtes) S11 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Colocation de salle des fêtes»Nachdem sich Amy und Sheldon auf ein Hochzeitsdatum geeinigt haben, fehlt nur noch die Lokalität. Amy schlägt den Athenaeum-Club vor. Sheldon ist begeistert, denn dort war sogar Einstein zu Gast.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2142724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414082500 +0200" stop="20230414085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Prêt à tout pour rencontrer Gates) S11 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Prêt à tout pour rencontrer Gates»Penny wird Bill Gates treffen. Während Sheldon ihr nicht glaubt, sind die anderen Jungs ganz aufgeregt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1735428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414085000 +0200" stop="20230414091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dissociation des locataires) S11 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«La dissociation des locataires»Leonard und Penny lieben die Sandwiches des Foodtrucks, der direkt vor dem Haus steht und dessen Geruch bis zu ihnen in die Wohnung reicht. Nun hat der Mieterbund dem Essensstand verboten, dort zu parken. Leonard erfährt, dass Sheldon als Vorsitzender der Vereinigung und auch als einziges Mitglied des Mieterbundes den Beschluss gefasst hat. Indessen finden Raj und Howard eine Drohne im Garten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/27/2155943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414091500 +0200" stop="20230414094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (L'art de faire le mur) S2 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«L'art de faire le mur»Doppelte Beziehungsprobleme. Mandy kommt nach einem Date mit Kyle zu spät nach Hause. Mike erwischt sie bei dem Versuch, ins Haus hineinzuschleichen, und beginnt mit seiner ganz eigenen Form der psychologischen Kriegsführung, um so etwas in Zukunft zu verhindern. Unterdessen versucht Kristin die Tatsache vor Boyd geheim zu halten, dass sie Ryan näherkommt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2169061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414094500 +0200" stop="20230414101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Cours particuliers) S2 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Cours particuliers»Mike engagiert einen Privattrainer für Eve, um ihre Chancen auf ein Fussball-Stipendium zu verbessern. Aber es sind nicht nur die Fähigkeiten des Trainers auf dem Feld, welche die Frauen begeistern. Vor allem Vanessa ist hin und weg. Und Mandy will sogar, dass Kyle eifersüchtig wird ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2169061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414101000 +0200" stop="20230414104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La loi du plus fort) S2 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«La loi du plus fort»Mike und Ryan gehen mit Boyd zum Baseball. Dabei kommt es zu einer unangenehmen Begegnung mit einem angetrunkenen alten Bekannten. Doch Mike ist ebenso überrascht wie angetan von der Art und Weise, wie Ryan mit der Situation umgeht. Mandy dagegen droht, in Geschichte durchzufallen. Als Reaktion darauf bekommt sie Laptop- und Handyverbot. Durch Zufall entdeckt sie aber ein ganz anderes Kommunikationsmittel ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2169062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414104000 +0200" stop="20230414110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Mandy va à la fac) S2 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Mandy va à la fac»Kristin hat das Gefühl, im Leben nicht voranzukommen. Ihre alles andere als fleissige Schwester Mandy wird gleich von zwei Colleges angenommen und einer ihrer ehemaligen Kollegen ist mittlerweile Eigentümer eines angesagten Restaurants. In Kristins Leben passiert dagegen nichts, findet sie. Mike und Vanessa machen sich unterdessen Gedanken, ob Mandys Wahl des Colleges tatsächlich eine gute Idee ist ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2169064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414110500 +0200" stop="20230414113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Multiculturalisme) S3 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Multiculturalisme»Kristin und Ryan wohnen jetzt alleine mit ihrem Sohn Boyd, der dadurch in einem zweisprachige Schule mit zweifelhaftem Ruf wechseln muss. Mike ist davon alles andere als begeistert und will alle Hebel in Bewegung setzen, damit er auf eine bessere Schule gehen darf. Doch geht es Mike in Wirklichkeit nicht vor allem darum, dass er Boyd bei sich zu Hause vermisst?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2169065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414113500 +0200" stop="20230414120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau jeu) S4 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau jeu»Die Freude über seine Beförderung währt nur kurz, denn bald kommt heraus, dass wegen einer internen Regelung nur Elliot diesen Titel tragen kann. J.D. hingegen darf sich nur &quot;Co-Chefassistenzarzt&quot; nennen. Ein schwerer Schlag für ihn, wurden doch gerade erst die 10.000 Visitenkarten mit seinem neuen Titel geliefert. Doch weder bei Dr. Cox noch bei Dr. Kelso fruchten seine Beschwerden, und so muss er ausgerechnet Elliot um Hilfe bitten. Nur ist die immer noch stinksauer auf ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414120000 +0200" stop="20230414123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon premier meurtre) S4 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon premier meurtre»Nach einer Ansprache von Dr. Cox ist J.D. vor Angst gelähmt, dass er aus Fahrlässigkeit jemanden töten könnte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/35/2170544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414123000 +0200" stop="20230414125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire à elle) S4 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire à elle»Elliot will sich ihre neue Freundin Molly beruflich sowie privat zum Vorbild nehmen - bis sie deren Freund Mike kennen lernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/2170545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414125500 +0200" stop="20230414132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon gâteau) S4 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon gâteau»Eines Tages steht J.D.s Bruder Dan mit einem Kuchen in der Hand und einer schlechten Nachricht vor der Tür: Ihr Vater ist gestorben. J.D. lässt Dan ein paar Tage bei sich wohnen, doch der wird schnell unerträglich. Den ganzen Tag liegt er nämlich Bier trinkend in der Badewanne. Noch merkwürdiger benimmt sich allerdings Dr. Cox, der, als er von der Nachricht erfahren hat, nichts unversucht lässt, um J.D.s Trauer zu mildern. Inzwischen bekommt auch Turk eine schlechte Nachricht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414132500 +0200" stop="20230414135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon ennemi commun) S4 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon ennemi commun»J.D.s Bruder ist immer noch da und sorgt erneut für ein Problem: Offenbar hat er erfolgreich mit Elliot angebändelt! Als J.D. die beiden zusammen im Bereitschaftsraum erwischt, ist er zwar überrascht, doch erstaunlicherweise stört es ihn nicht, dass seine Exfreundin nun mit seinem Bruder zusammen ist. Turk rät ihm jedoch, trotzdem den Betroffenen zu spielen - denn wenn Elliot sich schuldig fühlt, verzeiht sie ihm vielleicht. Natürlich kann dieser Plan nur nach hinten losgehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414135000 +0200" stop="20230414142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Emasculés pour trois générations) S7 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Emasculés pour trois générations»Charlie stinkt es gewaltig, dass Alans Freundin Melissa jetzt auch im Haus wohnt. Eine Party führt zum Eklat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2135007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414142000 +0200" stop="20230414144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mmm, du poisson, miam) S7 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Mmm, du poisson, miam»Jake darf endlich am Steuer sitzen - aber nur im Beisein eines Erwachsenen. Doch keiner hat Lust auf diese Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2136166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414144500 +0200" stop="20230414151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Albert Einstein et l'histoire d'une autre Marie) S2 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Albert Einstein et l'histoire d'une autre Marie»Sheldon will Geigenunterricht nehmen, um seinem Idol Albert Einstein näher zu sein, und Mary ist schwanger.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2169067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414151000 +0200" stop="20230414153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Tests d'aptitude) S2 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Tests d'aptitude»Um zu sehen, ob er allein am College zurechtkommen wird, zieht Sheldon für eine Woche zu Dr. Sturgis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414153500 +0200" stop="20230414160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La tentation de Sheldon) S11 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«La tentation de Sheldon»Sheldon erhält eine Einladung von Dr. Wolcott, einem verschrobenen Physiker, der alleine in einer Berghütte lebt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1729679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414160500 +0200" stop="20230414163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La comète de la discorde) S11 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La comète de la discorde»Als die Clique auf dem Dach mit Rajs Teleskop Merkur beobachtet, entdeckt Penny einen unbekannten Kometen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1729691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414163000 +0200" stop="20230414170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Il faut sauver la science) S11 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver la science»Sheldon plant ein absurd teures Experiment und möchte dafür Fördergelder bei der Uni akquirieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2179970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414170000 +0200" stop="20230414180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Sie wurden mit dem &quot;goldenen Löffel&quot; geboren, &quot;La Dolce Vita&quot; wurde ihnen in die Wiege gelegt: Die junge Elite Italiens lebt ein Leben, wovon viele nur träumen können. Für &quot;taff&quot; öffnen die reichsten Familien Italiens ihre Türen und erzählen, warum nicht immer alles, was gold ist, auch glänzt. Denn: Während die einen ihren Reichtum geniessen und protzen was das Zeug hält, wollen die anderen nur davor flüchten. Und: Las Vegas Attraktionen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414180000 +0200" stop="20230414181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414181000 +0200" stop="20230414184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Sans écran) S31 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Sans écran»Marge möchte, dass die Familie weniger vor dem Bildschirm hockt, und merkt, dass ihr der Verzicht am schwersten fällt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/2170549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414184000 +0200" stop="20230414190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Mieux sans Ned) S31 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Mieux sans Ned»Nach einem Streich, bei dem eine Blindgängergranate eine Rolle gespielt hat, droht Bart der Schulverweis.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/42/2170550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414190500 +0200" stop="20230414201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Schon den nächsten Sommerurlaub gebucht? Wie wäre es mit einem Urlaub mit dem Campingwagen? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias Fiedler blickt hinter die Kulissen eines Campingwagen-Verleihs und verrät die besten Insider-Tipps für den nächsten Camping-Urlaub.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414201500 +0200" stop="20230414223000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Agents presque secrets</title>
<desc lang="fr">Als sein Schulkamerad Bob ihn nach Jahren kontaktiert, gerät der Buchhalter Calvin in eine mörderische Geschichte.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/1771449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414223000 +0200" stop="20230415004500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Gemini Man</title>
<desc lang="fr">Der alternde Auftragskiller Henry Brogan will, von Gewissensbissen geplagt, seinen Job an den Nagel hängen. Kurz darauf merkt er, dass ihm jemand nach dem Leben trachtet. Sein Gegenspieler scheint genau zu wissen, was Henry denkt, und was er als nächstes tun wird. Irgendwann wird Henry klar, dass der US-Geheimdienst DIA ihm eine geklonte, jüngere Version von sich selbst auf den Hals geschickt hat.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/18/2160153_A.jpg" />
</programme>