<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512032000 +0200" stop="20230512040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Geballte Frauenpower: &quot;red.&quot; begleitet Katja Krasavice, Vanessa Mai und Popstar Elif exklusiv beim gemeinsamen Covershooting. / Phänomen Shirin David: &quot;red.&quot; trifft die Rapperin und erklärt, warum sie so erfolgreich ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512040500 +0200" stop="20230512041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512041000 +0200" stop="20230512043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Si t'es heureuse, montre-le !) S3 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Si t'es heureuse, montre-le !»Gail steckt noch immer im Aufzug fest, und langsam macht sich bei ihr Verzweiflung breit. Doch dann hat sie einen Hoffnungsschimmer: Nach etlichen Versuchen gelingt es ihr, einen Zettel an einem vorbeifahrenden Staubsaugerroboter anzubringen. Melissas psychische Probleme scheinen sich derweil zu verschlimmern, denn als Todd auf der Suche nach ihr ist, findet er sie auf einem Dach - kurz davor, in den Tod zu stürzen. Todd sieht nur eine Möglichkeit, um Melissa zu beschützen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/31/2189749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512043000 +0200" stop="20230512045500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Ma vie dans un bunker) S3 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Ma vie dans un bunker»Rückblick: Pamela Brinton verkehrt als reiche Dame in elitären Kreisen. Als ein bisher unbekanntes Virus ausbricht, legt sich ihre Bekannte Catherine einen Schutzbunker zu, der einige Annehmlichkeiten bereithält. Nach und nach fallen die Menschen in Pamelas Umfeld dem Virus zum Opfer - auch Catherine, und so zieht Pamela nur mit ihrem Hund in den Bunker. Zur Ausstattung ihrer Behausung gehört eine Überwachungsdrohne. Mit dieser entdeckt Pamela plötzlich eine Überlebende: Gail ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/32/2189750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512045500 +0200" stop="20230512054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Ausverkaufte Konzerte, Millionen Fans und peppige Musik: K-Pop-Bands wie BTS, Blackpink &amp; Co.sind mittlerweile etablierte Stars in der Musikwelt. Doch das Showbiz hat auch seine Schattenseiten. In der Vergangenheit gab es immer wieder negative Schlagzeilen aus der K-Pop-Industrie. &quot;taff&quot; spricht exklusiv mit drei K-Pop-Stars über das knallharte Business und nimmt es genauer unter die Lupe. Und: Das Leben mit Zyklus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512054000 +0200" stop="20230512064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Sie sind athletisch, zu waghalsigen Stunts bereit und bringen ihr Publikum regelmässig zum Staunen: Zirkuskünstler:innen. &quot;Galileo&quot; hat Artist:innen in ihrem Zirkusalltag begleitet. Mit einer GoPro ausgestattet zeigen sie in schwindelerregenden Höhen ihre Kunststücke aus einer Perspektive, die so garantiert noch niemand erlebt hat!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512064000 +0200" stop="20230512070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Ein Alptraum von Halloween) S2 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Ein Alptraum von Halloween»Halloween gestaltet sich dieses Jahr für die DiMeos ganz anders als normalerweise. Die Kinder haben nämlich in einem Versteck alte Süssigkeiten gefunden, die offenbar Halluzinationen auslösen. So träumt JJ beispielsweise davon, endlich mal der Böse und nicht das Opfer zu sein, und in Dylans Fantasie tauschen sie und Ray die Körper. Der Abend endet offenbar im Escape-Room, bei dem die Familie zusammenarbeiten muss, um wieder in die Freiheit zu gelangen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/00/2137791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512070500 +0200" stop="20230512073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Diable de prêtre) S8 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Diable de prêtre»Charlie bequatscht Rose, dass sie in Alans Pyramidenspiel einsteigt. Diese ist aber zu pfiffig, um mitzumachen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/02/2147037_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512073000 +0200" stop="20230512075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tu sais pourquoi on t'file des sucettes chez le dentiste ?) S10 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Tu sais pourquoi on t'file des sucettes chez le dentiste ?»Missi, die Tochter von Waldens Kumpel Jerry, ist zu Besuch. Sie ist Balsam für die Augen, aber sonst unerträglich.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/01/2156642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512075500 +0200" stop="20230512082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Terminator dans le train) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Terminator dans le train»Auf dem Weg nach San Francisco treffen Sheldon, Leonard, Raj und Howard die Schauspielerin Summer Glau im Zug.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/1631512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512082500 +0200" stop="20230512085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les fleurs de Penny) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Les fleurs de Penny»Penny erzählt Sheldon von ihrer neuesten Geschäftsidee: Sie hat vor, Haarspangen mit einer Blüte herzustellen. Sheldon ist hellauf begeistert und kümmert sich um einen effizienten Produktionsablauf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512085000 +0200" stop="20230512091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La Juxtaposition de la prostituée morte) S2 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La Juxtaposition de la prostituée morte»Die hübsche Blondine Alicia zieht ins Haus ein. Leonard, Howard und Raj sind ihr sofort verfallen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512091500 +0200" stop="20230512094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le petit copain d'Eve) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Le petit copain d'Eve»Der Militärwettbewerb, für den Eve ein Jahr lang trainiert hat, steht kurz bevor. Doch als ihre Eltern erfahren, dass Eves neuer Freund auch mit in das Zeltlager fährt, verbieten sie Eve die Teilnahme. Eve ist stinksauer, dass ihre Eltern ihr nicht vertrauen, und fährt trotzdem ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/22/2189741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512094500 +0200" stop="20230512101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le projet de Mandy) S3 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Le projet de Mandy»Für ein Schulprojekt führt Mandy ihre Entwürfe im Rahmen einer Modenschau vor, Eve fungiert dabei als Model. Die Show wird ein riesiger Erfolg und ihre Eltern sind unglaublich stolz auf den Erfolg ihrer Tochter. Die Emotionen schlagen aber schnell um, als Mandy ihre Pläne enthüllt, von der Schule abzugehen, um ihren Weg im Mode-Business einzuschlagen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/22/2189741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512101000 +0200" stop="20230512104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Peau de vache) S3 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Peau de vache»Eve versucht in der Schule dem erbarmungslosen Mathelehrer Mr. Hardin und seinem Unterricht aus dem Weg zu gehen, damit sie nur noch Einsen bekommt. Sie bittet ihre Mutter daher um die Zustimmung zu einem Wechsel des Kurses. Mit dieser Strategie möchte sie an gute Noten und schliesslich lockerleicht auf ihr Wunsch-College gelangen. Als Eves Vater Mike davon hört, ist er gar nicht begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/23/2189743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512104000 +0200" stop="20230512110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Troisième age) S3 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Troisième age»Nachdem Bud beim Entladen seines Trucks angegriffen wird, macht Mike ein paar Vorschläge, wie er sich künftig besser schützen könnte. Vanessa unterhalt sich unterdessen mit ihren Töchtern darüber, welche Hilfe sie von ihnen erwartet, wenn Mike und sie alt werden ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/23/2189744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512110500 +0200" stop="20230512113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Avril viendra) S3 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Avril viendra»Vanessas flatterhafte Schwester April überrascht alle mit ihrer Ankündigung, ein Baby bekommen zu wollen. Da sie nicht mehr fruchtbar ist, bittet sie um 6.000 Dollar, um sich eine gespendete Eizelle leisten zu können. Nach reiflicher Überlegung weist Vanessa diesen Wunsch zurück. Doch dann mischt sich ihre Tochter Mandy ein, die eine ihrer Eizellen spenden will ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/24/2189745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512113500 +0200" stop="20230512120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjeuner) S5 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjeuner»Mehrere Organe einer Spenderin wurden verpflanzt, die wie sich erst später herausstellt, an Tollwut gestorben ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512120500 +0200" stop="20230512123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjeuner) S5 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjeuner»Wegen seiner Schuldgefühle gerät Dr. Cox immer mehr aus der Bahn. Er flüchtet sich in die Arme von Bruder Alkohol und erscheint sogar betrunken zum Dienst. J.D. und seine Freunde versuchen, ihn wieder aufzurichten und gleichzeitig zu verhindern, dass er Dr. Kelso begegnet. Turk bekommt ausserdem Probleme mit einem neuen Chirurgen, der ihn mit seiner sensiblen Verbundenheit in den Wahnsinn treibt. J.D.s Rat, sich ebenso zu verhalten, erweist sich als guter Plan mit Haken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512123000 +0200" stop="20230512130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon déjà vu, déjà vu) S5 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon déjà vu, déjà vu»Nach seiner Auszeit kehrt Dr. Cox ins Spital zurück. Elliot bemerkt, dass er plötzlich stark verunsichert ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512130000 +0200" stop="20230512132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon urologue) S5 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon urologue»Die Hormone sind schuld, dass Carla sich mit Fortschreiten der Schwangerschaft zunehmend eigenartig verhält. Dies fällt nicht nur Turk auf - das ganze Krankenhaus bekommt es zu spüren. Derweil flirtet J.D. mit der attraktiven Urologin Dr. Kim Briggs. Allerdings ist mit der Schwärmerei Schluss, als Kim ihm einen Patienten überweist, der eigentlich operiert werden müsste. Denn, so erkennt J.D., Kim interessiert sich nicht für das Wohl ihrer Patienten, sondern nur für ihre Karriere.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512132500 +0200" stop="20230512135500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma ballade romantique) S5 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Ma ballade romantique»Das von J.D. von langer Hand geplante perfekte erste Date mit Kim geht im wahrsten Sinne des Wortes in die Hose: Er verletzt sich an seinen edelsten Körperteilen, wird jedoch von Kim rührend umsorgt. Ihr nächstes Treffen läuft bedeutend besser - bis auf die Tatsache, dass Kim sich danach zwei Wochen lang nicht meldet. Als J.D. sie endlich findet, erwartet ihn eine Riesenüberraschung ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512135500 +0200" stop="20230512142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (C'est pas comme ça qu'on dit à Amsterdam) S10 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«C'est pas comme ça qu'on dit à Amsterdam»Walden ist deprimiert, als er mit Alan und Lyndsey in ein Restaurant geht, wo Zoey mit ihrem neuen Freund sitzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512142000 +0200" stop="20230512144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les furets, à l'attaque !) S10 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Les furets, à l'attaque !»Gerade als Rose bei Walden eingezogen ist, kehrt Zoey zurück und will es wieder mit Walden versuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512144500 +0200" stop="20230512151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Mine de platine et prières) S3 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Mine de platine et prières»Georgie möchte schnell reich werden. Er hat gehört, dass man aus billigem Strassenschotter Platin gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/01/2125286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512151000 +0200" stop="20230512153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le travail de groupe) S3 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«Le travail de groupe»Sheldon soll mit Hilfe eines Gruppenprojekts seinen Teamgeist stärken. Das fällt ihm sichtlich schwer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/00/2125295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512153500 +0200" stop="20230512160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le bar à filles) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Le bar à filles»Die Freunde rufen den &quot;Alles ist möglich-Donnerstag&quot; ins Leben, um der täglichen Routine ein Ende zu bereiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2041560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512160500 +0200" stop="20230512163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Excursion à Vegas) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Excursion à Vegas»Howard ist von Leslie Winkle verlassen worden. Um ihn abzulenken, nehmen ihn Leonard und Raj mit nach Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2125241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512163000 +0200" stop="20230512170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La turbulence du matériel confidentiel) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La turbulence du matériel confidentiel»Das erste Date mit Penny ging völlig schief, nun soll Leonard Stuart Beziehungs-Tipps geben. Dann braucht Howard Hilfe: Seine für die Raumstation ISS konstruierte Toilette hat einen argen Fehler.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/21/2042030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512170000 +0200" stop="20230512180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Peter Urban - Last Time ESC / UKs schlimmster Radweg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512180000 +0200" stop="20230512181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512181000 +0200" stop="20230512184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La bête de la bête) S15 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«La bête de la bête»Nachdem Homer von einem Bären angegriffen wurde, sinnt er auf Rache. Tatsächlich trifft er das Tier wieder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512184000 +0200" stop="20230512190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Enfin clown) S15 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Enfin clown»Homer übernimmt Krustys TV-Sendung und hat anfangs unerwarteten Erfolg - bis ihm seine Tochter Lisa einen Rat gibt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512190500 +0200" stop="20230512201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Teure Leinwand-Kunst war gestern! Wer etwas auf sich hält, stellt sich jetzt das Skelett eines Dinos ins Wohnzimmer. Kein Scherz! Im April dieses Jahres wurde in Zürich schon zum zweiten Mal ein Dino-Skelett versteigert - und das für schlappe fünf Millionen Euro. &quot;Galileo&quot; hat den Dino-Hype unter die Lupe genommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512201500 +0200" stop="20230512223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Er ist wieder da</title>
<desc lang="fr">Rund 70 Jahre nach seinem vermeintlichen Tod erwacht Adolf Hitler im quirligen Berlin der Gegenwart.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/12/2190134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512223500 +0200" stop="20230513002000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">American Nightmare</title>
<desc lang="fr">Ethan Hawke kämpft in den USA im Jahr 2022 um sein Leben: Die &quot;Neuen Gründerväter Amerikas&quot; haben die Arbeitslosenquote und die Kriminalitätsrate fast auf null Prozent gesenkt. In der jährlichen Säuberungsnacht sind zwölf Stunden lang alle Verbrechen legal, auch Mord. Die Angst der Menschen davor hat den Sicherheitsexperten James Sandin reich gemacht. Doch in dieser &quot;Purge&quot;-Nacht kann sein eigenes System seine Familie nicht davor schützen, dass Unbekannte in ihr Haus eindringen.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2173548_A.jpg" />
</programme>