<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524042500 +0200" stop="20230524043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524043000 +0200" stop="20230524053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524053500 +0200" stop="20230524063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524063500 +0200" stop="20230524070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (The H-U-S- Hustle) S2 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«The H-U-S- Hustle»Die Schule veranstaltet eine Spendengala, um den behindertengerechten Aufzug reparieren zu lassen. Bei der Party trifft Maya auf eine Mutter, mit der sie sich auf Anhieb versteht. Doch plötzlich wendet sich das Blatt, als sie erfährt, dass Sarah gegen die Fahrstuhlreparatur ist. Der sonst so harmlose Ray macht derweil eine Transformation durch, als er unerlaubt den Van der Familie umparken will und das Ganze in einem verrückten Ausflug endet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2142553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524070000 +0200" stop="20230524072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Super épisode : une cuillère a disparu) S10 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Super épisode : une cuillère a disparu»Herb wurde von Judith verlassen und ist am Boden zerstört. Aus Mitleid bietet Walden ihm sein Strandhaus an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524072500 +0200" stop="20230524075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression) S10 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression»Jake besucht seinen Vater Alan. Er berichtet, dass er die Beziehung zu mit Tammy beendet hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524075500 +0200" stop="20230524082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le robot à tout faire!) S4 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Le robot à tout faire!»Penny erfährt, dass ausgerechnet Sheldon eine Freundin hat. Allerdings hat sich das Paar noch nie getroffen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/11/2125356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524082000 +0200" stop="20230524084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les bienfaits de la cybernétique) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les bienfaits de la cybernétique»Sheldon berechnet das Datum seines Todes. Ausserdem trifft er Steve Wozniak, einen der Gründer von Apple.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2125357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524084500 +0200" stop="20230524091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un amour de substitution) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Un amour de substitution»Leonard, Raj und Howard suchen Zuflucht bei Penny, denn Sheldon und Amy gehen allen mit ihren ständigen Diskussionen mächtig auf die Nerven. Hoffnung keimt auf, als sich die beiden zerstreiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/32/2125358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524091500 +0200" stop="20230524094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La chèvre de Lily) S3 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«La chèvre de Lily»Nachdem Barney und Robin die Nacht miteinander verbracht haben, beschliessen sie, niemandem davon zu erzählen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2123464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524094000 +0200" stop="20230524101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Casting de potes) S3 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Casting de potes»Ted und Stella sind schon seit zwei Monaten ein Paar, auch wenn sie noch keinen Sex hatten. Doch als Ted ein wichtiges Detail aus Stellas Vergangenheit erfährt, gerät er mächtig unter Druck.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1689744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524101000 +0200" stop="20230524103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La grande braderie) S3 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«La grande braderie»Marshall und Lily brauchen Geld für die Reparatur ihres Holzbodens. Lily versucht, ihre Bilder zu verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/1733278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524103500 +0200" stop="20230524110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Pote toujours !) S3 (20/20)</title>
<desc lang="fr">«Pote toujours !»Als Ted kurz nach seiner Trennung von Stella einen Unfall hat, besucht sie ihn im Krankenhaus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/1733280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110500 +0200" stop="20230524113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (On se connaît ?) S4 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«On se connaît ?»Ted erfährt, dass Stella noch nie &quot;Star Wars&quot; gesehen hat. Laut Marshall muss sie dies sofort nachholen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1683118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524113000 +0200" stop="20230524120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le chouchou) S6 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Le chouchou»Amys Stimmung ist am Tiefpunkt: Sie soll an einem Familien-Dinner teilnehmen, bei dem auch ihr mustergültiger Bruder David anwesend sein wird. Doch zu ihrem Glück wird das perfekte Image des Saubermanns schon bald getrübt, als er wegen Drogenbesitzes festgenommen wird. Obwohl Amy kein grosses Interesse daran hat ihrem Familienmitglied zu helfen, schaltet sich Jake mit ein, da der Fall um David weit grösser zu sein scheint, als zuvor angenommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524120000 +0200" stop="20230524122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Gintars) S6 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Gintars»Boyle ist perplex, als aus heiterem Himmel der leibliche Vater seines Adoptivsohns Nikolaj bei ihm auftaucht. Der Lette mit dem Namen Gintars besteht darauf, seinen Sohn kennenlernen zu dürfen. Obwohl der Detective dem zustimmt, bereut er die Entscheidung schnell ... In der Zwischenzeit ist Rosa auf dem Revier genervt, dass ihre Ermittlungen wegen ein paar Fliegen über Bord geworfen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2150215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524122500 +0200" stop="20230524125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le psy) S6 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Le psy»Als ein Patient von Dr. Tate spurlos verschwindet, geht der Psychologe vom Schlimmsten aus. Dass er mit dieser Einschätzung richtig liegt, stellen Boyle und Jake kurz darauf fest, als sie dessen Leiche sicherstellen. Ohne eine Spur am Tatort wenden sich die zwei Detectives an Dr. Tate, um gemeinsam mit ihm den Fall aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125500 +0200" stop="20230524132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'anniversaire de mariage) S6 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de mariage»So haben sich Amy und Jake ihren Jahrestag nicht vorgestellt: Die zwei Detectives müssen in einem Krankenhaus Wache am Bett eines Kriminellen schieben. Trotz der unromantischen Umgebung versucht das Paar, das Beste daraus zu machen - bis das Thema Eltern werden aufkommt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2155284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524132000 +0200" stop="20230524135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La bimbo) S6 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«La bimbo»Als Kevin wegen eines Diebstahls an seiner Universität ermitteln lassen will, wendet er sich im Vertrauen an Jake. Der Detective nimmt den Fall sofort an, wundert sich jedoch, warum der Professor nicht direkt seinen Ehemann - Captain Holt - um Rat gefragt hat. Auf dem Revier versuchen derweil Amy und Terry, die Stimmung ihrer Teams anzuheben - wobei sie es masslos übertreiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/02/2151236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524135000 +0200" stop="20230524141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une autre nuit avec Neil Diamond) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Une autre nuit avec Neil Diamond»Lyndsey macht mit Alan Schluss. Er ist verletzt, denn Lyndsey hat schnell einen Neuen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524141500 +0200" stop="20230524144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?) S10 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?»Alan kleidet sich im Stil der 70er und wirft sich ins Nachtleben, um den Liebeskummer zu vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524144500 +0200" stop="20230524151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une lettre secrète et un modeste petit morceau de viande) S3 (21/21)</title>
<desc lang="fr">«Une lettre secrète et un modeste petit morceau de viande»Meemaw ist ziemlich wütend auf Dale, weil der Georgie gefeuert hat. Die beiden planen, Rache zu üben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/00/2125380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524151000 +0200" stop="20230524153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Remises de diplômes) S4 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Remises de diplômes»Bei der Abschlussfeier der Highschool soll Sheldon eine Rede halten. Sie fällt sehr ergreifend und persönlich aus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2125409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524153500 +0200" stop="20230524160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La troll dévergondée) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La troll dévergondée»Howard meidet Bernadette wie die Pest, obwohl er sie immer noch klasse findet. Er vertraut sich Penny an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524160500 +0200" stop="20230524163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solitude de Leonard) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«La solitude de Leonard»Leonard fühlt sich wie das fünfte Rad am Wagen, denn alle in seinem Umfeld haben eine Freundin, sogar Sheldon. Howard ist mit Bernadette zusammen und selbst Raj ist angeblich liiert. Leonard ist so verzweifelt, dass Raj den Vorschlag macht, sich auf seine Abmachung mit Howard zu berufen, sodass Bernadette ein Date mit einer Freundin für Leonard beschaffen muss. Dieses Date endet in einem Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524163000 +0200" stop="20230524170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La formule du pub irlandais) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La formule du pub irlandais»Raj hat seinen Freunden verboten, sich seiner Schwester Priya zu nähern. Leonard aber verbringt eine Nacht mit ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2125368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524170000 +0200" stop="20230524180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180000 +0200" stop="20230524181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524181000 +0200" stop="20230524184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Maman de bar) S16 (7/21)</title>
<desc lang="fr">«Maman de bar»Das Gesundheitsamt will Moes Taverne schliessen, aber Homer gibt seinem Freund ein Darlehen. Marge ist sauer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524184000 +0200" stop="20230524190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Déluge au stade) S16 (8/21)</title>
<desc lang="fr">«Déluge au stade»Als Homer im Springfield Park einen Freudentanz aufführt, stellt Ned Flanders die Performance einfach ins Internet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524190500 +0200" stop="20230524201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524201500 +0200" stop="20230524212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Dem gnadenlosen Blick des Satirikers Sebastian Pufpaff entgeht kaum etwas: Wer hat sich in der vergangenen TV-Woche daneben benommen, wer hat den grössten Unsinn verzapft oder ist in ein peinliches Fettnäpfchen getreten? Pufpaff begibt sich auch selbst gern an Orte, wo es weh tut - wo er nicht eingeladen ist und die Security ihn nicht reinlassen möchte.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524212500 +0200" stop="20230524220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524220500 +0200" stop="20230524231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Khalil Rafati ist es gelungen, seine Drogensucht zu überwinden und ein kleines Imperium für einen gesunden Lifestyle aufzubauen. Pilot Ryan hat sein Leben dem Wohl von Tieren verschrieben und fliegt Strassenhunde quer durch Amerika, um sie sicher in ihr neues Zuhause zu bringen. Auf einer abgelegenen Insel vor Australien haben sich zwei Menschen von der Hektik der Grossstadt abgewandt und suchen ihr Glück im Paradies.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/10/2194894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524231000 +0200" stop="20230525001000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Einjede:r will beliebt sein und bei Freunden, Familie, Kollegschaft gut ankommen! Aber wie wird man eigentlich beliebt? Und was kann man tun, wenn man nicht gemocht wird? Für &quot;Grenzbereiche - so beliebt!&quot; geht Reporter Jan Fritzowsky diesen Fragen für &quot;Galileo Plus&quot; auf den Grund und trifft Menschen, die mit ihrer Beliebtheit Geld verdienen, die dafür mit ihrer Familie gebrochen haben oder am plötzlichen Hype fast zerbrochen wären.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525001000 +0200" stop="20230525005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525005500 +0200" stop="20230525015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Khalil Rafati ist es gelungen, seine Drogensucht zu überwinden und ein kleines Imperium für einen gesunden Lifestyle aufzubauen. Pilot Ryan hat sein Leben dem Wohl von Tieren verschrieben und fliegt Strassenhunde quer durch Amerika, um sie sicher in ihr neues Zuhause zu bringen. Auf einer abgelegenen Insel vor Australien haben sich zwei Menschen von der Hektik der Grossstadt abgewandt und suchen ihr Glück im Paradies.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/10/2194894_A.jpg" />
</programme>