<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401030000 +0200" stop="20230401031000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401031000 +0200" stop="20230401031500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401031500 +0200" stop="20230401051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Equals</title>
<desc lang="fr">Weil Emotionen die Weltbevölkerung stören, ihr volles Potenzial auszuschöpfen, werden alle Gefühle ausradiert.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/43/2161087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401051000 +0200" stop="20230401055500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manche Freundschaften halten nicht für immer. Die Gründe dafür sind vielfältig. Bei den Promis, die &quot;taff&quot; in dieser Wochenserie begleitet, war der Grund oft, dass sie berühmt wurden - und ihre Freund:innen nicht. Für eine Woche ziehen die Promis in eine Villa und bekommen nach und nach Besuch von Menschen aus ihrer Vergangenheit. Haben die Stars ihre Freund:innen von damals vergessen oder bewusst hinter sich gelassen? Und: Erfolg Lucy Liu und andere.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401055500 +0200" stop="20230401065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Ob schnelle Autos oder hohe Wolkenkratzer: Dubai lockt mit vielen aussergewöhnlichen Dingen. Neuestes Highlight und Weltrekord: der tiefste Pool der Welt. Gefüllt mit 14 Millionen Litern Süsswasser, also mehr als sechs volle Olympia-Schwimmbecken, soll es auch ein Taucherlebnis der Superlative bieten. &quot;Galileo&quot;-Reporter Harro Füllgrabe ist hingeflogen und in die unterschiedlichen Welten eingetaucht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401065000 +0200" stop="20230401072000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (La tarte au sucre) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«La tarte au sucre»Nachdem Chip erfahren hat, dass seine Mutter für die Trennung von Penelope verantwortlich ist, will er sie zur Rede stellen. Gemeinsam mit Martha und Eddie macht er sich auf den Weg zu ihr. Doch was er vor Ort vorfindet, ist erschreckend: Mrs. Baskets liegt bewusstlos auf dem Küchenfussboden. Chip ruft in Panik seinen Bruder an, doch der hat bereits Besseres zu tun. Somit muss sich der Chaot alleine um die Rettung seiner Mutter kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/2160395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401072000 +0200" stop="20230401074500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La nouvelle voisine) S4 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«La nouvelle voisine»Charlie will den nervigen Alan mit der neuen, attraktiven Nachbarin Danielle verkuppeln, damit er endlich auszieht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/15/2160387_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401074500 +0200" stop="20230401081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Rencontre sur le Net) S4 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre sur le Net»Charlies Stalkerin Rose erklärt, dass sie nach London ziehen werde. Charlie will das aber nicht wahrhaben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/24/2161079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401081500 +0200" stop="20230401084000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une collaboration houleuse) S10 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Une collaboration houleuse»Sheldon und Amy wollen gemeinsam an einem Projekt arbeiten. Das geht nicht ohne ein paar Verhaltensregeln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/06/1729668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401084000 +0200" stop="20230401090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Souviens-toi de la journée dernière) S10 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Souviens-toi de la journée dernière»Sheldon arbeitet gleichzeitig an zwei ambitionierten Projekten und bringt sich damit bis an die Belastungsgrenze.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/03/2136169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401090500 +0200" stop="20230401093000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une séparation difficile) S10 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Une séparation difficile»Bert hat eine Neuigkeit zu vermelden: Er hat eine Freundin gefunden! Allerdings ist seine Rebecca nicht schlau.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2136170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401093000 +0200" stop="20230401102500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Flash *2014 (Passée à l'ennemi) S5 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Passée à l'ennemi»Zusammen mit Rag Doll, Weather Witch und Brie versucht Nora, in einer Schmiede an eine spezielle Waffe zu gelangen, die gegen Cicadas übermächtigen Dolch bestehen kann. Dass ihre neuen Verbündeten nur die eigenen Ziele verfolgen, ahnt Nora nicht. Team Flash eilt zu Hilfe, um die Situation zu entschärfen.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/1946488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401102500 +0200" stop="20230401105000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (P-I-PILOT) S1 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«P-I-PILOT»Familie DiMeo zieht um - mal wieder. Das neue Haus liegt in einer schulfreundlichen Gegend.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/2161076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401105000 +0200" stop="20230401112000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le stage d'été) S4 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Le stage d'été»Mandy bekommt eine grossartige Karriere-Chance: ein Praktikum in New York bei DKNY. Zuerst ist sie überglücklich, doch dann will sie die Stelle plötzlich absagen. Vanessa und Mike finden heraus, dass Kyle der Grund für Mandys Sinneswandel ist. Er möchte die Sommerferien mit ihr in New York verbringen, doch Mandy befürchtet, dass sich das negativ auf ihren Job auswirken könnte. Kann sie Kyle davon überzeugen, sie alleine gehen zu lassen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/10/2158776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401112000 +0200" stop="20230401114400 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (L'inauguration) S4 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«L'inauguration»Während der grossen Eröffnung des &quot;The Outdoor Man Grill&quot; kommt es zwischen kirstin und Ed zu Unannehmlichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/06/2162049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114400 +0200" stop="20230401114500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1755225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401121500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Vanessa l'entremetteuse) S4 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Vanessa l'entremetteuse»Eve teilt neuerdings Mikes Hobby: Golf. Allerdings hat sie noch Trainingsbedarf und lässt sich deshalb von Brandon Larabee Nachhilfe geben. Brandons Eltern glauben sofort an eine intimere Beziehung der beiden und sprechen die Baxters auf einer Party direkt darauf an. Doch Vanessa hat sich bereits einen anderen potentiellen Schwiegersohn ausgesucht und vermittelt Eve den Kontakt zu Logan - einer Intelligenzbestie von der Uni ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401121500 +0200" stop="20230401124000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Papa chéri) S4 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Papa chéri»Ryan möchte die Beziehung zu seinem Vater Victor verbessern und lädt ihn deshalb nach Denver ein. Schliesslich steht Ryans Hochzeit kurz bevor und er möchte verhindern, dass die Stimmung bei der Feier durch ihr angespanntes Verhältnis verdorben wird. Ausserdem hat Victor seinem Sohn erzählt, dass er schwer krank sei, was er kurz darauf wieder zurücknimmt, um es anschliessend wieder zu behaupten. Ryan weiss nicht mehr, was er glauben soll, aber Mike steht ihm beratend zur Seite ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/19/1801470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401124000 +0200" stop="20230401131000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Vol au-dessus d'un nid vide) S8 (1/21)</title>
<desc lang="fr">«Vol au-dessus d'un nid vide»Mike und Vanessa haben Schwierigkeiten, sich nach Mandys und Kyles Auszug an ihre neuen Freiheiten ohne Kinder im Haus zu gewöhnen. Ein Familienessen soll die gedrückte Stimmung heben. Als Kristin jedoch die frohe Botschaft ihrer Schwangerschaft verkündet, ist Mandy alles andere als begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/2125420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401131000 +0200" stop="20230401133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (C'est pas moi le chef !) S8 (2/21)</title>
<desc lang="fr">«C'est pas moi le chef !»Mike und Chuck arbeiten an einer neuen Geschäftsidee: Sie wollen sich mit der Restaurierung von Oldtimern selbstständig machen. Währenddessen gesteht Mandy Kristin und ihrer Mutter, dass sich Kyle allein um den gemeinsamen Haushalt kümmert. Vanessa ist nicht begeistert von dieser Enthüllung und beschliesst, mit Kyle zu sprechen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2125422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401133500 +0200" stop="20230401140500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Je crois en Marge) S8 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Je crois en Marge»Reverend Lovejoy erlaubt Marge, sich als Seelsorgerin zu betätigen. Doch schon bald kommt es zu Schwierigkeiten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/12/2162051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401140500 +0200" stop="20230401143500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'ennemi d'Homer) S8 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«L'ennemi d'Homer»Der fleissige Frank Grimes rastet komplett aus, als sein fauler Kollege Homer einen Wettbewerb gewinnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/21/2002888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401143500 +0200" stop="20230401150500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les vrais-faux Simpson) S8 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«Les vrais-faux Simpson»Troy McClure stellt drei Spin-offs der Trickserie &quot;Die Simpsons&quot; vor. In einer wirbt Moe um die schöne Betty.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/06/2162052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401150500 +0200" stop="20230401153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La guerre secrète de Lisa Simpson) S8 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«La guerre secrète de Lisa Simpson»Bart hat mal wieder Chaos verursacht und wird in eine Kadettenanstalt geschickt, um Manieren zu lernen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/08/2162053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401153500 +0200" stop="20230401160000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Rencontre du 2ème type) S2 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre du 2ème type»Claires Mutter Dede kommt zu Lilys Geburtstag zu Besuch und schleppt auch noch Claires Ex-Freund Robbie mit zum Abendessen. Natürlich erzählt sie gleich einige Geschichten aus Claires Leben, die diese lieber vor ihrer Familie geheim gehalten hätte. Als Claire dann auch noch ihre Mutter und Robbie beim Knutschen erwischt, wird es ihr zu viel. Bei der Ausrichtung der Feier zu Lilys Geburtstag sind sich die Familienmitglieder uneinig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/50/1708926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401160000 +0200" stop="20230401163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Non je ne regrette rien) S2 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Non je ne regrette rien»Bei den Dunphys herrscht dicke Luft: Claire ist verärgert über Phil. Doch dieser hat keine Ahnung, womit er seine Angetraute so erzürnt hat. Nachdem Claire in der Nacht die Couch dem Ehebett vorgezogen hat, wendet Phil sich hilfesuchend an Gloria. Auch bei Mitchell und Cameron hängt der Haussegen schief, denn Mitchell hat vergessen, die Einladungen für Camerons Musikabend auszuschicken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/18/2133283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163000 +0200" stop="20230401165500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture) S9 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture»Jake gibt Walden einen verhängnisvollen Restaurant-Tipp für ein Dinner mit dessen ehemaliger Frau Bridget.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/20/1657233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401165500 +0200" stop="20230401172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Soûlerie, sonnets et sodomie) S9 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Soûlerie, sonnets et sodomie»Am Valentinstag will Walden seiner Zoey etwas ganz Besonderes bieten. ein Flug nach Mexiko in seinem Privatjet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/11/2152482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172000 +0200" stop="20230401174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie) S5 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie»Sheldon besucht einen Lehrgang für Ingenieure bei Professor Boucher. Erst ist Sheldon begeistert von Bouchers strengen Unterrichtsmethoden, aber nach einiger Zeit stösst ihn die Härte des Ex-Armeeangehörigen ab. Dales ehemalige Gattin June hatte einen Arbeitsunfall und kann sich fast nicht mehr bewegen. Dale nimmt sie ihrer an, und macht u.a. Besorgungen für sie. Und das alles mit Meemaws Segen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/11/2144401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401174500 +0200" stop="20230401181500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Der Grosskanzler und der Sündenpfuhl) S5 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Grosskanzler und der Sündenpfuhl»Sheldon erfährt, dass die Gelder für die Wissenschaftsförderung der Uni gekürzt werden sollen. Die Universitätspräsidentin Hagemayer scheint dagegen machtlos zu sein, und so nimmt Sheldon die Sache selbst in die Hand. Mit deren Segen, macht er sich ans Werk. Mary entdeckt, dass Georgie in Meemaws Waschsalon die illegalen Glücksspiele im Hinterzimmer beaufsichtigt und stellt ihn entsetzt zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/15/2145136_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181500 +0200" stop="20230401182500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401182500 +0200" stop="20230401185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Je te veux (Elle est si lourde)) S30 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Je te veux (Elle est si lourde)»Eine eigentlich romantische Nacht endet für Homer und Marge mit schlimmen Verletzungen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2162056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185000 +0200" stop="20230401191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Sports d'e-quipe) S30 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Sports d'e-quipe»Homer trainiert Bart für Videospiel-Wettbewerbe. Dabei verliert er langsam, aber sicher den Bezug zur Realität.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/30/2162057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401191500 +0200" stop="20230401194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart contre Itchy et Scratchy) S30 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Bart contre Itchy et Scratchy»Bart und seine Freunde gründen eine Gruppe für die Rechte der Jungs, um gegen eine Fernsehsendung zu protestieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401194500 +0200" stop="20230401201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les filles de l'orchestre) S30 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Les filles de l'orchestre»Ein Talent-Scout erkennt Lisas musikalische Begabung. Fortan soll sie im renommierten Capitol City Jugendorchester mitspielen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401201500 +0200" stop="20230401232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Die wohl verrückteste Show geht in eine neue Runde. Erneut treten Prominente in fantasievollen Kostümen in einem Gesangswettstreit gegeneinander an. Dabei versuchen nicht nur die Fans der Show, den Stars auf die Schliche zu kommen, sondern auch ein hochkarätig besetztes Rateteam. Zu diesem Zweck werden vor den Auftritten Videos mit versteckten Hinweisen zur Identität des kostümierten Sängers gezeigt. Höhepunkte der letzten Staffeln waren unter anderem die Kostüme der Zahnfee und des Zebras. Hinter der Fee verbarg sich die deutsche Sängerin Leslie Clio, die es sogar bis ins Finale schaffte. Hinter dem Zebra versteckte sich die Sängerin Ella Endlich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401232500 +0200" stop="20230401235500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2072217_A.jpg" />
</programme>