<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424030500 +0200" stop="20230424040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">&quot;Galileo X-Plorer&quot; besucht die Megacity Kapstadt. Die Hauptstadt Südafrikas hat zwei Gesichter: Auf der einen Seite ist Kapstadt eine hippe Touristenmetropole, auf der anderen Seite dominieren Armut und Kriminalität. In kaum einer anderen Weltmetropole gibt es so viele Extreme - riesige Townships mit Wellblechhütten neben luxuriösen, bewachten Villensiedlungen. &quot;X-Plorer&quot;-Reporter Jan Stremmel will herausfinden, wie die Bewohner:innen mit der Kluft zwischen Arm und Reich umgehen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424040500 +0200" stop="20230424050500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424050500 +0200" stop="20230424061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424061000 +0200" stop="20230424063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Alte Liebe zum Valentinstag) S1 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Alte Liebe zum Valentinstag»Der Valentinstag steht vor der Tür, und Maya möchte Jimmy ein besonderes Geschenk machen. Als die DiMeos Mayas einstigen Verlobten und zugleich Jimmys ehemaligen Mitbewohner zufällig in einem Restaurant treffen, soll er Maya bei ihrer Überraschung für Jimmy helfen. Ray findet derweil heraus, dass er eine heimliche Verehrerin hat. Und auch JJ freut sich auf den Valentinstag: Allerdings hat er es nur auf die Süssigkeiten abgesehen, die zu diesem Anlass verteilt werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2125401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063500 +0200" stop="20230424070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Missy rasiert und George verliert) S5 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Missy rasiert und George verliert»Mary, Meemaw und Missy machen zusammen einen Einkaufsbummel. Mary passt es gar nicht, als ihre Tochter sich einen kurzen roten Rock aussucht. Schliesslich gibt sie zähneknirschend nach, verlangt aber, dass Missy den Minirock nicht in der Schule trägt. Missy hält sich nicht daran, und am nächsten Tag steht sie weinend vor Meemaws Tür, da sie in der Schule wegen ihre Beine gehänselt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2149095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424070000 +0200" stop="20230424072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Drei Kindsköpfe und das sündige Los) S5 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Drei Kindsköpfe und das sündige Los»Konflikte zwischen Wissenschaftlern sind nichts Ungewöhnliches, doch der Streit zwischen Dr. Sturgis und Dr. Linkletter eskaliert immer mehr - und so greift ihre Vorgesetzte zu einem Trick, um zwischen den Dickköpfen zu vermitteln. Mary hadert mit ihrem Glauben: Sie gewinnt mit einem geschenkten Los 500 Dollar, will das Geld aber nicht annehmen, weil Glücksspiel ihrer Ansicht nach eine Sünde ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2137797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072500 +0200" stop="20230424075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Super épisode : une cuillère a disparu) S10 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«Super épisode : une cuillère a disparu»Herb wurde von Judith verlassen und ist am Boden zerstört. Aus Mitleid bietet Walden ihm sein Strandhaus an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075500 +0200" stop="20230424082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression) S10 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Mange tes dents ! Laisse tomber, c'est une expression»Jake besucht seinen Vater Alan. Er berichtet, dass er die Beziehung zu mit Tammy beendet hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424082000 +0200" stop="20230424084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Le prénom) S6 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Le prénom»Jess verbringt mehr Zeit in Portland als ursprünglich geplant. Die anfänglichen Konflikte mit ihrem Vater entspannen sich und die beiden können sich sogar in Liebensdingen gegenseitig beraten. Nick versucht verzweifelt Aly auf seine Seite zu bringen, damit sie ihn bei seinen Beziehungsproblemen mit Reagan unterstützt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/2139302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084500 +0200" stop="20230424091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Cinq étoiles pour Beezus) S6 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Cinq étoiles pour Beezus»Jess beschliesst, Nick ihre Gefühle zu offenbaren und überrascht ihn bei einer Buchlesung. Dort stösst ihr jedoch ein Satz von Nick auf und sie macht sich leise aus dem Staub. In dem Glauben, Nick wolle nichts mehr von ihr wissen, packt sie ihre Sachen und ist fest entschlossen, das Loft zu verlassen. Unterdessen steht Winston vor einer schweren Entscheidung: Wird er seinen Vater, der vor langer Zeit die Familie verlassen hat, anrufen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2142555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424091500 +0200" stop="20230424094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon infarctus) S4 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon infarctus»Bisher hat niemand J.D. etwas vorgemacht, wenn es darum ging, ein Leiden zu diagnostizieren. Doch sein Selbstbewusstsein ist dahin, als Elliot in einem komplizierten Fall die richtige Diagnose erstellt, auf die er nie gekommen wäre. Für J.D. bricht eine Welt zusammen, ehe Elliot ihn in ein kleines Geheimnis einweiht. Turk dagegen verdrängt sein Problem, dass er Diabetes hat - bis er einem Patienten mit derselben Krankheit den Fuss amputieren muss ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424094000 +0200" stop="20230424101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon porte-bonheur) S4 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon porte-bonheur»Ein Mann wird bewusstlos eingeliefert. Sein charmanter Bruder kommt bei den Frauen auf der Station gut an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101000 +0200" stop="20230424103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon serment d'hippocritique) S4 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon serment d'hippocritique»J.D. steckt wegen seiner ärztlichen Schweigepflicht in einer Zwickmühle. Sein Patient James hat Tripper.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424103500 +0200" stop="20230424110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma quarantaine) S4 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma quarantaine»Um Kylie zu beeindrucken, spielt J.D. ihr den routinierten Arzt vor, als sie ihn an seinem Arbeitsplatz besucht. Dies verleitet ihn, beiläufig zu erwähnen, dass ein Patient, der vor kurzem in Hongkong war, SARS haben könnte. Dies führt jedoch dazu, dass die gesamte Klinik unter Quarantäne gestellt wird und J.D. mit Kylie sowie dem ganzen Personal des Sacred Heart die Nacht unter Beobachtung verbringen muss. Die Situation gleicht schnell einem Pulverfass ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424110500 +0200" stop="20230424113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma vie devant les caméras) S4 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma vie devant les caméras»Der Autor von J.D.s Lieblingssitcom, wird ins Sacred Heart mit einem fortgeschrittenem Lungenkrebs eingeliefert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424113000 +0200" stop="20230424120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes colocataires) S4 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes colocataires»Carla und Turk bitten J.D. aus der gemeinsamen Wohnung auszuziehen, weil sie ihren Freiraum benötigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424120000 +0200" stop="20230424122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes plans pour faire l'amour) S4 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Mes plans pour faire l'amour»Molly kommt kurz am Sacred Heart vorbei. J.D entwickelt einen Plan und versucht sie zu verführen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424122500 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon patron veut se faire coiffer à l'oeil) S4 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon patron veut se faire coiffer à l'oeil»Während J.D. mit Turk die Nächte durchfeiert und auf Kneipentour geht, um seinen besten Freund von dessen Eheproblemen abzulenken, sucht Carla bei Elliot Unterschlupf. Zwar versucht auch Elliot, Carla aufzuheitern, hat jedoch weit weniger Erfolg als J.D. mit Turk. In der Klinik lässt Dr. Kelso sich von Cox anstacheln, wieder einmal selbst einen Patienten zu behandeln - nach Jahrzehnten als Klinikleiter. Allerdings stösst er dabei auf eine nicht gerade einfache Patientin ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Bouche cousue) S4 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Bouche cousue»J.D und Carla sitzen zusammen in einer Bar. Nach ein paar Drinks, küssen sie sich.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/41/2181975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424132000 +0200" stop="20230424135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Dérapage) S4 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Dérapage»Carla gesteht Turk, dass sie J.D. geküsst hat. Allen ausser Turk ist klar, dass der Kuss nichts bedeutet hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424135000 +0200" stop="20230424141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Grossier et totalement déplacé) S7 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Grossier et totalement déplacé»Um Alan aus dem Gefängnis zu holen, engagiert Charlie den Anwalt Brad Harlow, der bei Chelsea auf Interesse stösst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424141500 +0200" stop="20230424144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (A tes ordres capitaine égoïste) S7 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«A tes ordres capitaine égoïste»Als Chelsea erst früh morgens von Brads Anwesen zurückkommt, geht Charlies Eifersucht mit ihm durch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424144500 +0200" stop="20230424151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Grosses têtes et boules à neige) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Grosses têtes et boules à neige»Nachdem Dr. Sturgis nach einem Nervenzusammenbruch in einer Klinik gelandet ist, befürchtet seine Mutter, dass auch Sheldon psychische Probleme haben könnte. Sie beobachtet ihren Sohn so aufmerksam, dass Sheldon seine Mutter für verrückt hält. Indessen glaubt Georgie mit seinem Verkaufstalent das grosse Geld zu machen und kauft massenweise Schneekugeln, um sie gewinnbringend zu verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/1726394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424151000 +0200" stop="20230424154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un placard à balais et une planche de ouija) S3 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Un placard à balais et une planche de ouija»Pastor Jeff wird von unkeuschen Gedanken geplagt, als er sich in die Polizistin Robin verliebt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424154000 +0200" stop="20230424160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Semence-abstinence) S12 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Semence-abstinence»Leonard will Zack und Marissa mit einer Samenspende helfen. Penny tut sich schwer mit der Situation. Und dann spricht ihr Vater Wyatt auch noch das Thema Familienplanung an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/1732588_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160500 +0200" stop="20230424163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Spécial Donjons et Dragons) S12 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Spécial Donjons et Dragons»Wil Wheaton hat Amy und Sheldon in seine Sendungs als Professor Proton eingeladen und überrascht sie mit einem weiteren Gast, mit William Shatner. Sheldon ist deswegen so ausser sich, dass ihm ein Missgeschick widerfährt. Als er später versucht sich bei Wil dafür zu entschuldigen, bekommt er mit, dass in Wils Haus offenbar eine Dungeons &amp; Dragons Spielerunde mit Prominenten stattfinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/25/1732482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424163000 +0200" stop="20230424170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Baby-sitting expérimental) S12 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Baby-sitting expérimental»Penny und Bernadette fahren zu einer Messe nach San Diego. Howard ist mit den Kindern auf sich allein gestellt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170000 +0200" stop="20230424180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180000 +0200" stop="20230424181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424181000 +0200" stop="20230424184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Objectif fric) S32 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Objectif fric»Bart macht in Springfield einen versteckten Golfplatz ausfindig und kann kein sein Glück nicht fassen. Eine Goldgrube scheint sich ihm aufgetan zu haben und er beginnt, dort mit Milhouse als Caddie zu arbeiten. Während es für Milhouse bescheiden läuft, weil es ihm schwerfällt, Mr. Burns und den anderen Spielern zu schmeicheln, hat Bart kein Problem damit und verdient mehr Geld als Homer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/2181980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184000 +0200" stop="20230424190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Yokel Hero) S32 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Yokel Hero»Nach einem langen Abend in Moe's Bar macht Homer sich sturzbetrunken zu Fuss auf den Heimweg. Da er in der Stadt randaliert, landet er schliesslich in einer Ausnüchterungszelle. Dort überzeugt ihn Cletus davon, dass er es selbst in der Hand habe, sein Leben umzukrempeln und seine Familie stolz zu machen. Als Homer am nächsten Morgen nach Hause kommt, verspricht er Marge und den Kindern, von nun an ein besserer Ehemann und Vater zu sein.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/2181981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424190500 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Extreme Temperaturen und zermürbende Isolation: Die &quot;Galileo&quot;-Mond-Woche dreht sich um die Frage, worauf es ankommt, wenn Menschen auf dem Mond siedeln. Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen Claire Oelkers und Christoph Karrasch treten zur ultimativen Mond-Challenge an. Während der &quot;Galileo&quot;-Sendezeit schliessen sie sich live und für 48 Stunden in einer Simulationskapsel ein - live bei &quot;Galileo&quot; und über die JoynMe-App.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Tornado) S6 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Tornado»Die Anschuldigungen Maya Bishops gegenüber Chief Natasha Ross liegen nun sechs Monate zurück. Da fegt ein Tornado über Seattle hinweg, was in dieser Stadt selten vorkommt. Mayas Kollege Travis Montgomery will als Bürgermeister kandidieren und ist gerade bei einer Wahlkampfveranstaltung, als das Unwetter losbricht. Dabei kann er sich als Retter in Not beweisen. Inmitten des Chaos macht das Team eine schockierende Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/2181983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424211000 +0200" stop="20230424221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Erreur de débutant) S19 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Erreur de débutant»Das Grey Sloan Memorial nimmt sein Facharztprogramm wieder auf, und Meredith heisst eine Gruppe talentierter Assistenzärzte willkommen. Mit Amelias und Maggies Hilfe müssen sich die Neuen an ihrem ersten Arbeitstag mit den Unfallopfern eines Tornados auseinandersetzen. Meredith sieht Nick zum ersten Mal wieder, seit sie sein Angebot, nach Minnesota zu ziehen, abgelehnt hat. Sie bittet ihn um Entschuldigung und bietet ihm den Posten des Ausbildungsleiters an.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/2181985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221000 +0200" stop="20230424231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Hinter geschlossenen Türen) S6 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Hinter geschlossenen Türen»Das Team der Station 19 wird zu einem Feuer in einem verkommenen Wohnkomplex gerufen. Die Ursache ist schnell gefunden: Ein Mann hat illegal Krypto-Minen installiert und löst dadurch elektrische Brände aus. Travis arbeitet derweil weiter an seiner Kandidatur für das Bürgermeisteramt. Da er sich mit einem festen Partner höhere Siegchancen ausrechnet, versuchen seine Kollegen, ihn zu verkuppeln. Maya gibt zu, Chief Ross erpresst zu haben, offenbart jedoch nicht den wahren Grund.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/45/2181987_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424231000 +0200" stop="20230425001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Chernobyl (1:23:45) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«1:23:45»Bei einer Havarieübung kommt es am 26. April 1986 im Atomkraftwerk von Tschernobyl zum nuklearen Super-GAU. Ahnungslos über die Folgen, versuchen Einsatzkräfte zu retten, was zu retten ist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/50/1789986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425001500 +0200" stop="20230425013500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Chernobyl (Veuillez garder votre calme) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Veuillez garder votre calme»Die ersten Strahlenverseuchten erreichen die Krankenhäuser. Dann registriert eine Messstation eine radioaktive Wolke.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2177570_A.jpg" />
</programme>