<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406022500 +0200" stop="20230406032000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (All-Inclusive DomRep: Urlaub zwischen Palmen und Prostitution) S4 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«All-Inclusive DomRep: Urlaub zwischen Palmen und Prostitution»Thilo Mischke reist zur Dominikanischen Republik, einer der beliebtesten Pauschalreise-Destinationen der Deutschen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2060508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406032000 +0200" stop="20230406032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406032500 +0200" stop="20230406042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406042500 +0200" stop="20230406051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406051500 +0200" stop="20230406060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060500 +0200" stop="20230406063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (8 Stunden) S1 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«8 Stunden»Während JJ und Kenneth gemeinsam in der Stadt unterwegs sind, erkennen sie, dass sie auf andere anscheinend inspirierend wirken. Sie nutzen die Situation aus, um freies Essen und Karten für teure Baseballspiele zu bekommen. Dieses Glück hält allerdings nicht ewig an ? Derweil nutzt die Familie ihre rollstuhlfreie Zeit, um Paintball spielen zu gehen. Schafft es die fürsorgliche Maya, ohne JJ in ihrer Nähe überhaupt ein wenig Spass zu haben?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/13/2125242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406063000 +0200" stop="20230406070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Schweineblut) S1 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Schweineblut»Jimmy ist traurig, weil sich in diesem Jahr niemand für das traditionelle Familien-Halloweenfest verkleiden möchte. Bei ihrem Versuch ihn aufzuheitern, erlaubt Maya ihm Dinge zu machen, die sonst auf der Familien-Verbotsliste stehen. Dabei handelt es sich hauptsächlich um Aktivitäten wie Besuche in Restaurants, die wegen kleiner Vorfälle innerhalb der letzten Jahre vor allem für Maya gestorben sind. Derweil lässt Kenneth seinen Schützling JJ zu nah an Alkohol heran ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2125258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406070000 +0200" stop="20230406072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tante Myra) S4 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tante Myra»Alan gibt sein Bestes, damit die Hochzeit seiner Exfrau Judith glatt läuft. Eine geplatzte Hochzeit würde schliesslich bedeuten, dass Alan weiterhin Unterhalt zahlen muss. Charlie erweist sich dabei als nicht besonders hilfreich. Er hat nämlich eine Affäre mit Myra angefangen, Judiths Schwägerin in spe. Myra ist nicht nur hübsch, sondern auch noch klug und passt damit überhaupt nicht in Charlies Beuteschema. Er scheint richtig verliebt zu sein, doch Myra hat ein Geheimnis ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2126701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406072500 +0200" stop="20230406075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un gay peut en cacher un autre) S4 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Un gay peut en cacher un autre»Charlie und Alan denken über ihre sexuelle Orientierung nach. Alan hat sich mit dem sehr netten, homosexuellen Greg anfreundet. Jake hat derweil ganz andere Sorgen: Er verliebt sich nämlich in Gregs Tochter.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2126702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406075500 +0200" stop="20230406082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une collaboration houleuse) S11 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Une collaboration houleuse»Amy arbeitet an einem spannenden neurowissenschaftlichen Projekt, bei dem sie die Unterstützung eines Ingenieurs brauchen könnte - also holt sie Howard mit an Bord. Die beiden verbringen viel Zeit im Labor und arbeiten lange, was Raj und Sheldon zunehmend eifersüchtig macht. Also laden sie ihren Frust beim Rest der Clique ab ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/49/1729668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406082000 +0200" stop="20230406084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'héritage du professeur Proton) S11 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«L'héritage du professeur Proton»Sheldon erfährt, dass Professor Protons Sendung neu aufgelegt werden soll. Er will sich als Moderator bewerben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/19/2139520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084500 +0200" stop="20230406091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La méthodologie de la géologie) S11 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La méthodologie de la géologie»Bert bittet Sheldon bei seiner Geologie-Forschungsarbeit um Hilfe. Aus Angst um sein Ansehen, hält Sheldon seine Beteiligung an dem Projekt geheim. Als Bert davon erfährt, beendet er die Zusammenarbeit. Raj begegnet Bernadettes indische Arbeitskollegin Ruchi. Er sieht in Ruchi seine Traumfrau, doch sie will allerdings nur ein bisschen Spass mit Raj, der an die Magie der Liebe glaubt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/1730397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406091000 +0200" stop="20230406094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (A la poursuite d'Amy) S4 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite d'Amy»Wenige Stunden vor ihrer Prüfung verschwindet Amy spurlos; das Team macht sich grosse Sorgen. Was ist bloss passiert? Jake und Rosa machen sich auf die Suche, doch werden die beiden sie rechtzeitig finden?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406094000 +0200" stop="20230406100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Votre honneur) S4 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Votre honneur»Captain Holts Mutter ist völlig verzweifelt: Ihr Haus wurde ausgeraubt. Kurzerhand bittet sie das Team vom 99. Revier um Hilfe. Derweil planen Terry, Rosa und Boyle, den Pausenraum zu verschönern und Amy weiht Gina in die Kunst des Autoreifenwechsels ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406100500 +0200" stop="20230406103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'abattoir) S4 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«L'abattoir»Jake und Rosa lernen während einer Ermittlung Lieutenant Melanie Hawkins kennen. Sie können ihr Glück kaum fassen, denn sie verehren Hawkins schon seit Jahren. Nun setzen sie alles daran, sich ihren Respekt zu erarbeiten. Indes eskaliert eine Meinungsverschiedenheit zwischen Scully und Hitchcock. Charles, Terry und Gina wollen die Streithähne wieder versöhnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2123474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406103500 +0200" stop="20230406110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Tel est pris...) S4 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Tel est pris...»Als Gina nicht auf dem Revier erscheint, weil sie krank ist, äussert Terry den Verdacht, dass sie keine Lust auf die Arbeit habe. Charles und Amy vermuten hingegen, dass die Kollegin schwanger ist. Warum sonst hätte sie kürzlich den obligatorischen Drink zum Feierabend ablehnen sollen? Derweil sind Jake und Rosa undercover unterwegs, um einen grossen Bankraub aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2123475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406110000 +0200" stop="20230406113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Crimes et châtiments) S4 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Crimes et châtiments»Jake und Rosa sind von Hawkins in eine Falle gelockt worden und müssen sich nun wegen eines Banküberfalls vor Gericht verantworten. Amy ist ausser sich vor Sorge, schliesslich droht eine lange Gefängnisstrafe. Das Team lässt nichts unversucht, die beiden aus der misslichen Lage zu befreien. Derweil ist Ginas neuer Freund Boyle ein Dorn im Auge.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2123476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406113000 +0200" stop="20230406115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Aide-ménagère) S2 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Aide-ménagère»Mike gibt schliesslich doch nach und lässt Vanessa eine Haushaltshilfe einstellen. Das Thema illegaler Einwanderung spielt in diesem Zusammenhang eine Rolle, in der Folge muss Ed checken, ob wirklich alle Arbeiter bei &quot;Outdoor Man&quot; eine Arbeitserlaubnis besitzen. Unterdessen findet Kristin einen neuen und kreativen Weg, an Geld zu kommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1755289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406115500 +0200" stop="20230406122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Sous le drapeau des Baxter) S2 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Sous le drapeau des Baxter»Mike will Boyd eine Lektion in Sachen Patriotismus erteilen und bittet daher zum morgendlichen Fahnenappell. Davon lässt sich auch die 14-jährige Eve anstecken, die ihren Kunstkurs hinschmeisst, um sich stattdessen beim Militär ausbilden zu lassen. Das gefällt Vanessa überhaupt nicht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/1755289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406122500 +0200" stop="20230406125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le petit ami idéal) S2 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Le petit ami idéal»Greg ist nicht nur Mandys neuer Freund - er ist auch der Quarterback des High-School-Teams! Mike ist davon so begeistert, dass er ihm einen Job bei &quot;Outdoor Man&quot; verschafft. Leider zeigt sich schnell, dass Greg abseits des Feldes ein ziemlicher Versager ist. Auch Mandy entgeht das nicht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2164405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406125000 +0200" stop="20230406132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (B comme Baxter) S2 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«B comme Baxter»Mike ist überrascht, dass sein Enkel Boyd an der Schule nicht mehr unter dem Namen &quot;Baxter&quot; geführt wird. Kristin erklärt ihm daraufhin, dass Boyds Vater Ryan sich wieder mehr um ihn kümmert und sie daher zustimmte, dass ihr Sohn seinen Nachnamen benutzt. Ob Mike dieser Argumentation folgen kann? Mandy, Kristin und Eve hoffen unterdessen auf den grossen Durchbruch als &quot;Inglorious Baxters&quot; in der Musikindustrie ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2164406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406132000 +0200" stop="20230406135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Hommage à buffalo bill) S2 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Hommage à buffalo bill»Mike soll zum Buffalo-Bill-Tag eine Western-Show im &quot;Outdoor Man&quot; inszenieren. Ed spielt Buffalo Bill, Eve gibt die Annie Oakley. Doch es ist vor allem Ryan, der ein Problem damit hat, dass Mike eine möglichst politisch korrekte Version der Geschichte auf die Bühne bringen will. Mandy hat dagegen ganz andere Pläne: Sie macht sich endgültig an Kyle heran ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/2140039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406135000 +0200" stop="20230406141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Dr Charlie et Mister Hyde) S4 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Dr Charlie et Mister Hyde»Da Alan seinen Führerschein erneuern lassen muss, bittet er Charlie, auf Jake aufzupassen. Statt jedoch darauf zu achten, dass Jake seine Hausaufgaben macht, nimmt Charlie den Jungen mit zum Pferderennen. Er lässt Jake sogar Wetten abschliessen. Als sein Neffe allerdings mehr als tausend Dollar gewinnt, rät Charlie zur Vorsicht. Er soll Alan nichts davon erzählen, sonst würde der nur das ganze schöne Geld zur Bank bringen. Doch abends erwischt Alan Jake mit dem Geld ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/36/2126703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406141500 +0200" stop="20230406144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La nouvelle génération) S4 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«La nouvelle génération»Charlie ist eifersüchtig auf den Handwerker Fernando, der die Aufmerksamkeit von Judith, Berta und Chloe weckt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/36/2126704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406144500 +0200" stop="20230406151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le réacteur nucléaire) S2 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Le réacteur nucléaire»Um die Stromkosten im Haushalt zu senken, beschliesst Sheldon, einen kleinen Atomreaktor zu bauen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/11/2163861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406151000 +0200" stop="20230406153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sheldon, justicier) S2 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Sheldon, justicier»Georgie wird von dem älteren Mitschüler Tommy übel mitgespielt. Als Sheldon wissen will, was es damit auf sich hat, passiert etwas Unerwartetes. Sheldon und Tommy freunden sich an. Schon bald nutzt Sheldon die Macht aus, die er durch seinen mächtigen Freund erlangt hat. Unterdessen erscheint Missie stark geschminkt fürs Klassenfoto und handelt sich damit mächtigen Ärger ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/57/2164407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406153500 +0200" stop="20230406160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La guerre des brevets) S11 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des brevets»Als Howard und Leonard herausfinden, dass Sheldon an dem Gyroskop-Projekt weiterarbeitet, sind sie stinksauer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/29/1723927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406160500 +0200" stop="20230406163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La chasse aux bitcoin) S11 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«La chasse aux bitcoin»Howard, Leonard und Raj haben vor sieben Jahren Bitcoins im Internet gesammelt. Sheldon hatten sie damals bei der Aktion ausgeladen. Nun verspricht ein Artikel durch die Wertsteigerung der Coins das grosse Geld. Zuerst muss die Festplatte, auf der die Bitcoins gespeichert sind, gefunden werden. Um an seine Bitcoins zu kommen, muss Leonard sich ausgerechnet an Pennys Ex-Freund Zack wenden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/2140166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406163000 +0200" stop="20230406170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Raj a la rage) S11 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Raj a la rage»Raj hat ein Vorstellungsgespräch für eine Stelle im Planetarium vermasselt, die er wahnsinnig gerne bekommen hätte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1732985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170000 +0200" stop="20230406180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406180000 +0200" stop="20230406181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406181000 +0200" stop="20230406184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La grosse ligne bleue) S31 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«La grosse ligne bleue»Homer hilft Chief Wiggum, beim italienischen Strassenfest San Castellaneta Taschendiebe dingfest zu machen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/2164408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184000 +0200" stop="20230406190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XXX) S31 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XXX»In der 666. Folge geht es dämonisch zu. Homers Geist testet andere Körper, und Selma verliebt sich in ein Alien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2164409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406190500 +0200" stop="20230406201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201500 +0200" stop="20230406234000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Heidi Klum hat für ihre Kandidatinnen immer spannende Aufgaben parat. Variation ist diese Woche das Stichwort für den Walk: Coco Rocha vermittelt den Models extravagante Lauf-Stile, die sie dann später beim Entscheidungswalk mit möglichst viel Persönlichkeit zur Geltung bringen müssen. Immer zwei Kandidatinnen treten gleichzeitig an. Wer schafft es, mit einem originellen Walk die Jury zu beeindrucken?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406234000 +0200" stop="20230407004000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2134338_A.jpg" />
</programme>