<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527025000 +0200" stop="20230527030000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527030000 +0200" stop="20230527030500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527030500 +0200" stop="20230527043500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">La sentinelle</title>
<desc lang="fr">Der ehemalige Söldner Lance Rockford hat die Aufgabe, eine Beraterin des US-Präsidenten zu beschützen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/15/2195722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527043500 +0200" stop="20230527060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">(500) jours ensemble</title>
<desc lang="fr">Tom glaubt an die grosse Liebe, seine Freundin Summer sieht es jedoch locker und möchte sich nicht zu fest binden.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/16/2195724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527060500 +0200" stop="20230527070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein grosser Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: 50 Jahre Blueman.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527070000 +0200" stop="20230527073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Pleshkin !) S11 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Pleshkin !»Obwohl Alan und Lyndsey seit einiger Zeit getrennt sind, steht sie aus heiterem Himmel vor seiner Tür. Sie hat eine Liaison mit Larry.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2163936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527073000 +0200" stop="20230527075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ce biscuit non béni) S11 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Ce biscuit non béni»Walden und Alan versuchen Haushälterin Berta davon zu überzeugen, sich in den Ruhestand zu begeben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/26/2180066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527075500 +0200" stop="20230527082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le parasite extraterrestre) S4 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Le parasite extraterrestre»Howard und Raj kriegen sich mal wieder in die Haare: Im Falle eines Falles, wer ist der Held und wer der Gehilfe?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527082000 +0200" stop="20230527085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La ligue des justiciers remaniée) S4 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La ligue des justiciers remaniée»Leonard, Howard und Raj machen sich über Pennys Freund Zack lustig. Penny verlangt, dass sie sich entschuldigen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2166861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527085000 +0200" stop="20230527091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'usage du pantalon de bus) S4 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'usage du pantalon de bus»Leonard will eine App entwickeln, mit der man Gleichungen abfotografieren und dann berechnen lassen kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2125410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091500 +0200" stop="20230527101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Bienvenue sur Shelley Island) S4 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue sur Shelley Island»Lena experimentiert weiter, um herauszufinden, wie sie normale Menschen mit Superkräften ausstatten kann. Während sie dabei immer wieder Enttäuschungen hinnehmen muss, kämpft auch Supergirl auf scheinbar aussichtslosem Posten: Sie wird auf Shelley Island festgehalten. Und weil sich auf der Insel Apparate befinden, die ihre Kräfte unterdrücken, kann sie sich nicht zur Wehr setzen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/38/2178088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527101000 +0200" stop="20230527103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (E-i--eighteen) S2 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«E-i--eighteen»Ein grosses Ereignis steht bevor: JJ wird 18. Während die DiMeos eine grosse Feier planen, möchte JJ etwas ganz anderes: ein Tattoo! Maya ist davon natürlich überhaupt nicht begeistert. Ihr Ältester will sich aber nicht davon abbringen lassen. Dylan hat derweil beim Wrestling in der Schule einen Jungen kennengelernt, der ihr Interesse geweckt hat. Doch sie soll beim Training gegen ihn antreten. Um das zu verhindern, entwickelt sie einen ganz speziellen Plan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/01/2143464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527103500 +0200" stop="20230527110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Happiness) S2 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Happiness»Was macht normale Menschen glücklich? Dieser Frage will Jack auf den Grund gehen und kommt so auf eine Idee für sein neuestes Buch, das ihm endlich dabei helfen soll, aus der Whitlock High und Toledo wegzukommen. Unterdessen feiern Mary, Stef und Michelle einen ganz besonderen Tag ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527110000 +0200" stop="20230527113100 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Nuns) S2 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Nuns»Als Jack erfährt, wofür die Kirche das letzte Spendengeld seiner Mutter ausgegeben hat, geht er auf die Barrikaden und bringt ausgerechnet seine Schüler dazu, ihn bei einem unüberlegten Plan zu unterstützen. Währenddessen versuchen Mary, Stef und Rektor Durbin, Michelle bei ihren Problemen Zuhause zu helfen - doch diese findet Trost bei einer unerwarteten Stelle ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2196472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527113100 +0200" stop="20230527113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527113500 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les vieux sont tombés sur la tête) S10 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Les vieux sont tombés sur la tête»Der freche Bart wird zu gemeinnütziger Arbeit in einem Altenheim verdonnert, wo er schon bald für Chaos sorgt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'amour ne s'achète pas) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«L'amour ne s'achète pas»Mr. Burns will das Ungeheuer von Loch Ness nach Springfield bringen, damit er endlich von allen geliebt wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527123000 +0200" stop="20230527130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le pire du Soleil-Levant) S10 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Le pire du Soleil-Levant»Die Simpsons werden ausgeraubt, alles Geld ist futsch. Doch ein Billig-Urlaub nach Japan ist noch drin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/21/2196473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527130000 +0200" stop="20230527145500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Tourenwagen: DTM</title>
<desc lang="fr">Erstmals seit 2015 ist die DTM wieder in der Motorsport Arena Oschersleben am Start. Der Südafrikaner Sheldon van der Linde vom Team Schubert Motorsport geht in seinem BMW als Titelverteidiger ins erste Rennen der Saison.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1760725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527145500 +0200" stop="20230527152500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Mel Gibson les cloches) S11 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Mel Gibson les cloches»Mel Gibson zeigt seinen neuen Film in Springfield. Alle sind begeistert, nur einer nicht: Homer fehlt die Action.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527152500 +0200" stop="20230527155500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Sur la corde raide) S3 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Sur la corde raide»Cameron will endlich abnehmen. Aber ob eine Saft-Diät wirklich eine so gute Idee ist? Mitchell graut es vor den einhergehenden Stimmungsschwankungen seines Partners. Phil hingegen träumt schon lange vom Hochseilbalancieren. Kurzerhand kauft er sich die Ausrüstung, fällt aber trotz bester Vorbereitung immer wieder herunter. Luke versucht, seinem Vater zu helfen. Gloria ist sauer, denn Jay hat offenbar mehr Interesse am Wohl seiner Hundedame Stella als an ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2136807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527155500 +0200" stop="20230527162000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Porte-à-porte) S3 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Porte-à-porte»Manny soll in der Nachbarschaft Geschenkpapier für einen guten Zweck verkaufen. Anstatt von Tür zu Tür zu gehen, bittet er Jay, ihm das Papier kurzerhand abzukaufen. Da hat er die Rechnung jedoch ohne seinen Stiefvater gemacht. Während Cameron und Mitchell vor einem Hausbesuch der Adoptionsagentur stehen, sorgt Claire für Unruhe beim Treffen des städtischen Verkehrsausschusses. Es geht um ein Stopp-Schild an einer gefährlichen Kreuzung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/41/1954736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527162000 +0200" stop="20230527165000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je suis pas un pigeon) S12 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Je suis pas un pigeon»Alan fängt mit Lyndsey eine heisse Affäre an, dabei ist er noch mit der Sozialarbeiterin Miss McMartin liiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/02/2131423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527165000 +0200" stop="20230527172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'appartement idéal) S12 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«L'appartement idéal»Alan und Walden trennen sich von ihren Partnerinnen, bereuen ihre Entscheidung aber schon sehr bald..</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/00/2131425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527172000 +0200" stop="20230527174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les poissons luminescents) S1 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Les poissons luminescents»Auf einer Party spricht Sheldon seinem neuen Chef jegliche Kompetenz ab und verliert daraufhin prompt seinen Job.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/37/1731422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527174500 +0200" stop="20230527181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La machine incroyable) S1 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«La machine incroyable»Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/32/1731442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527181000 +0200" stop="20230527182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527182000 +0200" stop="20230527185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Mobile Homer) S16 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Mobile Homer»Marge will, dass der ungeschickte Homer eine Lebensversicherung abschliesst. Doch niemand will ihn versichern.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527185000 +0200" stop="20230527191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le bon, les brutes et la balance) S16 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Le bon, les brutes et la balance»Marge hat es geschafft, das in Springfield ein Kulturzentrum errichtet wird. Doch leider zeigt niemand Interesse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527191500 +0200" stop="20230527194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Future Drama) S16 (15/21)</title>
<desc lang="fr">«Future Drama»In Professor Frinks Laboratorium entdecken Lisa und Bart einen Apparat, mit dem man in seine Zukunft blicken kann.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527194500 +0200" stop="20230527201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Une grosse tuile pour un toit) S16 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Une grosse tuile pour un toit»Homer soll das Dach reparieren, Ray bietet seine Hilfe an, taucht aber nicht auf. Niemand glaubt Homer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201500 +0200" stop="20230528002000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Schlag den Star</title>
<desc lang="fr">Heute Abend duellieren sich Alec Völkel (51) und Sascha Vollmer (51) von The BossHoss mit den Comedians Bastian Bielendorfer (38) und Özcan Cosar (42) aus dem Podcast &quot;Bratwurst und Baklava&quot;. Bereits vor dem eigentlichen Wettkampf hatten The BossHoss freche Sprüche über ihre Gegner parat: &quot;Wenn deren Witze nur halb so gut wären wie unsere Musik, dann wären die beiden Superstars&quot;, liessen die Musiker verlauten. Die Comedians konterten: &quot;Liebe Freizeit Cowboys, wenn wir mit euch fertig sind, arbeitet ihr beide auf dem Ponyhof.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/16/2198041_A.jpg" />
</programme>