<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420020000 +0200" stop="20230420030000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Der Ernährungsexperte Achim Sam und der Szene-Koch Kai Neumann sind auf der Suche nach unvergesslichen Geschmackserlebnissen. Zudem sollen die Gerichte, die sie in der Sendung vorstellen, nicht nur schmecken, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt sein. Auf ihrer kulinarischen Reise gelangen die Food-Experten zu ganz neuen Erkenntnissen und geben Ratschläge, für die Gestaltung des nächsten Einkaufs.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420030000 +0200" stop="20230420030500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420030500 +0200" stop="20230420045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Job-Touristen: Wir lernen jetzt was Richtiges</title>
<desc lang="fr">Wer lernt wo? Polizeiausbildungszentrum Berlin Spandau Bülent Ceylan, Riccardo Simonetti, Axel Stein, Simon Gosejohann, Laura Karasek, Jasmin Wagner Staatliche Feuerwehrschule Würzburg Bülent Ceylan, Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Sandy Mölling, Bastian Bielendorfer, Rúrik Gíslason Schlosshotel Kronberg Frankfurt Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Marco Schreyl, Simon Gosejohann, Panagiota Petridou, Mario Basler.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/1867565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420045000 +0200" stop="20230420054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420054000 +0200" stop="20230420064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420064000 +0200" stop="20230420070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Hatschi!) S1 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Hatschi!»Maya ist krank, und so ist Jimmy gezwungen, für sie einzuspringen. Zu ihrer Verwunderung erledigt er Mayas Aufgaben ohne Probleme. Das zuzugeben, ist für die passionierte Familienmanagerin allerdings gar nicht so leicht. Zeitgleich wird auch Kenneth krank; dessen Position nimmt daraufhin Dylan ein. Trotz aller Widrigkeiten hält die Familie zusammen und schafft es somit sogar, in einer Nacht- und Nebelaktion gemeinsam Rays Schulprojekt fertigzustellen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/26/2125361_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420070500 +0200" stop="20230420073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ouaf ouaf, miaou, meuh) S7 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Ouaf ouaf, miaou, meuh»Chelsea bietet ihrer attraktiven Freundin Gail an, für ein paar Tage in Charlies Haus zu wohnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2137394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420073000 +0200" stop="20230420075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La laque pour cheveux du capitaine Terry) S7 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«La laque pour cheveux du capitaine Terry»Alan will seine Attraktivität steigern und benutzt ein neues Haarwuchsmittel. Die Folgen sind allerdings grässlich.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420075500 +0200" stop="20230420082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un Halloween sous tension) S12 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Un Halloween sous tension»Als Howard sich als Sheldon für Halloween verkleidet, sucht Sheldon Vergeltung auf der Halloween-Party von Leonard und Penny. Leonard ist schockiert, als er erfährt, dass Penny sich nicht an ihren ersten Kuss auf ihrer ersten gemeinsamen Halloween-Party erinnert. Während Leonard versucht, auf der Party Pennys Erinnerungen an den Kuss wachzurufen, kommt es zum Streit unter den Freunden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/1731697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082000 +0200" stop="20230420084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dérivation des subventions) S12 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La dérivation des subventions»Leonard bekommt von Präsident Siebert die Aufgabe übertragen, übrig gebliebene Forschungsgelder zu verteilen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/1731697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420084500 +0200" stop="20230420091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le test de compatibilité) S12 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Le test de compatibilité»Raj möchte Anu in Indien heiraten und fragt seine Freunde, ob sie gemeinsam mit Anus Verwandtschaft feiern wollen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/10/1677809_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420091500 +0200" stop="20230420094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le manoir) S5 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Le manoir»Jake und Amy sind überglücklich. Endlich ist es ihnen gelungen, den perfekten Ort für ihre Trauung zu finden. Doch die Sache hat einen Haken. Nicht nur sie sind an dieser Location interessiert. Ausgerechnet Captain Pembroke, der den Spitznamen &quot;der Geier&quot; trägt, hat diesen Ort auch für seine Hochzeit ausgesucht. Das können Jake und Amy natürlich nicht akzeptieren, und sie suchen Zuflucht in einem ungewöhnlichen Plan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2135530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420094000 +0200" stop="20230420101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La guerre des clans) S5 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des clans»Amy und Jake zittern vor dem ersten gemeinsamen Thanksgiving mit ihren beiden Familien. Sie haben grosse Angst, dass etwas schiefgehen könnte. Und tatsächlich scheinen ihre Befürchtungen nicht unbegründet zu sein. Die Stimmung bei der Familienfeier ist recht angespannt, obwohl sich die beiden grosse Mühe geben. Captain Holt will auf dem Revier unterdessen herausbekommen, was mit seinem Kuchen geschehen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2136619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420101000 +0200" stop="20230420103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le retour de Parlov) S5 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Parlov»Jakes und Terrys Lieblingsautor D.C. Parlov wird erpresst. Gemeinsam mit Rosa wollen sie den Täter fassen und müssen dafür verdeckt auf einer Convention ermitteln. Zur gleichen Zeit versuchen Captain Holt und Amy, den Forensiker Ronald Yee zu beeindrucken, was durch Boyles ständiges Gerede jedoch erschwert wird ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/00/2136620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420103500 +0200" stop="20230420110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (En vadrouille) S5 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«En vadrouille»Auf einer Beerdigung in Los Angeles nimmt das gesamte 99. Revier Abschied von ihrem ehemaligen Captain McGintley. Dabei erfährt Captain Holt, dass eine Commissioner-Stelle frei wird und er gute Aussichten auf den Posten hat. Dafür muss er es jedoch pünktlich nach New York zum Bewerbungsgespräch schaffen, was - mit dem gesamten Team im Schlepptau - eine wahre Herausforderung ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2136621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420110500 +0200" stop="20230420113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Soirée jeux) S5 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux»Rosa braucht Jakes Hilfe: Sie möchte endlich ihren Eltern mitteilen, dass sie bisexuell ist. Was zu Anfang einfach klingt, wird für die beiden zum Drahtseilakt, denn für Rosa ist es einfacher zu behaupten, in einer Beziehung mit Jake zu sein. In der Zwischenzeit kämpfen die Kollegen mit dem langsamen Internet auf dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2137176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420113000 +0200" stop="20230420120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Leçons de conduite) S3 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Leçons de conduite»Mike macht es unglaublich viel Spass, Eve das Autofahren beizubringen. Trotzdem überlässt er diese Aufgabe Vanessa, weil er glaubt, dass sie nicht genug Zeit mit ihrer Tochter verbringt. Mit der gleichen Taktik bittet er auch Kyle, den Freund von Mandy, immer wieder um Hilfe bei Arbeiten am Haus. Das findet Mandy allerdings gar nicht gut ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420120000 +0200" stop="20230420123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Etudiante, mode d'emploi) S3 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Etudiante, mode d'emploi»Mandy hat Probleme damit, auf dem College Anschluss zu finden und geniesst die Zeit in ihrer neuen Umgebung daher überhaupt nicht. Vanessa gibt ihr den Tipp, einer Studentinnenverbindung beizutreten. Unterdessen übt sich Ed als &quot;Undercover Boss&quot; ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420123000 +0200" stop="20230420125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Ryan contre John Baker) S3 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Ryan contre John Baker»Kristen macht sich gut in ihrem Job in Johns Restaurant. Doch das ist natürlich nicht der Grund, warum ihr Boss sich entschliesst, sie zu küssen. Ein Vorfall, der Kristen ins Grübeln bringt. Unterdessen setzen Eve und Mike ihre Spielchen miteinander fort: Wer kann den anderen am besten erschrecken?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420125500 +0200" stop="20230420132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Boyd fête Halloween) S3 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Boyd fête Halloween»Vanessa übernimmt die Aufgabe, an Boyds Schule für den nötigen Nervenkitzel zur Halloween-Party zu sorgen. Sie lässt ihrer Kreativität freien Lauf. Doch als Boyd das gruselige Gelände testet, wird schnell klar, dass Vanessa den Bogen überspannt hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420132500 +0200" stop="20230420135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Votez Larabee !) S3 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Votez Larabee !»Der Nachbar der Baxters will sich ins Schulamt wählen lassen. Als sämtliche Werbeplakate seiner Kampagne verschwinden, fällt der Verdacht sofort auf Mike, der seinen Nachbar bekanntlich nicht ausstehen kann. Unterdessen interessiert sich ein heisser Typ für Eve - geht es ihm wirklich nur um ihre Hausaufgaben?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2179978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420135000 +0200" stop="20230420141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On devrait plutôt les appeler les &quot;salles de boules&quot;) S7 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«On devrait plutôt les appeler les &quot;salles de boules&quot;»Charlie schlägt Chelsea vor, einen Ehevertrag abzuschliessen. Überraschend willigt sie sofort ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2137892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420141500 +0200" stop="20230420144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je vous préviens, c'est cochon) S7 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Je vous préviens, c'est cochon»Jakes Freundin ist bei ihren Eltern. Charlie überredet seinen Neffen, sich mit einem anderen Mädchen zu treffen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/2138431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420144500 +0200" stop="20230420151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un coeur brisé et un croque-monstre) S2 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur brisé et un croque-monstre»Pastor Jeff hat Probleme in seiner Ehe. Die Coopers bieten ihm an, vorübergehend bei ihnen einzuziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/31/2179117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151000 +0200" stop="20230420154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Prix Nobel en direct) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Prix Nobel en direct»Sheldon will unbedingt mit seinen Mitschülern und Lehrern die Vergabe des Physiknobelpreises live im Radio anhören.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2179979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420154000 +0200" stop="20230420160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La théorie déjouée) S12 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«La théorie déjouée»Amys und Sheldons Theorie über das super-asymmetrische Modell des Universums wurde vor Jahren bereits widerlegt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2032974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160500 +0200" stop="20230420163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Magnéto Sheldon !) S12 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Magnéto Sheldon !»Nach der Widerlegung seiner Theorie steckt Sheldon in einer Lebenskrise. Nicht einmal Amy vermag ihn aufzumuntern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2032974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420163000 +0200" stop="20230420170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Règlement de compte au paintball) S12 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Règlement de compte au paintball»Sheldon ist eifersüchtig auf Amys Ruhm. Bei einem Paintball-Spiel verliert er die Nerven.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/03/1731422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420170000 +0200" stop="20230420180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420180000 +0200" stop="20230420181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420181000 +0200" stop="20230420184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Sept bières de réflexion) S32 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Sept bières de réflexion»Während Marge mit den Kindern verreist ist, lernt Homer die Engländerin Lily kennen, die ihm schöne Augen macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2179982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184000 +0200" stop="20230420190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Podcast News) S32 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Podcast News»Als Gampas Freundin Vivienne tot aufgefunden wird, halten sich die True-Crime-Fans Marge und Lisa für Expertinnen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2179983_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420190500 +0200" stop="20230420201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201500 +0200" stop="20230420232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">In dieser Woche wird geprüft, ob und wie die Models mit Interviewsituationen zurechtkommen. Claudia von Brauchitsch fühlt den Kandidatinnen auf den Zahn: Wer kann bei brisanten Themen am besten reagieren? Im Coaching mit Alex Mariah Peter lernen die Models wie sie mit Negativschlagzeilen und Hasskommentaren umgehen können. Beim Entscheidungswalk ist Kreativität und Schauspielkunst gefragt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2179984_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420232500 +0200" stop="20230421002500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>