<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528041000 +0200" stop="20230528051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Hier heisst es: bloss nicht hinfallen! Jeweils drei Kandidaten-Duos stellen sich einem kniffligen Parcours mit diversen Hindernissen. Der besondere Clou an der Show: Ihre &quot;Kampfanzüge&quot; haben die Kandidaten selbst entworfen. Bei jedem Sturz werden den Teams Punkte abgezogen und das Duo mit den wenigsten Stürzen und Fehlversuchen zieht ins Finale ein. Dort geht es dann um 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2132510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528051500 +0200" stop="20230528053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (The Wild Guess Express) S3 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«The Wild Guess Express»Die Gruppe findet heraus, dass Pat schon einmal zum Mörder wurde und fühlt sich von ihm bedroht. Als er daraufhin tatsächlich durchdreht und eine Waffe zieht, flieht die Gruppe und überfährt ihn dabei. Das sorgt beim Fahrer Todd für unglaubliche Schuldgefühle. Kurz darauf finden sie einen neuen Unterschlupf - offenbar das ehemalige Haus des Popstars Cher. Hier versucht Tandy, Todds Laune mit einigen kleinen und unterhaltsamen Lügen wieder zu heben ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/45/2183684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528053500 +0200" stop="20230528062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Bienvenue sur Shelley Island) S4 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue sur Shelley Island»Lena experimentiert weiter, um herauszufinden, wie sie normale Menschen mit Superkräften ausstatten kann. Während sie dabei immer wieder Enttäuschungen hinnehmen muss, kämpft auch Supergirl auf scheinbar aussichtslosem Posten: Sie wird auf Shelley Island festgehalten. Und weil sich auf der Insel Apparate befinden, die ihre Kräfte unterdrücken, kann sie sich nicht zur Wehr setzen.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/38/2178088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528062000 +0200" stop="20230528065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Happiness) S2 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Happiness»Was macht normale Menschen glücklich? Dieser Frage will Jack auf den Grund gehen und kommt so auf eine Idee für sein neuestes Buch, das ihm endlich dabei helfen soll, aus der Whitlock High und Toledo wegzukommen. Unterdessen feiern Mary, Stef und Michelle einen ganz besonderen Tag ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528065000 +0200" stop="20230528071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Nuns) S2 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Nuns»Als Jack erfährt, wofür die Kirche das letzte Spendengeld seiner Mutter ausgegeben hat, geht er auf die Barrikaden und bringt ausgerechnet seine Schüler dazu, ihn bei einem unüberlegten Plan zu unterstützen. Währenddessen versuchen Mary, Stef und Rektor Durbin, Michelle bei ihren Problemen Zuhause zu helfen - doch diese findet Trost bei einer unerwarteten Stelle ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2196472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528074500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Sur la corde raide) S3 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Sur la corde raide»Cameron will endlich abnehmen. Aber ob eine Saft-Diät wirklich eine so gute Idee ist? Mitchell graut es vor den einhergehenden Stimmungsschwankungen seines Partners. Phil hingegen träumt schon lange vom Hochseilbalancieren. Kurzerhand kauft er sich die Ausrüstung, fällt aber trotz bester Vorbereitung immer wieder herunter. Luke versucht, seinem Vater zu helfen. Gloria ist sauer, denn Jay hat offenbar mehr Interesse am Wohl seiner Hundedame Stella als an ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2136807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528074500 +0200" stop="20230528081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Porte-à-porte) S3 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Porte-à-porte»Manny soll in der Nachbarschaft Geschenkpapier für einen guten Zweck verkaufen. Anstatt von Tür zu Tür zu gehen, bittet er Jay, ihm das Papier kurzerhand abzukaufen. Da hat er die Rechnung jedoch ohne seinen Stiefvater gemacht. Während Cameron und Mitchell vor einem Hausbesuch der Adoptionsagentur stehen, sorgt Claire für Unruhe beim Treffen des städtischen Verkehrsausschusses. Es geht um ein Stopp-Schild an einer gefährlichen Kreuzung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/41/1954736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528081000 +0200" stop="20230528101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In der zweiten Episode ging es für Oliver Pocher im fernen Thailand holprig los: Zum Aufwärmen mussten er und sein Herausforderer Karl scharfe Chili schlucken. Möglichst schnell natürlich. Das Ergebnis: Karl zeigte sich unbeeindruckt, Oli - verweigerte. Bei denen eigentlichen Challenges am Strand holte der Entertainer jedoch rasant auf: Er konnte schneller einen Joint bauen, rascher eine heisse Suppe herunterwürgen oder mehr Wörter niederschreiben, die Begriff &quot;Feuer&quot; beinhalteten. Für jede verlorene Runde wurde dem Verlierer, der einen Schutzanzug trug, ein Körperteil angezündet. Herausforderer Karl musste um diverse Körperteile bangen...</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528101500 +0200" stop="20230528125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo 360°</title>
<desc lang="fr">Funda Vanroy präsentiert &quot;Die 100 spektakulärsten Geschichten der Welt&quot;, u. a. mit den schönsten Orten, die die Welt zu bieten hat, Menschen, die gegen jede Konvention ihren Traum leben, oder auch aussergewöhnlichen tierischen Freundschaften.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/46/2020677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528125500 +0200" stop="20230528130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Motorsport: Porsche Carrera Cup</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/24/2196482_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528130000 +0200" stop="20230528145500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Tourenwagen: DTM</title>
<desc lang="fr">Alle Signale auf grün. Heute überträgt ProSieben das zweite Rennen der diesjährigen DTM-Saison live aus Oschersleben.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/37/1760720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528145500 +0200" stop="20230528155500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life</title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz grossen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre grossen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528155500 +0200" stop="20230528165500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mega-Hype Südkorea S9</title>
<desc lang="fr">Musik, Mode und Manga: Südkorea prägt Trends und löst mit abgefahrenen Ideen weltweite Hypes aus - Popkultur extrem! Dank K-Pop Bands wie BTS und Serien wie &quot;Squid Game&quot; gibt's virale Hits für die Ohren und die Augen. Doch das ist noch lange nicht alles, was dieses faszinierende Land zu bieten hat. Von schrägen Foodtrends bis zu skurriler Stressbewältigung, &quot;Big Stories&quot; hat die spannendsten Geschichten aus Südkorea.</desc>
<category lang="fr">Clips</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2125299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528165500 +0200" stop="20230528170500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528170500 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Joko und Klaas spielen zusammen gegen einen ganzen Sender. Dabei haben die beiden das gesamte ProSieben-Universum gegebn sich, denn alle werden zum Kräftemessen eingeladen. Über Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, bekommen sie vom Sender einen 15-minütigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, müssen sie sich in seine Dienste stellen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/12/2194430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Doctor Strange</title>
<desc lang="fr">Der Chirurg Dr. Strange erfährt von übersinnlichen Mächten. Schon bald bedroht ein starker Gegner die Welt.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/46/2090183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528223500 +0200" stop="20230529005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente 3 : au-delà du mur</title>
<desc lang="fr">Science-Fiction-Epos mit Shailene Woodley und Ansel Elgort: Unter Evelyns Regierung wird Chicago von der Aussenwelt abgeschottet. Jeanines Anhänger werden systematisch aus dem Weg geräumt, ein Schicksal, dass bald auch Caleb droht. Doch Tris und Four können ihn befreien und gemeinsam zur Randwüste fliehen. Mit ihren Verbündeten versuchen sie, einen Plan zum Gegenschlag auszuarbeiten. Doch nicht jeder ist gleichermassen vertrauenswürdig und schon bald fallen die ersten Masken.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2169500_A.jpg" />
</programme>