<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531022500 +0200" stop="20230531023000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531023000 +0200" stop="20230531033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/09/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531033500 +0200" stop="20230531043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Blamieren oder Kassieren XL</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/06/2040993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531043000 +0200" stop="20230531051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531051500 +0200" stop="20230531060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060500 +0200" stop="20230531063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (U-n--unforgettable P-a--pain) S2 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«U-n--unforgettable P-a--pain»Ray konnte sich nie erklären, was die hübsche Taylor an ihm fand und war deshalb umso stolzer, sie an seiner Seite zu haben. Doch die grosse Liebe der beiden wird momentan auf eine harte Probe gestellt, denn Ray wurde auf einer Party von einem Mädchen geküsst - und das kann ihm Taylor einfach nicht verzeihen. Er will die Trennung jedoch nicht akzeptieren und klammert sich an jeden noch so kleinen Hoffnungsschimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/47/2078229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531063500 +0200" stop="20230531070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (One A-n--Angry M-a--Maya) S2 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«One A-n--Angry M-a--Maya»JJ kommt seinem Traum, ein grosser Filmemacher zu werden, ein Stückchen näher, als er einen Schulwettbewerb um das beste Drehbuch gewinnt. Denn er erhält daraufhin von der Schule die nötige Ausstattung, um seine Filmidee umzusetzen. Nach der Trennung von Taylor hofft Ray, auf andere Gedanken zu kommen, wenn er bei JJs Horrorstreifen mitwirkt. Also bewirbt er sich um eine der Rollen. Maya hat es derweil auch nicht leicht: Sie muss sich einem unangenehmen Thema stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/00/2144398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531070000 +0200" stop="20230531072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La gigantesque orgie) S11 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«La gigantesque orgie»Jenny und ihre Freundinnen haben im Strandhaus eine wilde Party gefeiert. Am Morgen wacht Walden neben Jenny auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2125239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531072500 +0200" stop="20230531075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Alan le séducteur) S11 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Alan le séducteur»Auch wenn Lindsey gerne Sex mit Alan hat, so möchte sie doch nicht mehr mit ihm zusammen sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/28/2125240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531075500 +0200" stop="20230531082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La love mobile) S4 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«La love mobile»Amy lädt ihre neue beste Freundin Penny ein, die Clique zu einem Wissenschaftskongress zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531082000 +0200" stop="20230531085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le catalyseur dramaturgique) S4 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le catalyseur dramaturgique»Sheldon hat seiner Meinung nach eine tolle Vorlesung gehalten. Die Studenten sind da jedoch ganz anderer Meinung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531085000 +0200" stop="20230531091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'effet bienfait) S4 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«L'effet bienfait»Dr. Siebert verlangt von den jungen Wissenschaftlern, bei einer Spendenveranstaltung reichen Leuten zu schmeicheln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2125431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531091500 +0200" stop="20230531094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le hamburger de Proust) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Le hamburger de Proust»Marshall schwärmt von dem Burger seines Lebens. Er weiss nur nicht mehr, wo sich der Laden befand, in dem er ihn ass.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2123495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531094000 +0200" stop="20230531101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (J'adore le New Jersey !) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«J'adore le New Jersey !»Ted lädt die Clique zu Stella nach New Jersey ein. Für die arroganten New Yorker ist das die allerletzte Provinz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1683120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531101000 +0200" stop="20230531103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'intervention) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intervention»Barney versucht, Ted zu überreden, nicht zu heiraten und sich nur auf eine Frau zu konzentrieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2123418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103500 +0200" stop="20230531110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Shelter Island) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Shelter Island»Stellas Schwester ist kurz vor der Hochzeit der Bräutigam abhanden gekommen. Stella und Ted übernehmen den Termin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/1733273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110500 +0200" stop="20230531113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Ils vécurent très heureux... sans enfant) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Ils vécurent très heureux... sans enfant»Am Tag der Hochzeit wurde Ted von Stella verlassen, doch schon am nächsten Tag scheint es Ted wieder gut zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/1683122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531113000 +0200" stop="20230531115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Contre la montre) S6 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«Contre la montre»Den Detectives des 99. Reviers bleibt nur wenig Zeit, um einen Hacker innerhalb der Polizeistation festzunehmen. Schaffen sie es nicht, steht das Leben und die Sicherheit der Beamten auf dem Spiel. Während Rosa vollen Einsatz bei der Suche nach dem Kriminellen zeigt, steht für sie auch die Beziehung zu ihrer Freundin Jocelyn auf dem Spiel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2151237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115500 +0200" stop="20230531122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Retour du roi) S6 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Retour du roi»Als Jake und Terry zu ihrer Freundin Gina eingeladen werden, ahnen sie noch nicht, wie sehr sich das Leben der ehemaligen Sekretärin verändert hat: Die Influencerin wird gefeiert wie ein Superstar - bekommt aber auch anonyme Morddrohungen. Die zwei Detectives nehmen sich letzterem sofort an, sind aber zugleich enttäuscht, dass das der einzige Grund ist, warum sich Gina bei ihnen gemeldet hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2151237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531122500 +0200" stop="20230531125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Cinco de Mayo) S6 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Cinco de Mayo»Terry steht kurz vor seiner letzten Prüfung zum Lieutenant. Mit seiner Nervosität macht er auch das Team ganz verrückt, sodass sie beschliessen, etwas zu unternehmen, um ihn abzulenken. Das hat allerdings chaotische Folgen, denn Jake und Holt entscheiden kurzerhand, den traditionellen Halloween-Raub des 99. Reviers auf den 5. Mai vorzuziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2151899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531125500 +0200" stop="20230531132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Taré) S6 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Taré»Jake und Charles sind auf der Jagd nach einem gefährlichen Serienmörder. Commissioner Kelly kontrolliert sie dabei auf Schritt und Tritt - sehr zum Ärger von Captain Holt, der Kelly nicht über den Weg traut. Derweil sitzt Terry wie auf heissen Kohlen, denn das Ergebnis seiner Prüfung steht aus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2151899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531132000 +0200" stop="20230531135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Suicide Squad) S6 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Suicide Squad»Um Kelly endlich auf die Schliche zu kommen, schmiedet Jake einen Plan, bei dem er allerdings auf die Hilfe von Chief Wuntch, Captain Stentley und Keith &quot;Der Geier&quot; Pembroke angewiesen ist. Das Team vom 99. Revier ist davon alles andere als begeistert, schliesslich gestaltete sich eine Zusammenarbeit mit den verhassten Kollegen in der Vergangenheit immer sehr schwierig. Schon bald bricht das totale Chaos aus ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2151899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531135000 +0200" stop="20230531141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Lynda Wonder Carter) S11 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Lynda Wonder Carter»Alan überredet Walden, die Schauspielerin Lynda Carter, seinen Jugendschwarm, zum Essen einzuladen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2125265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531141500 +0200" stop="20230531144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une sorte de zombie lesbien) S11 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Une sorte de zombie lesbien»Walden und Alan lernen in einer Bar zwei Damen kennen. Sie verabreden sich für den nächsten Tag.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2125266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531144500 +0200" stop="20230531151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une crypte qui sent le moisi et un bâtonnet sur lequel faire pipi) S4 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Une crypte qui sent le moisi et un bâtonnet sur lequel faire pipi»Mary und George fahren mit Coach Wilkins und seiner Frau Darlene übers Wochenende nach San Antonio. Mary bemerkt, dass das Paar immer noch verliebt ineinander ist. Jane hat schlechte Nachrichten. Sie befürchtet schwanger zu sein. Während Jane einen Schwangerschaftstest macht, wartet Georgie ungeduldig auf das Testergebnis. Dabei lässt Georgie seine Leben als junger Vater Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/33/2197219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151000 +0200" stop="20230531153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (L'orientation d'un bizut et l'inventeur de la fermeture éclair) S4 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«L'orientation d'un bizut et l'inventeur de la fermeture éclair»Missy besucht nun die Mittelschule und möchte, dass man sie fortan mit ihrem richtigen Namen Melissa anspricht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/00/2132520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531153500 +0200" stop="20230531160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'équation de la cohabitation) S4 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«L'équation de la cohabitation»Bernadette ist empört, dass Howard sie wegen seiner Mutter versetzt hat. Wütend stellt sie ihm ein Ultimatum.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2125431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160500 +0200" stop="20230531163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'origine du toast) S4 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«L'origine du toast»Sheldon kommt mit der Beziehung zwischen Leonard und Priya nicht klar, da der nun viel Zeit mit Priya verbringt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531163000 +0200" stop="20230531170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Prestidigitation et approximation) S4 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Prestidigitation et approximation»Priya passen Pennys Besuche überhaupt nicht. Sie bittet Leonard, seine Freundschaft zu Penny zu beenden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/1899220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170000 +0200" stop="20230531180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180000 +0200" stop="20230531181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531181000 +0200" stop="20230531184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le jugement dernier) S16 (19/21)</title>
<desc lang="fr">«Le jugement dernier»Homer sieht im Kino einen Film über den bevorstehende Weltuntergang. Erschüttert plant er, die Erde zu retten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/08/2156521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531184000 +0200" stop="20230531190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Diablesses chez Ned.com) S16 (20/21)</title>
<desc lang="fr">«Diablesses chez Ned.com»Ned Flanders vermietet ein Zimmer an zwei hübsche Studentinnen, die freizügige Videos ins Netz stellen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531190500 +0200" stop="20230531201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531201500 +0200" stop="20230531212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Viele TV-Zuschauer halten sich den Mittwochabend frei, denn dann lässt Moderator Sebastian Pufpaff auf seine gewohnt freche und unterhaltsame Art die brisantesten Nachrichten der Woche Revue passieren. Erst kürzlich machte er zu Beginn der Show eine wichtige Bekanntmachung: &quot;Das ist die erste Sendung ohne Atomkraft!&quot;, verkündete er. Denn am 15. April 2023 wurden in Deutschland die letzten Atomkraftwerke abgeschaltet - es war eine absolute Premiere in der Geschichte der Show.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531212500 +0200" stop="20230531221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/50/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531221000 +0200" stop="20230531231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Traust du dich, alles auf eine Karte zu setzen? Bei diesen Stories lautet die Antwort ganz klar: Ja! Daria hält als Pokerspielerin in Las Vegas alle Trümpfe in der Hand, Uschi verlässt Deutschland, um in der Wüste Kamele zu züchten, und Mirco schafft es in Dubai, mit einer cleveren Geschäftsidee vom Bordstein zur Skyline.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/15/2197561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531231000 +0200" stop="20230601001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Mutig oder Hasenfuss? Jeden Tag stehen wir vor Herausforderungen, aber wie können wir diesen mutiger entgegentreten? Denn jeder kennt Ängste und Selbstzweifel. Was brauchen wir, um diese mutig zur Seite zu schieben? Für &quot;Galileo Plus&quot; zeigt Reporter Jan Fritzowsky Strategien und Mechanismen, wie man Angst bezwingt. Tipps holt er sich unter anderem von einem Mann, der über 10 Jahre als Spion Nordkorea unterwanderte und täglich Mut beweisen musste.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/04/2197563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601001500 +0200" stop="20230601005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/50/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601005500 +0200" stop="20230601015500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Traust du dich, alles auf eine Karte zu setzen? Bei diesen Stories lautet die Antwort ganz klar: Ja! Daria hält als Pokerspielerin in Las Vegas alle Trümpfe in der Hand, Uschi verlässt Deutschland, um in der Wüste Kamele zu züchten, und Mirco schafft es in Dubai, mit einer cleveren Geschäftsidee vom Bordstein zur Skyline.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/15/2197561_A.jpg" />
</programme>