<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230525025000 +0200" stop="20230525025500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525025500 +0200" stop="20230525034500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525034500 +0200" stop="20230525045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525045000 +0200" stop="20230525054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein grosser Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: Phänomen &quot;Fast &amp; Furious&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525054000 +0200" stop="20230525063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Platz für 600 Menschen und ausgestattet mit der neusten Technik: Die Lufthansa-Maschine &quot;A380&quot; darf nach der Corona-Zwangspause wieder starten. Doch warum steht das grösste Passagierflugzeug der Welt in Spanien? Und wieso arbeiten mehrere Menschen schon Wochen vor Abflug am Jumbo-Flieger? &quot;Galileo&quot; liefert die Antworten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525063500 +0200" stop="20230525070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (D-i--dimeo A-c--academy) S2 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«D-i--dimeo A-c--academy»Maya hat erfahren, dass JJ das Schuljahr wiederholen muss. Seinen Schulabschluss will er daraufhin nicht mehr an der Lafayette machen - und Maya hat die perfekte Lösung für dieses Problem: Sie gründet die DiMeo Akademie und wird JJs Lehrerin. Nachdem seine Geschwister ebenfalls Stress in ihrer aktuellen Schule haben, wechseln sie auch auf die DiMeo Akademie und werden von Jimmy unterrichtet. Dass das im Chaos endet, ist wenig überraschend.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/00/2143078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525070500 +0200" stop="20230525073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une autre nuit avec Neil Diamond) S10 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Une autre nuit avec Neil Diamond»Lyndsey macht mit Alan Schluss. Er ist verletzt, denn Lyndsey hat schnell einen Neuen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525073000 +0200" stop="20230525075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?) S10 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?»Alan kleidet sich im Stil der 70er und wirft sich ins Nachtleben, um den Liebeskummer zu vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525075500 +0200" stop="20230525082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La troll dévergondée) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La troll dévergondée»Howard meidet Bernadette wie die Pest, obwohl er sie immer noch klasse findet. Er vertraut sich Penny an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525082000 +0200" stop="20230525085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solitude de Leonard) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«La solitude de Leonard»Leonard fühlt sich wie das fünfte Rad am Wagen, denn alle in seinem Umfeld haben eine Freundin, sogar Sheldon. Howard ist mit Bernadette zusammen und selbst Raj ist angeblich liiert. Leonard ist so verzweifelt, dass Raj den Vorschlag macht, sich auf seine Abmachung mit Howard zu berufen, sodass Bernadette ein Date mit einer Freundin für Leonard beschaffen muss. Dieses Date endet in einem Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525085000 +0200" stop="20230525091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La formule du pub irlandais) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La formule du pub irlandais»Raj hat seinen Freunden verboten, sich seiner Schwester Priya zu nähern. Leonard aber verbringt eine Nacht mit ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2125368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525091500 +0200" stop="20230525094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le chouchou) S6 (9/18)</title>
<desc lang="fr">«Le chouchou»Amys Stimmung ist am Tiefpunkt: Sie soll an einem Familien-Dinner teilnehmen, bei dem auch ihr mustergültiger Bruder David anwesend sein wird. Doch zu ihrem Glück wird das perfekte Image des Saubermanns schon bald getrübt, als er wegen Drogenbesitzes festgenommen wird. Obwohl Amy kein grosses Interesse daran hat ihrem Familienmitglied zu helfen, schaltet sich Jake mit ein, da der Fall um David weit grösser zu sein scheint, als zuvor angenommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525094500 +0200" stop="20230525101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Gintars) S6 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Gintars»Boyle ist perplex, als aus heiterem Himmel der leibliche Vater seines Adoptivsohns Nikolaj bei ihm auftaucht. Der Lette mit dem Namen Gintars besteht darauf, seinen Sohn kennenlernen zu dürfen. Obwohl der Detective dem zustimmt, bereut er die Entscheidung schnell ... In der Zwischenzeit ist Rosa auf dem Revier genervt, dass ihre Ermittlungen wegen ein paar Fliegen über Bord geworfen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2150215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525101000 +0200" stop="20230525104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le psy) S6 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Le psy»Als ein Patient von Dr. Tate spurlos verschwindet, geht der Psychologe vom Schlimmsten aus. Dass er mit dieser Einschätzung richtig liegt, stellen Boyle und Jake kurz darauf fest, als sie dessen Leiche sicherstellen. Ohne eine Spur am Tatort wenden sich die zwei Detectives an Dr. Tate, um gemeinsam mit ihm den Fall aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525104000 +0200" stop="20230525110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'anniversaire de mariage) S6 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«L'anniversaire de mariage»So haben sich Amy und Jake ihren Jahrestag nicht vorgestellt: Die zwei Detectives müssen in einem Krankenhaus Wache am Bett eines Kriminellen schieben. Trotz der unromantischen Umgebung versucht das Paar, das Beste daraus zu machen - bis das Thema Eltern werden aufkommt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2155284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525110500 +0200" stop="20230525113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La bimbo) S6 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«La bimbo»Als Kevin wegen eines Diebstahls an seiner Universität ermitteln lassen will, wendet er sich im Vertrauen an Jake. Der Detective nimmt den Fall sofort an, wundert sich jedoch, warum der Professor nicht direkt seinen Ehemann - Captain Holt - um Rat gefragt hat. Auf dem Revier versuchen derweil Amy und Terry, die Stimmung ihrer Teams anzuheben - wobei sie es masslos übertreiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/02/2151236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525113500 +0200" stop="20230525120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Rodéo de mouton) S3 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Rodéo de mouton»Kristin sträubt sich lange gegen die Idee, aber Ryan überzeugt sie schliesslich doch davon, dass Boys beim &quot;Mutton Busting&quot; teilnehmen soll - eine Art Rodeo, bei dem die Kindern allerdings nicht auf wilden Rindern, sondern auf Schafen reiten. Ryan erhofft sich davon, dass Boyd endlich ein bisschen mehr Selbstbewusstsein aufbaut. Unterdessen hat Eve Probleme mit ihrem Freund, der überhaupt nicht davon begeistert ist, dass sie in ihrer Uniform zum Abschlussball gehen will ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/20/2195289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525120000 +0200" stop="20230525123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Star du football) S4 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Star du football»Eve, Mike und Justin besuchen ein Spiel der Broncos. Als Justin gerade beim Imbissstand ist, verkündet der Stadionsprecher, dass ausgerechnet seine Platznummer die Chance hat, bei einem Gewinnspiel einen Preis zu gewinnen. Das Schicksal nimmt seinen Lauf, als Eve an Justins Stelle aufs Feld geht, ein Tor schiesst und ein Auto gewinnt. Und nicht nur das: Der Trainer des Highschool-Teams wird auf sie aufmerksam ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/00/2152242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525123000 +0200" stop="20230525125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Jeux de guerre) S4 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Jeux de guerre»Als Boyd auf einem Kindergeburtstag die anderen Kinder zum Kriegspielen anstiftet, fliegt er kurzerhand raus - Ryan ist stinksauer. Schliesslich findet er heraus, dass Mike seinem Enkel den Film &quot;Das dreckige Dutzend&quot; hat sehen lassen. Um den Tag irgendwie zu retten, gehen Vater und Sohn zu einer Werbeveranstaltung, wo auch spezielle Spiele für Kinder angeboten werden. Dummerweise zeigt Boyd nur Interesse für den Schiessstand ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525125500 +0200" stop="20230525132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Redécouvrez l'Amérique) S4 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Redécouvrez l'Amérique»Wendi stachelt Ed auf und bringt ihn dazu, sich mit Mike zu streiten - mit unvorhersehbaren Folgen ... Unterdessen wäscht Vanessa versehentlich Eves &quot;Glückssocken&quot;. Nun befürchtet Eve, dass sie im nächsten Spiel wieder den Ball verschiesst und damit erneut zum Gespött wird. Vanessa setzt alles daran, Eve zu neuem Mut zu verhelfen - und zur alten Kaltblütigkeit ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525132500 +0200" stop="20230525135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (L'effondrement de terrain) S4 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«L'effondrement de terrain»Mike ist gerade zusammen mit Boyd auf einer Landstrasse unterwegs, als durch einen Erdrutsch die Fahrbahn wegbricht. Mike kann gerade noch rechtzeitig bremsen und einen Absturz in den Abgrund verhindern. Doch Boyds Angst sitzt so tief, dass er sich nach der Beinahe-Katastrophe nicht mehr aus dem Haus der Grosseltern traut und sich sogar im Schutzraum einschliesst. Mike und Ryan geben ihr Bestes, um Boyd die Furcht zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/01/2152245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525135000 +0200" stop="20230525142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On est prêts à se payer du bon temps) S10 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«On est prêts à se payer du bon temps»Walden fährt nach einer Party Stacey nach Hause. Dort öffnet ihm deren attraktive Grossmutter die Tür.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525142000 +0200" stop="20230525144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Nangnangnangnang !) S11 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Nangnangnangnang !»Alan und Walden sind überrascht, sich eines Tages Jenny, Charlies Tochter, bei ihnen einquartiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2022/12/21/11/2113492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525144500 +0200" stop="20230525151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Remises de diplômes) S4 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Remises de diplômes»Bei der Abschlussfeier der Highschool soll Sheldon eine Rede halten. Sie fällt sehr ergreifend und persönlich aus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2125409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525151000 +0200" stop="20230525153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un guide, une jeune fille et un videur du nom de Dalton) S4 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Un guide, une jeune fille et un videur du nom de Dalton»Auf dem Weg zu einem Baseballspiel bekommt Missy ihrer erste Periode. George kann damit gar nicht umgehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2125429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525153500 +0200" stop="20230525160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Dans le collimateur du FBI) S4 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Dans le collimateur du FBI»Howard kann möglicherweise an einem Satellitenprojekt mitarbeiten - wenn die Prüfung durch das FBI gut verläuft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1659527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525160500 +0200" stop="20230525163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée entre filles) S4 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée entre filles»Im Kino läuft Indiana Jones mit satten 21 Sekunden Zusatzmaterial. Die Jungs sind völlig aus dem Häuschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/2125381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525163000 +0200" stop="20230525170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un petit ami d'emprunt) S4 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Un petit ami d'emprunt»Raj möchte die Nacht im Büro verbringen, um in Ruhe Planeten zu beobachten. Doch schon bald wird er dabei gestört.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525170000 +0200" stop="20230525180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein grosser Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: Psychologen sind die neuen Stars.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525180000 +0200" stop="20230525181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525181000 +0200" stop="20230525184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le rap de Bart) S16 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Le rap de Bart»Bart ist begeistert, als sein Idol 50 Cent ein Konzert in der Stadt gibt. Dafür schleicht er sich aus dem Haus.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2150313_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525184000 +0200" stop="20230525190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Mariage à tout prix) S16 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Mariage à tout prix»In Springfield werden ab sofort gleichgeschlechtliche Ehen genehmigt. Homer will daraufhin Priester werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/40/1967465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525190500 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit Händen und Füssen rechnen ist in der Rudolf-Steiner-Schule in Nürnberg normal, denn sie ist eine Waldorfschule. Hier soll ohne Noten und ohne Leistungsdruck gelernt werden. Doch wie gut funktioniert das Konzept wirklich? &quot;Galileo&quot;-Reporterin Dana Marie Weise räumt mit den Klischees auf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Germany's next Topmodel - by Heidi Klum S18</title>
<desc lang="fr">Ein toller Party-Abend in Las Vegas war der Abschluss des gemeinsamen Roadtrips, doch schon ist wieder etwas Neues zu bewältigen: das Unterwasser-Shooting. Es wird spannend, denn nicht alle machen auch unter Wasser eine gute Figur und bewegen sich souverän. Der Entscheidungswalk ist recht strapaziös für die Models, denn sie müssen ihre Catwalk-Skills auf dem Dach eines fahrenden LKWs unter Beweis stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/02/2154076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525232500 +0200" stop="20230526002500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; deckt auf, warum Luxus-Concierge Deborah Duquesne und Yacht-Makler Tommy Chiabra beim Film-Festival an der Cote d'Azur das ganz grosse Business machen!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2134338_A.jpg" />
</programme>