<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230329025000 +0200" stop="20230329035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/07/2162045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329035000 +0200" stop="20230329035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329035500 +0200" stop="20230329043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Oncle Chip) S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Oncle Chip»Chip erhält ausgerechnet von seinem perfektionistischen Bruder eine sehr wichtige Aufgabe: Er soll auf seine beiden Nichten aufpassen. Martha hilft ihm dabei. Die Mädchen vertrauen sich den beiden an, und schnell entsteht ein ganz besonderes Verhältnis zwischen den vieren. Derweil sucht Mrs. Baskets ihre Schwiegertochter Penelope auf, um mehr über sie herauszufinden. Trotz vieler gegenseitiger Vorurteile nähern sich die Frauen tatsächlich ein wenig an.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/08/2158804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329043000 +0200" stop="20230329051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329051500 +0200" stop="20230329060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329060500 +0200" stop="20230329063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Un dernier road trip) S3 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Un dernier road trip»Bevor JJ aufs College geht, begeben sich die DiMeos auf einen letzten grossen Roadtrip. Das läutet aber nicht nur den Abschied von JJ ein, sondern auch von Kenny. Denn ein anderer Betreuer wird ihn in die neue Stadt begleiten. Der Ausflug beginnt emotional und entwickelt sich nach und nach zum Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2159438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329063500 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (The S-t-a- Staircase) S3 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«The S-t-a- Staircase»Als JJ eine Mail vom College bekommt, ist seine ganze Familie aufgeregt - und tatsächlich erhält er endlich seine erste Zusage. Der Auszug rückt also immer näher. Vorher will er aber noch Izzys Vater kennenlernen. Das Treffen gestaltet sich dann aber ganz anders als erwartet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2159849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Lâchez les chiens) S4 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Lâchez les chiens»Alan kann nicht schlafen und will durch Joggen müde werden. Dabei wird er als vermeintlicher Bankräuber verhaftet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/36/1647430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329073000 +0200" stop="20230329075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Deviens un homme, mon fils) S4 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Deviens un homme, mon fils»Alan lässt stets seinen Bruder die Rechnungen begleichen, doch Charlie hat jetzt die Nase voll von der Schnorrerei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/21/2018643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329075500 +0200" stop="20230329082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un nouveau colocataire) S10 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau colocataire»Als Sheldon Sachen aus seiner alten Wohnung holen will, gerät er mit Leonard in einen Disput über die Besitztümer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/17/2131519_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329082000 +0200" stop="20230329085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Halley et venues) S10 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Halley et venues»Als Amy und Sheldon gerade feierlich Amys Geburtstag begehen wollen, setzen bei Bernadette die Wehen ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/30/2132729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329085000 +0200" stop="20230329091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Flashbacks) S10 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Flashbacks»Nach den Weihnachtsfeiertagen kommt die Clique das erste Mal wieder zusammen, um sich auszutauschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/10/2133365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329091500 +0200" stop="20230329094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Arrière-goût) S1 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Arrière-goût»Ted ist sehr aufgeregt, als seine Hochzeitsvermittlerin behauptet, endlich seinen Seelenverwandten gefunden zu haben. Er muss sein Date mit der perfekten Frau verschieben, weil Lily seine Hilfe benötigt. Auf Ted warten überraschende Enthüllungen: Lily hat sich heimlich für ein Kunststipendium in San Francisco beworben. Ihr Wagen hat auf dem Weg zum Vorstellungsgespräch einen Platten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/48/1648308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329094000 +0200" stop="20230329101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La danse de la pluie) S1 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«La danse de la pluie»Ted versucht Robins Herz zu erobern. Er organisiert ein Streichquartett, um sie mit einer Reise zu überraschen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2148730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329101000 +0200" stop="20230329103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Un nouveau tournant) S2 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Un nouveau tournant»Ted und Robin sind frisch verliebt. Marshall mit seiner Leidensmiene versaut ihnen aber die Stimmung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/11/2148731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329103500 +0200" stop="20230329110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La drague selon Barney) S2 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«La drague selon Barney»Marshall geht es allmählich wieder besser, und er scheint sich sogar wieder für Frauen zu interessieren. Gnädigerweise nimmt sich Barney seiner an und bringt Marshall bei, wie man Frauen richtig anbaggert. Zu Übungszwecken suchen die beiden jeden Abend eine Bar auf, doch egal welche Strategie Marshall anwendet, am Ende schleppt immer Barney die Frauen ab. Indes ist Lily wieder nach New York zurückgekehrt, und Ted hat berechtigte Zweifel an ihrer guten Laune ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/20/2123486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329110500 +0200" stop="20230329113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le brunch) S2 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Le brunch»Teds Eltern besuchen ihn zu ihrem 30. Hochzeitstag in New York. Da Robin das erste Mal auf Teds Eltern trifft, ist sie sehr angespannt. Barney möchte unbedingt Teds Eltern kennenlernen. Lily und Marshall sind sehr angetan von Barney, so gehen Marshall und Barney nach dem Essen noch in die Bar, wo Teds Vater als Wingman fungiert. Bald erfährt Ted, dass seine Eltern ein Geheimnis vor ihm verbergen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/00/2149705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329113500 +0200" stop="20230329120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'expert) S4 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«L'expert»Holt informiert das Team darüber, dass die Kriminalität in New York zurückgegangen ist und das NYPD deshalb eines der Reviere in Brooklyn schliessen will. Aus diesem Grund soll ein Prüfer das 99. Revier inspizieren. Leider handelt es sich um Teddy, Amys Ex-Freund.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/2123445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329120000 +0200" stop="20230329123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Flics en série) S4 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Flics en série»Jake und Rosa sind begeistert, als sie ans Set ihrer Lieblings-Fernsehserie gerufen werden. Daher nutzen sie die Gelegenheit, den Hauptdarsteller Mark Devereaux kennenzulernen. Leider werden ihre Ermittlungen durch den ausführenden Produzenten und Devereaux extrem behindert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2123449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329123000 +0200" stop="20230329125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La dernière chevauchée) S4 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«La dernière chevauchée»Nach Lieutenant Hopkins' Prüfung wartet die Crew auf die endgültige Entscheidung, ob das 99. Revier schliessen muss. Um in letzter Minute einen Aufschub zu erreichen, melden sich Jake und Boyle freiwillig für den einzigen Fall, den es zu lösen gibt: den Diebstahl eines Kinderfahrrads. Da es möglicherweise das letzte Mal ist, dass die beiden zusammen ermitteln, geben sie Vollgas ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329125500 +0200" stop="20230329132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Meuh-meuh) S4 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Meuh-meuh»Terry geniesst gerade seinen freien Tag. Als er von einem Kollegen angehalten wird, kommt es zu einer heftigen Auseinandersetzung, infolgedessen er eine offizielle Beschwerde gegen den Polizisten einreichen will. Holt hat jedoch andere Pläne und hält seinen aufgebrachten Kollegen erstmal zurück. Derweil passen Amy und Jake auf Terrys Kinder auf. Ob das auf ihre Familienplanung Einfluss nimmt?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/2123451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329132500 +0200" stop="20230329135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La convention) S4 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«La convention»Die alljährliche Cop-Con steht an; das Team kann es kaum erwarten, auf der Party richtig auf den Putz zu hauen. Als Holt seine Leute jedoch darum bittet, sich dieses Jahr anständig zu benehmen, ist die Stimmung im Keller ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329135000 +0200" stop="20230329142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Lessive et dépendance) S4 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Lessive et dépendance»Lydia, Charlies unausstehliche Freundin, will, dass er sich von seiner Haushälterin Berta trennt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/01/2159852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329142000 +0200" stop="20230329144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mon plus beau Noël) S4 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon plus beau Noël»Charlie will den Weihnachtsabend mit seiner neuen Freundin verbringen. Doch Familienbesuch verhindert das.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/01/2159852_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329144500 +0200" stop="20230329151500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sheldon s'émancipe) S2 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Sheldon s'émancipe»Bei einer zufälligen Begegnung klagt Paiges Mutter George ihr Leid über ihre nicht mehr funktionierende Ehe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2159441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329151500 +0200" stop="20230329154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Génie informatique et génie pneumatique) S2 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Génie informatique et génie pneumatique»Meemaw schenkt Sheldon ein neues Videospiel, und die beiden verfallen dem Spiel mit Haut und Haaren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2159853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329154000 +0200" stop="20230329160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Réajustements amoureux) S10 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Réajustements amoureux»Ihre Beziehung hatte so schön angefangen. Nun lässt sich Leonard als Ehemann immer mehr gehen und gibt sich überhaupt keine Mühe mehr, seiner Ehefrau Penny eine Freude zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/2133366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329160500 +0200" stop="20230329163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le décodeur d'émotions !) S10 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le décodeur d'émotions !»Weil Sheldon zu wenig Empathie für seine Mitmenschen zeigt, testet er eine Maschine, die seine Emotionen misst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/42/1773603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329163000 +0200" stop="20230329170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La réverbération de la locomotive) S10 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«La réverbération de la locomotive»Sheldon hält Leonard und Howard von ihrer Arbeit für das Militär ab. Um ihn loszuwerden, schenken sie ihm Tickets für eine historische Eisenbahnfahrt. Als ein Oberst auftaucht, um einen Blick auf den Fortschritt seines Auftrages zu werfen, besteht er auf eine Grössenänderung, so wie Sheldon es vorgeschlagen hatte. Unterdessen planen Penny, Amy und Bernadette einen gemeinsamen Abend zu verbringen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/1773605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329170000 +0200" stop="20230329180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329180000 +0200" stop="20230329181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329181000 +0200" stop="20230329183500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (C'est la trentième saison) S30 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«C'est la trentième saison»Die verzweifelte Marge wird von ihrer Familie mit einem spontanen Urlaub ins sonnige Florida überrascht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329183500 +0200" stop="20230329190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Le petit soldat de plomb) S30 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Le petit soldat de plomb»Weil Homer und Marge etwas erledigen müssen, soll Grampa auf die Kinder aufpassen. Beim Sitten wird er jedoch von Erinnerungen aus seiner Zeit als Soldat im Zweiten Weltkrieg heimgesucht. Als der Familie das wirkliche Ausmass seiner posttraumatischen Belastungsstörung vor Augen geführt wird, begeben sich die Simpsons mit Hilfe einer Plastik-Spielfigur auf eine Reise in Grampas Vergangenheit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329190500 +0200" stop="20230329201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329201500 +0200" stop="20230329212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Anfang März war unter anderem der &quot;Welttag der Komplimente&quot; Thema der Sendung. Man glaubt es kaum, aber den gibt es tatsächlich. Den &quot;Herren der Schöpfung&quot; erklärte der Moderator zunächst einmal, was ein Kompliment überhaupt ist: &quot;Ein Kompliment ist eine nette Aussage über ihr Gegenüber&quot;. Anschliessend präsentierte Pufpaff eine von seinem Team durchgeführte Strassenumfrage zu dem Thema. Dabei wurden die Befragten aufgefordert, selbst das Mikrofon in die Hand zu nehmen und den Passanten Komplemente zu machen. Es kam - völlig untypisch für die Show - tatsächlich zu einigen rührenden Momenten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2159435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329212500 +0200" stop="20230329220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329220500 +0200" stop="20230329231500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt»Drogen- und Waffenschmuggler beherrschen in Südamerika einen etwa 100 Kilometer langen Regenwald-Abschnitt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/21/1979914_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230329231500 +0200" stop="20230330001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck) S3 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck»Wie sieht es unterhalb des Decks eines Kreuzfahrtschiffes aus? Thilo Mischke wirft ein Blick hinter die Kulissen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/01/2156982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330001500 +0200" stop="20230330005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330005500 +0200" stop="20230330015500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt»Drogen- und Waffenschmuggler beherrschen in Südamerika einen etwa 100 Kilometer langen Regenwald-Abschnitt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/21/1979914_A.jpg" />
</programme>