<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514040000 +0200" stop="20230514045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514045000 +0200" stop="20230514051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Overachieving Virgins) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Overachieving Virgins»Zu Jacks Ärger hat der Studierendenrat seine Lieblingschips im Automaten gegen gesunde Snacks ausgetauscht. Durbin rät ihm, sich nicht mit den ehrgeizigen Schülern anzulegen. Tatsächlich stellt sich der Präsident des Studierendenrats, der Jack nicht leiden kann, quer - und es kommt zur Eskalation.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514051000 +0200" stop="20230514053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Dating Toledoans) S1 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Dating Toledoans»Jack ist frustriert über ein misslungenes Date in New York. Seine Kolleginnen schlagen ihm vor, es in Toledo mit Ausgehen zu versuchen - Jacks Erfolg hält sich jedoch in Grenzen. Indes übernimmt Helen ausnahmsweise die tägliche Schuldurchsage und punktet dabei mit ihrem Humor bei den Schülern, was Durbin gar nicht passt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514053000 +0200" stop="20230514055000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Freakin Enamored) S1 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Freakin Enamored»Es ist Eltern-Sprechtag an der Whitlock Highschool und Jack muss sich den vielen Fragen der Mütter und Väter stellen. Dabei wird er auf Colins attraktive Mutter Trish aufmerksam, die ihn prompt zum Essen in ihr Haus einlädt. Allerdings werden die beiden bei ihrem Date von Colin gestört, der sich den ganzen Abend dazugesellt. Also stellt Jack mit seinen Schülern einen Plan auf, wie er Trish durch Colins Zuneigung für sich gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514055000 +0200" stop="20230514061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Selling Out) S1 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Selling Out»Jack ist dabei, ein Buch über den Tod zu schreiben. Miles soll ihm helfen, einen Verleger für das Werk zu bekommen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2190930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514061000 +0200" stop="20230514063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Le ciboulot de la promo) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Le ciboulot de la promo»Für Alex geht die schöne Zeit an der Middle School zu Ende. Sie soll, als Klassenbeste, die Abschlussrede halten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2190931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514063500 +0200" stop="20230514070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Ohé du bateau!) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Ohé du bateau!»Jay würde seinen Geburtstag gern alleine beim Angeln verbringen, aber seine Familie hat andere Pläne. Ein Fest mit ganz persönlichen Geschenken und Überraschungen soll es sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2137311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070500 +0200" stop="20230514080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514080500 +0200" stop="20230514090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090500 +0200" stop="20230514100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514100500 +0200" stop="20230514105000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514105000 +0200" stop="20230514133500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In dieser Show müssen Promis in unterschiedlichen Ländern schwierige Aufgaben bewältigen. So geht es heute für Arabella Kiesbauer nach Lappland, Wayne Carpendale muss sich einer besonderen Challenge während eines Kunstfluges stellen, Simon Gosejohann unternimmt eine Fahrt in einer der spektakulärsten Achterbahnen der Welt, und der Tanzjuror Joachim Llambi muss in einem Kürbis über einen See paddeln. Für die Challenge steht wie immer genug Zeit zum Üben zur Verfügung. Wer kann die Zähne länger zusammenbeissen und hält bis zum Ende durch? Wer hat mehr Talent? Wem verhilft das Schicksal zu Sieg?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514133500 +0200" stop="20230514162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt</title>
<desc lang="fr">Wer ist der Stärkste, Mutigste, Schlauste? Joko und Klaas wollen es wissen und jagen sich in &quot;Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt&quot; gegenseitig um die Erde. Die Reiseroute und das &quot;spezielle&quot; Reiseprogramm werden vom jeweils anderen festgelegt. Die Entscheidung fällt allerdings nicht bei ihren weltweiten Abenteuern, sondern im Studio - hier muss sich das Moderationsduo bei weiteren Spielen beweisen. Wer die meisten Länder erobert, darf sich als World Champion feiern lassen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514162500 +0200" stop="20230514180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514180000 +0200" stop="20230514181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514181000 +0200" stop="20230514190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514190500 +0200" stop="20230514201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Die 13 Länder Südamerikas stecken voller Superlative: der grösste Regenwald der Erde trifft auf die trockenste Wüste. Hier gibt es die längste Gebirgskette und den zweitlängsten Fluss der Welt. Aber wieso klafft in der Atacama-Wüste ein 30 Meter breites, scheinbar bodenloses Loch im Sand? Und wie entsteht eine gigantische Welle, die einmal im Jahr den Amazonas flussaufwärts braust? &quot;Galileo X-Plorer&quot; lüftet die geheimnisvollsten Rätsel Südamerikas!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201500 +0200" stop="20230514225500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">Werden die heute antretenden Promis ihre Challenges bestehen? Bereits in der ersten Ausgabe musste &quot;Let's Dance&quot;-Juror Joachim Llambi sich geschlagen geben: Der 58-jährige Tanzjuror sollte in Österreich bei der Seitlpfeifen-Challenge eine Drahtleiter über einer 600 Meter tiefen Schlucht hochklettern. Oben angekommen, hätten er sowie sein Herausforderer Timo Becker auf dem 2000 Meter hohen Gipfel des Donnerkogels die Seitlpfeife, eine Art Ur-Querflöte, spielen sollen. Llambi brach die Herausforderung ab - Respektbekundungen vor seiner Leistung gab es trotzdem massenhaft!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514225500 +0200" stop="20230515013000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">In der heutigen Ausgabe der Show gibt sich unter anderem Herbert Grönemeyer die Ehre, der unlängst in einem Podcast von Barbara Schöneberger mit der Aussage überraschte, es nach seinen Konzerten gerne richtig krachen zu lassen: &quot;Ich bin fast vier Jahre, auch durch Corona bedingt, nicht auf Tour gewesen. Aber wenn ich auf Tournee bin, dann bin ich meistens nach den Konzerten noch die ganze Nacht unterwegs&quot;, erklärt er. &quot;Ich war auch mal eine ganze Nacht im Berghain. Das macht schon Laune!&quot;. Damit hat der 66-Jährige anderen Promis eine Menge voraus, denn am Türsteher des Clubs vorbeizukommen, ist gar nicht so einfach. Britney Spears oder der Tesla-Boss Elon Musk haben das nicht geschafft.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/27/2188683_A.jpg" />
</programme>