<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326012500 +0100" stop="20230326042000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">30 Jahre Quatsch Comedy Club - Legends Of Quatsch S1</title>
<desc lang="fr">30 Jahre Quatsch, 30 Jahre Comedy, 30 Jahre Spass - das ist ein Grund zum Feiern. Die Legenden des &quot;Quatsch Comedy Clubs&quot; betreten in dieser einmaligen Show die Bühne und feiern mit Gründer und Moderator Thomas Hermanns in der grossen Jubiläums-Show aus dem Theater am Potsdamer Platz in Berlin. Sie blicken stolz zurück auf 30 Jahre voller Fun im &quot;Quatsch Comedy Club&quot; - auf die Gründung einer neuen Branche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/03/2158788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326042000 +0200" stop="20230326051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">In einem Münchner Restaurant landen nur zwei Nudeln auf dem Teller. Dafür zwei besondere: Sie sind über einen Meter lang und werden von Hand langgezogen. Diese &quot;Handpulled Noodles&quot; entwickeln sich global gerade zu einem Trend. Warum die Nudeln so beliebt sind, und was dahintersteckt, erklärt &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326051500 +0200" stop="20230326053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326053500 +0200" stop="20230326062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Flash *2014 (Une famille givrée) S5 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Une famille givrée»Eine Auseinandersetzung zwischen Caitlin und ihrer Mutter wird jäh unterbrochen, als ihr Vater in Gestalt des Metawesens Icicle auftaucht. Thomas' Vaterinstinkt scheint aber trotz der Verwandlung in Icicle noch nicht komplett verlorengegangen zu sein, denn er kämpft plötzlich gegen sein Alterego an, welches Caitlin umzubringen droht.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/16/2158770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326062000 +0200" stop="20230326065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (La fête de Mandy) S4 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«La fête de Mandy»Mike und Vanessa feiern ihren 27. Hochzeitstag - und Ed möchte ihnen anlässlich ihres Jubiläums etwas ganz Besonderes schenken: eine Übernachtung im Hotel Four Seasons. Doch ein einsetzender Schneesturm macht ihnen einen Strich durch die Rechnung, und sie müssen umkehren. Die Zeit hat Eve allerdings genutzt, um eine Party vorzubereiten. Als Mike und Vanessa überraschend nach Hause kommen, steht Mandy ihrer Schwester bei und nimmt die Schuld auf sich - nicht ohne Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2158776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326065000 +0200" stop="20230326071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Dans de beaux draps) S2 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Dans de beaux draps»Zum Hochzeitstag bekommen Claire und Phil von den Kindern Frühstück ans Bett, ausgerechnet, als die beiden gerade bei der Sache sind. Gloria versucht, eine E-Mail zu löschen, die sie versehentlich an Claire geschickt hat. Dafür muss sie Claire zu Hause besuchen. Mitchell und Cameron schmieden währenddessen einen Plan, wie sie an einen Tisch in einem immer ausgebuchten Restaurant kommen könnten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2132976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326071500 +0200" stop="20230326074500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Le retour de Mister Clive) S2 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Mister Clive»Da der letzte Valentinstag für Claire und Phil ein Reinfall war, wollen sie dieses Jahr ganz klassisch zum Abendessen gehen. Leider ist das Restaurant ausgebucht, sodass sie nur am frühen Abend einen Tisch reservieren können. Prompt finden sie sich zwischen Senioren und Rollatoren wieder. Jay hat sich für Gloria etwas ganz Besonderes lassen: Er hat einen Sternekoch für ein privates Dinner engagiert. Ob der Romantikmuffel damit seine kolumbianische Ehefrau beeindrucken kann?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/50/1708926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326074500 +0200" stop="20230326084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326084500 +0200" stop="20230326095000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326095000 +0200" stop="20230326105500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326105500 +0200" stop="20230326115000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Linda Zervakis und Matthias Opdenhövel bringen den Personal- und Fachkräftemangel in Deutschland zur Sprache und konfrontieren Bundesarbeitsminister Hubertus Heil. Ausserdem beleuchten sie im Hinblick auf die Osterreisewelle das Chaos an deutschen Flughäfen. Und: Ein Experte gibt Tipps, wie man aus der Schuldenspirale herauskommt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326115000 +0200" stop="20230326142500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TEAMWORK - Spiel mit deinem Star</title>
<desc lang="fr">Anders als bei der letzten Ausgebe stehen diesmal die Männer auf dem Prüfstand. Der Sänger Ben, Moderator Giovanni Zarrella und Schauspieler Tom Beck kämpfen in mehreren Runden für ihre Fans gegeneinander in Duellen. Ein Star und sein Fan bilden jeweils ein Team. Einzig der Fan entscheidet, gegen welchen seiner prominenten Kontrahenten er seinen Promi ins Duell schickt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/03/2158789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326142500 +0200" stop="20230326162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mission: Job unknown S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Gehen Luna Schweiger und Jeanette Biedermann in Portugal in die Luft? Luna Schweiger und Jeanette Biedermann landen als Flugbegleiterinnen in Portugal. Sehr viel rauer sind der Ton und die Wellen bei Fabian Hambüchen und Axel Stein, die auf einem Segler in Dänemark anheuern. Erweisen sich die Promis als seetauglich? Welches Team löst seine Job-Challenges am besten und sammelt die meisten Punkte?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/00/2156540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326162500 +0200" stop="20230326174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326174500 +0200" stop="20230326175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326175500 +0200" stop="20230326190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326190500 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/04/2158791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Wer stiehlt Sido die Show? S5</title>
<desc lang="fr">Es war ein geradezu geschichtsträchtiger Auftritt: Die Wildcard-Teilnehmerin Helena Charlotte Sigal hatte Joko Winterscheidt in der ersten Folge der Showreihe den Job abgeluchst und sich gegen ihre Promi-Kontrahenten Jasna Fritzi Bauer, Bill Kaulitz und Sido durchgesetzt. Damit war sie die erste Wildcard-Kandidatin überhaupt, die am Moderationspult stehen und die Show zu ihrer eigenen machen durfte. Auf Twitter war die Begeisterung gross: &quot;Ich liebe jetzt schon alles&quot; und &quot;Das ist besser als so mancher Profi-Moderator&quot; war dort zu lesen. Besonders gut kam an, dass Helena den unbeherrschten Joko immer wieder in seine Schranken verwies und versuchte, ihn zu beruhigen: &quot;Joko, das ist kein Grund, so auszurasten. Das ist alles nur ein Spiel.&quot; Am Ende der Sendung war er dann wirklich ruhig, denn er hatte seinen Posten als Moderator zurück.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/16/2142551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326232500 +0200" stop="20230327003500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/07/2162045_A.jpg" />
</programme>