<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416024000 +0200" stop="20230416030500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2072217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416030500 +0200" stop="20230416035500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mission Wahnsinn - Für Geld zum Held</title>
<desc lang="fr">Haben Sie schon einmal einen Hotdog in der Achterbahn gegessen? Oder versucht, mit einer betäubten Zunge als Stadionsprecher eine Rede zu halten, die tausende von Eishockey-Fans motivieren soll? Die zunächst völlig arglosen Kandidaten dieser von dem Comedian Ingmar Stadelmann moderierten Show, müssen sich Missionen stellen, die sie bis an ihre Grenzen bringen. Wer die bewältigt, bekommt 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2166101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416035500 +0200" stop="20230416050000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Ambitionierte Kerle, wagemutige Frauen, crashreiche Actionspiele: Heute gibt's wieder Highlights aus der Physical-Game-Show &quot;Crash Games - jeder Sturz zählt!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2132510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416050000 +0200" stop="20230416054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Flash *2014 (La dague de Cicada) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«La dague de Cicada»Barry will Cicadas Dolch vernichten und schiesst darauf. Da dieser aber die einzige Waffe gegen Thawne in der Zukunft zu sein scheint, will Ralph dessen Zerstörung verhindern. Er versucht, den Schuss abzufangen und wird schwer verletzt. Nora sieht nur eine Möglichkeit, um Grace zur Vernunft zu bringen. Doch dafür muss sie erneut in deren Gedankenwelt eintauchen - und dabei geht einiges schief.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/1947713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416054000 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le discours de campagne) S8 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Le discours de campagne»Vanessas Vorhaben, sich politisch zu engagieren, nimmt Formen an. Sie holt sich Mike und Carol an die Seite, um ihre Wahlkampagne vorzubereiten, wirft aber schliesslich alle Pläne über den Haufen und entschliesst sich zu einer spontanen Rede. Kyle steht zur selben Zeit vor einem Problem: Ed hat ihm eine Armbanduhr überlassen, die so wertvoll ist, dass der Gedanke daran, sie zu tragen, Angstzustände bei ihm auslöst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2130841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416062500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Apprentie capitaliste) S8 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Apprentie capitaliste»Mike greift Jen bei der Planung eines Kuchenbasars für ihren Erdkundeclub unter die Arme. Sie beschliessen, den Verkauf vor Bud's Buds durchzuführen, doch das gefällt Vanessa ganz und gar nicht. Währenddessen mischt sich Joe in Kyles Collegewahl ein und gibt ein überraschendes Detail seiner Vergangenheit preis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416062500 +0200" stop="20230416065500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Cupidon Baxter) S8 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Cupidon Baxter»Mike will den einsamen Joe mit CeCe verkuppeln, obwohl die beiden auf den ersten Blick ein ungleiches Paar ergeben. Doch auch Vanessa muss schliesslich einsehen, dass CeCe womöglich besser zu Joe passt, als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416065500 +0200" stop="20230416072000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le premier examen de Kyle) S8 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Le premier examen de Kyle»Kyle hat Schwierigkeiten auf dem College. Um ihn für die Prüfungen fit zu machen, holt Mandy hinter seinem Rücken Vanessa, Jen und Ryan mit ins Boot. Währenddessen bekommt Mike die abergläubischen Ansätze hinter Eds und Chucks Businessentscheidungen mit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1732603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416072000 +0200" stop="20230416075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le festival des pêcheurs (de bar) barres) S8 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Le festival des pêcheurs (de bar) barres»Bonnie freut sich auf den Besuch einer Kunstausstellung in Connecticut mit ihrem Mann Ed. Unglücklicherweise fällt die genau auf das 25. Jubiläum von &quot;Outdoor Mans&quot; grossem Bass-Festival. Mike mischt sich in die Pläne des Paares ein, um sicherzustellen, dass Ed die Feier nicht verpasst. Kristin überlässt derweil Mandy ihren Part in der Festivalvorbereitung, die vom Umfang der Aufgaben überrascht wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416075000 +0200" stop="20230416082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Voyage musical autour du monde) S2 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Voyage musical autour du monde»Die Werbung auf dem Familienauto kommt gut an. Doch die Anrufer interessieren sich nur für Claire und Haley.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416082000 +0200" stop="20230416084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Tuteurs nés) S2 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tuteurs nés»Auf der Suche nach einer geeigneten Person, die die Erziehung von Lily im Fall ihres Ablebens übernehmen könnte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416084500 +0200" stop="20230416162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo 360°</title>
<desc lang="fr">Besuchen Sie mit uns die deutsche Feuerwehrkompanie von Valparaíso oder in L.A. Häftlinge, die im Knast Hunde ausbilden. Seien Sie dabei, wenn in Hamburg ein talentfreier Männerchor die Menge zum Toben bringt. Wir erzählen die Geschichte von Lisa Reid, die mit elf Jahren erblindet und 13 Jahre später nach einem Sturz ihr Augenlicht wiedererlangt. Oder die von Tilly Lockey, eine junge Engländerin mit bionischen Armprothesen, die mit ihrer positiven Lebenseinstellung beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/46/2020677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416162500 +0200" stop="20230416174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416174500 +0200" stop="20230416175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416175500 +0200" stop="20230416190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416190500 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">&quot;Galileo X-Plorer&quot; erkundet die Son Doong Höhle, die grösste Höhle der Welt. Das Ziel: sie in vier Tagen durchqueren! Die nächste Expedition führt zur Neumayer Forschungsstation in die Antarktis bei bis zu -50 Grad Celsius und monatelanger Dunkelheit. Am anderen Ende der Welt liegt das dritte Ziel: das Bikini-Atoll! Auf den ersten Blick ein Inselparadies, auf dem die Amerikaner 1967 Atombombentests starteten, und das bis heute verstrahlt ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In dieser neuen Show müssen unterschiedliche Promis in unterschiedlichen Ländern herausfordernde Aufgaben bewältigen. Dabei treten in jeder Folge jeweils drei Prominente gegen ihre Herausforderer an. Für die eigentliche Challenge steht immer genug Zeit zum Üben zur Verfügung, wobei die Promis und ihre Gegner das Training getrennt voneinander absolvieren. Wer kann die Zähne länger zusammenbeissen und hält bis zum Ende durch? Wer hat mehr Talent? Wem verhilft das Schicksal zu Sieg? Und ist am Ende vielleicht sogar irgendwer unschlagbar?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/37/2177207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416223500 +0200" stop="20230417005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Job-Touristen: Wir lernen jetzt was Richtiges</title>
<desc lang="fr">Wer lernt wo? Polizeiausbildungszentrum Berlin Spandau Bülent Ceylan, Riccardo Simonetti, Axel Stein, Simon Gosejohann, Laura Karasek, Jasmin Wagner Staatliche Feuerwehrschule Würzburg Bülent Ceylan, Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Sandy Mölling, Bastian Bielendorfer, Rúrik Gíslason Schlosshotel Kronberg Frankfurt Laura Karasek, Riccardo Simonetti, Marco Schreyl, Simon Gosejohann, Panagiota Petridou, Mario Basler.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/1867565_A.jpg" />
</programme>