<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510032500 +0200" stop="20230510033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510033000 +0200" stop="20230510044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510044500 +0200" stop="20230510053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510053000 +0200" stop="20230510063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510063000 +0200" stop="20230510065500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (J-J's D-R--DREAM) S2 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«J-J's D-R--DREAM»Ray kann es kaum glauben, dass er die hübsche Taylor tatsächlich seine Freundin nennen darf und bereits seit 100 Tagen mit ihr zusammen ist. Um sie nicht zu verlieren, gibt er vor, alles mit ihr gemeinsam zu haben - so auch die Liebe zu den Geschwistern. Dabei übertreibt er in seinem Eifer und behauptet, für JJ eine Spendengala unter dem Motto &quot;JJs Traum&quot; zu organisieren. Maya unterstützt ihren Mann derweil in seiner neuen Rolle als Vorgesetzter, die ihm nicht zu liegen scheint.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/00/2136771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510065500 +0200" stop="20230510072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bourre-toi de chocolat ou mon petit chien est mort) S8 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Bourre-toi de chocolat ou mon petit chien est mort»Nach der Trennung von seiner Freundin Courtney fühlt sich Charlie einsam und ertränkt seine Trauer in Alkohol.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2145252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510072500 +0200" stop="20230510075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Sconse, merde de chien et ketchup) S8 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Sconse, merde de chien et ketchup»Charlie und Lyndsey verstehen sich gut, zu gut für Alans Geschmack. Lyndsey ist genervt von seinen Verdächtigungen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2145704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510075000 +0200" stop="20230510081500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les cadeaux de Noël) S2 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Les cadeaux de Noël»Sheldon ist genervt, als er hört, dass Penny ein Weihnachtsgeschenk für ihn hat. Nun muss er ihr auch etwas kaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/40/1631554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510081500 +0200" stop="20230510084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le combat des robots) S2 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Le combat des robots»Howards Flirtversuche bei Penny sind wie immer vollkommen sinnlos. Verletzt und enttäuscht lässt er sogar sein Roboterkampf-Team im Stich, obwohl der gehässige Barry Kripke sie herausgefordert hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1631556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510084500 +0200" stop="20230510091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'algorithme de l'amitié) S2 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«L'algorithme de l'amitié»Sheldon braucht für seine Forschungsarbeit Zugang zu einem Rechner an der Universität, den Kripke ihm verweigert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/2151366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510091000 +0200" stop="20230510094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La fièvre de l'immobilier) S3 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«La fièvre de l'immobilier»Marshall macht sich auf die Suche nach einer geeigneten Wohnung für sich und Lily. Diese hat enorme Schulden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/38/2167147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510094000 +0200" stop="20230510100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Personne n'est parfait) S3 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Personne n'est parfait»Marshall will im Internet nachschauen, ob er die Anwaltsprüfung bestanden hat. Doch er hat sein Passwort vergessen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2123412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510100500 +0200" stop="20230510103000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Soirée frappée) S3 (9/20)</title>
<desc lang="fr">«Soirée frappée»Nach der Trennung von seiner Ehefrau Robin fällt es Ted noch immer schwer, sich mit ihr in einem Raum aufzuhalten. Obwohl die zwei eigentlich Freunde sein wollten, schaffen sie es nicht, miteinander zu reden. Lily möchte ihr erstes gemeinsames Thanksgiving ruhig und traditionell feiern. Marshall hat einen Countdown erstellt, der anzeigt, wann Barney seine nächste Ohrfeige bekommen soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2123413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510103000 +0200" stop="20230510110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La traversée du désert) S3 (10/20)</title>
<desc lang="fr">«La traversée du désert»Die Freunde gehen ins Fitness-Center, wo Barney die Frau trifft, die ihn einst zum Mann machte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2123461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510110000 +0200" stop="20230510112500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Pas d'exception à la règle) S3 (11/20)</title>
<desc lang="fr">«Pas d'exception à la règle»Ted ist begeistert von der attraktiven Ärztin Stella, die ihm sein Arschgeweih entfernt hat. Er will sie daten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/2123462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510112500 +0200" stop="20230510115500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le chouchou) S5 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Le chouchou»Seitdem der Schwerverbrecher Sergio Mindar Rosa auf mysteriöse Weise entkommen ist, hat diese keine ruhige Nacht mehr verbracht. Nun, nach sieben Jahren, haben sie und Amy wieder eine Spur zum Kriminellen - und müssen dafür verdeckt in einem Altenheim ermitteln. Unterdessen hat auch Jake alle Hände voll zu tun, als er sich mit Terry um seine Hochzeitsvorbereitungen kümmert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/2139912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510115500 +0200" stop="20230510122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Jake et Amy) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Jake et Amy»Die Hochzeit von Amy und Jake wird Zielscheibe eines Bombenanschlags. Teddy wird gerufen, um sich des Falles anzunehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/01/2139913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510122500 +0200" stop="20230510125000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Lune de miel) S6 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Lune de miel»Für Amy und Jake geht es endlich in die Flitterwochen. Lange allein sind die beiden nicht, denn durch Zufall stellt sich heraus, dass auch Captain Holt in ihrem Hotel ist. Der heftet sich mit einer miserablen Laune an die Fersen der beiden. In der Zwischenzeit übernimmt Terry die Führung auf dem Revier. Er merkt jedoch schnell, dass es grosse Fussstapfen sind, in die er treten muss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/03/2147452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125000 +0200" stop="20230510132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Hitchcock et Scully) S6 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Hitchcock et Scully»Auf dem 99. Revier sorgt ein alter Fall für Aufregung: Hitchcock und Scully sollen Geld unterschlagen haben. Während Jake und Boyle das für einen Fehler halten, merken sie bei ihren Ermittlungen, dass die zwei Verdächtigen nicht so unschuldig sind, wie anfangs angenommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/03/2147454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510132000 +0200" stop="20230510134500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Retour au lycée) S6 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Retour au lycée»Jake und Gina können es kaum erwarten, zu ihrem Klassentreffen zu gehen. Dort angekommen gibt es für Jake jedoch gleich einen Dämpfer: Nach all den Jahren glauben seine ehemaligen Klassenkameraden immer noch, dass er seinen Freund verraten hat. Auf dem 99. Revier hält unterdessen ein Radio-Gewinnspiel die Detectives in Atem - was für Captain Holt komplett unverständlich ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/03/2148022_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510134500 +0200" stop="20230510141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tu guettes les sous-marins japonais) S8 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Tu guettes les sous-marins japonais»Charlie begegnet seiner früheren Stalkerin Rose. Die gibt an, inzwischen verheiratet zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/01/2145705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510141500 +0200" stop="20230510144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Trois putes et un cheeseburger) S8 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Trois putes et un cheeseburger»Alan entdeckt ein neues Talent an sich: Er kann Menschen dazu bringen, ihm Geld zu leihen. Das nutzt er aus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2147036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510144000 +0200" stop="20230510151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Paillettes et boisson chaude) S3 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Paillettes et boisson chaude»Paige ist unglücklich, weil ihre Eltern sich scheiden lassen wollen. Sheldon bemüht sich, ihr zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/03/2125268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510151000 +0200" stop="20230510153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Contrats, règles et un peu de cervelle de porc) S3 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Contrats, règles et un peu de cervelle de porc»Meemaws neuer Freund Dale, George sen. und Georgie gehen zusammen mit Dr. Sturgis angeln. Das endet im Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/04/2125277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510153500 +0200" stop="20230510160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Petites dettes entre amis) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Petites dettes entre amis»Penny musste sich von Sheldon das Geld für ihre Miete leihen, weil sie pleite ist. Leonard will wissen, warum.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/14/2153052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510160500 +0200" stop="20230510163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La mère de Léonard) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La mère de Léonard»Leonard ist nicht erbaut darüber, dass seine Mutter, die Psychiaterin Dr. Beverly Hofstadter, zu Besuch kommt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2153053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510163000 +0200" stop="20230510170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le coussin irremplaçable) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Le coussin irremplaçable»Aus dem Paintballgewehr lösen sich Schüsse, und Penny trifft das Kissen, Sheldons Lieblingsplatz auf der Couch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/1631492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510170000 +0200" stop="20230510180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180000 +0200" stop="20230510181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510181000 +0200" stop="20230510184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XIV) S15 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XIV»Homer hat den Tod umgebracht und muss nun in dessen Rolle schlüpfen. Doch der neue Job belastet ihn sehr.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510184000 +0200" stop="20230510190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Une mamie hors la loi) S15 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Une mamie hors la loi»Homer hat endlich seine Mutter Mona ausfindig machen können, die in den 60ern radikal war und untertauchen musste.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/07/2039644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510190500 +0200" stop="20230510201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201500 +0200" stop="20230510212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Im April wollte der Moderator seinen Zuschauern zeigen, aus welchem Holz er geschnitzt ist. Dazu verliess er sein kuscheliges TV-Studio und begab sich - begleitet von dem Survival-Experten Mattin - mitten in die Wildnis. Es galt, eine Nacht im Wald zu überstehen. Hört sich leicht an, ist es aber nicht, wie der Moderator vorab betonte, vor allem für einen verweichlichten Städter wie ihn.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510212500 +0200" stop="20230510221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510221000 +0200" stop="20230510231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Eine Gruppe von selbsternannten Forschern sucht in den amerikanischen Wäldern nach Beweisen für Bigfoot, um den unvergesslichen Moment zu erleben - dem mystischen Wesen einmal gegenüberzustehen. In Las Vegas kämpft Kopfgeldjäger Tyler für die Sicherheit der Gesellschaft - kein Beruf, sondern eine Berufung für den Amerikaner. Vor der Küste Costa Ricas lebt ein Mann seinen Traum, indem er sein konservatives Leben aufgibt und sich täglich für den Schutz des Ozeans einsetzt.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510231000 +0200" stop="20230511001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Diese Männer gönnen es sich richtig: Schnelle Sportwagen, ausschweifende Partys, edle Villen. Aber es gibt ein Problem: An ihren Luxus-Lifestyle sind sie nicht ganz legal gekommen. Der deutschstämmige Internet-Unternehmer Kim Dotcom wurde mit seinem Onlineplattform Megaupload zum Erzfeind der Filmindustrie in Hollywood, bis die Behörden seine Luxusvilla stürmten. &quot;Galileo Plus&quot; erzählt seine packende Geschichte und zwei weitere Fälle zwischen Bluff und Betrug.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511001500 +0200" stop="20230511005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511005500 +0200" stop="20230511015500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">Eine Gruppe von selbsternannten Forschern sucht in den amerikanischen Wäldern nach Beweisen für Bigfoot, um den unvergesslichen Moment zu erleben - dem mystischen Wesen einmal gegenüberzustehen. In Las Vegas kämpft Kopfgeldjäger Tyler für die Sicherheit der Gesellschaft - kein Beruf, sondern eine Berufung für den Amerikaner. Vor der Küste Costa Ricas lebt ein Mann seinen Traum, indem er sein konservatives Leben aufgibt und sich täglich für den Schutz des Ozeans einsetzt.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189226_A.jpg" />
</programme>