<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508041500 +0200" stop="20230508050500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Warum wackelt ein Wald in der Nähe von Ulm? Warum brummt es im englischen Dorf Holmfield und lässt die Bewohner nicht zur Ruhe kommen? Warum verschwinden in den Katakomben von Paris auf mysteriöse Weise Knochen? Man glaubt, in Europa ist schon alles erschlossen - aber weit gefehlt! Mitten in Europa gibt es unbekannte Rätsel, Naturwunder und Lebenswelten. &quot;Galileo X-Plorer&quot; begibt sich auf die Spur der grössten Geheimnisse des europäischen Kontinents.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508050500 +0200" stop="20230508061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508061000 +0200" stop="20230508063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (W-e--We're B-a--Back !) S2 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«W-e--We're B-a--Back !»Bevor die Ferien vorbei sind und JJ aus dem Sommercamp zurückkommt, wollen die DiMeos die Zeit nutzen und endlich Ordnung in ihr Leben bringen. Dylan verdient Geld mit Gartenarbeiten, Jimmy geniesst die Vorzüge von Pünktlichkeit, und Maya organisiert den Alltag nun mit einer Handy-App. All das macht Rays gute Ratschläge, die er sonst immer allzu gerne an seine Familie verteilt, wertlos - und so flüchtet er sich in die Liebe zu einem hübschen Mädchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/30/2069132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508063500 +0200" stop="20230508070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Erdbeer-Lipgloss und bittere Wahrheiten) S5 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Erdbeer-Lipgloss und bittere Wahrheiten»Als Sheldon in der Uni auf Paige trifft, ist er überrascht: Sie hält gemeinsam mit ihrem Mentor einen Vortrag, auf den er sich sehr freut. Am Anfang ist Sheldon eifersüchtig auf ihren Erfolg, doch dann wird ihm klar, dass Paiges Leben weit weniger spannend ist als er angenommen hat. Meemaw und Dale leiden indes unter ihrer Trennung - dabei gehen beide ganz unterschiedlich mit ihren Gefühlen um.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/03/2151348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508070000 +0200" stop="20230508072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Babysitting und Science Fiction) S5 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Babysitting und Science Fiction»Mandy offenbart Georgie, dass sie schwanger ist. Sie hat gerade erfahren, dass ihr Freund noch nicht einmal volljährig ist und weiss nun nicht, wie sie mit der ganzen Situation umgehen soll. Georgie vertraut sich in seiner Verzweiflung Dale an, was für noch mehr Ärger sorgt. Sheldon trauert derweil um seinen Lieblingsautoren. Er will ihm zu Ehren einen Buchclub gründen, zu dem er auch Meemaw einlädt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2152274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508072500 +0200" stop="20230508075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On est prêts à se payer du bon temps) S10 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«On est prêts à se payer du bon temps»Walden fährt nach einer Party Stacey nach Hause. Dort öffnet ihm deren attraktive Grossmutter die Tür.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508075000 +0200" stop="20230508082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (West Side Story) S11 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«West Side Story»Gretchen will mehr Zeit mit Alan verbringen. Er muss sich dringend etwas einfallen lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2125342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508082000 +0200" stop="20230508084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Hibbidy bobbidy) S6 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Hibbidy bobbidy»Die Wahlkampagne für Hilary Clinton ist in vollem Gang, und Jess und Cece steigen mit ein. Mit Schmidt, der völlig überzeugter Republikaner ist, schliessen beide eine Wette ab, dass es ihnen schnell gelingt, mindestens fünf Neuwähler für die kommende Präsidentschaftswahl zu rekrutieren. Währenddessen bringt Winston Nick bei, wie man auch in einer Fernbeziehung das Sexleben über das Medium Telefon aufrecht erhält ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/35/2187706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508084500 +0200" stop="20230508091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Le célibat, c'est rock 'n' roll) S6 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Le célibat, c'est rock 'n' roll»Die Pärchen Schmidt und Cece sowie Winston und Aly planen gemeinsam einen sogenannten Gamping-Ausflug: ein luxuriöser Wochenend-Trip mit Übernachtungen in einer Jurte. Jess wird dazu eingeladen, möchte aber nur ungern alleine unter den Pärchen sein. SIe kommt auf die glorreiche Idee, ihre Singles-Gruppe zu dem Ausflug mitzunehmen. Das sorgt allerdings nicht unbedingt für die beste Stimmung unter allen Mitreisenden. Nick hadert währenddessen mit seinem neuen Roman.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508091500 +0200" stop="20230508094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire II) S5 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire II»Als J.D. von Julie genervt ist, wollen ihn seine Freunde überzeugen, die Beziehung nicht in den Sand zu setzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508094000 +0200" stop="20230508101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes disputes) S5 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes disputes»Nach der Trennung von Julie ist J.D. so niedergeschlagen, dass seine Freunde ihm raten, den Kummer mit einer neuen Liebhaberin zu bekämpfen. Also bittet er Elliot um Hilfe. Die entpuppt sich jedoch nicht gerade als weltbeste Kupplerin - und findet erstmal für sich selbst einen neuen Lover: den Assistenzarzt Keith. Ausgerechnet der ist J.D. schon seit Langem ein Dorn im Auge, da er nicht nur hervorragende fachliche Kenntnisse besitzt, sondern auch noch verdammt gut aussieht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508101000 +0200" stop="20230508103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon interne préféré) S5 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon interne préféré»Dr. Kelso ist ausser sich vor Wut: Ein Vogel hat sich im Sacred Heart eingenistet. Er beauftragt den Hausmeister, das Tier zu verjagen, doch der findet schnell Gefallen am kleinen Piepmatz - und behält ihn als Haustier ... J.D. schlägt sich mit einem anderen Störenfried herum. Sein Assistent Keith ist einfach ekelerregend perfekt! Also schiebt J.D. ihm jede Menge Fehler unter, obwohl Keith nie Fehler macht, und versucht sogar zu erreichen, dass Keith gefeuert wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508103500 +0200" stop="20230508110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes cinq douleurs) S5 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes cinq douleurs»In ihrer Zeit im &quot;Sacred Heart&quot; ist die nette Mrs. Wilk die Lieblingspatientin von J.D. und Dr. Cox geworden. So trifft es die beiden Ärzte sehr, als feststeht, dass die alte Dame nicht mehr lange zu leben hat. Umso härter wird es, als Mrs. Wilk Dr. Headrick als Sterbebegleiter anfordert, denn der ist J.D. und Cox mit seinem Psychogequatsche mehr als unsympathisch. Inzwischen wird Elliot klar, dass ihre Liebelei mit Keith ernster geworden ist, als beide vorgehabt haben ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508110500 +0200" stop="20230508113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon enfer personnel) S5 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon enfer personnel»Dr. Cox platzt vor Stolz, als er eine Auszeichnung erhält. Dr. Kelso will seinem Konkurrenten die Laune vermiesen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/2187699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508113000 +0200" stop="20230508120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon petit plus) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon petit plus»Carla kann einen Patienten, den Dr. Kelso ihr besonders ans Herz gelegt hat, nicht mehr finden. Der Hausmeister hilft ihr, nicht in Panik zu geraten. Für seine Idee, ein Arzt solle auch unkonventionelle Dinge für seine Patienten tun, erntet J.D. nur Unverständnis. Auch er selbst erkennt bald seine Grenzen, als er sich für eine neue Chemotherapie-Patientin aus Solidarität den Kopf rasieren soll. Dabei hat er gerade erst eine Frau kennen gelernt, die auf seine Haare abfährt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508120000 +0200" stop="20230508122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon idée géniale) S5 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon idée géniale»Turk findet vor Carla heraus, dass sie schwanger ist, und lässt sich von J.D. überzeugen, dass das gesamte Personal Carla mit dieser Nachricht überraschen sollte. Gerade noch rechtzeitig erkennt Turk aber, dass sich seine Frau nichts sehnlicher wünscht, als ihren Freunden im Falle des Falles die Nachricht selbst zu überbringen. Deshalb muss J.D. die ganze Aktion abbrechen und hoffen, dass sich niemand verplappert. Zumindest bis Carla einen neuen Test macht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508122500 +0200" stop="20230508125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon foie en morceaux) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon foie en morceaux»Carla macht sich bei den Kollegen unbeliebt, denn sie muss Dr. Kelso vertreten, der um seinen verstorbenen Hund trauert. Nun liegt es an ihr, alle Anträge und Bitten abzulehnen. Dr. Cox zieht sich J.D.s Unmut zu, da er nach einem Doppeldate mit Elliot und Keith, zu dem Jordan ihn gezwungen hat, nun den Ruf hat, eigentlich gar nicht so übel zu sein, wie zu J.D.s Assistenzzeiten. Erst das Drama um einen Organspender, der bei seiner OP fast stirbt, schweisst alle wieder zusammen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/36/2187709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508125500 +0200" stop="20230508132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau costume) S5 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau costume»Während sich Turk und Carla darüber in die Haare bekommen, welchen Namen ihr Baby haben soll, wird Dr. Cox zum Strafdienst mit Ted eingeteilt, nachdem er aus Versehen Dr. Kelsos Sohn beleidigt hat. Natürlich sieht Dr. Cox seine Schuld nicht ein und weigert sich, sich bei Kelso zu entschuldigen. Elliot macht J.D. die Hölle heiss, als dessen egozentrischer Bruder Dan wieder einmal zu Besuch kommt. Denn J.D. lässt Dan im Glauben, Elliot würde auf ihn stehen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508132000 +0200" stop="20230508135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire III) S5 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire III»Der Hausmeister übernimmt J.D.s Erzählerrolle. Carla verwandelt das alte Zimmer von J.D. in ein Kinderzimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508135000 +0200" stop="20230508141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Aie aie t'arrête pas) S8 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Aie aie t'arrête pas»Charlies Ex Courtney taucht nach drei Jahren Gefängnis wieder auf - Charlie ist begeistert, Alan völlig entsetzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2144471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508141500 +0200" stop="20230508144000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mort sous la ceinture) S8 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Mort sous la ceinture»Alan bietet im Einkaufszentrum Massagen an. Von dem verdienten Geld will er seiner Freundin eine Kette kaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/37/2187712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508144000 +0200" stop="20230508151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Bactéries ou piscine) S3 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Bactéries ou piscine»Um einem Schwimmtest zu entgehen, behauptet Sheldon, krank zu sein. Dr. Sturgis spioniert Meemaws Freund hinterher.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508151000 +0200" stop="20230508153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une poule en vie, un poulet frit et une union sacrée) S3 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Une poule en vie, un poulet frit et une union sacrée»Mary soll die Hochzeit von Pastor Jeff und Robin planen. Da die Feier bereits in einer Woche stattfinden soll, bittet sie George, bis dahin im Haushalt zu helfen und sich um die Kinder zu kümmern. Indessen versucht Missy, Billys Hühnchen vor dem Verzehr zu bewahren. Georgie bringt erstmals ein Mädchen auf sein Zimmer. Also versucht George ungeschickt, &quot;das Gespräch&quot; mit ihm zu führen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/05/2125267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508153500 +0200" stop="20230508160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expansion Lézard-Spock) S2 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«L'expansion Lézard-Spock»Während sich Sheldon und Raj nicht auf einen Science-Fiction-Film einigen können, hat Howard für den Abend ganz andere Pläne: Er hat sich einige Möglichkeiten überlegt, um Frauen abzuschleppen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/2150364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160500 +0200" stop="20230508163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La triangulation des asperges) S2 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La triangulation des asperges»Sheldon will unbedingt erreichen, dass Leonard und Stephanie ein Paar bleiben. Nun stellt Penny eine Gefahr dar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2150365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508163000 +0200" stop="20230508170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'énigme Vartabedian) S2 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«L'énigme Vartabedian»Sheldon ist sich sicher, unter einer schweren Krankheit zu leiden und lässt sich ständig von Stephanie untersuchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/2150865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508170000 +0200" stop="20230508180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508180000 +0200" stop="20230508181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508181000 +0200" stop="20230508184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les filles veulent s'amuser) S33 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Les filles veulent s'amuser»Lisa platzt vor Stolz, als sie in der Marschband der Highschool, in der ihre Babysitterin Shauna an den Drums sitzt, als Ersatz einspringen darf. Derweil freunden sich Homer und Shaunas Vater, Schulinspektor Chalmers, an und brauen gemeinsam Bier. Der Gerstensaft wird jedoch versehentlich an Minderjährige ausgeschenkt, sodass Homer und Chalmers von der Polizei verhaftet werden ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508184000 +0200" stop="20230508190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Marge la brute) S33 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Marge la brute»Bei einem Shuffleboard-Turnier der Senioren, bei dem auch Grampa teilnimmt, wird Marge von einer alten Dame als Monster beschimpft. Es stellt sich heraus, dass es sich bei der Frau um die ehemalige Rektorin von Marge handelt. Und schon bald wird klar, dass die junge Marge für einige böse Streiche in der Schule verantwortlich war. Das wiederum ruft Bart auf den Plan, der so begeistert von seiner Mutter ist wie nie zuvor ...</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508190500 +0200" stop="20230508201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508201500 +0200" stop="20230508211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Un sujet croustillant) S19 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Un sujet croustillant»Bailey beauftragt die Assistenzbelegschaft mit einer Social-Media-Kampagne, mit der Teenager über sexuelle Risiken aufgeklärt werden sollen. Schon bald zeigt sich deren Bedeutung, als bei der Präsentation der im Grey Sloan Memorial gedrehten Videos eine der Highschool-Schülerinnen unter ernsthaften Gesundheitsproblemen leidet. Derweil erfahren Meredith und Maggie etwas Neues über Zola.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/21/2186611_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508211000 +0200" stop="20230508221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Dämonen) S6 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Dämonen»An Halloween ruft Captain Beckett seine Truppe in der Feuerwache zusammen, um die letzten Vorbereitungen für den Tag der offenen Tür zu treffen. Dabei hat er einen schlechten Scherz für Maya vorbereitet. Jack gerät immer mehr in eine Abwärtsspirale und hadert mit einem Geist aus der Vergangenheit. Maya und Theo werden zu einem Vergnügungspark gerufenm, wo das Halloween-Treiben ausser Rand und Band gerät.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/38/2187714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508221000 +0200" stop="20230508230500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Tout feu, tout flamme) S2 (3/14)</title>
<desc lang="fr">«Tout feu, tout flamme»Ein Flächenbrand im Gebirgswald rund um San Angelo breitet sich immer mehr aus. Zusätzlich zu den texanischen Einsatzkräften kommen auch Teams aus anderen Bundesstaaten zu Hilfe, so auch Hen, Buck und Eddie aus Los Angeles. Judd, Marjan, Eddie und Paul machen sich auf die Suche nach einer Gruppe Jugendlicher, die im Wald campen war. Um einen noch vermissten Jungen zu finden, fliegen Owen und Hen mit dem Rettungshubschrauber los - mit katastrophalen Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/38/2187716_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508230500 +0200" stop="20230509000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Et plus si affinités) S2 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Et plus si affinités»Gwyneth will von Owen endlich wissen, wo die beiden stehen. Er möchte, dass alles weiter wie bisher läuft - bis er erfährt, dass sie schwanger ist. Indes kommt es zwischen T.K. und Carlos zu einem Streit, weil Carlos seinen Eltern T.K. nur als einen Freund vorgestellt hat. Marjans Verlobter Salim ist in der Stadt. Die beiden sind einander versprochen, seitdem sie zwölf sind. Nun hat Salim eine andere Frau kennengelernt ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/39/2187718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509000500 +0200" stop="20230509010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Un sujet croustillant) S19 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Un sujet croustillant»Bailey beauftragt die Assistenzbelegschaft mit einer Social-Media-Kampagne, mit der Teenager über sexuelle Risiken aufgeklärt werden sollen. Schon bald zeigt sich deren Bedeutung, als bei der Präsentation der im Grey Sloan Memorial gedrehten Videos eine der Highschool-Schülerinnen unter ernsthaften Gesundheitsproblemen leidet. Derweil erfahren Meredith und Maggie etwas Neues über Zola.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/21/2186611_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509010000 +0200" stop="20230509015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (Dämonen) S6 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Dämonen»An Halloween ruft Captain Beckett seine Truppe in der Feuerwache zusammen, um die letzten Vorbereitungen für den Tag der offenen Tür zu treffen. Dabei hat er einen schlechten Scherz für Maya vorbereitet. Jack gerät immer mehr in eine Abwärtsspirale und hadert mit einem Geist aus der Vergangenheit. Maya und Theo werden zu einem Vergnügungspark gerufenm, wo das Halloween-Treiben ausser Rand und Band gerät.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/38/2187714_A.jpg" />
</programme>