<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506022500 +0200" stop="20230506023500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506023500 +0200" stop="20230506024000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506024000 +0200" stop="20230506042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Nightmare Island</title>
<desc lang="fr">In der Neuinterpretation von Blumhouse's Fantasy Island lässt der mysteriöse Mr. Roarke die geheimsten Wünsche seiner zufriedenen Gäste in einem luxuriösen, aber abgelegenen tropischen Resort wahr werden. Doch als sich ihre Fantasien in Albträume verwandeln, müssen die Gäste das Geheimnis der Insel lüften, um ihr zu entkommen und das eigene Leben zu retten. Zum Schluss gibt es doch noch ein Happy End.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2174484_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506042500 +0200" stop="20230506061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Wolf Creek 2</title>
<desc lang="fr">Wieder geraten nichtsahnende Touristen im australischen Outback in die Fänge des Serienkillers Mick Taylor.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2128985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506061000 +0200" stop="20230506071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Diesen Samstag wird Charles III. zum König von England gekrönt. Ein Ereignis, das Menschen auf der ganzen Welt fasziniert, unter anderem, weil ungewöhnliche Rituale und Gegenstände eine Hauptrolle spielen. &quot;Galileo&quot; erklärt, welche Funktion etwa ein Löffel und ein jahrhundertealter Stein bei der Krönung haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506071500 +0200" stop="20230506074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le bonheur au bout d'un stick) S8 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«Le bonheur au bout d'un stick»Jake schmiedet einen fiesen Plan, um sich an Charlie zu rächen, der ihm sturzbetrunken ein Date vermasselt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2144070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506074000 +0200" stop="20230506081000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (T'éclater en centrafrique) S8 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«T'éclater en centrafrique»Charlies Haushälterin Berta hat einige Tage frei. Charlie ist von ihrer Vertretung Esmeralda hellauf begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2144470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506081000 +0200" stop="20230506083500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'alternative d'Euclide) S2 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«L'alternative d'Euclide»Leonard arbeitet nun nachts und kann Sheldon nicht mehr zur Uni fahren. Dieser sucht eine Lösung, und findet Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506083500 +0200" stop="20230506090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le théorème Cooper-Nowitzki) S2 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le théorème Cooper-Nowitzki»Die Studentin Ramona will sich mit Sheldon treffen, um mit ihm über seine Arbeit zu reden. Das hat Konsequenzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506090000 +0200" stop="20230506093000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La vengeance de Sheldon) S2 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«La vengeance de Sheldon»Als Pennys TV-Anschluss gesperrt wird, überzeugt sie Sheldon und Leonard, sich regelmässig bei ihnen einzunisten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2126774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506093000 +0200" stop="20230506102000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (L'âge de l'acier) S4 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«L'âge de l'acier»Ben Lockwood ist Geschichtsprofessor und ist davon überzeugt, dass das Leben seines Vaters Pete von Ausserirdischen zerstört wurde. Seiner Meinung nach haben sie Petes Ruin und letztlich auch dessen Tod zu verantworten. Die Wut auf diese Wesen steigert sich in Hass - und durch Mercys und Otis' Unterstützung wird Ben nach und nach zu Agent Liberty.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/01/1616905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506102000 +0200" stop="20230506105000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Happy End mit Hindernissen) S1 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Happy End mit Hindernissen»Die Ferienzeit ist gekommen, und so sind die DiMeos mit den Reisevorbereitungen beschäftigt. Ziel ist ein Sommer-Camp. Doch nicht alle freuen sich: JJ ist sauer und bittet seine Mutter, ihn nicht dorthin zu bringen. Als Kenneth davon erfährt, rät er Maya, das Problem vor Ort aus der Welt zu schaffen - mit ihm als Begleitung. In der Zwischenzeit kann wenigstens einer vor Freude strahlen: Ray. Er hat im Camp ein Mädchen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2133747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506105000 +0200" stop="20230506111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La précipitation de la grande ourse) S9 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«La précipitation de la grande ourse»Sheldon lässt sich von Amy überreden, übers Wochenende ins Grüne zu fahren. Gerade in der Waldhütte angekommen, beginnt es, in Strömen zu regnen. Es kommt zwischen den Freunden zu Streitigkeiten. Indessen ist Raj davon begeistert, dass Howard und Bernadette ein Kind bekommen. Er führt sich auf, als würde er selbst Vater werden und nervt das glückliche Paar mit seinen Ratschlägen und Geschenken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2126791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506111000 +0200" stop="20230506113700 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée à combustion) S9 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée à combustion»Die Freunde wollen &quot;Game of Thrones&quot; sehen. Allerdings geht es bei ihnen ähnlich kriegerisch zu wie in Westeros.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2126813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506113700 +0200" stop="20230506114000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2122131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506114000 +0200" stop="20230506120500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bernadette va déguster) S9 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Bernadette va déguster»Penny hat eine Weinprobe gewonnen und lädt ihre Freunde dazu ein. Sheldon und Bernadette bleiben lieber zu Hause.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/11/2126814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506120500 +0200" stop="20230506123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Pilot: Catfish) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Pilot: Catfish»Jack arbeitet als Universitätsprofessor für Philosophie in Harvard, doch dann wird er entlassen. Also geht er übergangsweise als Biologielehrer an seine alte Highschool in Toledo zurück - eigentlich hat er aber nur im Sinn, eine Bettgeschichte mit seiner verflossenen Liebe zu beginnen und seinen Erzfeind und Stanford-Dozenten Miles zu schikanieren. Der Unterricht und seine Schüler sind ihm dabei herzlich egal.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/34/2187702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506123000 +0200" stop="20230506130000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show IX) S10 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show IX»Homer lässt sich die Haare des exekutierten Mörders Snake transplantieren und wird plötzlich selbst zum Mörder.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506130000 +0200" stop="20230506133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer fait son cinéma) S10 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Homer fait son cinéma»Homer landet beim Parasailing in einem Haus, dass die Stars Kim Basinger und Alec Baldwin gemietet haben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506133000 +0200" stop="20230506140000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Lisa a la meilleure note) S10 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Lisa a la meilleure note»Lisa schreibt eine super Arbeit, doch in Wahrheit hat sie geschummelt. Reumütig gesteht sie Skinner ihr Vergehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506140000 +0200" stop="20230506143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Touche pas à mon rein) S10 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Touche pas à mon rein»Homer nimmt seinen Vater mit auf einen Ausflug. Als Grampa nicht auf die Toilette gehen darf, platzen ihm die Nieren. Nur eine Organspende von Homer könnte sein Leben retten, doch der flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/29/1833615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506143000 +0200" stop="20230506162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Formule E : ePrix de Monaco</title>
<desc lang="fr">Der Deutsche Pascal Wehrlein vom Team TAG Heuer Porsche führt seit seinen beiden Siegen in Saudi-Arabien die Gesamtwertung der Formel-E-WM an. Zuletzt verpasste der DTM-Champion von 2015 jedoch dreimal in Folge den Sprung aufs Podium.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/35/2187704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506162500 +0200" stop="20230506165000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On est prêts à se payer du bon temps) S10 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«On est prêts à se payer du bon temps»Walden fährt nach einer Party Stacey nach Hause. Dort öffnet ihm deren attraktive Grossmutter die Tür.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506165000 +0200" stop="20230506172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (West Side Story) S11 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«West Side Story»Gretchen will mehr Zeit mit Alan verbringen. Er muss sich dringend etwas einfallen lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2125342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506172000 +0200" stop="20230506174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Erdbeer-Lipgloss und bittere Wahrheiten) S5 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Erdbeer-Lipgloss und bittere Wahrheiten»Als Sheldon in der Uni auf Paige trifft, ist er überrascht: Sie hält gemeinsam mit ihrem Mentor einen Vortrag, auf den er sich sehr freut. Am Anfang ist Sheldon eifersüchtig auf ihren Erfolg, doch dann wird ihm klar, dass Paiges Leben weit weniger spannend ist als er angenommen hat. Meemaw und Dale leiden indes unter ihrer Trennung - dabei gehen beide ganz unterschiedlich mit ihren Gefühlen um.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/03/2151348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506174500 +0200" stop="20230506181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Babysitting und Science Fiction) S5 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Babysitting und Science Fiction»Mandy offenbart Georgie, dass sie schwanger ist. Sie hat gerade erfahren, dass ihr Freund noch nicht einmal volljährig ist und weiss nun nicht, wie sie mit der ganzen Situation umgehen soll. Georgie vertraut sich in seiner Verzweiflung Dale an, was für noch mehr Ärger sorgt. Sheldon trauert derweil um seinen Lieblingsautoren. Er will ihm zu Ehren einen Buchclub gründen, zu dem er auch Meemaw einlädt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2152274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506181000 +0200" stop="20230506182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506182000 +0200" stop="20230506185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Bart le gamin cool) S33 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Bart le gamin cool»Bart wünscht sich sehnlichst ein Paar der angesagten Sneakers der Marke Slipremes. Homer verspricht ihm, welche zu besorgen. Da die Schlange vor dem Schuhladen unendlich lang ist, kauft er kurzerhand bei einem Strassenhändler eine billige Fälschung. Als Bart in der Schule seine neuen Schuhe stolz präsentiert, fallen sie prompt auseinander. Bart ist fassungslos, dass sein Vater ihn damit zum Gespött der Gesellschaft gemacht hat.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506185000 +0200" stop="20230506191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Pieuse menteuse) S33 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Pieuse menteuse»Springfield ist in Aufruhr, als bekannt wird, dass die Hinterwäldlerin Brandine Spuckler gar nicht so dumm ist wie alle glauben. Sie hat sich ihr Wissen heimlich angeeignet und bislang geschickt verborgen. Ihr Ehemann Cletus ist so baff, dass er sich kurzerhand von ihr trennt. Lisa tritt indes einem Geheimclub bei. Die Mitglieder sind hochbegabte Kinder, die beschlossen haben, ihre Intelligenz zu verbergen, damit sie so ohne Neid und Mobbing durchs Leben kommen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506191500 +0200" stop="20230506194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La musique de Gingivite) S33 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«La musique de Gingivite»Monk Murphy ist der Sohn des bekannten Jazz-Musikers Zahnfleischbluter Murphy. Lisa sucht ihn auf, weil ein Song seines verstorbenen Vaters mit abgewandeltem Text für einen TV-Spot der Springfielder Lotterie benutzt wird und sie das unter allen Umständen verbieten lassen will. Im Gespräch mit Monk findet sie heraus, dass er gehörlos ist. Da eine Operation sehr kostspielig ist, beschliesst Lisa, ihm bei der Finanzierung zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506194500 +0200" stop="20230506201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Mon poulpe et un professeur) S33 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon poulpe et un professeur»Seit Kurzem unterrichtet Ms. Peyton, eine neue Lehrerin, an der Schule. Bart führt sich seitdem ausgesprochen merkwürdig auf und spielt noch seltsamere Streiche als sonst. Was hat das bloss zu bedeuten? Ausgerechnet Homer begreift als einziger, was mit seinem Sohn los ist: Bart ist verliebt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/01/2125272_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506201500 +0200" stop="20230507000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Das mit Spannung erwartete Finale steht an und die Fans können es kaum erwarten, dass im grossen Showdown die letzten Masken fallen. In der letzten Staffel gewann Daniel Donskoy, der damals als Maulwurf das Publikum begeisterte. Heute wird ein neuer Staffelsieger gekürt. Zuvor betreten die vier Finalisten noch einmal die Bühne, um alle zusammen und jeder für sich noch ein letztes Mal mit tollen Performances um die Gunst des Publikums zu werben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507000500 +0200" stop="20230507003500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem Sieger oder der Siegerin und allen demaskierten Promis! Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>