<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421030000 +0200" stop="20230421034500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; begleitet den deutschen Durchstarter-DJ Boris Brejchar bei seinem Auftritt auf DEM Kultfestival! &quot;red.&quot; taucht ein zwischen internationalen Top-Promis und DJ-Stress.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421034500 +0200" stop="20230421035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421035000 +0200" stop="20230421041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Bienvenue à Denver) S2 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue à Denver»Nach dem grossen Streit ihrer Söhne ergreift Christine die Flucht und fliegt nach Denver. Sie möchte Ken von der Kautionsstelle wiedersehen. Doch der meldet sich zunächst nicht. Chip soll unterdessen seine Grossmutter zum Arzt bringen. Die ältere Dame hat allerdings nichts Besseres zu tun, als mit ihren Freunden ins Kasino zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/2072238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421041000 +0200" stop="20230421045500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Tristesse et joie) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Tristesse et joie»Chips Grossmutter ist kürzlich verstorben, und zu ihrer Beerdigung kommen viele Verwandte, die alle ihre ganz eigenen Probleme mit sich herumtragen. So haben sich Logan und Cody entzweit, und auch Christine und ihr Bruder Jim haben ihre Differenzen. Um alle wieder zu versöhnen, ruft Chip Penelope und Dale zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/2072238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421045500 +0200" stop="20230421054000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das grösste Schloss der Welt, ein tanzendes Haus und die schillernde Moldau. Die tschechische Hauptstadt Prag ist nicht nur wunderschön und voller beeindruckender Sehenswürdigkeiten. Sie ist auch die Heimat der &quot;Die Happy&quot;-Frontfrau Marta Jandova. &quot;taff&quot; begleitet die Sängerin durch die strahlende Metropole und entdeckt dabei neben touristischen Klassikern ein paar echte Geheimtipps. Und: Nachtschicht (4).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421054000 +0200" stop="20230421064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Rollstühle und Prothesen gibt es nicht nur für Menschen, sondern auch für Tiere. Hasan Kizil stellt genau diese in der Türkei her. Von Hund und Katze bis hin zu Schaf und Igel. Mit seiner Arbeit schenkt er Tieren die Chance auf ein zweites Leben - und das ganz umsonst. Doch wie funktioniert das? Wie Hasan auf die Idee gekommen ist und wie er das Ganze finanziert, das hat &quot;Galileo&quot; herausgefunden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421064000 +0200" stop="20230421070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Reich sein ist nicht alles) S1 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Reich sein ist nicht alles»Maya schleicht sich mit ihrer Familie bei einem exklusiven Club ein. Ray fühlt sich anfangs unwohl, doch dann geniesst er die Zuwendung, die er dort erfährt. Er gibt gerne vor, reich zu sein und freut sich, dafür wertgeschätzt zu werden. Also bittet er seine Mutter, ihm Tipps zu geben, wie man sich in der High Society richtig verhält. Maya findet es super, dass ihr Sohn Zeit mit ihr verbringen möchte. JJ will derweil seinem Betreuer beweisen, dass er nicht auf ihn angewiesen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2125374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421070500 +0200" stop="20230421073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (On devrait plutôt les appeler les &quot;salles de boules&quot;) S7 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«On devrait plutôt les appeler les &quot;salles de boules&quot;»Charlie schlägt Chelsea vor, einen Ehevertrag abzuschliessen. Überraschend willigt sie sofort ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2137892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421073000 +0200" stop="20230421075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je vous préviens, c'est cochon) S7 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Je vous préviens, c'est cochon»Jakes Freundin ist bei ihren Eltern. Charlie überredet seinen Neffen, sich mit einem anderen Mädchen zu treffen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/2138431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421075500 +0200" stop="20230421082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La théorie déjouée) S12 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«La théorie déjouée»Amys und Sheldons Theorie über das super-asymmetrische Modell des Universums wurde vor Jahren bereits widerlegt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2032974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421082500 +0200" stop="20230421085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Magnéto Sheldon !) S12 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Magnéto Sheldon !»Nach der Widerlegung seiner Theorie steckt Sheldon in einer Lebenskrise. Nicht einmal Amy vermag ihn aufzumuntern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/2032974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421085000 +0200" stop="20230421091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Règlement de compte au paintball) S12 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Règlement de compte au paintball»Sheldon ist eifersüchtig auf Amys Ruhm. Bei einem Paintball-Spiel verliert er die Nerven.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/37/1731422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091500 +0200" stop="20230421094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Leçons de conduite) S3 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Leçons de conduite»Mike macht es unglaublich viel Spass, Eve das Autofahren beizubringen. Trotzdem überlässt er diese Aufgabe Vanessa, weil er glaubt, dass sie nicht genug Zeit mit ihrer Tochter verbringt. Mit der gleichen Taktik bittet er auch Kyle, den Freund von Mandy, immer wieder um Hilfe bei Arbeiten am Haus. Das findet Mandy allerdings gar nicht gut ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421094000 +0200" stop="20230421101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Etudiante, mode d'emploi) S3 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Etudiante, mode d'emploi»Mandy hat Probleme damit, auf dem College Anschluss zu finden und geniesst die Zeit in ihrer neuen Umgebung daher überhaupt nicht. Vanessa gibt ihr den Tipp, einer Studentinnenverbindung beizutreten. Unterdessen übt sich Ed als &quot;Undercover Boss&quot; ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421101000 +0200" stop="20230421103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Ryan contre John Baker) S3 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Ryan contre John Baker»Kristen macht sich gut in ihrem Job in Johns Restaurant. Doch das ist natürlich nicht der Grund, warum ihr Boss sich entschliesst, sie zu küssen. Ein Vorfall, der Kristen ins Grübeln bringt. Unterdessen setzen Eve und Mike ihre Spielchen miteinander fort: Wer kann den anderen am besten erschrecken?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421103500 +0200" stop="20230421110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Boyd fête Halloween) S3 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Boyd fête Halloween»Vanessa übernimmt die Aufgabe, an Boyds Schule für den nötigen Nervenkitzel zur Halloween-Party zu sorgen. Sie lässt ihrer Kreativität freien Lauf. Doch als Boyd das gruselige Gelände testet, wird schnell klar, dass Vanessa den Bogen überspannt hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/22/2179976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110500 +0200" stop="20230421113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Votez Larabee !) S3 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Votez Larabee !»Der Nachbar der Baxters will sich ins Schulamt wählen lassen. Als sämtliche Werbeplakate seiner Kampagne verschwinden, fällt der Verdacht sofort auf Mike, der seinen Nachbar bekanntlich nicht ausstehen kann. Unterdessen interessiert sich ein heisser Typ für Eve - geht es ihm wirklich nur um ihre Hausaufgaben?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2179978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421113500 +0200" stop="20230421120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon infarctus) S4 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon infarctus»Bisher hat niemand J.D. etwas vorgemacht, wenn es darum ging, ein Leiden zu diagnostizieren. Doch sein Selbstbewusstsein ist dahin, als Elliot in einem komplizierten Fall die richtige Diagnose erstellt, auf die er nie gekommen wäre. Für J.D. bricht eine Welt zusammen, ehe Elliot ihn in ein kleines Geheimnis einweiht. Turk dagegen verdrängt sein Problem, dass er Diabetes hat - bis er einem Patienten mit derselben Krankheit den Fuss amputieren muss ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421120000 +0200" stop="20230421122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon porte-bonheur) S4 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon porte-bonheur»Ein Mann wird bewusstlos eingeliefert. Sein charmanter Bruder kommt bei den Frauen auf der Station gut an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421122500 +0200" stop="20230421125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon serment d'hippocritique) S4 (15/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon serment d'hippocritique»J.D. steckt wegen seiner ärztlichen Schweigepflicht in einer Zwickmühle. Sein Patient James hat Tripper.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421125500 +0200" stop="20230421132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma quarantaine) S4 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma quarantaine»Um Kylie zu beeindrucken, spielt J.D. ihr den routinierten Arzt vor, als sie ihn an seinem Arbeitsplatz besucht. Dies verleitet ihn, beiläufig zu erwähnen, dass ein Patient, der vor kurzem in Hongkong war, SARS haben könnte. Dies führt jedoch dazu, dass die gesamte Klinik unter Quarantäne gestellt wird und J.D. mit Kylie sowie dem ganzen Personal des Sacred Heart die Nacht unter Beobachtung verbringen muss. Die Situation gleicht schnell einem Pulverfass ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421132000 +0200" stop="20230421135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma vie devant les caméras) S4 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma vie devant les caméras»Der Autor von J.D.s Lieblingssitcom, wird ins Sacred Heart mit einem fortgeschrittenem Lungenkrebs eingeliefert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2181126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421135000 +0200" stop="20230421142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les blagues de pétomanes, les tartes et céleste) S7 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Les blagues de pétomanes, les tartes et céleste»Alan ist frustriert, weil sein Internet-Date ein Misserfolg war. Daher trifft er sich mit Judiths Mann Herb.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2138432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421142000 +0200" stop="20230421144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ouais ! Pas de polype !) S7 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Ouais ! Pas de polype !»Um nicht zu Chelseas Eltern fahren zu müssen, behauptet Charlie, dass er einen Termin für eine Darmspiegelung hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421144500 +0200" stop="20230421151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Prix Nobel en direct) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Prix Nobel en direct»Sheldon will unbedingt mit seinen Mitschülern und Lehrern die Vergabe des Physiknobelpreises live im Radio anhören.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2179979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421151000 +0200" stop="20230421154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Grosses têtes et boules à neige) S3 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Grosses têtes et boules à neige»Nachdem Dr. Sturgis nach einem Nervenzusammenbruch in einer Klinik gelandet ist, befürchtet seine Mutter, dass auch Sheldon psychische Probleme haben könnte. Sie beobachtet ihren Sohn so aufmerksam, dass Sheldon seine Mutter für verrückt hält. Indessen glaubt Georgie mit seinem Verkaufstalent das grosse Geld zu machen und kauft massenweise Schneekugeln, um sie gewinnbringend zu verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/1726394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421154000 +0200" stop="20230421160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Titre de spermission) S12 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Titre de spermission»Penny, Amy und Bernadette treffen auf Zack, der geheiratet und seine Firma für ein Vermögen verkauft hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/03/00/2052939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160500 +0200" stop="20230421163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'asymétrie du prix Nobel) S12 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«L'asymétrie du prix Nobel»Zwei Physiker konnten Sheldons und Amys Theorie beweisen, doch es werden nur drei für den Nobelpreis ausgezeichnet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1732586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421163000 +0200" stop="20230421170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La météorite et le balcon de la discorde) S12 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«La météorite et le balcon de la discorde»Bernadette und Howard beschweren sich beim Vermessungsbüro der Stadt, leider erfolglos. Sheldon soll es richten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/44/2032979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421170000 +0200" stop="20230421180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das grösste Schloss der Welt, ein tanzendes Haus und die schillernde Moldau. Die tschechische Hauptstadt Prag ist nicht nur wunderschön und voller beeindruckender Sehenswürdigkeiten. Sie ist auch die Heimat der &quot;Die Happy&quot;-Frontfrau Marta Jandova. &quot;taff&quot; begleitet die Sängerin durch die strahlende Metropole und entdeckt dabei neben touristischen Klassikern ein paar echte Geheimtipps. Und: Nachtschicht (5).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180000 +0200" stop="20230421181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181000 +0200" stop="20230421184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Trois rêves qui s'effondrent) S32 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Trois rêves qui s'effondrent»Bart bekommt einen Job als Synchronsprecher angeboten. Allerdings soll er seine Stimme einer Prinzessin leihen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2181128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184000 +0200" stop="20230421190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La route de Cincinnati) S32 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«La route de Cincinnati»Der leitende Schulrat Gary Chalmers fährt mit Rektor Skinner zu einem Kongress nach Cincinnati.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2181129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421190500 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Im mexikanischen Tultepec explodieren jedes Jahr an einem bestimmten Tag über 2.000 Raketen und 400 Stiere aus Pappmaché. Es ist das wohl krasseste Feuerwerkfest der Welt. Und obwohl es als gefährlich gilt, ist es Jahr für Jahr eine grosse Touristenattraktion. &quot;Galileo&quot;-Reporterin Maike geht hier der Frage auf den Grund, warum die Einheimischen dieses Fest so lieben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Seul sur Mars</title>
<desc lang="fr">Ein Sandsturm zwingt ein NASA-Astronautenteam, ihre Mars-Mission zu beenden und zur Erde zurückzukehren. Mark Watney, der für tot gehalten wird, bleibt alleine zurück.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/2166120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421231000 +0200" stop="20230422014000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">X-Men : Days of Future Past</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 2023 plant Xavier mit den letzten X-Men eine Zeitreise, um die herrschenden Sentinels zu bezwingen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/42/2173623_A.jpg" />
</programme>