<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516024000 +0200" stop="20230516032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star (Frères et soeurs) S2 (6/14)</title>
<desc lang="fr">«Frères et soeurs»Captain Vega sucht nach einem neuen Mitglied für ihr Team. Alle Kandidaten stellen sich als unzureichend heraus - bis auf Pearce. Er scheint perfekt zu sein, aber dann weigert er sich bei einem Einsatz in einem Minenfeld einen riskanten Rettungsversuch zu unternehmen. T.K. springt kurzerhand ein und führt die Rettung mit seinem Vater Owen durch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516032500 +0200" stop="20230516033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516033000 +0200" stop="20230516035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'esprit de saint lewis) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«L'esprit de saint lewis»Da ihre Freunde immer noch nicht wissen, an welcher Krankheit Melissa leidet, wird sie weiterhin in einem Raum überwacht. Das gefällt der psychisch labilen Frau ganz und gar nicht, und so sinkt ihre Laune immer weiter. Derweil lässt sich Lewis von Phil dazu überreden, in ein echtes Flugzeug zu steigen und die Kenntnisse, der er sich im Flugsimulator antrainiert hat, endlich anzuwenden. Dieser Plan geht jedoch gehörig schief - und so steht die nächste Trauerfeier an ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/13/2190948_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516035000 +0200" stop="20230516041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Les secrets de Melissa) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Les secrets de Melissa»Durch Zufall konnte Gail endlich aus dem steckengebliebenen Aufzug befreit werden. Sie ist verletzt, weil sie sich versehentlich selbst angeschossen hat, und so wird sie von Carol und Phil aufgenommen und gepflegt. Carol bemüht sich allerdings zu sehr um ihre Mutter, was Gail sichtlich nervt. Melissa und Phil begeben sich unterdessen in die alte Heimat, um dort eine Lösung für Melissas psychisches Problem zu finden ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/45/1694683_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516041000 +0200" stop="20230516043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516043000 +0200" stop="20230516052000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Acht Jahre Hölle im thailändischen Knast / Wenn Stars nicht erkannt werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516052000 +0200" stop="20230516061500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Woher stammt eigentlich der originale Feta und wie wird er hergestellt? Um dies herauszufinden, hat &quot;Galileo&quot;-Host Funda Vanroy zwei Tage lang als &quot;Praktikantin&quot; bei einem der grössten Feta-Produzenten im griechischen Net Lefki mit angepackt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516061500 +0200" stop="20230516064000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-h- Shipping) S2 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«S-h- Shipping»Maya wundert sich über Ray und Taylor: Anstatt sich heimlich näherkommen zu wollen, planen die beiden Teenager ihre Zukunft bis ins kleinste Detail - inklusive Altersvorsorge. Dabei übertreiben sie allerdings masslos. Dylan möchte unterdessen für den grössten Streich der Schulgeschichte sorgen, doch keiner will ihr bei der Organisation helfen. JJ kämpft ebenso mit einer neuen Herausforderung: Seine Mitschüler wollen ihn unbedingt verkuppeln, und so hat er plötzlich eine Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2138315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516064000 +0200" stop="20230516070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (B-r-i- British I-n-v- Invasion) S2 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«B-r-i- British I-n-v- Invasion»Maya ist ganz aufgeregt, weil sich ihre Mutter zu Thanksgiving angekündigt hat. Sie will einen guten Eindruck machen und nervt damit ihre ganze Familie. Jede Menge ungebetener Gäste, die sich lautstark streiten, machen das Chaos perfekt. Als Jimmy dann auch noch eine persönliche Niederlage verkraften muss, droht die gesamte Situation zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2138315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516070500 +0200" stop="20230516073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je hurle assez quand je vais pisser) S10 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«Je hurle assez quand je vais pisser»Alan ist erstaunt, als sich seine mittlerweile berühmte Exfrau Kandi mit ihm zum Kaffeetrinken treffen will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/32/1689002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516073000 +0200" stop="20230516075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Popaul la couille) S10 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Popaul la couille»Walden will herausfinden, ob die Frauen nur sein Geld lieben. Er nennt sich Sam und zieht sich Billigklamotten an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516075500 +0200" stop="20230516082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expédition monopolaire) S2 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«L'expédition monopolaire»Sheldon wird eine dreimonatige Expedition zum Nordpol angeboten, seine Freunde sollen ihn als Crew begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/30/1631586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516082500 +0200" stop="20230516085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La fluctuation de l'ouvre-boîte) S3 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«La fluctuation de l'ouvre-boîte»Raj, Sheldon, Howard und Leonard kehren von ihrer dreimonatigen Forschungsexpedition zum Nordpol nach Hause zurück.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2125269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516085000 +0200" stop="20230516092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grillon des champs) S3 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grillon des champs»Als Leonard im Comic-Buchladen auftaucht, sind die drei anderen überrascht, weil sie dachten, er würde seine Zeit lieber mit Penny im Bett verbringen. Leonard sagt jedoch bloss, dass der Sex mit Penny ganz nett sei. Daraufhin wird er von den anderen verspottet. Sheldon, Raj und Howard hören eine Grille zirpen. Sheldon und Howard gehen eine Wette ein: Der Gewinner bekommt ein wertvolles Comicbuch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1631587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516092000 +0200" stop="20230516094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon image) S6 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon image»J.D. ist entsetzt: Kim ist schwanger - und das eindeutig von ihm. Ausserstande, mit ihr darüber zu sprechen, sucht er Hilfe bei seinen Kollegen - ohne Erfolg. Erst als er meint, sich in einer Krebspatientin wiederzuerkennen und deren Mut bewundert, kann er sich der neuen Situation stellen ... Dr. Cox beginnt, über seinen Jähzorn nachzudenken, nachdem er seinen Sohn mit Spaghetti traumatisiert hat und er vor sich einen Patienten sieht, dessen Jähzorn sein Leben zerstört hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516094500 +0200" stop="20230516101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon bébé et le bébé de mon pote) S6 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon bébé et le bébé de mon pote»J.D. und Kim müssen sich für oder gegen das Kind entscheiden. Weder eine Liste des Für und Wider, noch ein Münzwurf oder ein inneres Gefühl erleichtert ihnen die Entscheidung ... Carlas Wehen setzen ein, und Turk ist eifrig bemüht, alles Notwendige zu erledigen. Doch was er auch für Carla tun will, es misslingt, sodass Elliot schliesslich die Aufgabe übernimmt, Carla zu unterstützen. Kurz bevor Turk die Geburt seines Kindes verpasst, erscheint Dr. Kelso als rettender Engel ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516101500 +0200" stop="20230516104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon café) S6 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon café»J.D. entdeckt im neueröffneten Coffee-Shop seinen ehemaligen Assistenzarzt Cabbage hinter dem Tresen. Auch der Hausmeister samt Reinigungspersonal lässt sich dort einstellen, nachdem Dr. Kelso ihnen einen Zuschuss für Zahnbehandlungen verweigert hat. Als Dr. Kelso nicht mehr an seine Muffins kommt und der Müll überhand nimmt, lenkt er schliesslich ein ... Da Carla mit dem Gedanken spielt, wegen des Babys nicht mehr zu arbeiten, sucht Turk neue Verdienstmöglichkeiten ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516104000 +0200" stop="20230516110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon Dr House) S6 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon Dr House»J.D. versucht Kim davon abzubringen, das viermonatige Forschungsstipendium in Washington anzunehmen, indem er ihr seine volle Unterstützung zusichert. Er erreicht damit jedoch genau das Gegenteil ... Dr. Cox löst im Stil von Dr. House mehrere medizinische Rätsel, übersieht dabei aber, dass Carla nach der Geburt an einer Depression leidet und deshalb nicht nach Hause will ... Elliot arbeitet mittlerweile als Privatärztin und muss mit Dr. Kelsos Anfeindungen zurechtkommen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/02/2125261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516110500 +0200" stop="20230516113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma riche amie) S6 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma riche amie»Turk bemerkt, dass Carla unter Wochenbettdepressionen leidet und versucht, sie zu überreden, sich von einem Arzt helfen zu lassen - vergeblich. Ratlos bittet er Dr. Cox um Hilfe. Elliot geht mittlerweile immer pünktlich um fünf nach Hause und überlässt ihre Patienten samt Anweisungen jemand anderem. Dr. Cox will sich das jedoch nicht bieten lassen ... Dr. Cox und der Hausmeister entdecken indes eine unbenutzte Luxussuite für reiche Patienten und machen es sich darin bequem ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2125262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516113500 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Sans peur du lendemain) S3 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Sans peur du lendemain»Obwohl er keine Lust dazu hatte, landet Ted mit Barney am St. Patricks Day in einem Club. Dort versucht Ted, Barneys Theorie &quot;tue Böses, ernte Gutes&quot; zu bestätigen. Und tatsächlich: Es klappt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1689739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Paris tenus) S3 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Paris tenus»Ted ist immer noch in seine Hautärztin Stella verschossen und bittet sie unermüdlich um ein Date - ohne Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1689740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516122500 +0200" stop="20230516125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La folie des finales) S3 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«La folie des finales»Barney kann bei keiner Frau mehr landen. Offenbar warnt eine Unbekannte ihre Geschlechtsgenossinnen vor ihm.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1689741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516125500 +0200" stop="20230516132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Engrenage) S3 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Engrenage»Marshall ist neu in der Top-Anwaltskanzlei, wo der Chef ihn täglich dermassen anbrüllt, dass er heulen muss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2123463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516132000 +0200" stop="20230516135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Adolescence attardée) S3 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Adolescence attardée»Robin möchte ihren Freunden ihre alte Jugendliebe Simon vorstellen. Doch der einstige Star entpuppt sich als Loser.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2123463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516135000 +0200" stop="20230516142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un trou pour la queue) S10 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Un trou pour la queue»Walden alias &quot;Sam&quot; lebt mit Kate in deren Mini-Wohnung. Als das Geld knapp wird, soll er sich eine Arbeit suchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516142000 +0200" stop="20230516144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bienvenue au château Alan) S10 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue au château Alan»Waldens Doppelleben wird auf die Dauer zur Belastung. Das Versteckspiel hat schlimme Folgen für seinen Körper.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2161205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516144500 +0200" stop="20230516151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Pasadena) S3 (16/21)</title>
<desc lang="fr">«Pasadena»Sheldon fliegt mit seinem Vater nach Kalifornien zu einem Vortrag von Stephen Hawking an der Caltech University.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/00/2125311_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516151000 +0200" stop="20230516154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un crime scientifique et un restaurant mexicain) S3 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Un crime scientifique et un restaurant mexicain»Sheldon möchte zum Dank, dass er einen Fehler in Dr. Sturgis' Artikel entdeckt hat, als Co-Autor genannt werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/00/2125334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516154000 +0200" stop="20230516160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La déviation Gothowitz) S3 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La déviation Gothowitz»Penny und Leonard verbringen die Abende gewöhnlich bei Penny, doch heute müssen sie in Leonards Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516160500 +0200" stop="20230516163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solution pirate) S3 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La solution pirate»Als die Freunde diskutieren, was sie Thanksgiving machen wollen, fängt Raj an zu heulen. Ihm droht die Abschiebung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/41/1878606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516163000 +0200" stop="20230516170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le tournoi de cartes) S3 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi de cartes»Raj bittet Sheldon, mit ihm an dem Karten-Turnier im Comicbuchladen teilzunehmen. Der wollte zwar zuerst nicht, ändert aber seine Meinung, als er erfährt, dass sein Erzfeind Wil Wheaton dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2125278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516170000 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Assistenzhunde / &quot;Grey's Anatomy&quot; - Ellen Pompeo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516181000 +0200" stop="20230516184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Quel gros Q.I. !) S15 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Quel gros Q.I. !»Als sich herausstellt, dass Maggie einen IQ von 167 hat, kommt es zur Rivalität mit ihrer Schwester Lisa.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516184000 +0200" stop="20230516190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Coup de poker) S15 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«Coup de poker»Überraschend erscheint Artie Ziff wieder auf der Bildfläche. Er steht mittlerweile mit seiner Firma vor dem Ruin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516190500 +0200" stop="20230516201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Maskottchen kennen viele aus Disneyworld, Sportshows oder Abenteuer-Parks. Für die Fans ist es ein tolles Erlebnis, der Comicfigur mal persönlich die Hand zu schütteln. Doch für die Menschen, die in den Kostümen stecken ist es ein harter Job, denn es gehört viel mehr dazu, als einfach nur zu winken. Aus diesem Grund gibt es in Tokio eine Maskottchen-Schule. &quot;Galileo&quot; schaut hinter die Kulissen und spricht mit den Trainer:innen und Schüler:innen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201500 +0200" stop="20230516231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Kurz bevor der epische Kampf Sender gegen Moderatoren in eine neue Runde ging, wurde der Ton wird schärfer. Kurz vor Beginn dieser Staffel veröffentlichten die beiden Protagonisten einen Video-Clip, der einer Kampfansage glich. Darin kündigten Joko und Klaas an, mit humorloser Gewalt gegen ihren Sender antreten zu wollen. Das liessen die von ProSieben ausgesuchten Gegner des Duos nicht unkommentiert. Trocken formulierte unter anderem &quot;Bully&quot; Herbig seine Antwort: &quot;Ok, dann bringen wir es hinter uns!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/09/2191565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516231000 +0200" stop="20230517002000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517002000 +0200" stop="20230517012000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Im April wollte der Moderator seinen Zuschauern zeigen, aus welchem Holz er geschnitzt ist. Dazu verliess er sein kuscheliges TV-Studio und begab sich - begleitet von dem Survival-Experten Mattin - mitten in die Wildnis. Es galt, eine Nacht im Wald zu überstehen. Hört sich leicht an, ist es aber nicht, wie der Moderator vorab betonte, vor allem für einen verweichlichten Städter wie ihn.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>