<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415024000 +0200" stop="20230415025000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415025000 +0200" stop="20230415025500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415025500 +0200" stop="20230415044000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">War on Everyone : au-dessus des lois</title>
<desc lang="fr">Die Polizisten Terry Monroe und Bob Bolano haben mit ihren rüden Methoden die Unterwelt von Albuquerque fest im Griff. Sie sind korrupt, stehlen und nehmen Drogen. Jeder Gauner, der das Pech hat, ihnen in die Quere zu kommen, wird eiskalt abgezockt. Doch bei dem verrückten britischen Gangster Mangan geraten sie an den Falschen. Der Verbrecher erklärt den unmoralischen Gesetzeshütern den Krieg.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/37/2170551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415044000 +0200" stop="20230415053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Sie wurden mit dem &quot;goldenen Löffel&quot; geboren, &quot;La Dolce Vita&quot; wurde ihnen in die Wiege gelegt: Die junge Elite Italiens lebt ein Leben, wovon viele nur träumen können. Für &quot;taff&quot; öffnen die reichsten Familien Italiens ihre Türen und erzählen, warum nicht immer alles, was gold ist, auch glänzt. Denn: Während die einen ihren Reichtum geniessen und protzen was das Zeug hält, wollen die anderen nur davor flüchten. Und: Las Vegas Attraktionen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415053000 +0200" stop="20230415062000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Schon den nächsten Sommerurlaub gebucht? Wie wäre es mit einem Urlaub mit dem Campingwagen? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias Fiedler blickt hinter die Kulissen eines Campingwagen-Verleihs und verrät die besten Insider-Tipps für den nächsten Camping-Urlaub.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415062000 +0200" stop="20230415065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Willkommen in der Familie) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Willkommen in der Familie»Nach den Wirrungen der vergangenen Monate befindet sich Chip auf der Flucht vor seinem bisherigen Leben. Er klettert unbemerkt auf Güterzüge und reist durch die Gegend. Unterwegs trifft er auf Morpheus und Trinity, die sich seiner annehmen ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/48/1976502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065000 +0200" stop="20230415071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (En cavale) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«En cavale»Chip und seine neuen zwielichtigen Freunde haben ein Haus besetzt und werden dabei von der Polizei überrascht. Zwar können sie fliehen, doch am liebsten würde sich Chip von den verbrecherischen Junkies absetzen. Das wollen sie aber nicht zulassen, und so muss sich der passionierte Clown etwas einfallen lassen, um sich aus ihren Fängen zu befreien ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2170543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415071500 +0200" stop="20230415074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Emasculés pour trois générations) S7 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Emasculés pour trois générations»Charlie stinkt es gewaltig, dass Alans Freundin Melissa jetzt auch im Haus wohnt. Eine Party führt zum Eklat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2135007_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415074000 +0200" stop="20230415080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Mmm, du poisson, miam) S7 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Mmm, du poisson, miam»Jake darf endlich am Steuer sitzen - aber nur im Beisein eines Erwachsenen. Doch keiner hat Lust auf diese Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2136166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415080500 +0200" stop="20230415083500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La tentation de Sheldon) S11 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«La tentation de Sheldon»Sheldon erhält eine Einladung von Dr. Wolcott, einem verschrobenen Physiker, der alleine in einer Berghütte lebt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1729679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415083500 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La comète de la discorde) S11 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La comète de la discorde»Als die Clique auf dem Dach mit Rajs Teleskop Merkur beobachtet, entdeckt Penny einen unbekannten Kometen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/54/1729691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415092500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Il faut sauver la science) S11 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Il faut sauver la science»Sheldon plant ein absurd teures Experiment und möchte dafür Fördergelder bei der Uni akquirieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2179970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415092500 +0200" stop="20230415101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Flash *2014 (La dague de Cicada) S5 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«La dague de Cicada»Barry will Cicadas Dolch vernichten und schiesst darauf. Da dieser aber die einzige Waffe gegen Thawne in der Zukunft zu sein scheint, will Ralph dessen Zerstörung verhindern. Er versucht, den Schuss abzufangen und wird schwer verletzt. Nora sieht nur eine Möglichkeit, um Grace zur Vernunft zu bringen. Doch dafür muss sie erneut in deren Gedankenwelt eintauchen - und dabei geht einiges schief.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/1947713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415101500 +0200" stop="20230415104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-l--Sled H-o--Hockey) S1 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«S-l--Sled H-o--Hockey»Während eines Ausflugs mit Jimmy entdeckt JJ eine Sportart, die er selbst gern ausüben möchte: Eishockey.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/26/2125304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104500 +0200" stop="20230415111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Des filles roche n' roll) S8 (9/21)</title>
<desc lang="fr">«Des filles roche n' roll»Mike und Vanessa beraten Jen über mögliche Karrierewege. Die trifft jedoch eine völlig andere Wahl. Unterdessen beobachten Ed und Chuck, wie Kristin aus ihrer Schwangerschaft Nutzen zieht, in dem sie höhere Trinkgelder von den mitfühlenden Kunden kassiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2130839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415111000 +0200" stop="20230415113900 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le discours de campagne) S8 (10/21)</title>
<desc lang="fr">«Le discours de campagne»Vanessas Vorhaben, sich politisch zu engagieren, nimmt Formen an. Sie holt sich Mike und Carol an die Seite, um ihre Wahlkampagne vorzubereiten, wirft aber schliesslich alle Pläne über den Haufen und entschliesst sich zu einer spontanen Rede. Kyle steht zur selben Zeit vor einem Problem: Ed hat ihm eine Armbanduhr überlassen, die so wertvoll ist, dass der Gedanke daran, sie zu tragen, Angstzustände bei ihm auslöst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2130841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415113900 +0200" stop="20230415114000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äussert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1754533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415114000 +0200" stop="20230415121000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Apprentie capitaliste) S8 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Apprentie capitaliste»Mike greift Jen bei der Planung eines Kuchenbasars für ihren Erdkundeclub unter die Arme. Sie beschliessen, den Verkauf vor Bud's Buds durchzuführen, doch das gefällt Vanessa ganz und gar nicht. Währenddessen mischt sich Joe in Kyles Collegewahl ein und gibt ein überraschendes Detail seiner Vergangenheit preis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415121000 +0200" stop="20230415123500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Cupidon Baxter) S8 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Cupidon Baxter»Mike will den einsamen Joe mit CeCe verkuppeln, obwohl die beiden auf den ersten Blick ein ungleiches Paar ergeben. Doch auch Vanessa muss schliesslich einsehen, dass CeCe womöglich besser zu Joe passt, als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415123500 +0200" stop="20230415130500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le premier examen de Kyle) S8 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Le premier examen de Kyle»Kyle hat Schwierigkeiten auf dem College. Um ihn für die Prüfungen fit zu machen, holt Mandy hinter seinem Rücken Vanessa, Jen und Ryan mit ins Boot. Währenddessen bekommt Mike die abergläubischen Ansätze hinter Eds und Chucks Businessentscheidungen mit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/32/1732603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415130500 +0200" stop="20230415133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le festival des pêcheurs (de bar) barres) S8 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Le festival des pêcheurs (de bar) barres»Bonnie freut sich auf den Besuch einer Kunstausstellung in Connecticut mit ihrem Mann Ed. Unglücklicherweise fällt die genau auf das 25. Jubiläum von &quot;Outdoor Mans&quot; grossem Bass-Festival. Mike mischt sich in die Pläne des Paares ein, um sicherzustellen, dass Ed die Feier nicht verpasst. Kristin überlässt derweil Mandy ihren Part in der Festivalvorbereitung, die vom Umfang der Aufgaben überrascht wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/03/2133252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415133000 +0200" stop="20230415140000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Fou de foot) S9 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Fou de foot»Homer ist Trainer der Schüler-Footballmannschaft und will, dass Bart als Quarterback Karriere macht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/57/2166092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415140000 +0200" stop="20230415143000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Noël d'enfer) S9 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Noël d'enfer»Bart verbrennt versehentlich die Weihnachtsgeschenke und behauptet, Einbrecher hätten alles geraubt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2177198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415143000 +0200" stop="20230415150000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpsonnerie chantante) S9 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Simpsonnerie chantante»Familie Simpson lässt die letzten Jahre ihres Lebens in Springfield in Form eines Musicals Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2177199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415150000 +0200" stop="20230415153000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Un coup de pied aux cultes) S9 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Un coup de pied aux cultes»Homer schliesst sich einer Sekte an, auch Marge und die Kinder müssen der dubiosen Gemeinschaft beitreten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2177200_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415153000 +0200" stop="20230415155500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Voyage musical autour du monde) S2 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Voyage musical autour du monde»Die Werbung auf dem Familienauto kommt gut an. Doch die Anrufer interessieren sich nur für Claire und Haley.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155500 +0200" stop="20230415162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Tuteurs nés) S2 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tuteurs nés»Auf der Suche nach einer geeigneten Person, die die Erziehung von Lily im Fall ihres Ablebens übernehmen könnte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415162500 +0200" stop="20230415165500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Oh, la, Al-Qaida) S9 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Oh, la, Al-Qaida»Nach ihrem Abschluss starten Jake und Eldridge in Waldens Firma ins Berufsleben, machen dort aber nur Bockmist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2154653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415165500 +0200" stop="20230415172000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton) S10 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton»Alan gerät mit Walden dermassen in Streit, dass der ihn vor die Tür setzt und Alan schliesslich bei Herb landet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2160499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415172000 +0200" stop="20230415174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Die Kirchennacht und die Wetterfee) S5 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Die Kirchennacht und die Wetterfee»Pastor Rob macht eine Party in der Kirche, aber Sheldon und Missy haben keine Lust, hinzugehen. Doch als Missy erfährt, dass auch Jungs dabei sein werden, ist sie ganz begeistert. Mary weist Sheldon daher an, dass er Augen und Ohren offen hält und ihr später berichtet, was alles an Ungewöhnlichem passiert. Derweil lernt Georgie im Waschsalon die attraktive Mandy kennen und flirtet mit ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/20/2147633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415174500 +0200" stop="20230415181500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Cadillac in pink und ein Stammestanz für Nerds) S5 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Cadillac in pink und ein Stammestanz für Nerds»Sheldon sieht auf einem Plakat, dass in Kürze eine Comic Con stattfinden wird. Er ist hin- und hergerissen und überlegt, ob er hinfahren soll - auch ohne die Erlaubnis seiner Eltern. Schliesslich fasst er sich ein Herz, kauft ein Ticket und besucht - gekleidet wie Mister Spock - seine erste Comic Con. Indes hat Mary einen neuen Job ergattert: Sie verkauft im Auftrag von Mr. Lundy Kosmetikartikel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/12/2148114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415181500 +0200" stop="20230415182500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415182500 +0200" stop="20230415185000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Droit au puits) S31 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Droit au puits»Marge verkauft im Kräuterladen von Drederick Tatum unter anderem auch Cannabis - mit grossem Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/34/2177203_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415185000 +0200" stop="20230415191500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'incroyable légèreté d'être un bébé) S31 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«L'incroyable légèreté d'être un bébé»Mr. Burns hat mal wieder einmal einen gemeinen Auftrag für Homer. Er soll Cletus Spuckler betrügen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2177204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415191500 +0200" stop="20230415194500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Prêtres en guerre) S31 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Prêtres en guerre»Der junge Prediger Bode Wright kommt nach Springfield und macht sich schnell beliebt, was nicht allen gefällt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2177205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415194500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Prêtres en guerre) S31 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Prêtres en guerre»Reverend Lovejoy zieht alles Register, um seinen Konkurrenten, den Prediger Bode Wright, zu diskreditieren.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/21/2179973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Wie immer hat der Unterföhringer Sender im Vorfeld der Show erst nach und nach bekannt gegeben, in welche Kostüme die Prominenten gewandet sein werden. Die sind nämlich die eigentlichen Stars der Show und werden in langer und mühevoller Arbeit zumeist von Hand genäht. Dabei gilt es zu beachten, dass die Verkleidungen den Sängern und Sängerinnen möglichst viel Bewegungsfreiheit bieten. Bei der Maske des Seepferdchens griff man darum auf einen besonderen Kniff zurück: Sie wird nicht auf dem Kopf, sondern auf den Schultern getragen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415232500 +0200" stop="20230415235500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2072217_A.jpg" />
</programme>