<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419023000 +0200" stop="20230419032000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Die Doku-Serie erzählt die erstaunlichsten Geschichten, zeigt die Clips dahinter und lässt Augenzeugen zu Wort kommen. Bei einer Flut in Ellicott City im US-Bundesstaat Maryland kämpfen Menschen ums Überleben. Überwachungskameras liefern unglaubliche Aufnahmen. In Venedig traut Tourist Duncan seinen Augen nicht, als ein riesiges Kreuzfahrtschiff auf Kollisionskurs mit der Anlegestelle ist und mit einem kleinen Boot zusammenstösst. Nicht nur Duncan filmt diesen Schreckensmoment ...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/40/2178627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419032000 +0200" stop="20230419032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419032500 +0200" stop="20230419043000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419043000 +0200" stop="20230419051500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419051500 +0200" stop="20230419061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419061000 +0200" stop="20230419063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Reise mit Plan) S1 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Reise mit Plan»Die DiMeos machen sich auf den Weg zu ihrem jährlichen Familien-Road-Trip. Alle - bis auf Ray - freuen sich unglaublich auf die Zeit, und die Kinder dürfen dafür sogar die Schule schwänzen. Völlig ohne Plan startet die Familie und entscheidet ganz spontan an den Strassenkreuzungen, wohin der Weg gehen soll. Ray ist darüber allerdings gar nicht glücklich und wünscht sich wenigstens einmal einen durchgeplanten Urlaub ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419063500 +0200" stop="20230419070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Der Verlierer gewinnt) S1 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Der Verlierer gewinnt»Nach einem fehlgeschlagenen Experiment mit JJ brauchen die DiMeos einen neuen Rollstuhl. Der Ersatzrollstuhl ist allerdings alles andere als neu. Daher will sich die Familie - allen voran Maya - mit ihrem Versicherungsagenten gut stellen. Derweil plant Ray, JJ als Inspiration für seinen Essay-Wettbewerb zum Thema &quot;Helden&quot; zu nutzen. Doch seinem Bruder gefällt der Gedanke überhaupt nicht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/01/2125351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419070500 +0200" stop="20230419073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Donne-moi ton pouce) S7 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Donne-moi ton pouce»Charlies Verlobte Chelsea klagt über heftige Rückenschmerzen, woraufhin Alan ihr zu einer Brustverkleinerung rät.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/07/2136877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419073000 +0200" stop="20230419075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Non souillé par la saleté) S7 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Non souillé par la saleté»Evelyn teilt Chelsea und Charly erfreut mit, dass im Hotel Bel Air im Juni ein Hochzeitstermin frei geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/2137393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419075500 +0200" stop="20230419082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une procréation calculée) S12 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Une procréation calculée»Raj hat ein von seinem Vater arrangiertes Date mit einer Inderin namens Anu, die genau weiss, was sie will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419082000 +0200" stop="20230419084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La trahison de Tam) S12 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La trahison de Tam»Tam, Sheldons High-School-Freund, kündigt seinen Besuch an. Sheldon hegt seit 20 Jahren einen Groll gegen ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/30/1712548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419084500 +0200" stop="20230419091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Crise au planétarium) S12 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Crise au planétarium»Zwischen Amy und Sheldon kracht es ordentlich, denn Sheldon mischt sich in ihr Projekt zur Super-Asymmetrie ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419091000 +0200" stop="20230419094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La fièvre du Super Bowl) S2 (14/22)</title>
<desc lang="fr">«La fièvre du Super Bowl»Teds Lieblingstag steht vor der Tür: der Super-Bowl-Sonntag. Kurz vor dem Spiel muss er aber zu einer Beerdigung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419094000 +0200" stop="20230419100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Trop de si) S2 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Trop de si»Ted will mit Robin nach Chicago zu einem Bewerbungsgespräch fliegen. Doch sie kommen zu spät am Flughafen an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419100500 +0200" stop="20230419103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Des ex trop présents) S2 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Des ex trop présents»Robin findet bei Ted viele brisante Utensilien seiner zahlreichen Ex-Freundinnen - sie wird richtig eifersüchtig.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2123458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419103500 +0200" stop="20230419110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Passer le cap) S2 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Passer le cap»Teds heiss geliebter Ford Fiero, der fast 200.000 Kilometer auf dem Tacho hat, geht nun endgültig kaputt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/2123459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110000 +0200" stop="20230419113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Difficiles concessions) S2 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Difficiles concessions»Barney möchte Teds Zimmer bei Marshall und Lily übernehmen, denn im gleichen Haus ist auch seine Stammkneipe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2123460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419113000 +0200" stop="20230419120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le manoir) S5 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Le manoir»Jake und Amy sind überglücklich. Endlich ist es ihnen gelungen, den perfekten Ort für ihre Trauung zu finden. Doch die Sache hat einen Haken. Nicht nur sie sind an dieser Location interessiert. Ausgerechnet Captain Pembroke, der den Spitznamen &quot;der Geier&quot; trägt, hat diesen Ort auch für seine Hochzeit ausgesucht. Das können Jake und Amy natürlich nicht akzeptieren, und sie suchen Zuflucht in einem ungewöhnlichen Plan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/10/2135530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120000 +0200" stop="20230419122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La guerre des clans) S5 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des clans»Amy und Jake zittern vor dem ersten gemeinsamen Thanksgiving mit ihren beiden Familien. Sie haben grosse Angst, dass etwas schiefgehen könnte. Und tatsächlich scheinen ihre Befürchtungen nicht unbegründet zu sein. Die Stimmung bei der Familienfeier ist recht angespannt, obwohl sich die beiden grosse Mühe geben. Captain Holt will auf dem Revier unterdessen herausbekommen, was mit seinem Kuchen geschehen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2136619_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419122500 +0200" stop="20230419125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Le retour de Parlov) S5 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Le retour de Parlov»Jakes und Terrys Lieblingsautor D.C. Parlov wird erpresst. Gemeinsam mit Rosa wollen sie den Täter fassen und müssen dafür verdeckt auf einer Convention ermitteln. Zur gleichen Zeit versuchen Captain Holt und Amy, den Forensiker Ronald Yee zu beeindrucken, was durch Boyles ständiges Gerede jedoch erschwert wird ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/24/00/2136620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125500 +0200" stop="20230419132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (En vadrouille) S5 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«En vadrouille»Auf einer Beerdigung in Los Angeles nimmt das gesamte 99. Revier Abschied von ihrem ehemaligen Captain McGintley. Dabei erfährt Captain Holt, dass eine Commissioner-Stelle frei wird und er gute Aussichten auf den Posten hat. Dafür muss er es jedoch pünktlich nach New York zum Bewerbungsgespräch schaffen, was - mit dem gesamten Team im Schlepptau - eine wahre Herausforderung ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2136621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419132000 +0200" stop="20230419135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Soirée jeux) S5 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Soirée jeux»Rosa braucht Jakes Hilfe: Sie möchte endlich ihren Eltern mitteilen, dass sie bisexuell ist. Was zu Anfang einfach klingt, wird für die beiden zum Drahtseilakt, denn für Rosa ist es einfacher zu behaupten, in einer Beziehung mit Jake zu sein. In der Zwischenzeit kämpfen die Kollegen mit dem langsamen Internet auf dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2137176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419135000 +0200" stop="20230419141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Ouaf ouaf, miaou, meuh) S7 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Ouaf ouaf, miaou, meuh»Chelsea bietet ihrer attraktiven Freundin Gail an, für ein paar Tage in Charlies Haus zu wohnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2137394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419141500 +0200" stop="20230419144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La laque pour cheveux du capitaine Terry) S7 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«La laque pour cheveux du capitaine Terry»Alan will seine Attraktivität steigern und benutzt ein neues Haarwuchsmittel. Die Folgen sind allerdings grässlich.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419144500 +0200" stop="20230419151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une demande en mariage et un crucifix) S2 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Une demande en mariage et un crucifix»Georgie ist ganz aus dem Häuschen, als er erfährt, dass Veronica für eine Zeit bei den Coopers einziehen wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/39/2178624_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419151000 +0200" stop="20230419154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un coeur brisé et un croque-monstre) S2 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Un coeur brisé et un croque-monstre»Pastor Jeff hat Probleme in seiner Ehe. Die Coopers bieten ihm an, vorübergehend bei ihnen einzuziehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/31/2179117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154000 +0200" stop="20230419160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un Halloween sous tension) S12 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Un Halloween sous tension»Als Howard sich als Sheldon für Halloween verkleidet, sucht Sheldon Vergeltung auf der Halloween-Party von Leonard und Penny. Leonard ist schockiert, als er erfährt, dass Penny sich nicht an ihren ersten Kuss auf ihrer ersten gemeinsamen Halloween-Party erinnert. Während Leonard versucht, auf der Party Pennys Erinnerungen an den Kuss wachzurufen, kommt es zum Streit unter den Freunden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/1731697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160500 +0200" stop="20230419163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dérivation des subventions) S12 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La dérivation des subventions»Leonard bekommt von Präsident Siebert die Aufgabe übertragen, übrig gebliebene Forschungsgelder zu verteilen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/1731697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419163000 +0200" stop="20230419170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le test de compatibilité) S12 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Le test de compatibilité»Raj möchte Anu in Indien heiraten und fragt seine Freunde, ob sie gemeinsam mit Anus Verwandtschaft feiern wollen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/10/1677809_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170000 +0200" stop="20230419180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419180000 +0200" stop="20230419181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419181000 +0200" stop="20230419184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Non, musée, ne fait pas ça) S32 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Non, musée, ne fait pas ça»Inspiriert von einem Buch über Kunst, träumt Lisa die Familienmitglieder in die Rollen berühmter Künstler.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/19/2179120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184000 +0200" stop="20230419190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XXXI) S32 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XXXI»Jahrelang hat Bart sein Spielzeug miserabel behandelt, nun erhält er dafür die Quittung, denn er wird von seinen Spielsachen zum Sklaven gemacht. Und auch die anderen Simpsons haben mit merkwürdigen Phänomenen zu kämpfen. Homer wird ständig von alternativen Realitäten seiner Selbst besucht, während Lisa unentrinnbar in einer Zeitschleife gefangen ist und verhindern muss, dass sie stirbt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2179121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419190500 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201500 +0200" stop="20230419212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Um die Printmedien ist es nicht gut bestellt, musste Sebastian Pufpaff im März in einer seiner Sendungen mit grossem Bedauern konstatieren: Gerade die von ihm so geliebten Lifestyle-Magazine wie zum Beispiel &quot;Barbara&quot; müssten wohl eingestellt werden. Dabei arbeitet doch gerade die Gazette von Barbara Schöneberger Themen auf, die anderswo viel zu kurz kämen. Mittels eines Einspielers machte der Moderator auf einen Bericht über den ältesten und schlechtesten Wasserballspieler der Welt aufmerksam und fragte sich, wo man derartig Wichtiges in Zukunft lesen könne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419212500 +0200" stop="20230419220500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419220500 +0200" stop="20230419231500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Essen macht glücklich - das wissen auch Ernährungsexperte Achim Sam und Szene-Koch Kai Neumann. Zusammen mit &quot;Galileo Plus&quot; gehen sie auf die Suche nach der grössten Gaumenfreude, die nicht nur hochwertig, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt wird. Von Schokolade über Nudeln bis hin zu Honig - die Experten sammeln auf ihrer Entdeckungsreise spannende Erkenntnisse über die unterschiedlichsten Lebensmittel und geben konkrete Tipps für den nächsten Einkauf.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419231500 +0200" stop="20230420002000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Der Ernährungsexperte Achim Sam und der Szene-Koch Kai Neumann sind auf der Suche nach unvergesslichen Geschmackserlebnissen. Zudem sollen die Gerichte, die sie in der Sendung vorstellen, nicht nur schmecken, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt sein. Auf ihrer kulinarischen Reise gelangen die Food-Experten zu ganz neuen Erkenntnissen und geben Ratschläge, für die Gestaltung des nächsten Einkaufs.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420002000 +0200" stop="20230420010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420010000 +0200" stop="20230420020000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Essen macht glücklich - das wissen auch Ernährungsexperte Achim Sam und Szene-Koch Kai Neumann. Zusammen mit &quot;Galileo Plus&quot; gehen sie auf die Suche nach der grössten Gaumenfreude, die nicht nur hochwertig, sondern auch umweltbewusst und gesund hergestellt wird. Von Schokolade über Nudeln bis hin zu Honig - die Experten sammeln auf ihrer Entdeckungsreise spannende Erkenntnisse über die unterschiedlichsten Lebensmittel und geben konkrete Tipps für den nächsten Einkauf.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>