<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410025000 +0200" stop="20230410045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">V pour vendetta</title>
<desc lang="fr">London im Jahre 2020: Der Kanzler Adam Sutler hält die Bevölkerung im Würgegriff. Als seine korrupten Schergen Evey aufgreifen, die sich nicht an das Ausgehverbot hält, erscheint aus dem Nichts ein Maskierter und rettet Evey. In seinem Versteck lernt sie den Mann kennen, der als Staatsfeind Nummer eins gilt, und seine Ideen für eine gerechtere Zukunft. Evey wird zu seiner Komplizin.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/08/2151689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410045000 +0200" stop="20230410070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Karate Kid</title>
<desc lang="fr">Dre Parker ist neu in Peking und hat Stress mit einem Mitschüler. Der Hausmeister Mr. Han lehrt Dre Kung Fu.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2134348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410070500 +0200" stop="20230410101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer S8</title>
<desc lang="fr">Auch ein Igel bekommt in dieser Staffel der Show-Reihe seinen ganz grossen Auftritt: Circa 10.000 Stacheln aus thermoplastischem Schaumstoff wurden für sein Kostüm per Hand angefertigt. Daneben schmücken ihn jede Menge LED's und eine ordentliche Portion Neon. Ganze 1000 Arbeitsstunden wurden in das mit zehn Kilogramm schwerste Kostüm dieser Staffel gesteckt. Angeblich hat das stachelige Tier soeben sein Abitur bestanden. Ist das etwa ein Hinweis auf den im Kostüm verborgenen Star?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/31/2162060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410101000 +0200" stop="20230410181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo 360°</title>
<desc lang="fr">Besuchen Sie mit uns die deutsche Feuerwehrkompanie von Valparaíso oder in L.A. Häftlinge, die im Knast Hunde ausbilden. Seien Sie dabei, wenn in Hamburg ein talentfreier Männerchor die Menge zum Toben bringt. Wir erzählen die Geschichte von Lisa Reid, die mit elf Jahren erblindet und 13 Jahre später nach einem Sturz ihr Augenlicht wiedererlangt. Oder die von Tilly Lockey, eine junge Engländerin mit bionischen Armprothesen, die mit ihrer positiven Lebenseinstellung beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/46/2020677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410181000 +0200" stop="20230410182000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410182000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">Spannende Momente wurden mit der Kamera festgehalten: Ein 74-Jähriger ringt mit einem Alligator, um das Leben seines Welpen zu retten. Ein Paar wird in seiner eigenen Einfahrt von einem tollwütigen Tier angegriffen. Ein Teenager wehrt einen Bären ab, um seine Hunde in Sicherheit zu bringen. Eine Familie ist in ihrem Haus eingeschlossen, während die australischen Waldbrände alles um sie herum vernichten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/2095635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Gemini Man</title>
<desc lang="fr">Der alternde Auftragskiller Henry Brogan will, von Gewissensbissen geplagt, seinen Job an den Nagel hängen. Kurz darauf merkt er, dass ihm jemand nach dem Leben trachtet. Sein Gegenspieler scheint genau zu wissen, was Henry denkt, und was er als nächstes tun wird. Irgendwann wird Henry klar, dass der US-Geheimdienst DIA ihm eine geklonte, jüngere Version von sich selbst auf den Hals geschickt hat.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/18/2160153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410223500 +0200" stop="20230411005000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Gentlemen</title>
<desc lang="fr">Der Amerikaner Mickey Pearson hat in London auf die harte Tour ein riesiges Marihuana-Imperium aufgebaut. Jetzt will er sich ins bürgerliche Leben zurückziehen. Für 400 Millionen Pfund bietet er dem Milliardär Matthew Berger sein florierendes Geschäft an. In der britischen Gangster-Szene ist für reichlich Aufruhr gesorgt, denn es gibt mehr skrupellose Interessenten, als Pearsons ahnt.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/22/2154104_A.jpg" />
</programme>