<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417025500 +0200" stop="20230417035000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">&quot;Galileo X-Plorer&quot; erkundet die Son Doong Höhle, die grösste Höhle der Welt. Das Ziel: sie in vier Tagen durchqueren! Die nächste Expedition führt zur Neumayer Forschungsstation in die Antarktis bei bis zu -50 Grad Celsius und monatelanger Dunkelheit. Am anderen Ende der Welt liegt das dritte Ziel: das Bikini-Atoll! Auf den ersten Blick ein Inselparadies, auf dem die Amerikaner 1967 Atombombentests starteten, und das bis heute verstrahlt ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417035000 +0200" stop="20230417050500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417050500 +0200" stop="20230417061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417061000 +0200" stop="20230417063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Die Geschenke sind futsch!) S1 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschenke sind futsch!»Es ist Vorweihnachtszeit - und vor allem Maya überrascht ihre Familienmitglieder mit ihrer noch nie dagewesenen Feiertagsstimmung. Diese wird allerdings direkt wieder auf die Probe gestellt, als der Familien-Van mit allen Geschenken geklaut wird. Derweil befürchtet Ray, nicht zum College zugelassen zu werden und tritt daher dem Chor bei. Er soll sogar ein Solo singen. Doch dann wird plötzlich auch JJ Teil des Chores - und damit ändern sich die Dinge schlagartig ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/12/2125326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417063500 +0200" stop="20230417070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Die Kirchennacht und die Wetterfee) S5 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Die Kirchennacht und die Wetterfee»Pastor Rob macht eine Party in der Kirche, aber Sheldon und Missy haben keine Lust, hinzugehen. Doch als Missy erfährt, dass auch Jungs dabei sein werden, ist sie ganz begeistert. Mary weist Sheldon daher an, dass er Augen und Ohren offen hält und ihr später berichtet, was alles an Ungewöhnlichem passiert. Derweil lernt Georgie im Waschsalon die attraktive Mandy kennen und flirtet mit ihr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/20/2147633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417070000 +0200" stop="20230417073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Ein Cadillac in pink und ein Stammestanz für Nerds) S5 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Ein Cadillac in pink und ein Stammestanz für Nerds»Sheldon sieht auf einem Plakat, dass in Kürze eine Comic Con stattfinden wird. Er ist hin- und hergerissen und überlegt, ob er hinfahren soll - auch ohne die Erlaubnis seiner Eltern. Schliesslich fasst er sich ein Herz, kauft ein Ticket und besucht - gekleidet wie Mister Spock - seine erste Comic Con. Indes hat Mary einen neuen Job ergattert: Sie verkauft im Auftrag von Mr. Lundy Kosmetikartikel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/12/2148114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417073000 +0200" stop="20230417075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Oh, la, Al-Qaida) S9 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Oh, la, Al-Qaida»Nach ihrem Abschluss starten Jake und Eldridge in Waldens Firma ins Berufsleben, machen dort aber nur Bockmist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2154653_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417075500 +0200" stop="20230417082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton) S10 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton»Alan gerät mit Walden dermassen in Streit, dass der ihn vor die Tür setzt und Alan schliesslich bei Herb landet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/25/2160499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417082000 +0200" stop="20230417085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (La conlicasud) S6 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«La conlicasud»Reagan kehrt von einem Businesstrip zurück, und Jess hat ein schlechtes Gewissen: Hat sie während Reagans Abwesenheit zu viel Zeit mit Nick verbracht? Hat sie sich wie eine Ersatzfreundin verhalten? Unterdessen machen sich Schmidt und Cece Gedanken über die Sicherheit in ihrem neuen Zuhause, und Aly offenbart Winston ein peinliches Geheimnis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/2135933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417085000 +0200" stop="20230417091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">New Girl (Tout va mal) S6 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«Tout va mal»Um Nick nicht zu begegnen verkriecht sich Jess in Portland bei ihrem Vater - unter dem Vorwand, sich um ihren alten Herren kümmern zu müssen. Der ist davon offensichtlich genervt und die Situation im Haus ist angespannt. Unterdessen beichtet Winston seiner Mutter eine Lebenslüge und Nick verbringt einen Abend mit Reagan, an dessen Ende die Frage steht, ob er die Beziehung wirklich aufrechterhalten will.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2177209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417091500 +0200" stop="20230417094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau jeu) S4 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau jeu»Die Freude über seine Beförderung währt nur kurz, denn bald kommt heraus, dass wegen einer internen Regelung nur Elliot diesen Titel tragen kann. J.D. hingegen darf sich nur &quot;Co-Chefassistenzarzt&quot; nennen. Ein schwerer Schlag für ihn, wurden doch gerade erst die 10.000 Visitenkarten mit seinem neuen Titel geliefert. Doch weder bei Dr. Cox noch bei Dr. Kelso fruchten seine Beschwerden, und so muss er ausgerechnet Elliot um Hilfe bitten. Nur ist die immer noch stinksauer auf ihn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417094500 +0200" stop="20230417101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon premier meurtre) S4 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon premier meurtre»Nach einer Ansprache von Dr. Cox ist J.D. vor Angst gelähmt, dass er aus Fahrlässigkeit jemanden töten könnte.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/35/2170544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417101000 +0200" stop="20230417104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Son histoire à elle) S4 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Son histoire à elle»Elliot will sich ihre neue Freundin Molly beruflich sowie privat zum Vorbild nehmen - bis sie deren Freund Mike kennen lernt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/2170545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417104000 +0200" stop="20230417110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon gâteau) S4 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon gâteau»Eines Tages steht J.D.s Bruder Dan mit einem Kuchen in der Hand und einer schlechten Nachricht vor der Tür: Ihr Vater ist gestorben. J.D. lässt Dan ein paar Tage bei sich wohnen, doch der wird schnell unerträglich. Den ganzen Tag liegt er nämlich Bier trinkend in der Badewanne. Noch merkwürdiger benimmt sich allerdings Dr. Cox, der, als er von der Nachricht erfahren hat, nichts unversucht lässt, um J.D.s Trauer zu mildern. Inzwischen bekommt auch Turk eine schlechte Nachricht ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417110500 +0200" stop="20230417113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon ennemi commun) S4 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon ennemi commun»J.D.s Bruder ist immer noch da und sorgt erneut für ein Problem: Offenbar hat er erfolgreich mit Elliot angebändelt! Als J.D. die beiden zusammen im Bereitschaftsraum erwischt, ist er zwar überrascht, doch erstaunlicherweise stört es ihn nicht, dass seine Exfreundin nun mit seinem Bruder zusammen ist. Turk rät ihm jedoch, trotzdem den Betroffenen zu spielen - denn wenn Elliot sich schuldig fühlt, verzeiht sie ihm vielleicht. Natürlich kann dieser Plan nur nach hinten losgehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417113000 +0200" stop="20230417120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma dernière chance) S4 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma dernière chance»Als Molly das Krankenhaus wieder verlässt, will Elliot ihr zum Abschied eine Party organisieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2135934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417120000 +0200" stop="20230417122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma délicate décision) S4 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma délicate décision»Die Tochter von J.D.s neuem Patienten ist eine auf ärztliche Kunstfehler spezialisierte Anwältin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2166820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417122500 +0200" stop="20230417125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon problème avec les femmes) S4 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon problème avec les femmes»J.D. hat sich mit Neena Broderick, der Tochter eines seiner Patienten, auf eine Affäre eingelassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177210_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417125500 +0200" stop="20230417132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma licorne) S4 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Ma licorne»Den neuesten Patienten des Sacred Heart hat schnell die ganze Belegschaft ins Herz geschlossen, denn Gregory Marx versteht es, jedem schnell ein Lächeln aufs Gesicht zu zaubern. Doch dem alten Herrn läuft die Zeit davon; er braucht schnellstens eine Niere! Um einen geeigneten Spender zu finden, übertritt J.D. seine Kompetenzen und macht sich auf eigene Faust auf die Suche nach einem geeigneten Spender - und stolpert dabei über Herrn Marx' verlorenen Sohn ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/38/2177211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417132000 +0200" stop="20230417135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon meilleur souvenir) S4 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Mon meilleur souvenir»Vor Weihnachten wird ein Mann ins Sacred Heart eingeliefert, dessen Krankheit nicht diagnostiziert werden kann.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2177212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417135000 +0200" stop="20230417141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Testeur de laxatif, inséminateur de chevaux) S7 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Testeur de laxatif, inséminateur de chevaux»Jake wird zum klärenden Gespräch mit Chelsea verdonnert. Dabei verbünden sich die beiden gegen Charlie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2136167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417141500 +0200" stop="20230417144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Dans l'intérêt de l'enfant) S7 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Dans l'intérêt de l'enfant»Jake will seine Wochenenden nicht mehr bei Charlie verbringen, wie dieser sich permanent mit Alan zofft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/40/1630840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417144500 +0200" stop="20230417151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Tests d'aptitude) S2 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«Tests d'aptitude»Um zu sehen, ob er allein am College zurechtkommen wird, zieht Sheldon für eine Woche zu Dr. Sturgis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170548_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417151000 +0200" stop="20230417154000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le président des élèves) S2 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Le président des élèves»Sheldon kandidiert für das Amt des Schulsprechers und sieht sich mit einer Schmutzkampagne konfrontiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/2177213_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417154000 +0200" stop="20230417160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les frères ennemis) S11 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Les frères ennemis»Sheldons resolute Mutter besteht darauf, dass er seinen Bruder Georgie zur Hochzeit einlädt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2144072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417160500 +0200" stop="20230417163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Configuration matrimoniale) S12 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Configuration matrimoniale»Amy und Sheldon sind in den Flitterwochen. In New York besuchen sie auch die Wirkungsstätten von Nikola Tesla.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/28/1681973_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417163000 +0200" stop="20230417170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un mystérieux cadeau de mariage) S12 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Un mystérieux cadeau de mariage»Stuart hat sich endlich mit Denise verabredet. Leider übertreibt er es mit der Anwendung eines Selbstbräuners.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/53/1730401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170000 +0200" stop="20230417180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417180000 +0200" stop="20230417181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417181000 +0200" stop="20230417184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Les sales huit ans) S31 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Les sales huit ans»Lisa wird auf der Geburtstagsfeier von den reichen Freundinnen der Gastgeberin verspottet. Sie ruft Bart zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/38/2177214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417184000 +0200" stop="20230417190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (A la façon du chien) S31 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«A la façon du chien»Als Marge versucht, dem Familienhund Knecht Ruprecht eine Weihnachtsmannmütze aufzusetzen, schnappt er zu.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/17/2177215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417190500 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417201500 +0200" stop="20230417211000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Les signes du destin) S5 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Les signes du destin»Die Mannschaft der 118 hat wieder mal alle Hände voll zu tun: Sie muss zunächst eine Social-Media-Influencerin retten, hat dann einen Notfalleinsatz bei einer Hochzeit in einer Reality-Show und ist schliesslich mit einer Tragödie konfrontiert, die sich bei der Wanderung einer Mutter mit ihrer Tochter ereignet hat. Maddie quält indes der Gedanke daran, dass sie zu viele erste Male mit Jee-Yun verpasst hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/39/2177217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417211000 +0200" stop="20230417221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Claudette) S5 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Claudette»May hat immer noch persönliche Probleme mit ihrer Kollegin Claudette. Sue versucht, zwischen den Streithähnen zu vermitteln und steckt sie zusammen in den sogenannten Rückzugsraum. Als es plötzlich zu einem Brand in der Notrufzentrale kommt, stecken May und Claudette in der Falle, denn der Raum ist genau über dem Brandherd ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/18/2177218_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417221000 +0200" stop="20230417231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Le complexe du héros) S5 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«Le complexe du héros»Claudette ist unter mysteriösen Umständen gestorben. Hen lässt das Gefühl nicht los, dass Jonah seine Finger im Spiel haben könnte, da es bei vergangenen Einsätzen mit ihm immer wieder zu eigenartigen Vorfällen gekommen war. Sie weiht Chimney in ihre Gedanken ein, und die beiden machen sich auf die Suche in Jonahs Vergangenheit. Allerdings bringen sie sich damit in Lebensgefahr ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2177220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417231000 +0200" stop="20230418000500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Jamais trop tard) S5 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Jamais trop tard»Taylor hat in ihrer TV-Reportage über Jonah berichtet, ohne Buck vorher zu informieren. Er ist hin- und hergerissen zwischen seinen Gefühlen für sie und der Loyalität gegenüber seinem Team. Auch Bobby lässt der Fall Jonah nicht los. Er macht sich Vorwürfe, die Gefahr nicht gesehen zu haben, und zweifelt an seinen Fähigkeiten. Indes wollen Toni und Clive endlich heiraten. Bevor es dazu kommt, hat Toni aber noch eine Überraschung für Hen und Karen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/39/2177222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418000500 +0200" stop="20230418010000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Les signes du destin) S5 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Les signes du destin»Die Mannschaft der 118 hat wieder mal alle Hände voll zu tun: Sie muss zunächst eine Social-Media-Influencerin retten, hat dann einen Notfalleinsatz bei einer Hochzeit in einer Reality-Show und ist schliesslich mit einer Tragödie konfrontiert, die sich bei der Wanderung einer Mutter mit ihrer Tochter ereignet hat. Maddie quält indes der Gedanke daran, dass sie zu viele erste Male mit Jee-Yun verpasst hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/39/2177217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418010000 +0200" stop="20230418015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">9-1-1 (Claudette) S5 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«Claudette»May hat immer noch persönliche Probleme mit ihrer Kollegin Claudette. Sue versucht, zwischen den Streithähnen zu vermitteln und steckt sie zusammen in den sogenannten Rückzugsraum. Als es plötzlich zu einem Brand in der Notrufzentrale kommt, stecken May und Claudette in der Falle, denn der Raum ist genau über dem Brandherd ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/18/2177218_A.jpg" />
</programme>