<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502024000 +0200" stop="20230502033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Tschernobyl (Die wahren Helden) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Die wahren Helden»Um ihre Mitbürger vor den Folgen der Nuklearkatastrophe von Tschernobyl zu schützen, riskierten u.a. Soldaten und Mediziner ihr Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502033000 +0200" stop="20230502041000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy (Comme on se retrouve) S19 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Comme on se retrouve»Levi leitet neu das Ausbildungsprogramm. Die neuen Assistenzärzte, die den verschiedenen Ärztinnen zugeteilt werden, werden zwangsläufig Zeugen des einen oder anderen Ehestreits, denn sowohl bei Maggie und Winston als auch bei Owen und Teddy hängt der Haussegen schief. Auch wenn Levi zufrieden ist, dass er nicht mehr in der Geburtshilfe arbeiten muss, fehlt ihm seine beste Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/2182249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502041000 +0200" stop="20230502045000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19 (In guten und in schlechten Tagen) S6 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«In guten und in schlechten Tagen»Andy versucht, Jack zu überzeugen, auf die Feuerwache zurückzukehren. Doch ihre Bemühungen bleiben erfolglos. Auch Carina ist betrübt: Sie vermutet, schwanger zu sein - und das zu einem denkbar schlechten Zeitpunkt, denn ihre Beziehung zu Maya steht auf der Kippe. Maya und Ben werden derweil zu einem Einsatz bei Chief Dixon, Travis' Konkurrenten bei der Bürgermeisterwahl, gerufen. Dort machen sie eine schockierende Entdeckung.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2184935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502045000 +0200" stop="20230502051000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Tout le monde au régime) S3 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Tout le monde au régime»Die Gruppe kann es kaum glauben: Pat scheint trotz Tandys Tests - durch die er ihn eigentlich für tot erklärt hat - doch noch am Leben zu sein. Offenbar hat er sich mit seinem Boot davonstehlen können. Dadurch fühlen sich die Anderen alles andere als sicher. Während sie einen Ortswechsel vorschlagen, installiert Tandy ein interessantes Alarmsystem im Haus. Melissa hat eine ähnliche Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502051000 +0200" stop="20230502053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'arche de Noé) S3 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«L'arche de Noé»Nach einem unglaublich anstrengenden und stressigen Roadtrip fängt die Gruppe an, sich gegenseitig zu bekriegen. Ursprünglich wollten sie nach San Francisco, aber als sie dort ankommen, liegt die gesamte Stadt in Schutt und Asche. Also geht ihre Reise weiter, doch das scheint ihnen nach und nach den Verstand zu rauben und sie aggressiv zu machen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502053500 +0200" stop="20230502062500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Kleine Pflanze - grosses Business? Von der Hanf-Plantage in Israel, über den Cannabis-Shop in Los Angeles bis hin zum hochgesicherten Bunker in Bayern: das Cannabis-Business boomt. Doch was steckt eigentlich hinter der umstrittenen Hanf-Pflanze? Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen schauen sich unterschiedliche Geschäftsmodelle genauer an.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502062500 +0200" stop="20230502065000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les allumés d'Halloween) S1 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Les allumés d'Halloween»Penny gibt eine Halloween-Party und lädt auch ihre vier Nerd-Freunde Leonard, Sheldon, Howard und Raj dazu ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2143986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502065000 +0200" stop="20230502071500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le paradoxe du ravioli chinois) S1 (7/17)</title>
<desc lang="fr">«Le paradoxe du ravioli chinois»Penny ist hochgradig von ihrer Freundin Christy genervt. Die Lady aus Omaha baggert gnadenlos Howard an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2161199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502071500 +0200" stop="20230502074000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'effet sauterelle) S1 (8/17)</title>
<desc lang="fr">«L'effet sauterelle»Da Raj keine Frau hat, wollen seine Eltern eine Ehe arrangieren. Ihre Wahl fällt auf die Zahnmedizinerin Lalita.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2060117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502074000 +0200" stop="20230502080500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La polarisation Cooper-Hofstadter) S1 (9/17)</title>
<desc lang="fr">«La polarisation Cooper-Hofstadter»Leonard findet im Papierkorb einen Brief, den Sheldon weggeworfen hat. Es ist die Einladung zu einer Physiker-Konferenz, bei der Leonard und Sheldon ihre Arbeit vorstellen sollen. Zwischen ihnen kommt es zum Streit, denn Shaldon hat entschieden, nicht an der Konferenz teilzunehmen. Leonard will die Tagung dennoch besuchen und fährt ohne Sheldon mit Penny, Howard und Rajesh zu der Konferenz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2060117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502080500 +0200" stop="20230502083000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La descente aux enfers du sujet Loobenfeld) S1 (10/17)</title>
<desc lang="fr">«La descente aux enfers du sujet Loobenfeld»Penny tritt in einem Musical auf und lädt Sheldon und Leonard ein. Die Jungs wollen nicht mit und lügen Penny an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2144418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502083000 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Alerte aux microbes) S1 (11/17)</title>
<desc lang="fr">«Alerte aux microbes»Als Penny von einem Heimatbesuch zurückkommt, erzählt sie, dass plötzlich alle krank wurden. Sheldon ist alarmiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/2060585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502090000 +0200" stop="20230502092500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dualité de Jérusalem) S1 (12/17)</title>
<desc lang="fr">«La dualité de Jérusalem»Sheldon ist ausser sich, als der hochnäsige 15-jährige Nordkoreaner Dennis behauptet, dass seine Stringtheorie fehlerhaft ist. Als Ausgleich nervt Sheldon daraufhin Leonard, Howard und Rajesh.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/21/2145645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502092500 +0200" stop="20230502095000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon nouveau Dieu) S5 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon nouveau Dieu»J.D. sagt zu, dem Hausmeister beim Umzug zu helfen, und lässt sich auch nicht von der überraschend asiatischen Einrichtung der Wohnung irritieren. Als sie leer geräumt ist, und J.D. den letzten Buddha raustragen will, stehen plötzlich die wirklichen Wohnungsbesitzer in der Tür ... Inzwischen bekommt Cox Besuch von seiner Schwester Paige, deren Gottvertrauen ihn in den Wahnsinn treibt. Doch nachdem sie für einen Todkranken gebetet hat, geht es dem plötzlich besser ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502095000 +0200" stop="20230502101500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes fausses perceptions) S5 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes fausses perceptions»Turk und Elliot können den Grund, für die Schmerzen einer Patientin nicht finden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502101500 +0200" stop="20230502104500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon retour à la maison) S5 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon retour à la maison»J.D. möchte nach langer Krankenhausschicht endlich nach Hause. Doch ständig wird er ins Spital zurückbeordert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/36/2170546_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502104500 +0200" stop="20230502111000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon gros oiseau) S5 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Mon gros oiseau»Zusammen mit Turk macht J.D. sich auf den Weg, ein Dankeschön von einem undankbaren Patienten einzufordern, dem er das Leben gerettet hat. Doch in dessen Garten stossen sie auf eine Herde Strausse, was ihr Vorhaben nicht gerade erleichtert. Auch Elliot hat ein ungewöhnliches Problem: Nach einer heftigen Küsserei findet sie heraus, dass ihr Schwarm verheiratet ist. Natürlich drängt Elliot ihn, seiner Frau diesen Fehltritt zu beichten, aber damit fangen die Probleme erst an ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/21/2184928_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502111000 +0200" stop="20230502113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes deux cent mètres carrés) S5 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Mes deux cent mètres carrés»J.D. will einfach nicht auf Elliot hören. Obwohl sie ihn warnt, nichts zu überstürzen, ist er so Feuer und Flamme für seine neueste Bekanntschaft, die hübsche Julie, dass er sogar ein Grundstück kauft. Währenddessen hat Turk seine Leidenschaft fürs Playback-Singen entdeckt und übt fleissig mit Lloyd, Ted und dem Hausmeister in dessen neu gegründeter Airband. Es dauert jedoch nicht lange, bis dies Dr. Kelsos Missfallen erregt ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/22/2184929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502113500 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La tourista) S3 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«La tourista»Barney und Ted sind der Überzeugung, Gael komme nur so gut bei Frauen an, weil er aus Argentinien stammt. Aus diesem Grund beschliessen die beiden, sich bei ihrem nächsten nächtlichen Streifzug als Touristen auszugeben - prompt werden sie überfallen und ausgeraubt. Robin steckt wieder voll in ihrem Arbeitsalltag. Bald merkt sie, dass sie doch nicht so gelassen wie in ihrem Urlaub in Argentinien ist und trennt sich kurzerhand von Gael.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2123408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le roi de la triplette) S3 (3/20)</title>
<desc lang="fr">«Le roi de la triplette»Um zu verhindern, dass sie mit Ian eine Affäre beginnt, hat sich Robin etwas Besonderes ausgedacht. Schon bald bereut sie jedoch ihre drastische Massnahme. Indes interessieren sich gleich zwei attraktive Frauen für Ted. Sowohl die brünette Trudy als auch die blonde Rachel machen ihm Avancen. Ted fühlt sich geschmeichelt, aber er weiss nicht, für welche der betörenden Damen er sich entscheiden soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/14/2123409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502123000 +0200" stop="20230502125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le combat de coqs) S3 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Le combat de coqs»Lily möchte Robin mit George verkuppeln, leider hat die Sache einen Haken: George hat einen Sohn und Robin kann nicht mit Kindern umgehen. Entgegen allen Befürchtungen kommt sie allerdings sehr gut mit Doug zurecht, bis sie Panik bekommt und Schluss machen will ... Ted und Barney wollen beide die blonde Stacey rumkriegen, doch Barney spielt mit unfairen Mitteln ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2123410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502125500 +0200" stop="20230502132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Souvenirs, souvenirs) S3 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Souvenirs, souvenirs»Ted hat eine neue Flamme: &quot;Blahblah&quot; und er haben sich im Internet kennengelernt. Als sie auf die Freunde trifft, möchte sie von ihnen wissen, wie sie sich kennengelernt haben. Ted vertraut ihr an, dass er am Abend, bevor Marshall und Lily sich das erste Mal getroffen haben, mit Lily im Bett gelandet ist. &quot;Blahblah&quot; ist daraufhin entsetzt, mit wie vielen Frauen Ted etwas hatte und flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166685_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502132500 +0200" stop="20230502135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Porno star) S3 (6/20)</title>
<desc lang="fr">«Porno star»Ted entdeckt, dass ein Namensvetter von ihm in Pornos mitspielt, und spricht ihn während einer Autogrammstunde an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2155285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502135000 +0200" stop="20230502142000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une bouteille de vin et un marteau-piqueur) S8 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Une bouteille de vin et un marteau-piqueur»Lyndsey gesteht Alan ihre Liebe und erhält im Gegenzug von ihm nur ein laues Bekenntnis zur Zweisamkeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/01/2142722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502142000 +0200" stop="20230502144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Du beurre sous une couche de cactus) S8 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Du beurre sous une couche de cactus»Obwohl er inzwischen mit Lyndsey zusammenlebt, trifft Alan sich weiterhin mit Melissa in Charlies Strandhaus.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/01/2143159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502144500 +0200" stop="20230502151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Der Koffer voll Geld und das Bananenauto) S5 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Koffer voll Geld und das Bananenauto»Meemaws illegales Geheimcasino wirft so viel Gewinn ab, dass sie gar nicht weiss, was sie mit all dem Geld tun soll. Sie beschliesst, ihrer Familie einen Teil abzugeben. Sich selbst gönnt sie ein neues Auto. George fürchtet derweil, gefeuert zu werden. Um sich abzusichern, nimmt er einen Aushilfsjob bei Dale an. Doch auch sein Plan B verläuft nicht reibungslos.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/31/2150827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502151000 +0200" stop="20230502153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat) S3 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat»Sheldon kann endlich ins Internet, und Missy behauptet sich gegen die Jungs ihres Baseball-Teams.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185505_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502153500 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La Conjecture du Batbocal) S1 (13/17)</title>
<desc lang="fr">«La Conjecture du Batbocal»Der Physiker-Superbowl an der Uni steht bevor - auch Leonard, Raj, und Howard möchten diesmal daran teilnehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/22/2145654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La machine incroyable) S1 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«La machine incroyable»Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/32/1731442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502163000 +0200" stop="20230502170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La soeur jumelle) S1 (15/17)</title>
<desc lang="fr">«La soeur jumelle»Als in Sheldons Büro die attraktive Missy auftaucht, sind Howard, Leonard und Raj hin und weg. Dieser glückselige Zustand steigert sich, als sie erfahren, dass die aparte Lady Sheldons Zwillingsschwester ist. Vor allem Leonard sieht seine Tage als einsamer und frustierter Single beendet. Allerdings steht seinem Liebesglück sein Mitbewohner Sheldon im Weg, der seine scharfe Schwester bewacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/52/1713379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502170000 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Mallorca 2023.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502181000 +0200" stop="20230502184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Un sérieux Flanders (Partie 1)) S33 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Un sérieux Flanders (Partie 1)»Homer ist immer noch in der Hand der Entführer Seamus und Colette. Während Marge bei Chief Wiggum vorstellig wird und um Hilfe bittet, versucht Ned Flanders, das Lösegeld aufzutreiben, und fühlt sich in die Vergangenheit zurückversetzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/15/2185506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502184000 +0200" stop="20230502190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Un sérieux Flanders (Partie 2)) S33 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Un sérieux Flanders (Partie 2)»Homer ist immer noch in der Hand der Entführer Seamus und Colette. Während Marge bei Chief Wiggum vorstellig wird und um Hilfe bittet, versucht Ned Flanders, das Lösegeld beschaffen, und fühlt sich in die Vergangenheit zurückversetzt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/15/2185507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502190500 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Mit über 54 Millionen Mobilfunk-Kunden allein in Deutschland, 26 Millionen Festnetz- und 22 Millionen Breitband-Anschlüssen ist die Deutsche Telekom Europas grösstes Telekommunikationsunternehmen und gilt als bester Netzanbieter Deutschlands. Trotzdem gibt es in Deutschland immer noch zahlreiche &quot;weisse Flecken&quot; - Orte, an denen man kein Netz hat. Woran liegt das und gibt es für Ortschaften ohne Mobilfunknetz einen Weg aus dem Kommunikationsdilemma?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502230500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Verlieren ist für dieses Duo keine Option, aber auch in der sechsten Staffel haben es Klaas Heufer-Umlauf und Joko Winterscheidt nicht leicht. Die von ihrem Arbeitgeber in die Arena geschickten Gegner sind wahrlich nicht ohne und die Angst vor der Strafe des Senders schwebt über jedem Wettkampftag. Bei sechs herausfordernden Aufgaben gilt es, so viele Punkte wie irgend möglich zu sammeln. Im Finale ist dann punktgenau zur rechten Zeit volle Konzentration gefragt, denn nur so können Joko und Klaas die 15 Minuten Live-Sendezeit am Folgetag gewinnen, die sie vielleicht sogar schon verplant haben.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/06/2185508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502230500 +0200" stop="20230503001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503001500 +0200" stop="20230503011500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff ist Moderator, Entertainer und Kabarettist und hat für seine Solo-Programme und Auftritte mehrere Preise erhalten, etwa den Bayerischen Fernsehpreis 2020 oder den Grimme-Preis 2021. Im November 2021 trat er in die Fussstapfen seines legendären Vorgängers Stefan Raab und moderiert seitdem dessen Kult-Show. Ebenso wie Raab, weiss Sebastian Pufpaff ganz genau, wie er seine Zuschauer zum Lachen bringen kann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>