<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529021500 +0200" stop="20230529040000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Son of a Gun</title>
<desc lang="fr">Der 18-jährige JR wird im Gefängnis von dem Verbrecher Brendan beschützt, der dafür eine Gegenleistung verlangt.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/15/2195721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529040000 +0200" stop="20230529054500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Blonde et dangereuse</title>
<desc lang="fr">Das vom Leben enttäuschte Hollywood-Sternchen Megan meldet sich für ein Ausbildungsprogramm der U.S. Army an.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/24/2196485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529054500 +0200" stop="20230529072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Ecole paternelle 2</title>
<desc lang="fr">Ihr Job als Kindergärtner raubt Charlie und Phil die Nerven. Sie bitten Charlies Vater General Hinton um Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529072500 +0200" stop="20230529090500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Le médaillon</title>
<desc lang="fr">Ein Gauner ist auf der Suche nach einem Medaillon, das seinem Träger aussergewöhnliche Fähigkeiten verleiht.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/25/2196488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529090500 +0200" stop="20230529111500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente 2 : l'insurrection</title>
<desc lang="fr">Auf der Suche nach Verbündeten und Antworten sind Tris und Four auf der Flucht. Gejagt von Jeanine Matthews, der Anführerin der Ken-Fraktion, müssen Tris und Four in einem Wettlauf gegen die Zeit herausfinden, warum die Anführer der Ken alles tun werden, um sie zu stoppen. Mit dem verzweifelten Wunsch, diejenigen zu schützen, die sie liebt, steht Tris vor unmöglichen Herausforderungen,.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2165339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529111500 +0200" stop="20230529132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Divergente 3 : au-delà du mur</title>
<desc lang="fr">Science-Fiction-Epos mit Shailene Woodley und Ansel Elgort: Unter Evelyns Regierung wird Chicago von der Aussenwelt abgeschottet. Jeanines Anhänger werden systematisch aus dem Weg geräumt, ein Schicksal, dass bald auch Caleb droht. Doch Tris und Four können ihn befreien und gemeinsam zur Randwüste fliehen. Mit ihren Verbündeten versuchen sie, einen Plan zum Gegenschlag auszuarbeiten. Doch nicht jeder ist gleichermassen vertrauenswürdig und schon bald fallen die ersten Masken.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2169500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529132500 +0200" stop="20230529153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spider-Man : New Generation</title>
<desc lang="fr">Miles Morales ist ein Teenager in New York, der - wie alle Kids - mit der Schule und seinen Freunden zu kämpfen hat. Doch als er von einer Spinne gebissen wird, ist er der neue Spider-Man. Im Multiversum, in dem es mehrere Spider-Man-Versionen gibt, trifft er auf Peter Parker, den früheren Retter New Yorks. Miles muss ein hartes Training absolvieren, um der neue Beschützer seiner Stadt zu werden.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/35/2172835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529153500 +0200" stop="20230529174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Doctor Strange</title>
<desc lang="fr">Der Chirurg Dr. Strange erfährt von übersinnlichen Mächten. Schon bald bedroht ein starker Gegner die Welt.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/46/2090183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529174500 +0200" stop="20230529175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529175500 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Bumblebee</title>
<desc lang="fr">Der Transformer B-127 versteckt sich in Gestalt eines VW-Käfers auf einem Schrottplatz in Kalifornien.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2167522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529232000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Transformers : The Last Knight</title>
<desc lang="fr">Der Transformer Optimus Prime sucht nach einem Artefakt aus der Zeit des legendären Königs Artus.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2121325_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529232000 +0200" stop="20230530014500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Shooter, tireur d'élite</title>
<desc lang="fr">Ex-Scharfschütze Bob Lee Swagger soll einen Anschlag auf den Präsidenten abwehren. Doch Swagger wird reingelegt.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/15/2148027_A.jpg" />
</programme>