<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602023000 +0200" stop="20230602032000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Viva Las Vegas: &quot;red.&quot; begleitet Star-DJ Steve Aoki bei seiner XXL-Party in der Glücksspiel-Metropole! / Happy Birthday, Heidi Klum! - Heidis unvergesslichsten Momente.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/01/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032000 +0200" stop="20230602032500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/07/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032500 +0200" stop="20230602041500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602041500 +0200" stop="20230602043500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (Tout le monde au régime) S3 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Tout le monde au régime»Die Gruppe kann es kaum glauben: Pat scheint trotz Tandys Tests - durch die er ihn eigentlich für tot erklärt hat - doch noch am Leben zu sein. Offenbar hat er sich mit seinem Boot davonstehlen können. Dadurch fühlen sich die Anderen alles andere als sicher. Während sie einen Ortswechsel vorschlagen, installiert Tandy ein interessantes Alarmsystem im Haus. Melissa hat eine ähnliche Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/25/2184942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602043500 +0200" stop="20230602052000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth (L'arche de Noé) S3 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«L'arche de Noé»Nach einem unglaublich anstrengenden und stressigen Roadtrip fängt die Gruppe an, sich gegenseitig zu bekriegen. Ursprünglich wollten sie nach San Francisco, aber als sie dort ankommen, liegt die gesamte Stadt in Schutt und Asche. Also geht ihre Reise weiter, doch das scheint ihnen nach und nach den Verstand zu rauben und sie aggressiv zu machen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/26/2184944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602052000 +0200" stop="20230602060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Skurrile Kindernamen von Promis / Paris: Social Media Hotspots oder Topflops.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060500 +0200" stop="20230602063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (A-c--Action !) S2 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«A-c--Action !»Maya wurde zur Schöffin berufen und nutzt den Tag, um eine Auszeit von Haushalt und Familie zu nehmen. Alles könnte so schön sein - wäre ihre Intimfeindin Melanie Hertzal nicht auch als Schöffin vor Ort. Um die kinderfreie Zeit nicht mit Streitereien zu verschwenden, vertragen sich die beiden Frauen. Doch der Frieden währt nicht lange. JJ nutzt derweil die Möglichkeiten, die das World Wide Web bietet, um ein Date klarzumachen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/05/2081371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602063500 +0200" stop="20230602070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (N-o--nominee) S2 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«N-o--nominee»Während sich JJ riesig über die Einladung verschiedener Filmfestivals freut, versucht Maya zu verheimlichen, dass sie massgeblich an seiner Nominierung als bester Regisseur beteiligt war. Ausserdem haben sie und Jimmy den drei Kindern verschwiegen, dass sie aus ihrem Haus fliegen, wenn sie nicht bis Ende der Woche einen Kredit zum Kauf des Hauses erhalten. Ray will derweil seine Ex Taylor beeindrucken, indem er der Basketball-Mannschaft der Schule beitritt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/08/2081373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070000 +0200" stop="20230602073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je te hais, Jeff Schwarzenegger) S11 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Je te hais, Jeff Schwarzenegger»Lindseys neuer Partner Larry hat einen Privatdetektiv engagiert, der Lindseys Untreue beweisen soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2125275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073000 +0200" stop="20230602075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Une fille et un cochon) S11 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Une fille et un cochon»Die bildschöne Nadine bricht sich das Bein, und Walden erklärt sich bereit, sie zu pflegen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2125276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075500 +0200" stop="20230602082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'intrusion de Zarnecki) S4 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intrusion de Zarnecki»Sheldon ruft die Polizei, weil sein Account beim Onlinespiel &quot;World of Warcraft&quot; gehackt und geplündert wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2077444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602082500 +0200" stop="20230602085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Commérages et herbes aromatiques) S4 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Commérages et herbes aromatiques»Angeblich möchte sich Bernadette von Howard trennen - dabei will dieser Bernadette eigentlich einen Antrag machen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1665771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602085000 +0200" stop="20230602091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dissection de l'accord) S4 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La dissection de l'accord»Sheldon ist frustriert darüber, dass Priya die Mitbewohnervereinbarung aufgrund ihrer Kenntnis der Gesetze und Verträge für nichtig erklärt hat. Als er hört, dass Penny, Amy und Bernadette in dieser Nacht ausgehen wollen, begleitet Sheldon sie zu einem Mädchennachtausflug in eine Bar. Die Mädchen werden betrunken und zwingen Sheldon zum Tanzen. Später bittet Amy Sheldon, sie zu küssen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/1630789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602091500 +0200" stop="20230602094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Nouvelle carrière) S4 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Nouvelle carrière»Um in Politikwissenschaften ein wenig besser dazustehen, beschliesst Mandy am Wahltag, in einem Wahllokal in der Schule auszuhelfen. Unter anderem soll über die Schliessung einer sozial schlechter gestellten Schule abgestimmt werden ... Unterdessen fasst Vanessa, die sich bei ihrer aktuellen Arbeit nicht mehr wohl fühlt, den Entschluss, Lehrerin zu werden. Und auch Carol möchte gerne wieder unterrichten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2152246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602094500 +0200" stop="20230602101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Mike conseille Mandy) S4 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Mike conseille Mandy»Mandy steht vor einem enormen Problem: Sie hat für ihre Einnahmen keine Steuern abgeführt - und nun muss sie die Behörden fürchten. Mike schlägt ihr eine Preiserhöhung auf ihrer Webseite vor, doch das bringt zumindest keinen schnellen Erfolg. Also versucht Mandy ihr Glück im Grasladen von Grandpa Bud ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2152248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602101000 +0200" stop="20230602104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Anti-vaccins) S4 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Anti-vaccins»Kristin hat Mike und Vanessa vor Jahren erzählt, dass sie Boyd als Baby gegen Windpocken impfen liess. Allerdings hat dieser sich gerade mit der Viruserkrankung angesteckt, und es stellt sich heraus, dass er tatsächlich nie geimpft wurde. Ryan kann Kristins Bedenken gegenüber Vorsorgeimpfungen zuerst nachvollziehen. Doch dann informiert er sich intensiv über das Thema und beschliesst, Boyd heimlich zum Arzt zu bringen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2152248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602104000 +0200" stop="20230602110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Le goût du risque) S4 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Le goût du risque»Eve hat Grund zur Freude, denn ihre Mannschaft hat das letzte Footballmatch dank ihres Spielzugs gewonnen. Doch die Freude währt leider nur kurz, denn ihr Trainer bestraft Eve, weil sie sich im Spiel nicht an seine Anweisungen gehalten hat ... Mandy ist sehr besorgt um Kyle, der einen Unfall mit seinem Motorrad hatte. Sie würde ihm dieses gefährliche Hobby am liebsten verbieten. Mike, der selbst ein Motorrad besitzt, mischt sich in die Auseinandersetzung ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/01/2155704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110500 +0200" stop="20230602113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Une idée lumineuse) S4 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Une idée lumineuse»Mandy möchte mit Kyle zusammenziehen, doch vor ihren Eltern behauptet sie, umziehen zu wollen, um näher an der Uni zu wohnen. Am liebsten würde sie Mike und Vanessa komplett verschweigen, worum es ihr eigentlich geht. Kyle besteht allerdings darauf, ihren Vater um Erlaubnis zu fragen. Doch eine ganz andere Person würde unter Mandys Auszug viel mehr leiden ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2163357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602113500 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon médecin numéro un) S7 (6/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon médecin numéro un»Auf der Internetseite des Krankenhauses dürfen Patienten über die Ärzte abstimmen. Cox und Turk sind entsetzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/01/2125405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602123000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma douleur à moi) S7 (7/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma douleur à moi»Turk hat heimlich Spanisch gelernt und kann nun seine Ehefrau Carla heimlich belauschen. Das hat Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2125406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602123000 +0200" stop="20230602125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma virilité) S7 (8/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma virilité»Elliot hört versehentlich, dass Dr. Kelso in Rente geschickt werden soll, und macht sich schwere Vorwürfe, weil sie sein wahres Alter recherchiert und ausposaunt hatte. Nun will sie ihm helfen, den Krankenhausvorstand davon zu überzeugen, Kelso auf seinem Posten zu belassen. Carla verspricht, sie dabei zu unterstützen. J.D.s Unsicherheit, ob er Sam ein gutes Vorbild sein kann, kollidiert mit Turks Alpha-Männchen-Gehabe, sodass die beiden aneinandergeraten ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2131420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602125500 +0200" stop="20230602132500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon futur ex-patron) S7 (9/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon futur ex-patron»Elliott und Carla möchten Dr. Bob Kelsos Weggang verhindern. Ted hingegen freut sich ein Loch in den Bauch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2131420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132500 +0200" stop="20230602135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon amie retrouvée) S7 (10/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon amie retrouvée»Dr. Bob Kelso hat das Krankenhaus verlassen, und Dr. Cox wurde vorübergehend zum ärztlichen Leiter ernannt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2131420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602135000 +0200" stop="20230602141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un Noël au poil) S11 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«Un Noël au poil»Alan datet die Transfrau Paula. Als diese ihm ihre Ex-Frau Rachel vorstellt, ist Alan hin und weg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2125284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602141500 +0200" stop="20230602144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tasée dans les boules) S11 (11/22)</title>
<desc lang="fr">«Tasée dans les boules»In einem Café läuft Walden die attraktive Nicole, eine ehemalige Angestellte, über den Weg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/58/2125285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602144500 +0200" stop="20230602151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un cours de philosophie et des vers qui peuvent vous pourchasser) S4 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«Un cours de philosophie et des vers qui peuvent vous pourchasser»Sheldons erster Collegetag steht an und er hat grosse Pläne. Die Philosophieprofessorin Ericson lässt sich in ihrer Vorlesung von ihrem elfjährigen Schüler nicht so leicht einschüchtern. Sie schafft es sogar, das junge Genie zu verblüffen. Inzwischen ist Mary wirklich besorgt, ob sich ihr Töchterchen Missy auf der neuen Schule zurechtfindet. Schliesslich wird für Missy dort alles neu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/00/2133258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151000 +0200" stop="20230602153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Crise existentielle et bulles de savon) S4 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Crise existentielle et bulles de savon»Sheldons Mutter weiss an diesem Tag absolut nicht, wie sie Sheldon dazu bewegen kann, aufzustehen. Er möchte einfach liegenbleiben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2133756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602153500 +0200" stop="20230602160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le gnou dans la bergerie) S4 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Le gnou dans la bergerie»Amy und Penny reagieren eifersüchtig, weil Bernadette und Howard bei Priya und Leonard zum Essen eingeladen sind.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1741959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160500 +0200" stop="20230602163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un long épisode de fiançailles) S4 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Un long épisode de fiançailles»Howard fasst endlich den Mut, seiner strengen Mutter von der bevorstehenden Hochzeit mit Bernadette zu erzählen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/2130846_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602163000 +0200" stop="20230602170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La colocataire en transmutation) S4 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«La colocataire en transmutation»Howard ist deprimiert, weil Bernadette einen Doktortitel und einen lukrativen Job in der Tasche hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/1900950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170000 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Tatort vs. Hollywood / Secret-Spots-Barcelona.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602181000 +0200" stop="20230602184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XVI) S17 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XVI»Zu Halloween verschwindet Bart in der Atmosphäre und wird durch den Roboter David ersetzt, der alle begeistert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/22/2091540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602184000 +0200" stop="20230602190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Vendetta) S17 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Vendetta»Die Simpsons fahren nach Italien, um den neuen Sportwagen von Mr. Burns abzuholen. Homer baut einen Unfall.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602190500 +0200" stop="20230602201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Zwischen traditionellen Dörfern und riesigen Wolkenkratzern - &quot;Galileo&quot; begibt sich auf eine Reise durch die Millionenmetropole Seoul und besucht fünf besondere Menschen in fünf einzigartigen Stadtvierteln. Von Streetfood-Kultur bis hin zu traditionellen koreanischen Werten: &quot;Galileo&quot; zeigt, was und wer hinter dieser kontrastreichen Stadt steckt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201500 +0200" stop="20230602224000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Justice League</title>
<desc lang="fr">Um das ausserirdische Monster Steppenwolf zu besiegen, tun sich Batman, Wonder Woman und weitere Superhelden zusammen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/04/2082562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602224000 +0200" stop="20230603011500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Pacific Rim</title>
<desc lang="fr">Einem interdimensionalen Portal in einer Felsspalte auf dem Grund des Pazifiks entsteigen gigantische Monster.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2121323_A.jpg" />
</programme>