<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409024500 +0200" stop="20230409031500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial S8</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2072217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409031500 +0200" stop="20230409040000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mission Wahnsinn - Für Geld zum Held</title>
<desc lang="fr">Haben Sie schon einmal einen Hotdog in der Achterbahn gegessen? Oder versucht, mit einer betäubten Zunge als Stadionsprecher eine Rede zu halten, die tausende von Eishockey-Fans motivieren soll? Die zunächst völlig arglosen Kandidaten dieser von dem Comedian Ingmar Stadelmann moderierten Show, müssen sich Missionen stellen, die sie bis an ihre Grenzen bringen. Wer die bewältigt, bekommt 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2166101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409040000 +0200" stop="20230409042500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Hier heisst es: bloss nicht hinfallen! Jeweils drei Kandidaten-Duos stellen sich einem kniffligen Parcours mit diversen Hindernissen. Der besondere Clou an der Show: Ihre &quot;Kampfanzüge&quot; haben die Kandidaten selbst entworfen. Bei jedem Sturz werden den Teams Punkte abgezogen und das Duo mit den wenigsten Stürzen und Fehlversuchen zieht ins Finale ein. Dort geht es dann um 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2132510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409042500 +0200" stop="20230409053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Stefan Gödde reist in die &quot;Ewige Stadt&quot; Rom und öffnet Türen, die Normalsterblichen verschlossen bleiben. Als erstes deutsches Fernsehteam besucht &quot;Galileo X-Plorer&quot; die geheime Sicherheitszentrale der Schweizergarde im Vatikan und läuft sogar Papst Franziskus über den Weg. Ausserdem: Wie gelangt man in den versteckten Palast des grössenwahnsinnigen Kaisers Nero? Und welche Geheimisse verbergen sich in der Asservatenkammer der Carabinieri-Spezialeinheit für Kunstraub?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2162062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409053500 +0200" stop="20230409080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Transformers</title>
<desc lang="fr">Sam Witwicky kauft sein erstes eigenes Auto. Zu seiner Überraschung verfügt es über ein rätselhaftes Eigenleben.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/1689914_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409080000 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Transformers 2 : la revanche</title>
<desc lang="fr">Sam wollte sein Studium beginnen, doch als die Decepticons die Erde angreifen, zieht er in die Schlacht.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/2165174_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409133000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Transformers : l'âge de l'extinction</title>
<desc lang="fr">Der Mechaniker Cade Yeager gerät ins Visier einer Spezialeinheit, die Jagd auf Transformer macht.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2125507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409133000 +0200" stop="20230409152000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les 4 Fantastiques</title>
<desc lang="fr">Der junge Forscher Reed Richards hat einen Teleporter konstruiert, der Reisen in andere Dimensionen ermöglicht.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2166103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409152000 +0200" stop="20230409175000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Ready Player One</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 2045 will der Jugendliche Wade Watts die Kontrolle über ein Computerspiel und damit ein Vermögen gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1708842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409175000 +0200" stop="20230409180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409180000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Free Guy</title>
<desc lang="fr">Guy ist frustriert von seinem langweiligen Angestelltenjob hinter einem Bankschalter. Eines Tages erkennt der Gefrustete, dass sein Leben eigentlich nicht sein eigenes ist. In Wirklichkeit nämlich verbirgt sich hinter seinem Namen Guy nichts anderes als eine Figur in dem Videospiel Free City. Auslöser für diese Erkenntnis sind die Programmierer Milly und Keys, die Free City gehackt haben.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2165391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409223500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">The Gentlemen</title>
<desc lang="fr">Der Amerikaner Mickey Pearson hat in London auf die harte Tour ein riesiges Marihuana-Imperium aufgebaut. Jetzt will er sich ins bürgerliche Leben zurückziehen. Für 400 Millionen Pfund bietet er dem Milliardär Matthew Berger sein florierendes Geschäft an. In der britischen Gangster-Szene ist für reichlich Aufruhr gesorgt, denn es gibt mehr skrupellose Interessenten, als Pearsons ahnt.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/22/2154104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409223500 +0200" stop="20230410005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Un homme en colère</title>
<desc lang="fr">Actionkracher von Guy Ritchie mit Jason Statham, Hollywoods coolstem Haudrauf: Der wortkarge H übernimmt einen Job als Wachmann bei einer Geldtransporter-Firma. Als es bei seinem ersten Einsatz zu einem Überfall kommt, überrascht er seine Kollegen, als er im Alleingang die Angreifer mit äusserster Brutalität ausschaltet. Schnell wird klar, dass sich der knallharte H auf einem Rachetrip befindet - aber bislang weiss keiner, warum.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2121030_A.jpg" />
</programme>