<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230324024500 +0100" stop="20230324033000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; schaut hinter die Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2134338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324033000 +0100" stop="20230324033500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324033500 +0100" stop="20230324035500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Le coyote) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Le coyote»Chips Ehefrau Penelope hat ganz offensichtlich eine Affäre, denn als Chip sie in ihrer Wohnung aufsucht, steht ein halbnackter Adonis vor ihm. Doch das lässt er nicht auf sich sitzen und versucht, die schöne Französin mit einem grosszügigen Geschenk zu beeindrucken. Das Geld dafür hat Chip von seiner Versicherungsbetreuerin Martha erhalten. Martha will Chip vor Penelope warnen, doch der gehörnte Ehemann hört nur auf sein Herz ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/07/1762341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324035500 +0100" stop="20230324041500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Baskets (Joyeuses Pâques à Baskerfield) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Joyeuses Pâques à Baskerfield»Es ist Ostern, und Chip geht mit seiner Familie zum Gottesdienst mit anschliessendem Brunch. Martha ist mit ihren Eltern ebenfalls vor Ort - und so wird aus einem netten gemeinsamen Essen eine fürchterlich freizügige Veranstaltung, bei der viel Unangenehmes ans Tageslicht kommt ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/2161075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324041500 +0100" stop="20230324043000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324052000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Ritalin-Dealer / TikTok-Filter &quot;Bold Glamour&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324052000 +0100" stop="20230324061000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Tennis in einem Glaskasten spielen? In einem Ninja-Parkour Punkte sammeln? Wer genug von den bekannten Sportarten hat, dem könnten diese neuen Sporttrends zusagen. Denn sie sollen nicht nur fit machen - sie sollen vor allem für jede Menge Spass sorgen. &quot;Galileo&quot;-Reporter Vincent Dehler probiert sich durch die aktuellen Fitnesstrends.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324061000 +0100" stop="20230324063500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Un garçon spécial) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Un garçon spécial»Ray ist noch immer todtraurig, weil Maya ihn vor zehn Jahren versetzt hat und nicht mit ihm zum Wasserpark gefahren ist, wie sie es versprochen hatte - zumindest tut er so, um Geschenke von seiner Mutter zu bekommen. Doch Mayas schlechtes Gewissen weicht langsam aber sicher purer Wut. Und um das Thema ein für alle Mal aus der Welt zu schaffen, schleppt Maya ihren Sohn endlich in den Wasserpark.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/40/2087692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324063500 +0100" stop="20230324070500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (S-E--Seoul B-R--Brothers) S3 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«S-E--Seoul B-R--Brothers»Bei einem Ausflug in die Stadt steckt eine Passantin JJ Geld zu. Seine Geschwister finden das ihm gegenüber diskriminierend. Nur weil er im Rollstuhl sitzt, ist er nicht auf Almosen angewiesen. Als er dann auch noch staatliche Unterstützung in Form eines grosszügigen Schecks erhält, wittert Dylan die Chance auf das grosse Geld.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324070500 +0100" stop="20230324073000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Sexe, alcool et jeux de hasard) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Sexe, alcool et jeux de hasard»Aus Charlies Eheschliessung mit Mia ist nichts geworden. Er lässt seinen Bruder deutlich seinen Ärger spüren,.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/21/2155979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324073000 +0100" stop="20230324080000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le baiser de la mort) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Le baiser de la mort»Charlie wirft sich mit einem Surfbrett in die Fluten, um einer hübschen Surferin zu imponieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/23/2155985_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324080000 +0100" stop="20230324082500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Convergence, confluence, méfiance) S9 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Convergence, confluence, méfiance»Penny und Leonard beschliessen, ihr Ehegelübde zu erneuern und dieses Mal zusammen mit ihren Freunden und der Familie zu feiern. Allerdings ist die Stimmung ziemlich angespannt, da sich Leonards Mutter Beverly und Sheldons Mom Mary nicht ausstehen können. Ausserdem hat Leonard seinen Vater Alfred eingeladen - was Beverly mehr als empört. Doch dann nimmt der Abend eine interessante Wendung ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/55/2126823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324082500 +0100" stop="20230324085000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Probabilités matrimoniales) S10 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Probabilités matrimoniales»Nachdem Sheldons Mutter und Leonards Vater den Abend zusammen verbracht haben, kommt es zu einigen Spannungen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2126758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324085000 +0100" stop="20230324091500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La miniaturisation militaire) S10 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La miniaturisation militaire»Bei einem Meeting mit Militärvertretern über ein Waffensystem soll Sheldon sich verbal zurückhalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/2126826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324091500 +0100" stop="20230324094500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Argent (re)trouvé) S1 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Argent (re)trouvé»Vanessas Schwester April schaut zum Leidwesen von Mike vorbei. Die Chaotin hatte sich in der Vergangenheit viel Geld von den Baxters geliehen. Überraschenderweise zahlt sie es nun zurück. Dennoch kommt es zu einem heftigen Streit zwischen den Eheleuten. Erst recht als Vanessa erfährt, dass Mike sich einen Traum erfüllt und einen Panzer gekauft hat. Kyle trennt sich derweil von Kristin - sie sind einfach zu unterschiedlich. Doch wie wird Mike damit umgehen?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/19/2157441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324094500 +0100" stop="20230324101000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Elections présidentielles) S2 (1/18)</title>
<desc lang="fr">«Elections présidentielles»Es sind Wahlen in den USA. Mandy darf zum ersten Mal mitbestimmen, wer zum Präsidenten gewählt wird. Der Konservative Mike versucht sie von Mitt Romney zu überzeugen, während die Liberale Kristen die Werbetrommel für Barack Obama rührt. Wie wird sich Mandy entscheiden?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/2157442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324101000 +0100" stop="20230324103500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Balle aux prisonniers) S2 (2/18)</title>
<desc lang="fr">«Balle aux prisonniers»Völkerball ist in Kyles Schule verboten. Mike entscheidet sich dafür, seine Kinder das Spiel in seinem Garten austragen zu lassen. Als das Ergebnis einfach nur grauenhaft ist, beschliessen Ed und Kyle, die Kids in Form zu bringen. Es entwickelt sich ein offener Wettkampf ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324103500 +0100" stop="20230324110500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Clichés et ballon rond) S2 (3/18)</title>
<desc lang="fr">«Clichés et ballon rond»Eve hat keine Lust mehr, Fussball zu spielen. Als ihre Eltern darauf bestehen, dass sie weiter zum Training geht, weil sich ihre Mitspielerinnen auf sie verlassen, rebelliert sie und betrinkt sich hemmungslos bei einer Party. Unterdessen sorgt Vandalismus gegen die parkenden Autos in der Nachbarschaft für Unruhe ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324110500 +0100" stop="20230324113500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">C'est moi le chef ! (Quand Ed rencontre son ex) S2 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Quand Ed rencontre son ex»Mike ist geschockt, dass sich seine Ehefrau Vanessa auf die Seite von Wanda begibt, nachdem diese sich zum zweiten Mal von Ed scheiden lässt. Als Ed dann auch noch davon erzählt, trotzdem noch einmal mit Wanda zusammenkommen zu wollen, hält Mike das für kompletten Schwachsinn. Unterdessen hat die sorglose Mandy Probleme, an einen Nebenjob zu kommen, um Geld für einen Klassenausflug zu sparen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/23/2157446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324113500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon métier de rêve) S2 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon métier de rêve»Nach einer gemeinsamen Sauftour mit Spence, einem ehemaligen College-Kumpel, rutscht J.D. ein Geheimnis heraus: Dr. Cox ist der leibliche Vater von Jordans Baby. Spence hat nichts Besseres zu tun, als Dr. Cox genau dies am nächsten Tag mitzuteilen. Geschockt will sich Cox von Jordan trennen, da sie ihm nicht die Wahrheit über seine Vaterschaft gesagt hat. Doch dann kommen plötzlich Vatergefühle in ihm hoch ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/08/2155726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324122500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma troisième année) S3 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma troisième année»Elliot entscheidet sich für eine radikale Persönlichkeitsänderung: Sie kauft sich ein neues Auto und legt sich natürlich eine neue Frisur zu. Leider hält die Freude über den neuen Wagen nicht lange, da ihr Fahrstil die Kiste zu Schrott werden lässt. In der Klinik läuft es schon etwas besser: Dank der neuen Frisur gewinnt Elliot ihr Selbstbewusstsein wieder, und auch ihr Ex-Lover Sean ist an ihr interessiert. Auch J.D. entdeckt seine alten Gefühle für Elliot wieder ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/26/1817762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324122500 +0100" stop="20230324125500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mes fidèles amis) S3 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Mes fidèles amis»Die Hochzeitspläne von Turk und Carla werden immer konkreter, die beiden haben sich sogar endgültig auf einen Termin geeinigt. Für J.D. bedeutet das, dass nun seine &quot;Turk-J.D.-Junggesellen-Ära&quot; vorbei geht. Deshalb beschliessen die beiden Freunde, es ein letztes Mal so richtig krachen zu lassen. Doch als Turk zum grossen Männerabend ausgerechnet Todd mitbringt, droht J.D., die legendäre Freundschaft zu Turk zu kündigen ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/26/1817762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324125500 +0100" stop="20230324132000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma baleine blanche) S3 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Ma baleine blanche»J.D., Elliot und Turk müssen sich einer Horde Assistenzärzte annehmen. Turk und Elliott greifen streng durch.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/10/2152273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324132000 +0100" stop="20230324135500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon vilain secret) S3 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Mon vilain secret»Elliot ist am Ende: Sean hat ihre Beziehung beendet, weil er für ein halbes Jahr auf Forschungsreise geht und nichts von einer Fernbeziehung hält. J.D. sieht seine Chance gekommen und will seiner Exfreundin in der Not beistehen. Vielleicht sieht sie dann endlich in ihm mehr als nur den tröstenden Freund. Als er sich schliesslich dazu aufraffen kann, mit einem Blumenstrauss bei Elliot aufzukreuzen, ist die Überraschung gross: Sein Nebenbuhler Sean ist wieder da ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157930_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324135500 +0100" stop="20230324142000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le cadeau) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Le cadeau»Kandi und Alan streiten sich über das Sorgerecht für ihren Hund. Derweil steht Charlie dem verliebten Jake bei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2155993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324142000 +0100" stop="20230324145000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Enterrement de vie de garçon) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Enterrement de vie de garçon»Alans Exfrau Judith will endlich wieder heiraten; Alan müsste ihr dann keine Alimente mehr bezahlen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324145000 +0100" stop="20230324151500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Soirée pyjama) S2 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Soirée pyjama»Sheldon entdeckt einen Fehlbetrag in der Steuererklärung seiner Eltern und fordert eine Erklärung von George.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/24/2157447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324151500 +0100" stop="20230324154000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Recherche universitaire et pâtisseries tchécoslovaques) S2 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Recherche universitaire et pâtisseries tchécoslovaques»Sheldon und Missy nehmen an einer Zwillingsstudie teil. Dabei glänzen sie in sehr unterschiedlichen Disziplinen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/02/2157932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324154000 +0100" stop="20230324160500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Première cohabitation) S10 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Première cohabitation»Amy hat einen Wasserschaden in der Wohnung, also schlägt Penny vor, dass sie bei Sheldon einziehen soll.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/18/2160379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324160500 +0100" stop="20230324163500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Jacuzzi a dit) S10 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Jacuzzi a dit»Amy und Sheldon fällt es nicht ganz leicht, sich im gemeinsamen Apartment miteinander zu arrangieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2126758_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324163500 +0100" stop="20230324170000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Coup de pied foetal et fièvre acheteuse) S10 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Coup de pied foetal et fièvre acheteuse»Penny wird zu einer eher tristen ComicCon eingeladen, wo sie Autogramme für ihre Rolle in den &quot;Serial Ape-ist&quot;-Filmen geben soll. Leonard ermuntert sie, dort hinzugehen. Und tatsächlich erweist sich das Event doch als ziemlich interessant. Amy und Sheldon versuchen sich in ihrem Apartment erstmals als Gastgeber. Ihre Gäste sind ebenso verschroben wie illuster. Howard fühlt zum ersten Mal in Benadettes Bauch sein Baby treten - und verfällt in Panik.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2130270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324170000 +0100" stop="20230324180000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Depeche Mode / Ikea Tiny House Japan.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324180000 +0100" stop="20230324181000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324181000 +0100" stop="20230324184000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Hôtel des coeurs brisés) S30 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Hôtel des coeurs brisés»Als Marge und Homer auf einer tropischen Insel an einer Realityshow teilnehmen, gerät ihre Ehe in Turbulenzen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324184000 +0100" stop="20230324190500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Autoroute pour le Paradis) S30 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«Autoroute pour le Paradis»Während Gott und St. Peter angeregt darüber diskutieren, welche Menschen es verdient hätten, in den Himmel zu kommen, machen sich die Bewohner Springfields in der Bibelstunde Gedanken über die unterschiedlichen Arten von göttlichen Begegnungen und Rechtschaffenheit.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2157933_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324190500 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">In einem Münchner Restaurant landen nur zwei Nudeln auf dem Teller. Dafür zwei besondere: Sie sind über einen Meter lang und werden von Hand langgezogen. Diese &quot;Handpulled Noodles&quot; entwickeln sich global gerade zu einem Trend. Warum die Nudeln so beliebt sind, und was dahintersteckt, erklärt &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324234000 +0100" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Django Unchained</title>
<desc lang="fr">Dr. King Schultz tourt als Kopfgeldjäger durch die Südstaaten. Dabei geht er mit dem Sklaven Django einen Deal ein.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/07/2152441_A.jpg" />
</programme>