<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517032500 +0200" stop="20230517033000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517033000 +0200" stop="20230517044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517044500 +0200" stop="20230517053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Assistenzhunde / &quot;Grey's Anatomy&quot; - Ellen Pompeo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517053500 +0200" stop="20230517063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Maskottchen kennen viele aus Disneyworld, Sportshows oder Abenteuer-Parks. Für die Fans ist es ein tolles Erlebnis, der Comicfigur mal persönlich die Hand zu schütteln. Doch für die Menschen, die in den Kostümen stecken ist es ein harter Job, denn es gehört viel mehr dazu, als einfach nur zu winken. Aus diesem Grund gibt es in Tokio eine Maskottchen-Schule. &quot;Galileo&quot; schaut hinter die Kulissen und spricht mit den Trainer:innen und Schüler:innen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517063000 +0200" stop="20230517070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (Bikini-Universität) S2 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Bikini-Universität»Maya und Jimmy wollen, dass sich JJ um seine College-Bewerbung kümmert. Dafür muss er allerdings erst einmal herausfinden, worin seine Stärken liegen. Er gibt vor, Ingenieur werden zu wollen - also fahren die DiMeos zu einem enorm teuren College, um ihrem Sohn zu zeigen, dass sie an ihn glauben. Allerdings stellt sich bald heraus, dass JJ weniger am Studium als an einem Schmuddel-Filmchen interessiert ist, das aktuell auf dem Campus gedreht wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/05/2191848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517070000 +0200" stop="20230517072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un trou pour la queue) S10 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«Un trou pour la queue»Walden alias &quot;Sam&quot; lebt mit Kate in deren Mini-Wohnung. Als das Geld knapp wird, soll er sich eine Arbeit suchen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517072500 +0200" stop="20230517075500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Bienvenue au château Alan) S10 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue au château Alan»Waldens Doppelleben wird auf die Dauer zur Belastung. Das Versteckspiel hat schlimme Folgen für seinen Körper.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2161205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517075500 +0200" stop="20230517082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La déviation Gothowitz) S3 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La déviation Gothowitz»Penny und Leonard verbringen die Abende gewöhnlich bei Penny, doch heute müssen sie in Leonards Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517082000 +0200" stop="20230517084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solution pirate) S3 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La solution pirate»Als die Freunde diskutieren, was sie Thanksgiving machen wollen, fängt Raj an zu heulen. Ihm droht die Abschiebung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/41/1878606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517084500 +0200" stop="20230517091500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le tournoi de cartes) S3 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi de cartes»Raj bittet Sheldon, mit ihm an dem Karten-Turnier im Comicbuchladen teilzunehmen. Der wollte zwar zuerst nicht, ändert aber seine Meinung, als er erfährt, dass sein Erzfeind Wil Wheaton dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2125278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517091500 +0200" stop="20230517094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Sans peur du lendemain) S3 (12/20)</title>
<desc lang="fr">«Sans peur du lendemain»Obwohl er keine Lust dazu hatte, landet Ted mit Barney am St. Patricks Day in einem Club. Dort versucht Ted, Barneys Theorie &quot;tue Böses, ernte Gutes&quot; zu bestätigen. Und tatsächlich: Es klappt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1689739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517094000 +0200" stop="20230517101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Paris tenus) S3 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Paris tenus»Ted ist immer noch in seine Hautärztin Stella verschossen und bittet sie unermüdlich um ein Date - ohne Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1689740_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517101000 +0200" stop="20230517103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (La folie des finales) S3 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«La folie des finales»Barney kann bei keiner Frau mehr landen. Offenbar warnt eine Unbekannte ihre Geschlechtsgenossinnen vor ihm.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/09/1689741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517103500 +0200" stop="20230517110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Engrenage) S3 (15/20)</title>
<desc lang="fr">«Engrenage»Marshall ist neu in der Top-Anwaltskanzlei, wo der Chef ihn täglich dermassen anbrüllt, dass er heulen muss.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2123463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517110000 +0200" stop="20230517113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Adolescence attardée) S3 (16/20)</title>
<desc lang="fr">«Adolescence attardée»Robin möchte ihren Freunden ihre alte Jugendliebe Simon vorstellen. Doch der einstige Star entpuppt sich als Loser.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2123463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517113000 +0200" stop="20230517120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (En quatre mouvements) S6 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«En quatre mouvements»Abschied nehmen ist nicht leicht, vor allem, wenn man Gina Linetti heisst. Die Assistentin von Holt will sich vom 99. Revier trennen, aber nicht ohne vorher jeden einzelnen ihrer Kollegen einen einzigartigen &quot;Gina-Moment&quot; erleben zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/03/2147454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517120000 +0200" stop="20230517122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Un voleur peut en cacher un autre) S6 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Un voleur peut en cacher un autre»Für Jake wird es emotional, als er und Terry zur Beerdigung von Doug Judy eingeladen werden. Schnell stellt sich jedoch heraus, dass der Kriminelle noch am Leben ist und er dringend die Hilfe der beiden Detectives benötigt. Durch ein Missverständnis hat es nämlich ein Drogenboss auf Judy abgesehen. Zur gleichen Zeit misst sich das Team vom 99. Revier in einem Trinkspiel mit den Männern der Feuerwehr.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/02/2155282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517122500 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La scène de crime) S6 (6/18)</title>
<desc lang="fr">«La scène de crime»Als die Detectives Jake Peralta und Rosa Diaz in der Wohnung eines Toten eintreffen, sind sie überzeugt, den Täter schnell fassen zu können. Doch Monate später stehen sie noch immer am Anfang - und der Fall wird an eine andere Einheit weitergegeben. Trotz allem hört Jake nicht mit den Ermittlungen auf, denn er will unbedingt ein Versprechen einhalten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/2148732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517125500 +0200" stop="20230517132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (La taupe modèle) S6 (7/18)</title>
<desc lang="fr">«La taupe modèle»Nach dem Gina das 99. Revier verlassen hat, ist es für Captain Holt an der Zeit, einen neuen Assistenten einzustellen. Obwohl sich die Suche nach einem geeigneten Bewerber als ziemlich schwer erweist, scheint Jake mit Gordon den perfekten Kandidaten für den Job gefunden zu haben. Holt ist sich aber sicher, dass der junge Mann ganz andere Absichten hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2149706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517132000 +0200" stop="20230517135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Parole contre parole) S6 (8/18)</title>
<desc lang="fr">«Parole contre parole»Der Unternehmer Seth Haggerty wird wegen sexuellem Übergriff angezeigt, beteuert jedoch vor Amy und Jake seine Unschuld. Zur Überraschung der beiden Detectives will kurz darauf auch die Anklägerin ihre Anzeige zurücknehmen. Amy ist sich sicher, dass hier etwas nicht stimmt. Unterdessen ist Holt davon überzeugt, dass der Kriminelle Ernest Zumowski seinen Tod nur vorgetäuscht hat, um der Polizei zu entkommen. Im Revier glaubt ihm keiner, denn Zumowski ist über 80 Jahre alt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/2149707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517135000 +0200" stop="20230517141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Attrape une plume et fais la queue) S10 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Attrape une plume et fais la queue»Walden leidet darunter, seine Freundin Kate angelogen zu haben. Alan rät ihm, ihr die Wahrheit zu beichten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2157063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517141500 +0200" stop="20230517144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Cours, Steven Staven, cours !) S10 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Cours, Steven Staven, cours !»Alan und Lyndsey haben gerade enormen Stress. Herb, Walden und Billy wurden bereits von ihren Frauen verlassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/2163481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517144500 +0200" stop="20230517151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Un crime scientifique et un restaurant mexicain) S3 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«Un crime scientifique et un restaurant mexicain»Sheldon möchte zum Dank, dass er einen Fehler in Dr. Sturgis' Artikel entdeckt hat, als Co-Autor genannt werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/00/2125334_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517151000 +0200" stop="20230517153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Côtes cassées et détecteur de mensonges) S3 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Côtes cassées et détecteur de mensonges»Sheldon, Georgie und Connie haben allesamt mit zwischenmenschlichen Konflikten zu kämpfen: Während sich Georgie zu jung für eine feste Beziehung fühlt, fragt sich Conny, wie ernst ihr Techtelmechtel mit Dale wirklich ist. Und Sheldon streitet noch immer mit seinem eigentlich sehr geschätzten Freund Dr. Sturgis um dessen letztes Werk, an dem Sheldon zwar beteiligt war, aber nicht als Co-Autor erwähnt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2125344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517153500 +0200" stop="20230517160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le vortex du Nebraska) S3 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le vortex du Nebraska»Leonard, Sheldon, Howard und Raj wollen einen Wettkampf mit ihren Drachen ausfechten. Er endet im Streit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/17/2188853_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517160500 +0200" stop="20230517163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Disputes insupportables) S3 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Disputes insupportables»Sheldon fällt ins Kleinkindstadium zurück, weil alle um ihn herum streiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517163000 +0200" stop="20230517170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bras cassé et voie lactée) S3 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Bras cassé et voie lactée»Howard, Raj und Leonard wollen einen Meteorschauer beobachten. Doch Howard wird von zwei Lehrerinnen abgelenkt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517170000 +0200" stop="20230517180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Bekannt geworden durch den Mann - und dann? / Der letzte Paparazzo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517180000 +0200" stop="20230517181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517181000 +0200" stop="20230517184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Boire et déboires) S15 (15/22)</title>
<desc lang="fr">«Boire et déboires»Der angetrunkene Homer baut einen Verkehrsunfall und versucht, den Vorfall Marge in die Schuhe zu schieben. Vom schlechten Gewissen geplagt besucht er Marge in der Entzugsklinik für Alkoholiker und gesteht reumütig, dass er der Schuldige ist. Bart und Lisa sind über einen neuen Science-Fiction-Film so verärgert, dass Homer ihnen rät, dem Produzenten Randall Curtis einen Besuch abzustatten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517184000 +0200" stop="20230517190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Fugue pour menottes à quatre mains) S15 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Fugue pour menottes à quatre mains»Barts Hochzeits-Betrügereien haben unliebsame Folgen: Er wird in eine Jugendhaftanstalt eingeliefert und an den weiblichen Mithäftling Gina gekettet, die genauso wie er nur an Ausbruch denkt. Die Flucht gelingt ihnen tatsächlich. Dabei kommen sie sich näher, werden aber wieder gefasst. Gina nimmt die ganze Schuld auf sich, Bart wird freigelassen. Doch er lässt Gina nicht im Stich.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/06/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517190500 +0200" stop="20230517201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">In Deutschland fallen immer mehr Menschen durch die Führerscheinprüfung. Sind die Tests komplexer geworden oder sind die Prüflinge nicht gut vorbereitet? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias und zwei weitere Proband:innen stellen sich der Herausforderung und treten im Fahrschul-Duell gegen Fahrlehrer Christoph Flittner an. Können sie die theoretische und praktische Prüfung noch einmal bestehen und ihren Führerschein behalten?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517201500 +0200" stop="20230517212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Mitte März nahm sich Sebastian Pufpaff wieder einmal eine seiner Lieblingssendungen zur Brust: &quot;Germany's Next Topmodel&quot;. Er gab an, die Show zu lieben, aber Probleme mit einigen der Challenges zu haben. Als Bespiel zeigte er einen Ausschnitt aus GNTM, bei dem die Kandidatinnen beweisen sollten, dass sie überhaupt nicht gehen können. &quot;Crazy-Walk&quot; war das Motto dieser Aufgabe, die alle bestens gemeistert haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517212500 +0200" stop="20230517221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517221000 +0200" stop="20230517231000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz grossen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre grossen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517231000 +0200" stop="20230518001500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<desc lang="fr">Wie werde ich erfolgreich? Diese Frage will Reporter Jan Fritzowsky in &quot;Galileo Plus: Grenzbereiche - so erfolgreich&quot; beantworten und nimmt dafür verschiedene Erfolgsrezepte unter die Lupe. Albert Einstein sagte: Erfolg kommt dann, wenn du tust, was du liebst! Aber ist das so einfach? Auf der Suche nach der Formel zum Erfolg trifft Jan u. a. einen Mann, der auf der Most-Wanted Liste des FBI stand und eine Frau, die ihren Körper zurückeroberte.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/16/2153021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518001500 +0200" stop="20230518005500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230518005500 +0200" stop="20230518015000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life S1</title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz grossen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre grossen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>