<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405033000 +0200" stop="20230405033500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäss präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1914862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405033500 +0200" stop="20230405044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405044500 +0200" stop="20230405053500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405053500 +0200" stop="20230405063000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405063000 +0200" stop="20230405070000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (8 Stunden) S1 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«8 Stunden»Während JJ und Kenneth gemeinsam in der Stadt unterwegs sind, erkennen sie, dass sie auf andere anscheinend inspirierend wirken. Sie nutzen die Situation aus, um freies Essen und Karten für teure Baseballspiele zu bekommen. Dieses Glück hält allerdings nicht ewig an ? Derweil nutzt die Familie ihre rollstuhlfreie Zeit, um Paintball spielen zu gehen. Schafft es die fürsorgliche Maya, ohne JJ in ihrer Nähe überhaupt ein wenig Spass zu haben?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/41/2125242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405070000 +0200" stop="20230405072500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'âge critique) S4 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«L'âge critique»Jake wird erwachsen, er tauscht seine Harry-Potter-Poster gegen Bilder von spärlich bekleideten Frauen ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/36/2126699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405072500 +0200" stop="20230405075000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tante Myra) S4 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Tante Myra»Alan befindet sich in einer Art Rausch der Glückseligkeit. Da Judith Herb bald heiraten, muss er endlich keine Alimente an seine Ex-Gattin zahlen. Zum letzten Mal muss er ihr nun einen Scheck überbringen. In Judiths Haus angekommen merkt Alan sehr schnell, dass dort dicke Luft herrscht. Herbs Schwester Myra ist da, weil sie bei den Hochzeitsvorbereitungen helfen will. Das Problem: Myra und Judith mögen sich nicht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/56/2126700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405075000 +0200" stop="20230405082000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le principe de rétraction-réaction) S11 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Le principe de rétraction-réaction»Leonard wird interviewt. Doch anstatt von seiner Arbeit zu schwärmen, behauptet er, dass die Physik tot sei.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/54/2137893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405082000 +0200" stop="20230405084500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'intégration de la relaxation) S11 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intégration de la relaxation»Im Schlaf zeigt Sheldon eine ganz neue Seite von sich. Er scheint entspannt und frei von seinen Zwängen zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/01/2136879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405084500 +0200" stop="20230405091000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Explosion en plein Wolowitz) S11 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Explosion en plein Wolowitz»Howard, Sheldon und Raj schwelgen in Erinnerungen an ihre Kindheit und kommen auf ihre schlechten Beziehungen zu ihren Vätern zu sprechen. Eine Modellrakete, den sein Vater ihm geschenkt hat, konnte Howard niemals zünden. Howard und Sheldon fahren in die Wüste, um die Modellrakete zu zünden. Indessen treffen Raj und Bernadette die letzten Vorbereitungen für die Geburt des zweiten Kindes.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/1730396_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405091000 +0200" stop="20230405094000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Ted Mosby, architecte) S2 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Ted Mosby, architecte»Ted und Robin liegen sich in den Haaren. Von Robin genervt, verbringt Ted den Abend mit einer anderen Frau.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/27/2160168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405094000 +0200" stop="20230405100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Assortiment de couples) S2 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Assortiment de couples»Lily ist in ihre neue Wohnung eingezogen. Allerdings stellt sich heraus, dass sie tierische Untermieter hat. Ted bietet daraufhin Barney an, dass Lily vorübergehend bei ihm unterkommt. Als er jedoch eines Abends eine Frau mitnimmt, die Lily für Barneys Ehefrau hält, hat er eine ungewöhnliche Idee ... Unterdessen hat Marshall noch immer Probleme mit seinem Single-Dasein und bittet einen Studienkollegen, ihn zu einem Konzert zu begleiten, was jedoch weitreichende Folgen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/54/2147450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405100500 +0200" stop="20230405103500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Leçon de justice) S2 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Leçon de justice»Lily steckt in einer Sinnkrise. Auf der Suche nach ihrer Bestimmung probiert sie die verschiedensten Berufe aus und landet schliesslich als Kellnerin in einem hawaiianischen Restaurant. Weil es ihr dort auch nicht gefällt, beschafft ihr Ted kurzerhand einen Job in seinem Architekturbüro. Dort sorgt Lily jedoch für gehörigen Wirbel. Indes versucht Barney sein Glück bei Marshalls attraktiver Professorin. Weil er ihr nicht gewachsen ist, landet er letztlich sogar im Krankenhaus ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405103500 +0200" stop="20230405110000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Un chaperon inattendu) S2 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Un chaperon inattendu»Von Ted und Barney ermutigt, bittet Marshall die Kellnerin seines Stammcafés um ein Date. Doch die hat eine Macke.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2123406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405110000 +0200" stop="20230405113000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Atlantic City) S2 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Atlantic City»Endlich sind Marshall und Lily wieder zusammen und stellen fest, dass sie auch immer noch heiraten möchten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2150214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405113000 +0200" stop="20230405120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (A la poursuite d'Amy) S4 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite d'Amy»Wenige Stunden vor ihrer Prüfung verschwindet Amy spurlos; das Team macht sich grosse Sorgen. Was ist bloss passiert? Jake und Rosa machen sich auf die Suche, doch werden die beiden sie rechtzeitig finden?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405120000 +0200" stop="20230405122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Votre honneur) S4 (19/22)</title>
<desc lang="fr">«Votre honneur»Captain Holts Mutter ist völlig verzweifelt: Ihr Haus wurde ausgeraubt. Kurzerhand bittet sie das Team vom 99. Revier um Hilfe. Derweil planen Terry, Rosa und Boyle, den Pausenraum zu verschönern und Amy weiht Gina in die Kunst des Autoreifenwechsels ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/2123454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405122500 +0200" stop="20230405125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (L'abattoir) S4 (20/22)</title>
<desc lang="fr">«L'abattoir»Jake und Rosa lernen während einer Ermittlung Lieutenant Melanie Hawkins kennen. Sie können ihr Glück kaum fassen, denn sie verehren Hawkins schon seit Jahren. Nun setzen sie alles daran, sich ihren Respekt zu erarbeiten. Indes eskaliert eine Meinungsverschiedenheit zwischen Scully und Hitchcock. Charles, Terry und Gina wollen die Streithähne wieder versöhnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2123474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405125500 +0200" stop="20230405132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Tel est pris...) S4 (21/22)</title>
<desc lang="fr">«Tel est pris...»Als Gina nicht auf dem Revier erscheint, weil sie krank ist, äussert Terry den Verdacht, dass sie keine Lust auf die Arbeit habe. Charles und Amy vermuten hingegen, dass die Kollegin schwanger ist. Warum sonst hätte sie kürzlich den obligatorischen Drink zum Feierabend ablehnen sollen? Derweil sind Jake und Rosa undercover unterwegs, um einen grossen Bankraub aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2123475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405132000 +0200" stop="20230405135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine (Crimes et châtiments) S4 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Crimes et châtiments»Jake und Rosa sind von Hawkins in eine Falle gelockt worden und müssen sich nun wegen eines Banküberfalls vor Gericht verantworten. Amy ist ausser sich vor Sorge, schliesslich droht eine lange Gefängnisstrafe. Das Team lässt nichts unversucht, die beiden aus der misslichen Lage zu befreien. Derweil ist Ginas neuer Freund Boyle ein Dorn im Auge.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2123476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405135000 +0200" stop="20230405141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Tante Myra) S4 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Tante Myra»Alan gibt sein Bestes, damit die Hochzeit seiner Exfrau Judith glatt läuft. Eine geplatzte Hochzeit würde schliesslich bedeuten, dass Alan weiterhin Unterhalt zahlen muss. Charlie erweist sich dabei als nicht besonders hilfreich. Er hat nämlich eine Affäre mit Myra angefangen, Judiths Schwägerin in spe. Myra ist nicht nur hübsch, sondern auch noch klug und passt damit überhaupt nicht in Charlies Beuteschema. Er scheint richtig verliebt zu sein, doch Myra hat ein Geheimnis ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2126701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405141500 +0200" stop="20230405144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un gay peut en cacher un autre) S4 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Un gay peut en cacher un autre»Charlie und Alan denken über ihre sexuelle Orientierung nach. Alan hat sich mit dem sehr netten, homosexuellen Greg anfreundet. Jake hat derweil ganz andere Sorgen: Er verliebt sich nämlich in Gregs Tochter.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2126702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405144500 +0200" stop="20230405151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Sheldon à l'hôpital) S2 (12/22)</title>
<desc lang="fr">«Sheldon à l'hôpital»Sheldon muss im Krankenhaus operiert werden. Dort entwickelt er sich zu einem schwierigen Patienten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/02/2149095_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405151000 +0200" stop="20230405153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Le réacteur nucléaire) S2 (13/22)</title>
<desc lang="fr">«Le réacteur nucléaire»Um die Stromkosten im Haushalt zu senken, beschliesst Sheldon, einen kleinen Atomreaktor zu bauen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/41/2163861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405153500 +0200" stop="20230405160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une collaboration houleuse) S11 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Une collaboration houleuse»Amy arbeitet an einem spannenden neurowissenschaftlichen Projekt, bei dem sie die Unterstützung eines Ingenieurs brauchen könnte - also holt sie Howard mit an Bord. Die beiden verbringen viel Zeit im Labor und arbeiten lange, was Raj und Sheldon zunehmend eifersüchtig macht. Also laden sie ihren Frust beim Rest der Clique ab ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/04/1729668_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405160500 +0200" stop="20230405163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'héritage du professeur Proton) S11 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«L'héritage du professeur Proton»Sheldon erfährt, dass Professor Protons Sendung neu aufgelegt werden soll. Er will sich als Moderator bewerben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/12/2139520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405163000 +0200" stop="20230405170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La méthodologie de la géologie) S11 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La méthodologie de la géologie»Bert bittet Sheldon bei seiner Geologie-Forschungsarbeit um Hilfe. Aus Angst um sein Ansehen, hält Sheldon seine Beteiligung an dem Projekt geheim. Als Bert davon erfährt, beendet er die Zusammenarbeit. Raj begegnet Bernadettes indische Arbeitskollegin Ruchi. Er sieht in Ruchi seine Traumfrau, doch sie will allerdings nur ein bisschen Spass mit Raj, der an die Magie der Liebe glaubt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/1730397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405170000 +0200" stop="20230405180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405180000 +0200" stop="20230405181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405181000 +0200" stop="20230405184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (L'hiver de nos contenus monétisés) S31 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«L'hiver de nos contenus monétisés»Homer und Bart werden eher zufällig zu Internetstars, während Lisa gegen die neuen Regeln zum Nachsitzen opponiert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/58/2163862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405184000 +0200" stop="20230405190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Vise haut ou vise Homer) S31 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Vise haut ou vise Homer»Homer darf im Kernkraftwerk nur noch die Praktikanten betreuen. Dabei stösst er auf einen Bewunderer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2163863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405190500 +0200" stop="20230405201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201500 +0200" stop="20230405212500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Anlässlich des internationalen Frauentages Anfang März, widmete Sebastian Puffpaf einen Teil der Show dem schönen Geschlecht, dem er grosse Dankbarkeit zollte. Und zwar vor allem für dessen Geduld, denn: &quot;Es dauert wohl noch 300 Jahre bis Gleichberechtigung in diesem Land herrschen wird.&quot; Ausserdem nahm sich Onkel Puffi unter dem Motto &quot;Gesang oder Tinnitus&quot; den ESC Vorentscheid zur Brust. Die Gruppe &quot;Lord of the Lost&quot;, die Deutschland in diesem Jahr beim ESC vertreten wird, hätte ja schon einmal den richtigen Namen für das Event, befand der Moderator, denn &quot;Lost&quot; fühlten sich in den letzten Jahre schliesslich alle deutschen Teilnehmer des Wettbewerbes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/11/2159435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405212500 +0200" stop="20230405221000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2079331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405221000 +0200" stop="20230405232500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (Das Kokain-Netzwerk: Der Weg von Südamerika nach Deutschland) S5 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Das Kokain-Netzwerk: Der Weg von Südamerika nach Deutschland»Der Investigativ-Journalist Thilo Mischke begibt sich auf eine gefährlich Reise in das Herz der Drogenkartelle Südamerikas. Er will herausfinden wo und wie Kokain produziert wird und besucht u.a. ein Kokain-Labor in den Anden, um mit eigenen Augen zu sehen, wie die gefährliche Droge hergestellt wird. Anschliessend verfolgt er die verschlungenen Vertriebswege des weissen Goldes zu den Konsumenten in Europa.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/2082621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405232500 +0200" stop="20230406003000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Uncovered (All-Inclusive DomRep: Urlaub zwischen Palmen und Prostitution) S4 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«All-Inclusive DomRep: Urlaub zwischen Palmen und Prostitution»Thilo Mischke reist zur Dominikanischen Republik, einer der beliebtesten Pauschalreise-Destinationen der Deutschen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2060508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406003000 +0200" stop="20230406011500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2079331_A.jpg" />
</programme>