<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521025000 +0200" stop="20230521034000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Blamieren oder Kassieren XL</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/31/2193651_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521034000 +0200" stop="20230521040500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521040500 +0200" stop="20230521044500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Supergirl (Parasite perdu) S4 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Parasite perdu»Kara trifft den Heiler Amadei. Der Ausserirdische besitzt ein Amulett, das ihm spezielle Heilkräfte verleiht. Doch das Schmuckstück wird gestohlen und den Children of Liberty übergeben. Mit der Macht des Amuletts gelingt es Agent Liberty, Jensen übermächtig zu machen: Denn nun kann er die Kräfte, die er Ausserirdischen entzieht, in sich speichern und bündeln. Ein schier aussichtsloser Kampf steht dem DEO bevor.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/20/2174634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521044500 +0200" stop="20230521050500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (We Don't Party) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«We Don't Party»Jack verletzt sich selbst, um von seiner Ex Meredith im Krankenhaus verarztet zu werden. Dort erfährt er, dass es ein Problem mit der Location für Merediths Spendengala gibt. Kurzerhand bietet er das noble Zuhause von Victor, dessen Eltern übers Wochenende verreist sind, als Austragungsort an. Allerdings rechnet er nicht damit, dass auch seine vorbildlichen Schüler in der Villa feiern wollen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/28/2193642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521050500 +0200" stop="20230521053000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Rosemarys Freund) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Rosemarys Freund»Am Geburtstag seiner verstorbenen Mutter Rosemary taucht vor Jacks Haustür ein älterer Mann auf, der sich als frühere Affäre Rosemarys entpuppt. Entsetzt über ihren Tod möchte er mit Jack das Grab besuchen - dieser ist jedoch geschockt und schmiedet einen heimtückischen Plan. Indes macht Hausmeister Dale Stef Avancen, die sein angebotenes Date mit einer folgenreichen Ausrede ablehnt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521053000 +0200" stop="20230521055000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Durbins Absturz) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Durbins Absturz»Durbin hat Streit mit seiner Frau und fragt Jack nach Rat. Dessen Tipps bewirken allerdings das Gegenteil und so sucht Durbin bald bei ihm Unterschlupf. Derweil arbeiten Jacks Schüler an einem kriminellen Plan, um seinen Erzfeind Miles endlich aus dem Weg zu schaffen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193644_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521055000 +0200" stop="20230521061000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Eight Pigs and a Rat) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Eight Pigs and a Rat»Durbin ist für den Preis des Direktors des Jahres nominiert, was ihm einen Besuch der Schulaufsichtsrätin beschert. Indes steht in Jacks Biologieklasse die heissersehnte Sektion eines Schweinefötus an, doch Jack cancelt kurzerhand die Stunde. Einer der Schüler verpfeift ihn daraufhin bei Durbin. Jack setzt daraufhin alles in Bewegung setzt, um die undichte Stelle zu finden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521061000 +0200" stop="20230521063500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Walleye) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Walleye»Jack engagiert Devin, sich als Miles' unehelichen Sohn auszugeben und diesem damit einen wichtigen Auftritt zu sabotieren - doch zu Jacks Überraschung ist Miles erfreut und will seinen vermeintlichen Sohn kennenlernen. Derweil sind sich Durbin, Stef, Michelle und Mary uneinig darüber, was das Thema des diesjährigen Schulmusicals angeht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/2193647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521063500 +0200" stop="20230521070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">A.P. Bio (Drenching Dallas) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Drenching Dallas»Jack erfährt, dass seine Klasse von der Trommelgruppe der Highschool gehänselt wird. Kurzerhand ermutigt er seine Schüler, einen hinterhältigen Racheplan zu schmieden. Indes macht sich Jack bereit, dem Lehrerberuf den Rücken zu kehren und wieder nach Stanford zu gehen. Stef, Mary und Michelle bemerken derweil übernatürliche Kräfte in der Schule.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193645_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521070500 +0200" stop="20230521073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (Chapeau de cow-boy et bottes de cuir) S3 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Chapeau de cow-boy et bottes de cuir»Claire kann den Dylan, den Freund von Haley nicht leiden. Ausgerechnet zum Familienurlaub fährt dieser nun mit auf eine Abenteuer-Ranch. Phil bittet Claire, freundlicher zu Dylan zu sein. Doch das hat ungeahnte Folgen für die Mutter. Zu allem Überfluss macht Dylan Haley dann auch noch einen Heiratsantrag. Phil wiederum versucht, sich den Respekt seines eigenen Schwiegervaters zu verdienen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/00/2136807_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521073000 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Modern Family (À tort ou à raison) S3 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«À tort ou à raison»Mitchell und Cameron wünschen sich ein Geschwisterchen für Lily. Wann immer sie jedoch das Thema &quot;Baby&quot; ansprechen, reagiert ihre Tochter überaus eifersüchtig. Claire behauptet indes, dass Phil sie im Supermarkt in einen Turm Konservendosen geschubst hat, während er mit einer Frau geflirtet hat. Phil ist sich allerdings keiner Schuld bewusst. Gloria bekommt einen Anruf von Mannys Rektor: Ihr Sohn wird beschuldigt, in der Schule die Kette eines Mädchens gestohlen zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/41/1954736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521080000 +0200" stop="20230521090000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090000 +0200" stop="20230521100500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521100500 +0200" stop="20230521110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521110500 +0200" stop="20230521114500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an grosse Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/24/2182799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521114500 +0200" stop="20230521141000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">Werden die heute antretenden Promis ihre Challenges bestehen? Bereits in der ersten Ausgabe musste &quot;Let's Dance&quot;-Juror Joachim Llambi sich geschlagen geben: Der 58-jährige Tanzjuror sollte in Österreich bei der Seitlpfeifen-Challenge eine Drahtleiter über einer 600 Meter tiefen Schlucht hochklettern. Oben angekommen, hätten er sowie sein Herausforderer Timo Becker auf dem 2000 Meter hohen Gipfel des Donnerkogels die Seitlpfeife, eine Art Ur-Querflöte, spielen sollen. Llambi brach die Herausforderung ab - Respektbekundungen vor seiner Leistung gab es trotzdem massenhaft!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521141000 +0200" stop="20230521162500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Darüber staunt die Welt S4</title>
<desc lang="fr">Das Fernsehen und das Internet stecken voller seltsamer Ereignisse, kurioser Überraschungen und skurriler Menschen, die auch noch dazu bereit sind, vor laufender Kamera die verrücktesten und schrägsten Dinge anzustellen, oder in die seltsamsten Situationen geraten. Die Show zeigt &quot;Oh mein Gott&quot;-Momente aus der ganzen Welt, die zum Lachen animieren, in Erstaunen versetzen, den Atem anhalten oder auch manchmal den Kopf schütteln lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2115927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521162500 +0200" stop="20230521174500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/15/2140034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521174500 +0200" stop="20230521175500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2155698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521175500 +0200" stop="20230521190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521190500 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer</title>
<desc lang="fr">Asien - der grösste Kontinent der Erde verbirgt so manch mystisches Geheimnis wie das Yonaguni-Monument vor der Küste Japans: &quot;Galileo X-Plorer&quot; -Reporter Vincent Dehler will wissen, ob diese gewaltige Unterwasserpyramide menschengemacht ist oder dahinter ein Naturphänomen steckt. Reporterin Funda Vanroy reist hingegen nach Mustang: Bis in die 1990er Jahre durfte kein:e Fremde:r dieses isolierte Königreich besuchen. Warum führen die Bewohner:innen so ein abgeschiedenes Leben?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/27/2143955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521223000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars? S1</title>
<desc lang="fr">In der zweiten Episode ging es für Oliver Pocher im fernen Thailand holprig los: Zum Aufwärmen mussten er und sein Herausforderer Karl scharfe Chili schlucken. Möglichst schnell natürlich. Das Ergebnis: Karl zeigte sich unbeeindruckt, Oli - verweigerte. Bei denen eigentlichen Challenges am Strand holte der Entertainer jedoch rasant auf: Er konnte schneller einen Joint bauen, rascher eine heisse Suppe herunterwürgen oder mehr Wörter niederschreiben, die Begriff &quot;Feuer&quot; beinhalteten. Für jede verlorene Runde wurde dem Verlierer, der einen Schutzanzug trug, ein Körperteil angezündet. Herausforderer Karl musste um diverse Körperteile bangen...</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1789422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521223000 +0200" stop="20230522011000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben S6</title>
<desc lang="fr">Kurz bevor der epische Kampf Sender gegen Moderatoren in eine neue Runde ging, wurde der Ton wird schärfer. Kurz vor Beginn dieser Staffel veröffentlichten die beiden Protagonisten einen Video-Clip, der einer Kampfansage glich. Darin kündigten Joko und Klaas an, mit humorloser Gewalt gegen ihren Sender antreten zu wollen. Das liessen die von ProSieben ausgesuchten Gegner des Duos nicht unkommentiert. Trocken formulierte unter anderem &quot;Bully&quot; Herbig seine Antwort: &quot;Ok, dann bringen wir es hinter uns!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/09/2191565_A.jpg" />
</programme>