<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530042000 +0200" stop="20230530060500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Spider-Man : New Generation</title>
<desc lang="fr">Miles Morales ist ein Teenager in New York, der - wie alle Kids - mit der Schule und seinen Freunden zu kämpfen hat. Doch als er von einer Spinne gebissen wird, ist er der neue Spider-Man. Im Multiversum, in dem es mehrere Spider-Man-Versionen gibt, trifft er auf Peter Parker, den früheren Retter New Yorks. Miles muss ein hartes Training absolvieren, um der neue Beschützer seiner Stadt zu werden.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/35/2172835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530060500 +0200" stop="20230530070500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Moments of Life</title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz grossen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre grossen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530070500 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Speechless (U-n--unforgettable P-a--pain) S2 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«U-n--unforgettable P-a--pain»Ray konnte sich nie erklären, was die hübsche Taylor an ihm fand und war deshalb umso stolzer, sie an seiner Seite zu haben. Doch die grosse Liebe der beiden wird momentan auf eine harte Probe gestellt, denn Ray wurde auf einer Party von einem Mädchen geküsst - und das kann ihm Taylor einfach nicht verzeihen. Er will die Trennung jedoch nicht akzeptieren und klammert sich an jeden noch so kleinen Hoffnungsschimmer.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/47/2078229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530080000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Je suis pas un pigeon) S12 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Je suis pas un pigeon»Alan fängt mit Lyndsey eine heisse Affäre an, dabei ist er noch mit der Sozialarbeiterin Miss McMartin liiert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/02/2131423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530080000 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (L'appartement idéal) S12 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«L'appartement idéal»Alan und Walden trennen sich von ihren Partnerinnen, bereuen ihre Entscheidung aber schon sehr bald..</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/00/2131425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530085000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les poissons luminescents) S1 (4/17)</title>
<desc lang="fr">«Les poissons luminescents»Auf einer Party spricht Sheldon seinem neuen Chef jegliche Kompetenz ab und verliert daraufhin prompt seinen Job.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/37/1731422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530085000 +0200" stop="20230530092000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La machine incroyable) S1 (14/17)</title>
<desc lang="fr">«La machine incroyable»Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2145654_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530092000 +0200" stop="20230530094500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon sabordage) S7 (1/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon sabordage»Nachdem sich J.D. und Elliot beinahe geküsst haben, denkt J.D. noch einmal über seine Beziehung mit Kim nach.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2125376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530094500 +0200" stop="20230530101000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon accouchement) S7 (2/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon accouchement»Kim gesteht J.D. ihre Liebe. Seine Reaktion fällt nicht so aus, wie sich Kim erhoffte. Sie trennt sich von ihm.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530101000 +0200" stop="20230530104000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma vérité qui dérange) S7 (3/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma vérité qui dérange»J.D.s Bruder Dan, der mittlerweile ein erfolgreicher Makler ist, kommt zu Besuch. Er schenkt J.D. zum Dank dafür, dass der ihm einst die Leviten gelesen und ihn dadurch wachgerüttelt hat, ein Hybridauto. J.D. braucht eine Weile, bis er kapiert hat, dass Dan nicht mehr der Loser von den beiden ist. Von allen Seiten bekommt J.D. nun zu hören, er solle endlich erwachsen werden. Er entscheidet sich schliesslich, Verantwortung für sein Leben und das seines Sohnes zu übernehmen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530104000 +0200" stop="20230530110500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Ma crise d'identité) S7 (4/11)</title>
<desc lang="fr">«Ma crise d'identité»Jordan und die Kinder fahren über das Wochenende zu ihrer Mutter. Dr. Cox freut sich auf seine freie Zeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/00/2125377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530110500 +0200" stop="20230530113500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Scrubs (Mon refus de grandir) S7 (5/11)</title>
<desc lang="fr">«Mon refus de grandir»J.D. und Turk geniessen es nach wie vor, zusammen Blödsinn zu machen. Als J.D. aber wieder einmal von Cox deswegen gescholten wird, will er sich von weiteren Albernheiten distanzieren - sehr zu Turks Ärger ... Kelsos Geburtstag steht an, und Elliot will ihn gegen seinen Willen mit einer Party überraschen. Da sie herausgefunden hat, dass er nicht, wie er behauptet, 58, sondern 65 wird, droht ihm nun die Versetzung in den Ruhestand ...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/2125404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530113500 +0200" stop="20230530120000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Le hamburger de Proust) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Le hamburger de Proust»Marshall schwärmt von dem Burger seines Lebens. Er weiss nur nicht mehr, wo sich der Laden befand, in dem er ihn ass.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/01/2123495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530120000 +0200" stop="20230530122500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (J'adore le New Jersey !) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«J'adore le New Jersey !»Ted lädt die Clique zu Stella nach New Jersey ein. Für die arroganten New Yorker ist das die allerletzte Provinz.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/1683120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530122500 +0200" stop="20230530125500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (L'intervention) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intervention»Barney versucht, Ted zu überreden, nicht zu heiraten und sich nur auf eine Frau zu konzentrieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/06/2123418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530125500 +0200" stop="20230530132000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Shelter Island) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Shelter Island»Stellas Schwester ist kurz vor der Hochzeit der Bräutigam abhanden gekommen. Stella und Ted übernehmen den Termin.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/1733273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530132000 +0200" stop="20230530135000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother (Ils vécurent très heureux... sans enfant) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Ils vécurent très heureux... sans enfant»Am Tag der Hochzeit wurde Ted von Stella verlassen, doch schon am nächsten Tag scheint es Ted wieder gut zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/1683122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530135000 +0200" stop="20230530141500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (La gigantesque orgie) S11 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«La gigantesque orgie»Jenny und ihre Freundinnen haben im Strandhaus eine wilde Party gefeiert. Am Morgen wacht Walden neben Jenny auf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2125239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530141500 +0200" stop="20230530144500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Alan le séducteur) S11 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Alan le séducteur»Auch wenn Lindsey gerne Sex mit Alan hat, so möchte sie doch nicht mehr mit ihm zusammen sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/10/28/2125240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530144500 +0200" stop="20230530151000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Camp mystique et carrosse d'amour) S4 (4/18)</title>
<desc lang="fr">«Camp mystique et carrosse d'amour»Sheldon und Missy werden dazu verdonnert, an einem Bibelcamp teilzunehmen. Dort treffen sie auf Paige.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/05/2130845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530151000 +0200" stop="20230530153500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Young Sheldon (Une crypte qui sent le moisi et un bâtonnet sur lequel faire pipi) S4 (5/18)</title>
<desc lang="fr">«Une crypte qui sent le moisi et un bâtonnet sur lequel faire pipi»Mary und George fahren mit Coach Wilkins und seiner Frau Darlene übers Wochenende nach San Antonio. Mary bemerkt, dass das Paar immer noch verliebt ineinander ist. Jane hat schlechte Nachrichten. Sie befürchtet schwanger zu sein. Während Jane einen Schwangerschaftstest macht, wartet Georgie ungeduldig auf das Testergebnis. Dabei lässt Georgie seine Leben als junger Vater Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/33/2197219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530153500 +0200" stop="20230530160500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La love mobile) S4 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«La love mobile»Amy lädt ihre neue beste Freundin Penny ein, die Clique zu einem Wissenschaftskongress zu begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530160500 +0200" stop="20230530163000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le catalyseur dramaturgique) S4 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Le catalyseur dramaturgique»Sheldon hat seiner Meinung nach eine tolle Vorlesung gehalten. Die Studenten sind da jedoch ganz anderer Meinung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2125412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530163000 +0200" stop="20230530170000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'effet bienfait) S4 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«L'effet bienfait»Dr. Siebert verlangt von den jungen Wissenschaftlern, bei einer Spendenveranstaltung reichen Leuten zu schmeicheln.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2125431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530170000 +0200" stop="20230530180000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der grossen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Ausserdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/2125434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530180000 +0200" stop="20230530181000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2199453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530181000 +0200" stop="20230530184000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (La grande malbouffe) S16 (17/21)</title>
<desc lang="fr">«La grande malbouffe»Dank zuviel Süssigkeiten ist Bart dick geworden und wird von seinen Eltern in ein Diät-Camp geschickt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2186078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530184000 +0200" stop="20230530190500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Les Simpson (Krusty, chasseur de talents) S16 (18/21)</title>
<desc lang="fr">«Krusty, chasseur de talents»Lisa schafft es dank Homers Managerqualitäten trotz grosser Konkurrenz bei einem Gesangswettbewerb bis ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/37/1895481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530190500 +0200" stop="20230530201500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2125238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530201500 +0200" stop="20230530222000 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Jenke. Report. (Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?)</title>
<desc lang="fr">«Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?»In seinem neuesten Report widmet sich Jenke von Wilmsdorff einem heiss diskutierten Thema: Es geht um die Legalisierung von Cannabis. Was spricht dafür und was dagegen? Um Antworten zu finden, trifft sich Jenke mit Experten und Insidern. Er spricht mit Dealern, Ärzten und mit Cannabis-Opfern. Ausserdem besucht Jenke einen der grössten Produzenten für medizinisches Cannabis in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/45/2197221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530222000 +0200" stop="20230530233500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin S11</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die grossen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüsst und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/09/2140045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530233500 +0200" stop="20230531003500 +0200" channel="PRO7.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Dem gnadenlosen Blick des Satirikers Sebastian Pufpaff entgeht kaum etwas: Wer hat sich in der vergangenen TV-Woche daneben benommen, wer hat den grössten Unsinn verzapft oder ist in ein peinliches Fettnäpfchen getreten? Pufpaff begibt sich auch selbst gern an Orte, wo es weh tut - wo er nicht eingeladen ist und die Security ihn nicht reinlassen möchte.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2179122_A.jpg" />
</programme>