<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502053500 +0200" stop="20230502062500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Megabusiness Cannabis</sub-title>
<desc lang="fr">Kleine Pflanze - großes Business? Von der Hanf-Plantage in Israel, über den Cannabis-Shop in Los Angeles bis hin zum hochgesicherten Bunker in Bayern: das Cannabis-Business boomt. Doch was steckt eigentlich hinter der umstrittenen Hanf-Pflanze? Die &quot;Galileo&quot;-Reporter:innen schauen sich unterschiedliche Geschäftsmodelle genauer an.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502062500 +0200" stop="20230502065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les allumés d'Halloween</sub-title>
<desc lang="fr">Penny gibt eine Halloween-Party und lädt auch ihre vier Nerd-Freunde Leonard, Sheldon, Howard und Raj dazu ein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F8745360E84C040245CBC56100B2AE2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502065000 +0200" stop="20230502071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le paradoxe du ravioli chinois</sub-title>
<desc lang="fr">Penny ist hochgradig von ihrer Freundin Christy genervt. Die Lady aus Omaha ist zu Besuch und macht sich in Pennys Wohnung breit. Außerdem baggert Christy gnadenlos Howard an, der als unersättlicher Sexmaniac natürlich hocherfreut ist. Die beiden sind kaum zu ertragen, da geht auch noch Sheldon Penny auf die ohnehin gereizte Nerven. Dieser sieht das Gleichgewicht in der Vierer-Gruppe in Gefahr.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE18ACF0F2D9DCFDC5C3C9AC4B6C4823.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502071500 +0200" stop="20230502074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'effet sauterelle</sub-title>
<desc lang="fr">Da Raj immer noch keine Frau hat, arangieren seine Eltern eine Ehe für ihn. Die schöne Zahnmedizinerin Lalita, die ebenfalls in Kalifornien wohnt, soll die Glückliche werden. Raj, der nüchtern nicht mit Frauen sprechen kann, vermasselt das erste Treffen mit ihr. Lalita ist an Raj nicht interessiert, ihr Herzbube ist ausgerechnet Sheldon, der noch nie als Womanizer in Erscheinung getreten ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/331467C9F3ECC7F8E970953BB4B0A638.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502074000 +0200" stop="20230502080500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La polarisation Cooper-Hofstadter</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard findet im Papierkorb einen Brief, den Sheldon weggeworfen hat. Es ist die Einladung zu einer Physiker-Konferenz, bei der Leonard und Sheldon ihre Arbeit vorstellen sollen. Zwischen ihnen kommt es zum Streit, denn Shaldon hat entschieden, nicht an der Konferenz teilzunehmen. Leonard will die Tagung dennoch besuchen und fährt ohne Sheldon mit Penny, Howard und Rajesh zu der Konferenz.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/331467C9F3ECC7F8E970953BB4B0A638.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502080500 +0200" stop="20230502083000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La descente aux enfers du sujet Loobenfeld</sub-title>
<desc lang="fr">Penny hat das Angebot, bei einem Musical als Sängerin einzuspringen und übt zu Hause. Als Sheldon und Leonard Zeuge ihrer nicht vorhandenen Gesangskünste werden, suchen sie nach einer Ausrede, weshalb sie nicht mit ihr zu einem Casting gehen können. Sheldon erfindet einen drogensüchtigen Cousin, dem die beiden dringend zur Seite stehen müssen. Aber Sheldon kann einfach nicht lügen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E64F2988968CE0AF7A6C9E10A980AE14.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502083000 +0200" stop="20230502090000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Alerte aux microbes</sub-title>
<desc lang="fr">Als Penny von einem Heimatbesuch zurückkommt, erzählt sie, dass plötzlich alle krank wurden. Und es dauert nicht lange bis Hypochonder Sheldon auch die ersten Anzeichen einer Grippe zeigt. Leonard verlässt fluchtartig die Wohnung, kennt er seinen besten Freund doch nur zu gut. Und auch Howard und Raj sind vorgewarnt. Zu dritt verstecken sie sich vor dem kränkelnden Sheldon, der plötzlich bei Penny im Restaurant auftaucht - nun ist guter Rat teuer ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/93AD471A90F5AB938806132B14DFE2C8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502090000 +0200" stop="20230502092500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La dualité de Jérusalem</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon ist außer sich, als der hochnäsige 15-jährige Nordkoreaner Dennis behauptet, dass seine Stringtheorie fehlerhaft ist. Als Ausgleich nervt Sheldon daraufhin Leonard, Howard und Rajesh.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A310E1291A1995FFDD3ADCBCE78820E2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502092500 +0200" stop="20230502095000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon nouveau Dieu</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. sagt zu, dem Hausmeister beim Umzug zu helfen, und lässt sich auch nicht von der überraschend asiatischen Einrichtung der Wohnung irritieren. Als sie leer geräumt ist, und J.D. den letzten Buddha raustragen will, stehen plötzlich die wirklichen Wohnungsbesitzer in der Tür ... Inzwischen bekommt Cox Besuch von seiner Schwester Paige, deren Gottvertrauen ihn in den Wahnsinn treibt. Doch nachdem sie für einen Todkranken gebetet hat, geht es dem plötzlich besser ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7CA9137B5C344E3D3EA5B0C5854C9370.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502095000 +0200" stop="20230502101500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes fausses perceptions</sub-title>
<desc lang="fr">Turk und Elliot finden einfach nicht den Grund für die Schmerzen, über die ihr Patient klagt, und J.D. interpretiert die Fröhlichkeit einer alten Dame fälschlicherweise als Wunsch, die Behandlung ihrer fatalen Krankheit einzustellen. Auch Carla hat ihre Probleme mit der Aufgabe, alle Mitarbeiter des &quot;Sacred Heart&quot; für ein Gruppenfoto zu versammeln. Als sie es endlich geschafft hat, verdirbt der Hausmeister mit einem Spiegel die Aufnahme. Stocksauer stellt Carla ihn zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DBDCDA3889533E1DB6A66119DDD1841F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502101500 +0200" stop="20230502104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon retour à la maison</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. möchte nach langer Krankenhausschicht endlich nach Hause. Doch ständig wird er ins Spital zurückbeordert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0D2DE0EBFC469F8E2D08B50CB8F37BC6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502104500 +0200" stop="20230502111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon gros oiseau</sub-title>
<desc lang="fr">Zusammen mit Turk macht J.D. sich auf den Weg, ein Dankeschön von einem undankbaren Patienten einzufordern, dem er das Leben gerettet hat. Doch in dessen Garten stoßen sie auf eine Herde Strauße, was ihr Vorhaben nicht gerade erleichtert. Auch Elliot hat ein ungewöhnliches Problem: Nach einer heftigen Küsserei findet sie heraus, dass ihr Schwarm verheiratet ist. Natürlich drängt Elliot ihn, seiner Frau diesen Fehltritt zu beichten, aber damit fangen die Probleme erst an ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2BBA0B479939EC3BA15651D0C7D1F319.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502111000 +0200" stop="20230502113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes deux cent mètres carrés</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. will einfach nicht auf Elliot hören. Obwohl sie ihn warnt, nichts zu überstürzen, ist er so Feuer und Flamme für seine neueste Bekanntschaft, die hübsche Julie, dass er sogar ein Grundstück kauft. Währenddessen hat Turk seine Leidenschaft fürs Playback-Singen entdeckt und übt fleißig mit Lloyd, Ted und dem Hausmeister in dessen neu gegründeter Airband. Es dauert jedoch nicht lange, bis dies Dr. Kelsos Missfallen erregt ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84EFA861F130FEF64AE7C9F824517E5F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502113500 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La tourista</sub-title>
<desc lang="fr">Barney und Ted sind der Überzeugung, Gael komme nur so gut bei Frauen an, weil er aus Argentinien stammt. Aus diesem Grund beschließen die beiden, sich bei ihrem nächsten nächtlichen Streifzug als Touristen auszugeben - prompt werden sie überfallen und ausgeraubt. Robin steckt wieder voll in ihrem Arbeitsalltag. Bald merkt sie, dass sie doch nicht so gelassen wie in ihrem Urlaub in Argentinien ist und trennt sich kurzerhand von Gael.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3D5FD93F3371812B9809E46CD160F242.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le roi de la triplette</sub-title>
<desc lang="fr">Um zu verhindern, dass sie mit Ian eine Affäre beginnt, hat sich Robin etwas Besonderes ausgedacht. Schon bald bereut sie jedoch ihre drastische Maßnahme. Indes interessieren sich gleich zwei attraktive Frauen für Ted. Sowohl die brünette Trudy als auch die blonde Rachel machen ihm Avancen. Ted fühlt sich geschmeichelt, aber er weiß nicht, für welche der betörenden Damen er sich entscheiden soll.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DDD66EF47B512CABEBA0CBEAC58F4F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502123000 +0200" stop="20230502125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le combat de coqs</sub-title>
<desc lang="fr">Lily möchte Robin mit George verkuppeln, leider hat die Sache einen Haken: George hat einen Sohn und Robin kann nicht mit Kindern umgehen. Entgegen allen Befürchtungen kommt sie allerdings sehr gut mit Doug zurecht, bis sie Panik bekommt und Schluss machen will ... Ted und Barney wollen beide die blonde Stacey rumkriegen, doch Barney spielt mit unfairen Mitteln ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A4E9D5E3F24916F1CE776C354B9AD1E2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502125500 +0200" stop="20230502132500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Souvenirs, souvenirs</sub-title>
<desc lang="fr">Ted hat eine neue Flamme: &quot;Blahblah&quot; und er haben sich im Internet kennengelernt. Als sie auf die Freunde trifft, möchte sie von ihnen wissen, wie sie sich kennengelernt haben. Ted vertraut ihr an, dass er am Abend, bevor Marshall und Lily sich das erste Mal getroffen haben, mit Lily im Bett gelandet ist. &quot;Blahblah&quot; ist daraufhin entsetzt, mit wie vielen Frauen Ted etwas hatte und flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12CDADFF0D95711F119B5C4B57B2303C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502132500 +0200" stop="20230502135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Porno star</sub-title>
<desc lang="fr">Barney hat einen Pornofilm gefunden, in dem ein Darsteller namens Ted Mosby mitspielt. Ted geht der Sache auf den Grund, wer sich hier seiner Identität angekommen hat - und spricht den Darsteller bei einer Autogrammstunde an ... Marshall ist hin- und hergerissen: Er hat gleich zwei Jobangebote bekommen. Lily will einfach nur, dass ihr Mann viel Geld verdient: Sie hat in der Zwischenzeit Kreditkarten-Schulden angehäuft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7FF894CB3A0299E8973E3ACB526CDCA5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502135000 +0200" stop="20230502142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Une bouteille de vin et un marteau-piqueur</sub-title>
<desc lang="fr">Lyndsey und Alan sind inzwischen ein Paar. Sie schlägt ihm vor, mit Jake bei ihr einzuziehen. Charlie redet seinem Bruder gut zu, um diese Chance nicht verstreichen zu lassen. Alan jedoch zögert, denn er liebt Lyndsey nicht wirklich. Zwar tut Charlie alles, um seinem Bruder das Leben im Haus so ungemütlich wie möglich zu machen. Der Plan scheitert zunächst, doch dann kommt ihm ganz unerwartet Alans Exfrau Judith zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AC2489AAA37786A6CA868087A457450E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502142000 +0200" stop="20230502144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Du beurre sous une couche de cactus</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Alan mit Melissa geschlafen hat, fällt es ihm schwer, sie wieder loszulassen. Obwohl er inzwischen mit Lyndsey zusammenlebt, trifft er sich weiterhin mit Melissa in Charlies Strandhaus und gibt ihr gegenüber vor, noch dort zu wohnen. Charlie und Evelyn drängen Alan dazu, die Beziehung zu Melissa zu beenden, was dieser schließlich auch tut - per SMS. Das führt jedoch dazu, dass die ihren Ärger an Charlie auslässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF85955FD3EA0B64BFD40BAE187791EC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502144500 +0200" stop="20230502151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Der Koffer voll Geld und das Bananenauto</sub-title>
<desc lang="fr">Meemaws illegales Geheimcasino wirft so viel Gewinn ab, dass sie gar nicht weiß, was sie mit all dem Geld tun soll. Sie beschließt, ihrer Familie einen Teil abzugeben. Sich selbst gönnt sie ein neues Auto. George fürchtet derweil, gefeuert zu werden. Um sich abzusichern, nimmt er einen Aushilfsjob bei Dale an. Doch auch sein Plan B verläuft nicht reibungslos.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BC60A143BADEEC2C8F23F640B4A4E1F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502151000 +0200" stop="20230502153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon, der endlich ein Modem besitzt und ins Internet kann, gerät in eine Online-Auseinandersetzung, die sich zu einem wahren Krieg im Netz ausweitet. Missy behauptet sich gegen die Jungs in ihrem Baseballteam und kommt zu ihrem ersten Einsatz in einem Spiel. Derweil ist Meemaw kreuzunglücklich, weil nicht sie, sondern George sen. eine Menge Zeit mit ihrem neuen Freund Dale verbringt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D66DC89D0DA4CE71BF4EA4EEC8A3FBAE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502153500 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La Conjecture du Batbocal</sub-title>
<desc lang="fr">Howard, Raj und Leonard wollen am alljährlichen Physiker-Superbowl teilnehmen, jetzt fehlt ihnen nur der vierte Mann. Schnell kommt es zum Streit mit Sheldon, der ihnen auf den Kopf zusagt, intelligenter zu sein, als alle drei zusammen. Schnell finden die Jungs Ersatz in Form von Leslie, und auch Sheldon stellt sich sein eigenes Team zusammen. Als die alles entscheidende Frage jedoch nicht gewertet wird, da Sheldon dem Hausmeister nicht traut, kommt es zum Eklat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/072B78AA23A5090ED49EC392EAABD55C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La machine incroyable</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4C952C6AC187F30D9C58A2D9A0E867C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502163000 +0200" stop="20230502170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La sœur jumelle</sub-title>
<desc lang="fr">Als in Sheldons Büro die attraktive Missy auftaucht, sind Howard, Leonard und Raj hin und weg. Dieser glückselige Zustand steigert sich, als sie erfahren, dass die aparte Lady Sheldons Zwillingsschwester ist. Vor allem Leonard sieht seine Tage als einsamer und frustierter Single beendet. Allerdings steht seinem Liebesglück sein Mitbewohner Sheldon im Weg, der seine scharfe Schwester bewacht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A47991D9576528D704C73CAE7A084A54.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502170000 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Mallorca 2023</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502181000 +0200" stop="20230502184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Un sérieux Flanders (Partie 1)</sub-title>
<desc lang="fr">Homer ist immer noch in der Hand der Entführer Seamus und Colette. Während Marge bei Chief Wiggum vorstellig wird und um Hilfe bittet, versucht Ned Flanders, das Lösegeld aufzutreiben, und fühlt sich in die Vergangenheit zurückversetzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C3551C5BDA2E66FEBC8903922EEBC610.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502184000 +0200" stop="20230502190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Un sérieux Flanders (Partie 2)</sub-title>
<desc lang="fr">Homer ist immer noch in der Hand der Entführer Seamus und Colette. Während Marge bei Chief Wiggum vorstellig wird und um Hilfe bittet, versucht Ned Flanders, das Lösegeld beschaffen, und fühlt sich in die Vergangenheit zurückversetzt. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C3551C5BDA2E66FEBC8903922EEBC610.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502190500 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Deconstructed Telekom</sub-title>
<desc lang="fr">Mit über 54 Millionen Mobilfunk-Kunden allein in Deutschland, 26 Millionen Festnetz- und 22 Millionen Breitband-Anschlüssen ist die Deutsche Telekom Europas größtes Telekommunikationsunternehmen und gilt als bester Netzanbieter Deutschlands. Trotzdem gibt es in Deutschland immer noch zahlreiche &quot;weiße Flecken&quot; - Orte, an denen man kein Netz hat. Woran liegt das und gibt es für Ortschaften ohne Mobilfunknetz einen Weg aus dem Kommunikationsdilemma?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502230500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben</title>
<desc lang="fr">Verlieren ist für dieses Duo keine Option, aber auch in der sechsten Staffel haben es Klaas Heufer-Umlauf und Joko Winterscheidt nicht leicht. Die von ihrem Arbeitgeber in die Arena geschickten Gegner sind wahrlich nicht ohne und die Angst vor der Strafe des Senders schwebt über jedem Wettkampftag. Bei sechs herausfordernden Aufgaben gilt es, so viele Punkte wie irgend möglich zu sammeln. Im Finale ist dann punktgenau zur rechten Zeit volle Konzentration gefragt, denn nur so können Joko und Klaas die 15 Minuten Live-Sendezeit am Folgetag gewinnen, die sie vielleicht sogar schon verplant haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C5DB03436B54AF2538BB84E4CC76262.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502230500 +0200" stop="20230503001500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5986B59B3DE79990389FFBC13ADED5A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503001500 +0200" stop="20230503011500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff ist Moderator, Entertainer und Kabarettist und hat für seine Solo-Programme und Auftritte mehrere Preise erhalten, etwa den Bayerischen Fernsehpreis 2020 oder den Grimme-Preis 2021. Im November 2021 trat er in die Fußstapfen seines legendären Vorgängers Stefan Raab und moderiert seitdem dessen Kult-Show. Ebenso wie Raab, weiß Sebastian Pufpaff ganz genau, wie er seine Zuschauer zum Lachen bringen kann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B30CFE94AD0CBEA5E094038A1C98B7A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503011500 +0200" stop="20230503031000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Wer sieht das denn?!</title>
<desc lang="fr">&quot;Du musst nichts wissen, um an dieser Show teilzunehmen. Du musst nur genau hingucken.&quot; Moderatorin Ruth Moschner stellt Schlagerstar Vanessa Mai, Popsänger Sasha, Fernsehmoderatorin Judith Rakers und Comedian Bülent Ceylan heute auf die Probe. Die Prominenten müssen in Teams beweisen, dass ihren Blicken kein einziges Detail entgeht und sie sich nicht von spektakulären Showeinlagen blenden lassen. Denn im Anschluss müssen sie Fragen beantworten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28DA2A9C39BF5F6C0CA36E79B869CA13.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503031000 +0200" stop="20230503031500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503031500 +0200" stop="20230503042500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5986B59B3DE79990389FFBC13ADED5A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503042500 +0200" stop="20230503051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Mallorca 2023</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503051000 +0200" stop="20230503060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Deconstructed Telekom</sub-title>
<desc lang="fr">Mit über 54 Millionen Mobilfunk-Kunden allein in Deutschland, 26 Millionen Festnetz- und 22 Millionen Breitband-Anschlüssen ist die Deutsche Telekom Europas größtes Telekommunikationsunternehmen und gilt als bester Netzanbieter Deutschlands. Trotzdem gibt es in Deutschland immer noch zahlreiche &quot;weiße Flecken&quot; - Orte, an denen man kein Netz hat. Woran liegt das und gibt es für Ortschaften ohne Mobilfunknetz einen Weg aus dem Kommunikationsdilemma?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>