<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A567DCD4D39339E8FCDF759388F34AB7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403060500 +0200" stop="20230403063000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Der Betreuer ist immer der Gärtner</sub-title>
<desc lang="fr">Mayas Sorge um JJ und seine neue Vollzeithilfe Kenneth - der eigentlich Platzwart der Schule ist - wird bestätigt, als JJ einen wichtigen Physiotherapietermin versäumt. Er allerdings mag den Mann sehr, der nun seine &quot;Stimme&quot; ist. Derweil bekommt Dylan von Vater Jimmy Nachhilfe darin, wie man sich nicht nachbarschaftlich verhält, um die Ansprüche der Nachbarn gering zu halten. Ray setzt währenddessen alles daran, endlich mal eine Minute allein mit seinem Schwarm Jillian zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8B0EB79E149E0E42E136E5181D47B1E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403063000 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon besucht einen Lehrgang für Ingenieure bei Professor Boucher. Erst ist Sheldon begeistert von Bouchers strengen Unterrichtsmethoden, aber nach einiger Zeit stößt ihn die Härte des Ex-Armeeangehörigen ab. Dales ehemalige Gattin June hatte einen Arbeitsunfall und kann sich fast nicht mehr bewegen. Dale nimmt sie ihrer an, und macht u.a. Besorgungen für sie. Und das alles mit Meemaws Segen. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EEC033CA9C911CE94144E1A6978D2325.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403070000 +0200" stop="20230403072500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Der Großkanzler und der Sündenpfuhl</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon erfährt, dass die Gelder für die Wissenschaftsförderung der Uni gekürzt werden sollen. Die Universitätspräsidentin Hagemayer scheint dagegen machtlos zu sein, und so nimmt Sheldon die Sache selbst in die Hand. Mit deren Segen, macht er sich ans Werk. Mary entdeckt, dass Georgie in Meemaws Waschsalon die illegalen Glücksspiele im Hinterzimmer beaufsichtigt und stellt ihn entsetzt zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CC44E0470EA864A21A61B6C45652CA0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403072500 +0200" stop="20230403075000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture</sub-title>
<desc lang="fr">Alan kann Walden mit seinen Ratschlägen für das Abendessen mit seiner Exfrau Bridget beeindrucken. Als Belohnung kann Alan nun auf Dauer im Strandhaus bleiben. Allerdings muss er feststellen, dass Berta inzwischen in seinem alten Zimmer wohnt. Als Judith Jake vorbeibringt, ohne Alan rechtzeitig vorzuwarnen, wird es zunächst brenzlig. Doch Walden macht die Aussicht auf einen weiteren WG-Partner keine weiteren Sorgen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6758308A6CED126751A744C4A513EB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403075000 +0200" stop="20230403081500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Soûlerie, sonnets et sodomie</sub-title>
<desc lang="fr">Am Valentinstag will Walden seiner neue Flamme Zoey etwas ganz Besonderes bieten: Einen Flug nach Mexiko in seinem Privatjet. Doch ein Unwetter macht ihm einen dicken Strich durch die Rechnung. Notgedrungen bleiben die beiden zu Hause, wo es sich Alan und Lyndsey bereits gemütlich gemacht haben. Die gereizte Stimmung führt zu einem handfesten Zickenkrieg zwischen den Damen. Alan und Walden sind genervt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/589465625F398B434CB7FECB8EB07D48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403081500 +0200" stop="20230403084000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Le rumspringa</sub-title>
<desc lang="fr">Jess und Schmidt machen auf der Karriereleiter jeweils einen Riesenschritt nach oben. Jess wird zur Schuldirektorin, Schmidt zum Marketingdirektor befördert. Beide sind extrem nervös und von Versagensängsten geplagt. Ein Ausflug nach Dänemark soll sie auf andere Gedanken bringen, doch vor Ort läuft alles anders als geplant ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/401BECFD863FCB671C8D91DE6CD48927.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403084000 +0200" stop="20230403091000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Jeune adulte</sub-title>
<desc lang="fr">Jess will ihren Schülern beweisen, dass sie eine zugängliche und coole Direktorin ist. Sie backt eine Runde Muffins für alle, büßt aber durch ihre lockere Art Autorität ein. Außerdem lädt sie Nick in seiner Rolle als Autor in die Schule ein, denn die Kids sind von seinem Roman begeistert. Unterdessen schlägt sich Schmidt mit seinem überambitionierten Assistenten herum.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C06FDC0591205731419D534280872D4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403091000 +0200" stop="20230403093500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes règles à respecter</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. ist ratlos: Danni möchte bei ihm übernachten, doch er weiß nicht so recht, ob er sich darauf einlassen soll. Indes hat Elliot ganz andere Probleme. Maggie, eine 38-jährige, todkranke Patientin, hat nur noch einen letzten Wunsch: Sie möchte nicht als Jungfrau sterben. Als Carla und Elliot versuchen, eine männliche Prostituierte anzuheuern, werden sie prompt von der Polizei erwischt. Doch in Ted finden sie dann noch einen Helfer in der Not ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B784AE16435F7D56FFCAD0657FF1E1F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403093500 +0200" stop="20230403100500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma rupture</sub-title>
<desc lang="fr">Für J.D. steht fest, dass er mit Danni Schluss machen muss, doch ihm fehlt der Mut. Da kommt es ihm gelegen, dass Danni ihm durch ihre Schwester sagen lässt, ihre Beziehung sei beendet. Indes hat Dr. Cox Probleme mit seiner Nettigkeit, denn nun nimmt ihn keiner mehr ernst. Er beschließt, wieder zu seiner bewährten Methode des &quot;Schrecken-Verbreitens&quot; zurückzukehren. Eine Methode, die Dr. Kelso bereits praktiziert, denn er zwingt Elliot dazu, sich fortan weniger zu schminken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1709A70E8043017C04082D8DB900348.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403100500 +0200" stop="20230403103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon catalyseur</sub-title>
<desc lang="fr">Das Sacred Heart Krankenhaus bekommt Besuch. Der hoch angesehene Dr. Kevin Casey lehrt als Gastprofessor, und J.D. ist sofort von dem genialen Arzt begeistert. Er sieht in ihm den Mentor, der Dr. Cox für ihn nie sein wird. Das lässt Cox natürlich nicht kalt: Er fordert Dr. Casey zu einem Duell heraus. Obwohl Dr. Casey eindeutig als Sieger hervorgeht, hat auch er einen wunden Punkt: seine Zwangsneurosen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE6C2BA21005D58F16FCB9FB67C479A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403103500 +0200" stop="20230403111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon dieu de porcelaine</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. entdeckt auf dem Dach des Krankenhauses eine ihm unbekannte Toilette, die nur der Hausmeister benutzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/185F074B463D37F25C7C3F6D2CC62F23.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403111000 +0200" stop="20230403113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma faute à moi</sub-title>
<desc lang="fr">Cox' leukämiekranker Schwager Ben hat seine Untersuchungen vernachlässigt und stirbt in der Klinik.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C88B3D265C7BB39D3E12E203E7E585CA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403113500 +0200" stop="20230403120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon mentor torturé</sub-title>
<desc lang="fr">Das Klinikteam bekommt eine neue Kollegin. Die Chirurgin Dr. Miller entpuppt sich als resolute Emanze, die es sich zum Ziel gesetzt hat, ihren männlichen Kollegen den Sexismus auszutreiben. Carla ist von der Strategie begeistert, und schon bald muss selbst Dr. Kelso klein beigeben. Auf einem Seminar sollen alle männlichen Kollegen, die sich öfters sexistisch äußern, politische Korrektheit lernen. Dabei wird auch Dr. Cox einiges klar ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/710030C77092D35FE4642AB844CDA500.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403120000 +0200" stop="20230403123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon papillon</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. erlebt einen fürchterlichen Tag, denn egal was in der Klinik passiert, es nimmt alles ein böses Ende. Da fliegt ihm plötzlich ein harmloser Schmetterling auf dem Flur entgegen. Schnell findet sich der junge Arzt in Gedanken versunken wieder und malt sich aus, wie der Tag hätte besser verlaufen können. Dabei wird ihm klar, dass das Schicksal einfach nicht zu durchbrechen ist ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15125FF3A885E7E22828E437ADF14B3E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403123000 +0200" stop="20230403125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon heure de non-vérité</sub-title>
<desc lang="fr">Carla wird von Tag zu Tag nervöser, denn die Hochzeit mit Turk rückt immer näher. Da taucht zu allem Überfluss auch noch der smarte Dr. Ron Ramirez in der Klinik auf, für den Carla lange Zeit geschwärmt hat. Als ihr Traummann sie plötzlich zu einem romantischen Candlelight-Dinner einlädt, sagt sie spontan zu. Durch Zufall erfährt J.D. von Carlas Date und verspricht ihr, Turk gegenüber nichts zu erwähnen. Bald plagen ihn aber schwere Gewissensbisse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/710030C77092D35FE4642AB844CDA500.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403125500 +0200" stop="20230403132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma pré-histoire</sub-title>
<desc lang="fr">Turk steht kurz vor seiner Hochzeit mit Carla und bekommt plötzlich schreckliche Torschlusspanik.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3B4CE98126A66C206FBC50713A679031.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403132000 +0200" stop="20230403135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon choix cornélien</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl Elliot mit Sean zusammen ist, kommt J.D. nicht von ihr los. Nachdem er wieder einmal mit ihr geschlafen hat und ihr versprechen musste, Sean nichts zu verraten, tröstet er sich mit seiner Exfreundin Danni - obwohl die ihm immer stärker auf die Nerven geht. Sean jedoch merkt, dass etwas nicht stimmt und fragt J.D. direkt, ob etwas zwischen ihm und Elliot läuft ... Währenddessen wird der Hausmeister zum Sicherheitsdienst befördert und geht mit Übereifer an die neue Arbeit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C88B3D265C7BB39D3E12E203E7E585CA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403135000 +0200" stop="20230403141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le vieux de quarante ans</sub-title>
<desc lang="fr">Aus einem Gespräch zwischen zwei 24-jähriger Frauen hören Charlie und Alan heraus, dass sie in deren Augen bereits alte Herren sind. Charlie schlittert bald darauf in eine schlimme Lebenskrise.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A1F3E76127F4B191039C60AE9E9725E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403141500 +0200" stop="20230403144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Une nouvelle famille</sub-title>
<desc lang="fr">Evelyn bekommt von ihren Söhnen eine Standpauke gehalten, weil sie einfach unausstehlich ist. Erbost wendet sie sich von Alan und Charlie ab und quartiert ein schwules Paar sowie deren Adoptivsohn bei sich ein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FA20D9E23A04EEDE95132A2A060590D8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403144500 +0200" stop="20230403151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Farces et attrapes</sub-title>
<desc lang="fr">Missy und Paige Sheldon geben Sheldon eindeutig zu verstehen, dass er sich zu sehr wie ein Erwachsener benimmt, was ihn auch später im Leben zu einem Außenseiter machen werde. Sheldon beschließt daraufhin, sich bewusst wie ein Kind zu verhalten und treibt jede Menge Unsinn, was nicht unbedingt zu seiner Beliebtheit beiträgt. Derweil beweist John, dass er keinerlei Talent fürs Autofahren besitzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07623E66A1FBF6E7C0FA6A23D0F301F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403151000 +0200" stop="20230403153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Une race de super humains et une lettre à Alf</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon versucht, seiner Schwester Missy Mathematik näherzubringen. Sie erweist sich jedoch als ziemlich widerspenstig und hat ganz eigene Vorstellungen. Derweil beschließt Georgie, sich einer Bibelgruppe anzuschließen, allerdings weniger aus religiösem Eifer, sondern allein aus dem Grund, um seinem Schwarm Veronica nahe zu sein. Als Georgie versucht, Veronica zu küssen, geht das gründlich schief.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A41C1688C5366017AF9B84972A638B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403153500 +0200" stop="20230403160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Gymnastique cérébrale</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon sucht nach einer neuen, intellektuell herausfordernden Beschäftigung. Penny bekommt von ihrem Ex-Freund Zack das Angebot, in seinem Geschäft einzusteigen. Leonard hält nichts von dieser Idee.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D4E072CEA81F955045AC2E919563F0D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403160500 +0200" stop="20230403163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Instabilité gyroscopique</sub-title>
<desc lang="fr">Die Jungs haben erfolgreich Phase eins ihres Gyroskop-Projekts abgeschlossen. Als sie am nächsten Tag ins Labor kommen, sind allerdings sämtliche Entwürfe und Unterlagen weg - die Army hat sich alles unter den Nagel gerissen und die Nerds ausgebootet. Als ob das nicht schon schlimm genug wäre, verkündet Amy, dass sie für ein paar Monate zu Forschungszwecken nach Princeton geht. Für Sheldon bricht damit eine harte Zeit an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA271317266A423138A34E5823130011.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403163000 +0200" stop="20230403170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La discorde de la longue distance</sub-title>
<desc lang="fr">Während Amy in Princeton ist, trifft Sheldon eine alte Bekannte wieder: Dr. Ramona Nowitzki, die bereits als Studentin ein Auge auf ihn geworfen hatte und ihn nun ganz offensichtlich umgarnt. Bei der Clique schrillen alle Alarmglocken, auch Amy wittert Konkurrenz - nur Sheldon kapiert mal wieder gar nichts.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA9278308AEBFDAF829A59786E68313C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403170000 +0200" stop="20230403180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403180000 +0200" stop="20230403181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403181000 +0200" stop="20230403184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Je suis juste une fille qui peut pas dire T'oh</sub-title>
<desc lang="fr">Die Schauspieler und die Crew des Theaters von Springfield sind mit ihrem Regisseur unzufrieden, der es offensichtlich nicht in den Griff bekommt, das Musical &quot;Oklahoma!&quot; zu inszenieren, und feuern ihn. Marge wird dazu auserkoren, seinen Job zu übernehmen. Sie will ein Stück, das Lisa geschrieben hat, inszenieren, hat aber Probleme, sich durchzusetzen. Derweil flirtet Homer mit Maggies Betreuerin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/549BD921B01423B0358DEC5349E6C7C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403184000 +0200" stop="20230403190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">T'oh Canada</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Simpson hat einen Hotelgutschein und beschließt, einen Ausflug zu den berühmten Niagarafällen zu machen und den Gutschein dort einzulösen. Dann passiert das Unglück: Lisa stürzt die Wasserfälle hinunter und landet auf der kanadischen Seite. Weil man sie dort für eine Asylbewerberin hält und sie sehr freundlich aufnimmt, meint Lisa, es wäre doch schön, für immer in Kanada zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3FB806666A1D2C52C832F9DBC9BCE9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403190500 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403211000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Tous ensemble</sub-title>
<desc lang="fr">Heiligabend in Los Angeles. Die Notrufzentrale und das Team der 118 sind mit Arbeit eingedeckt: Eine alte Dame wählt den Notruf, weil sie niemanden zum Reden hat, auf einem Weihnachtsmarkt entlarvt eine Frau ihren Mann als Bigamisten und es kommt zu Handgreiflichkeiten undüberdies droht ein Wohnhaus einzustürzen. Buck ist überhaupt nicht in Weihnachtsstimmung, weil er Maddie vermisst.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC15E77DC483D88CED811CB70C46FA80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403211000 +0200" stop="20230403221000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Je vous surveille</sub-title>
<desc lang="fr">Athena, Bobby und das Team machen sich in aller Eile auf, um eine Familie zu retten, deren Pick-up-Truck mit einer Rohrbombe präpariert wurde, die explodiert, wenn das Fahrzeug langsamer als 55 Meilen pro Stunde fährt. Währenddessen hat Eddie Schwierigkeiten, sich in seinen neuen Job einzufinden, Buck trifft eine impulsive Beziehungsentscheidung und das Team begrüsst zwei neue Mitglieder im Team.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1EC3BB4E9F765A1BFFB4B768D51A4E4A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403221000 +0200" stop="20230403231000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Boston</sub-title>
<desc lang="fr">Chimney und seine Tochter Jee-Yun sind seit einem halben Jahr in Boston; die beiden wohnen bei seinem Freund Eli. Als Chimney am St. Patricks Day als freiwilliger Sanitäter in der Stadt unterwegs ist, trifft er durch Zufall auf Maddie ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7DBD63F76CCE3A02CA04134C505C654C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403231000 +0200" stop="20230404000500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Terreurs</sub-title>
<desc lang="fr">Maddie ist zurück in Los Angeles; sie kann endlich ihre letzten Ängste im Umgang mit Töchterchen Jee-Jun überwinden. Derweil ist Taylor bei Buck eingezogen. Er, von schlechtem Gewissen geplagt, beichtet ihr, dass er eine andere Frau geküsst hat. Eddie soll für seine Therapie Kontakt zu seinen früheren Kameraden herstellen. Dabei erfährt er, dass alle, die er in Afghanistan gerettet hat, mittlerweile tot sind. Das wirft ihn emotional völlig aus der Bahn ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/838F3C7A613A86C96FF9B7BDD0584976.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404000500 +0200" stop="20230404010000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Coup de chance</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Frau stürzt vom Hochhaus. Wie durch ein Wunder fängt Lucy sie auf und rettet sie vor dem Tod. Obwohl sie dafür gefeiert wird, grämt es sie, dass man so etwas nicht trainieren oder berechnen kann. Die Tatsache, dass die Überlebende eine Unfallchirurgin ist, die vielen anderen das Leben rettet, gibt der Sache für Lucy schließlich einen tieferen Sinn. Auch Eddie hadert mit sich: Seine Ängste und die Sorge um seinen Sohn lassen ihn am Sinn seiner Arbeit zweifeln.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E3A698E8016820FF1E7E19B2DACD458.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404010000 +0200" stop="20230404015000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Tous ensemble</sub-title>
<desc lang="fr">Heiligabend in Los Angeles. Die Notrufzentrale und das Team der 118 sind mit Arbeit eingedeckt: Eine alte Dame wählt den Notruf, weil sie niemanden zum Reden hat, auf einem Weihnachtsmarkt entlarvt eine Frau ihren Mann als Bigamisten und es kommt zu Handgreiflichkeiten undüberdies droht ein Wohnhaus einzustürzen. Buck ist überhaupt nicht in Weihnachtsstimmung, weil er Maddie vermisst.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA15D1D39E1353CA6B8C0011E98577DD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404015000 +0200" stop="20230404024000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Je vous surveille</sub-title>
<desc lang="fr">Athena, Bobby und das Team machen sich in aller Eile auf, um eine Familie zu retten, deren Pick-up-Truck mit einer Rohrbombe präpariert wurde, die explodiert, wenn das Fahrzeug langsamer als 55 Meilen pro Stunde fährt. Währenddessen hat Eddie Schwierigkeiten, sich in seinen neuen Job einzufinden, Buck trifft eine impulsive Beziehungsentscheidung und das Team begrüsst zwei neue Mitglieder im Team.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D45668CBD23779F1C51760FD61CA2DD0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404024000 +0200" stop="20230404032500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Boston</sub-title>
<desc lang="fr">Chimney und seine Tochter Jee-Yun sind seit einem halben Jahr in Boston; die beiden wohnen bei seinem Freund Eli. Als Chimney am St. Patricks Day als freiwilliger Sanitäter in der Stadt unterwegs ist, trifft er durch Zufall auf Maddie ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7DBD63F76CCE3A02CA04134C505C654C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404032500 +0200" stop="20230404040500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Terreurs</sub-title>
<desc lang="fr">Maddie ist zurück in Los Angeles; sie kann endlich ihre letzten Ängste im Umgang mit Töchterchen Jee-Jun überwinden. Derweil ist Taylor bei Buck eingezogen. Er, von schlechtem Gewissen geplagt, beichtet ihr, dass er eine andere Frau geküsst hat. Eddie soll für seine Therapie Kontakt zu seinen früheren Kameraden herstellen. Dabei erfährt er, dass alle, die er in Afghanistan gerettet hat, mittlerweile tot sind. Das wirft ihn emotional völlig aus der Bahn ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/838F3C7A613A86C96FF9B7BDD0584976.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404040500 +0200" stop="20230404041000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404041000 +0200" stop="20230404045000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Coup de chance</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Frau stürzt vom Hochhaus. Wie durch ein Wunder fängt Lucy sie auf und rettet sie vor dem Tod. Obwohl sie dafür gefeiert wird, grämt es sie, dass man so etwas nicht trainieren oder berechnen kann. Die Tatsache, dass die Überlebende eine Unfallchirurgin ist, die vielen anderen das Leben rettet, gibt der Sache für Lucy schließlich einen tieferen Sinn. Auch Eddie hadert mit sich: Seine Ängste und die Sorge um seinen Sohn lassen ihn am Sinn seiner Arbeit zweifeln.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA15D1D39E1353CA6B8C0011E98577DD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404045000 +0200" stop="20230404051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Le picnic</sub-title>
<desc lang="fr">Chip wacht am Krankenbett seiner Mutter und verliert sich dabei in Gedanken an die Vergangenheit: Er sinniert über die Zeit in der Stadt der Liebe - Paris, in der er tatsächlich seine einzig wahre Traumfrau, Penelope, getroffen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE0946AFA3E0BDA76089EB2BFAFE39EE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404051000 +0200" stop="20230404054000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Portrait de famille</sub-title>
<desc lang="fr">Mrs. Baskets hat es geschafft, in letzter Sekunde dem Tod von der Schippe zu springen: Sie wacht aus dem Koma auf und erholt sich langsam. Bald darf sie sogar wieder nach Hause, doch das bringt auch für ihr nahes Umfeld einige Veränderungen mit sich. So muss Chip nun einer geregelten Arbeit nachgehen, um die Pflegekraft seiner Mutter zu finanzieren. Und Dale begeht einen Fehler, der gravierende Konsequenzen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/813ED3F3218D0F51A3AA7DBE326C83F3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404054000 +0200" stop="20230404064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>