<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410045000 +0200" stop="20230410070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Karate Kid</title>
<desc lang="fr">Der zwölfjährige Dre Parker zieht mit seiner Mutter von Detroit nach Peking. Dort lernt der Junge die Geigerin Mei Ying kennen und verliebt sich in das Mädchen, was seinen Mitschüler Cheng eifersüchtig macht. Täglich wird Dre nun von dem kampfstarken Cheng schikaniert. Unerwartete Hilfe kommt vom Hausmeister Mr. Han, der Dre in die Kunst des Kung-Fu einweiht und so für Chancengleichheit sorgt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6467E5613B41C0791B263FA1DEB8068.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410070500 +0200" stop="20230410101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Auch ein Igel bekommt in dieser Staffel der Show-Reihe seinen ganz großen Auftritt: Circa 10.000 Stacheln aus thermoplastischem Schaumstoff wurden für sein Kostüm per Hand angefertigt. Daneben schmücken ihn jede Menge LED's und eine ordentliche Portion Neon. Ganze 1000 Arbeitsstunden wurden in das mit zehn Kilogramm schwerste Kostüm dieser Staffel gesteckt. Angeblich hat das stachelige Tier soeben sein Abitur bestanden. Ist das etwa ein Hinweis auf den im Kostüm verborgenen Star?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D636AF18C12A72C1E73C419C0DE5A93.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410101000 +0200" stop="20230410181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo 360° Ranking XXL</title>
<sub-title lang="fr">Ranking XXL</sub-title>
<desc lang="fr">Besuchen Sie mit uns die deutsche Feuerwehrkompanie von Valparaíso oder in L.A. Häftlinge, die im Knast Hunde ausbilden. Seien Sie dabei, wenn in Hamburg ein talentfreier Männerchor die Menge zum Toben bringt. Wir erzählen die Geschichte von Lisa Reid, die mit elf Jahren erblindet und 13 Jahre später nach einem Sturz ihr Augenlicht wiedererlangt. Oder die von Tilly Lockey, eine junge Engländerin mit bionischen Armprothesen, die mit ihrer positiven Lebenseinstellung beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1B47353D2A9CBD4D6369735E49BE775.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410181000 +0200" stop="20230410182000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410182000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Spannende Momente wurden mit der Kamera festgehalten: Ein 74-Jähriger ringt mit einem Alligator, um das Leben seines Welpen zu retten. Ein Paar wird in seiner eigenen Einfahrt von einem tollwütigen Tier angegriffen. Ein Teenager wehrt einen Bären ab, um seine Hunde in Sicherheit zu bringen. Eine Familie ist in ihrem Haus eingeschlossen, während die australischen Waldbrände alles um sie herum vernichten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/91E1C1044F76CF1C5E46838EAF364C35.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410223500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Gemini Man</title>
<desc lang="fr">Der alternde Auftragskiller Henry Brogan will, von Gewissensbissen geplagt, seinen Job an den Nagel hängen. Kurz darauf merkt er, dass ihm jemand nach dem Leben trachtet. Sein Gegenspieler scheint genau zu wissen, was Henry denkt, und was er als nächstes tun wird. Irgendwann wird Henry klar, dass der US-Geheimdienst DIA ihm eine geklonte, jüngere Version von sich selbst auf den Hals geschickt hat.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/911983629A3C5032DC8B6A83298B4D01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410223500 +0200" stop="20230411005000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Gentlemen</title>
<desc lang="fr">Der Amerikaner Mickey Pearson hat in London auf die harte Tour ein riesiges Marihuana-Imperium aufgebaut. Jetzt will er sich ins bürgerliche Leben zurückziehen. Für 400 Millionen Pfund bietet er dem Milliardär Matthew Berger sein florierendes Geschäft an. In der britischen Gangster-Szene ist für reichlich Aufruhr gesorgt, denn es gibt mehr skrupellose Interessenten, als Pearsons ahnt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D34328C4011C03DD6F18F309557704BC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411005000 +0200" stop="20230411025500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Cash Truck</title>
<desc lang="fr">Actionkracher von Guy Ritchie mit Jason Statham, Hollywoods coolstem Haudrauf: Der wortkarge H übernimmt einen Job als Wachmann bei einer Geldtransporter-Firma. Als es bei seinem ersten Einsatz zu einem Überfall kommt, überrascht er seine Kollegen, als er im Alleingang die Angreifer mit äußerster Brutalität ausschaltet. Schnell wird klar, dass sich der knallharte H auf einem Rachetrip befindet - aber bislang weiß keiner, warum.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61F8C8BCA5D6F46864DDE24AF9B0FEFF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411025500 +0200" stop="20230411042500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Undisputed 3: Redemption</title>
<desc lang="fr">Yuri Boyka will es noch mal wissen: Nachdem er beim letzten Knastkampf mit dem Champion George Chambers nicht nur eine Niederlage, sondern auch eine böse Knieverletzung davon trug, rappelt sich der Insasse eines düsteren russischen Gefängnisses wieder auf. Dank viel Disziplin gewinnt er die interne Meisterschaft und qualifiziert sich für die internationale Prison Spats Competition- der Sieger ist ein freier Mann. Doch am Austragungsort in Georgien ist Fairness ein Fremdwort.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/691696715B529FDC4249F2180CE51008.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411042500 +0200" stop="20230411060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Fantastic 4</title>
<desc lang="fr">Schon als Schüler war Reed Richards von Teleportation fasziniert, acht Jahre konstruiert er im Auftrag seines Förderers Dr. Storm eine Maschine, die Reisen in andere Dimensionen ermöglicht. Mit seinem Schulfreund Ben, Storms Schützling Victor von Doom und dessen Adoptivkindern Susan und Johnny reist Reed zum Planeten Zero, wo es zu einer Eruption kommt. Die freigesetzte Energie verändert das Team.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE3440DDCAF40D4F309D5759F438F4E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>