<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230506042500 +0200" stop="20230506061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Wolf Creek 2</title>
<desc lang="fr">Die deutschen Touristen Katrina und Rutger trampen von Sydney zum Wolf Creek Krater. Als sie unterwegs wild campen, haben sie eine tödliche Begegnung mit dem Serienkiller Mick Taylor. Katrina findet Hilfe bei dem Engländer Paul, doch Mick gibt nicht auf, und es kommt zu einer unbarmherzigen Verfolgungsjagd und zu einem Duell zwischen dem klugen Paul und dem mordlustigen Mick Taylor.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C566453087C2B0A0A52A46E2CC807A36.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506061000 +0200" stop="20230506071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">5 unbekannte Fakten zur Krönung</sub-title>
<desc lang="fr">Diesen Samstag wird Charles III. zum König von England gekrönt. Ein Ereignis, das Menschen auf der ganzen Welt fasziniert, unter anderem, weil ungewöhnliche Rituale und Gegenstände eine Hauptrolle spielen. &quot;Galileo&quot; erklärt, welche Funktion etwa ein Löffel und ein jahrhundertealter Stein bei der Krönung haben.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506071500 +0200" stop="20230506074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le bonheur au bout d'un stick</sub-title>
<desc lang="fr">Jake ist sauer auf seinen Onkel Charlie und will sich an ihm rächen, weil der ihm sturzbetrunken ein Date ruiniert hat. Um Charlie eins auszuwischen, lädt er Evelyn an ihrem Geburtstag in Charlies Haus ein. Natürlich ist Charlie darüber alles andere als begeistert. Um Evelyn ruhig zu stellen, versucht er, sie mit seinem Apotheker Russell zu verkuppeln. Doch der erscheint zum Dinner mit seiner jungen Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B37ECF1422FD8DE6D380A36C014A212.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506074000 +0200" stop="20230506081000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">T'éclater en centrafrique</sub-title>
<desc lang="fr">Berta ist im Urlaub. In ihrer Abwesenheit soll ihre Freundin Esmeralda den Haushalt von Charlie in Ordnung halten. Der findet die Vertretung bald besser als das Original und überlegt, ob er Esmeralda als Haushälterin behalten sollte. Währenddessen bekommt Alan Probleme mit Lyndsays Ex-Mann Chris. Der ist hinter die heimlichen Treffen der beiden gekommen. Rasend vor Eifersucht droht er Alan Rache an. Der bittet daraufhin Charlie um Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/405A4D5608C85B1EC900C38AE45D6551.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506081000 +0200" stop="20230506083500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'alternative d'Euclide</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard führt ein neues Experiment an der Universität durch und muss wegen der Geräte nachts arbeiten. Aber wie kommt jetzt Sheldon zur Arbeit? Er weiß zwar alles besser, hat aber keinen Führerschein. Nun bittet er Penny, ihn täglich zur Universität zu fahren. Die Fahrgemeinschaft hält nur kurz, denn Sheldon ist als Beifahrer nicht zu ertragen. Die Freunde legen ihm nahe, Fahrunterricht zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5574F14A61B8F9B21AD5C1C56CD3DA01.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506083500 +0200" stop="20230506090000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le théorème Cooper-Nowitzki</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Vortrag von Leonard und Sheldon vor Studenten führt dazu, dass sich die Studentin Ramona mit Sheldon treffen will, um über seine Arbeit zu reden - mit weitreichenden Konsequenzen: Sie übernimmt die Führung über sein Leben. Sie bestimmt, mit wem er sich trifft und was er unternimmt - nur beim wissenschaftlichen Arbeiten ist er frei. Das führt zum beruflichen Durchbruch, der zur Folge hat, dass er Ramona zum Dank aus der Wohnung wirft ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A026EE2940F5C992C036FDD09831CF13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506090000 +0200" stop="20230506093000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La vengeance de Sheldon</sub-title>
<desc lang="fr">Als Pennys TV-Anschluss gesperrt wird, weil sie ihre Gebühren nicht bezahlt hat, überzeugt sie Sheldon und Leonard davon, bei ihnen regelmäßig &quot;America's Next Top Model&quot; zu schauen. Howard und Raj, die zu Besuch sind, sind begeistert von den schönen Frauen und versuchen - nicht nur mit legalen Mitteln - das Haus der Topmodels ausfindig zu machen. Penny gerät in Streit mit Sheldon, nachdem sie unwissentlich gegen einige von seinen Regeln verstoßen hat. Eskaliert die Situation?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/011F9C168C1167C76773B3D213889BB9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506093000 +0200" stop="20230506102000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Supergirl</title>
<sub-title lang="fr">L'âge de l'acier</sub-title>
<desc lang="fr">Ben Lockwood ist Geschichtsprofessor und ist davon überzeugt, dass das Leben seines Vaters Pete von Außerirdischen zerstört wurde. Seiner Meinung nach haben sie Petes Ruin und letztlich auch dessen Tod zu verantworten. Die Wut auf diese Wesen steigert sich in Hass - und durch Mercys und Otis' Unterstützung wird Ben nach und nach zu Agent Liberty.</desc>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07CEFB444FCEB5BF1E81F92E7628633B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506102000 +0200" stop="20230506105000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Happy End mit Hindernissen</sub-title>
<desc lang="fr">Die Ferienzeit ist gekommen, und so sind die DiMeos mit den Reisevorbereitungen beschäftigt. Ziel ist ein Sommer-Camp. Doch nicht alle freuen sich: JJ ist sauer und bittet seine Mutter, ihn nicht dorthin zu bringen. Als Kenneth davon erfährt, rät er Maya, das Problem vor Ort aus der Welt zu schaffen - mit ihm als Begleitung. In der Zwischenzeit kann wenigstens einer vor Freude strahlen: Ray. Er hat im Camp ein Mädchen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45F64CE3379D1F9EEFCD44D76DA61897.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506105000 +0200" stop="20230506111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La précipitation de la grande ourse</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon lässt sich von Amy überreden, übers Wochenende ins Grüne zu fahren. Gerade in der Waldhütte angekommen, beginnt es, in Strömen zu regnen. Es kommt zwischen den Freunden zu Streitigkeiten. Indessen ist Raj davon begeistert, dass Howard und Bernadette ein Kind bekommen. Er führt sich auf, als würde er selbst Vater werden und nervt das glückliche Paar mit seinen Ratschlägen und Geschenken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/464CDE5F2CF0FC4DF8A5C26FA44E5AA6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506111000 +0200" stop="20230506113700 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Soirée à combustion</sub-title>
<desc lang="fr">Die Freunde planen, gemeinsam die neue Staffel &quot;Game of Thrones&quot; anzusehen. Allerdings geht es bei ihnen plötzlich ähnlich kriegerisch zu wie in Westeros: Sheldon und Leonard zanken sich, weil Leonard keine Lust auf das vierteljährliche Mitbewohner-Meeting hat. Penny hält zu Sheldon, was wiederum Leonard ärgert. Auch Raj und Howard bekommen sich in die Haare, da Raj dauernd mit seinen Frauengeschichten prahlt und Howard damit mächtig auf die Nerven geht ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DA22CCDB58C1EF6489852EEA9F4972A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506113700 +0200" stop="20230506114000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506114000 +0200" stop="20230506120500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Bernadette va déguster</sub-title>
<desc lang="fr">Penny hat eine Weinprobe gewonnen und lädt ihre Freunde dazu ein. Sheldon bleibt jedoch zu Hause, weil er keinen Alkohol trinkt. Bernadette verzichtet ebenfallsauf die Teilnahme, weil sie schwanger ist. Die beiden tun sich für den Abend zusammen und haben eine Menge Spaß miteinander, während bei Pennys Weinprobe Themen zur Sprache kommen, die die Teilnehmer lieber vermieden hätten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/917E3EE5A498D82D32E8F8C610134FAA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506120500 +0200" stop="20230506123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Pilot: Catfish</sub-title>
<desc lang="fr">Jack arbeitet als Universitätsprofessor für Philosophie in Harvard, doch dann wird er entlassen. Also geht er übergangsweise als Biologielehrer an seine alte Highschool in Toledo zurück - eigentlich hat er aber nur im Sinn, eine Bettgeschichte mit seiner verflossenen Liebe zu beginnen und seinen Erzfeind und Stanford-Dozenten Miles zu schikanieren. Der Unterricht und seine Schüler sind ihm dabei herzlich egal.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3013B21FD52B69DB64A64EA8D9152AD7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506123000 +0200" stop="20230506130000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Simpson Horror Show IX</sub-title>
<desc lang="fr">Homer lässt sich die Haare des exekutierten Mörders Snake transplantieren und wird plötzlich selbst zum Mörder.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DC91DD7687D2A8AD10437BEC8BF81A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506130000 +0200" stop="20230506133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Homer fait son cinéma</sub-title>
<desc lang="fr">Homer landet beim Parasailing versehentlich in einem Haus, dass die Schauspieler Kim Basinger und Alec Baldwin gemietet haben. Die Stars bitten Homer, nichts zu verraten. Doch das klappt nicht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/753328385F16CC50DF44ADB2768D0B9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506133000 +0200" stop="20230506140000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Lisa a la meilleure note</sub-title>
<desc lang="fr">Lisa schreibt eine super Arbeit, doch in Wahrheit hat sie geschummelt. Das schlechte Gewissen bringt sie dazu, Rektor Skinner ihr Vergehen zu gestehen. Doch den scheint das gar nicht zu interessieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3680E78D7A04874BCEF4599BF6932D71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506140000 +0200" stop="20230506143000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Touche pas à mon rein</sub-title>
<desc lang="fr">Homer nimmt seinen Vater mit auf einen Ausflug. Als Grampa nicht auf die Toilette gehen darf, platzen ihm die Nieren. Nur eine Organspende von Homer könnte sein Leben retten, doch der flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CF48869B3D54AE0974933E80A1004C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506143000 +0200" stop="20230506162500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ran racing: Formel E - WM live aus Monaco</title>
<desc lang="fr">ePrix de Monaco 2023.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<category lang="fr">Formule E</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7CAFACC852C0514C963BF19588B1F693.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506162500 +0200" stop="20230506165000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">On est prêts à se payer du bon temps</sub-title>
<desc lang="fr">Walden bringt die betrunkene Stacey nach einer Verabredung nach Hause. Ihre Großmutter Linda öffnet ihnen die Tür. Walden ist augenblicklich von ihrem blendenden Aussehen und Charme fasziniert. Er findet sie viel interessanter als ihre Enkelin. Währenddessen erfährt Alan, dass sein Sohn Jake für einige Zeit nach Japan versetzt wird. Bevor die beiden sich trennen müssen, unternehmen sie einen gemeinsamen Ausflug zum Grand Canyon.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A57FB63D27F64B26846F97F31A181AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506165000 +0200" stop="20230506172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">West Side Story</sub-title>
<desc lang="fr">Walden erhält eine Einladung zur Eröffnung der Boutique seiner Ex-Freundin. Das Wiedersehen mit Kate verläuft aber nicht wie geplant. Indessen möchte Gretchen, in die Alan sich verliebt hat, mehr Zeit mit Alan verbringen. So sehr Alan sich das auch wünscht, er muss sich etwas einfallen lassen, um nicht mit ihr zu ihm nach Hause zu gehen, denn das würde seine Identität als Jeff Starkmann in Gefahr bringen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9331DD809955DE788F1AD54C4A14D1B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506172000 +0200" stop="20230506174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Erdbeer-Lipgloss und bittere Wahrheiten</sub-title>
<desc lang="fr">Als Sheldon in der Uni auf Paige trifft, ist er überrascht: Sie hält gemeinsam mit ihrem Mentor einen Vortrag, auf den er sich sehr freut. Am Anfang ist Sheldon eifersüchtig auf ihren Erfolg, doch dann wird ihm klar, dass Paiges Leben weit weniger spannend ist als er angenommen hat. Meemaw und Dale leiden indes unter ihrer Trennung - dabei gehen beide ganz unterschiedlich mit ihren Gefühlen um.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB876F74F8255FC7B0726A8C0656811.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506174500 +0200" stop="20230506181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Babysitting und Science Fiction</sub-title>
<desc lang="fr">Mandy offenbart Georgie, dass sie schwanger ist. Sie hat gerade erfahren, dass ihr Freund noch nicht einmal volljährig ist und weiß nun nicht, wie sie mit der ganzen Situation umgehen soll. Georgie vertraut sich in seiner Verzweiflung Dale an, was für noch mehr Ärger sorgt. Sheldon trauert derweil um seinen Lieblingsautoren. Er will ihm zu Ehren einen Buchclub gründen, zu dem er auch Meemaw einlädt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8070B3B244EBDA497C7134E889A726FC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506181000 +0200" stop="20230506182000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506182000 +0200" stop="20230506185000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Bart le gamin cool</sub-title>
<desc lang="fr">Bart wünscht sich sehnlichst ein Paar der angesagten Sneakers der Marke Slipremes. Homer verspricht ihm, welche zu besorgen. Da die Schlange vor dem Schuhladen unendlich lang ist, kauft er kurzerhand bei einem Straßenhändler eine billige Fälschung. Als Bart in der Schule seine neuen Schuhe stolz präsentiert, fallen sie prompt auseinander. Bart ist fassungslos, dass sein Vater ihn damit zum Gespött der Gesellschaft gemacht hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E800E8FD15CE63E6B5CBA513A2A5FCEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506185000 +0200" stop="20230506191500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Pieuse menteuse</sub-title>
<desc lang="fr">Springfield ist in Aufruhr, als bekannt wird, dass die Hinterwäldlerin Brandine Spuckler gar nicht so dumm ist wie alle glauben. Sie hat sich ihr Wissen heimlich angeeignet und bislang geschickt verborgen. Ihr Ehemann Cletus ist so baff, dass er sich kurzerhand von ihr trennt. Lisa tritt indes einem Geheimclub bei. Die Mitglieder sind hochbegabte Kinder, die beschlossen haben, ihre Intelligenz zu verbergen, damit sie so ohne Neid und Mobbing durchs Leben kommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E800E8FD15CE63E6B5CBA513A2A5FCEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506191500 +0200" stop="20230506194500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La musique de Gingivite</sub-title>
<desc lang="fr">Monk Murphy ist der Sohn des bekannten Jazz-Musikers Zahnfleischbluter Murphy. Lisa sucht ihn auf, weil ein Song seines verstorbenen Vaters mit abgewandeltem Text für einen TV-Spot der Springfielder Lotterie benutzt wird und sie das unter allen Umständen verbieten lassen will. Im Gespräch mit Monk findet sie heraus, dass er gehörlos ist. Da eine Operation sehr kostspielig ist, beschließt Lisa, ihm bei der Finanzierung zu helfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E800E8FD15CE63E6B5CBA513A2A5FCEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506194500 +0200" stop="20230506201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Mon poulpe et un professeur</sub-title>
<desc lang="fr">Seit Kurzem unterrichtet Ms. Peyton, eine neue Lehrerin, an der Schule. Bart führt sich seitdem ausgesprochen merkwürdig auf und spielt noch seltsamere Streiche als sonst. Was hat das bloß zu bedeuten? Ausgerechnet Homer begreift als einziger, was mit seinem Sohn los ist: Bart ist verliebt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/939AF4A01C6E1A3DE833974E7F7E2FFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506201500 +0200" stop="20230507000500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Das mit Spannung erwartete Finale steht an und die Fans können es kaum erwarten, dass im großen Showdown die letzten Masken fallen. In der letzten Staffel gewann Daniel Donskoy, der damals als Maulwurf das Publikum begeisterte. Heute wird ein neuer Staffelsieger gekürt. Zuvor betreten die vier Finalisten noch einmal die Bühne, um alle zusammen und jeder für sich noch ein letztes Mal mit tollen Performances um die Gunst des Publikums zu werben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC32101B49FF9A5880B9EAD55F226341.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507000500 +0200" stop="20230507003500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem Sieger oder der Siegerin und allen demaskierten Promis! Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A42C47C0CD550E4C555D9FC28A9A88.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507003500 +0200" stop="20230507035000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Das mit Spannung erwartete Finale steht an und die Fans können es kaum erwarten, dass im großen Showdown die letzten Masken fallen. In der letzten Staffel gewann Daniel Donskoy, der damals als Maulwurf das Publikum begeisterte. Heute wird ein neuer Staffelsieger gekürt. Zuvor betreten die vier Finalisten noch einmal die Bühne, um alle zusammen und jeder für sich noch ein letztes Mal mit tollen Performances um die Gunst des Publikums zu werben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A01AD07E7C92B2FCDA8B6B6A7E479B74.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507035000 +0200" stop="20230507041500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem Sieger oder der Siegerin und allen demaskierten Promis! Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5112E8AC27FDBD9BFD7AEA02BDEC69B3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507041500 +0200" stop="20230507051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">My Idiot Friend</title>
<desc lang="fr">Wie ticken Prominente privat? Und wie berechenbar sind ihre Reaktionen? Fernanda Brandao, Jan Stremmel und Lenas Freundin Marlies treten als Freunde von Lena Gercke gegen Axel Stein, Henning Wehland und Thilo Gosejohann als Freunde von Simon Gosejohann an.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/191492850710E4187090234F1AFFF2C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507051000 +0200" stop="20230507053000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">La fée électricité</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe sucht immer noch nach einem neuen Zuhause und wird in einem modernen Bürogebäude fündig - so groß, dass fast jeder eine ganze Etage bewohnen kann. Sie haben fließendes Wasser, tiefgefrorene Pizza und die neuste Einrichtung. Alle sind zufrieden - bis auf Lewis. Doch auch die anderen müssen bald feststellen, dass nicht alles so perfekt ist wie gedacht. Zu allem Übel wird die Dreiecksbeziehung zwischen Todd, Gail und Melissa immer komplizierter ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/412F41F54EA8F761091A46DDB2A8E79F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507053000 +0200" stop="20230507055000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">Red et Andy</sub-title>
<desc lang="fr">Mit großem Aufwand und einer Portion Hinterhältigkeit schafft es Tandy, Lewis nach Seattle zu bringen. Denn dort hat dieser mit seinem Freund Mark gelebt, den er seit dem Virusausbruch vor drei Jahren nicht mehr gesehen hat. Obwohl sich Lewis sicher ist, dass Mark tot ist, gibt Tandy die Hoffnung nicht auf. Derweil fragt Carol Gail, ob sie die Großmutter ihres ungeborenen Kindes werden möchte. Und Todd will Melissa helfen, mit ihrem konfusen psychischen Zustand klarzukommen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8303C602C09F7DE203A477C87DABC31.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230507055000 +0200" stop="20230507063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Supergirl</title>
<sub-title lang="fr">L'âge de l'acier</sub-title>
<desc lang="fr">Ben Lockwood ist Geschichtsprofessor und ist davon überzeugt, dass das Leben seines Vaters Pete von Außerirdischen zerstört wurde. Seiner Meinung nach haben sie Petes Ruin und letztlich auch dessen Tod zu verantworten. Die Wut auf diese Wesen steigert sich in Hass - und durch Mercys und Otis' Unterstützung wird Ben nach und nach zu Agent Liberty.</desc>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD0982812C0F8FEB968EFF6F0226B7C2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>