<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230330054000 +0200" stop="20230330064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330064000 +0200" stop="20230330070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Surréaliste</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem JJ eine Absage von der NYU erhalten hat, beschließt er, an einem College in der Nähe seiner Eltern zu studieren. Maya kann ihr Glück kaum fassen. Und auch Ray darf sich freuen: Durch einen Zwischenfall ist er der einzige Junge bei einem Schulausflug. Dadurch erhofft er sich gute Chancen bei den Mädchen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81DAE9E5283B787012D6BCCD50CAE2E8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330070500 +0200" stop="20230330073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Lessive et dépendance</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie sitzt in einer argen Zwickmühle. Seine Freundin Lydia, die niemand wegen ihrer herblassenden Art ausstehen kann, verlangt von Charlie, dass er sich umgehend von seiner impertinenten Haushälterin Berta trennt. Berta lässt das nicht auf sich sitzen und dreht den Spieß kurzerhand um. Sie fordert Charlie auf, seiner unausstehlichen Freundin Lydia endgültig den Laufpass zu geben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C97C2AA072E5117D92E3C56D2C27718.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330073000 +0200" stop="20230330080000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Mon plus beau Noël</sub-title>
<desc lang="fr">Eigentlich wollte es sich Charlie am Weihnachtsabend allein mit seiner Freundin Gloria zu Hause gemütlich machen. Doch dazu kommt es nicht. Denn seine gesamte Familie steht nach und nach auf der Schwelle, und auch noch ein paar andere, ebenfalls ungeladene Gäste. So auch Alans Exfrau Judith und ihr Verlobter Herb, der seine Augen nicht von Kandi lassen kann, was Judith sehr wütend macht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8D4F864A488E86E793CBE73682D91CAB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330080000 +0200" stop="20230330082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Réajustements amoureux</sub-title>
<desc lang="fr">Ihre Beziehung hatte so schön angefangen: Blumen, Gedichte, schöne Nachrichten und liebe Worte. Nun lässt sich Leonard als Ehemann immer mehr gehen und gibt sich keine Mühe mehr, seiner Frau eine Freude zu machen. Frustriert flüchtet Penny in ein SPA-Wochenende mit Amy. Indessen entwickeln Howard und Raj diverse Ideen, um eine Lösung für den quietschenden Parkettboden im Babyzimmer zu finden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74779AB73A7321C41C7785D5064C93F9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330082000 +0200" stop="20230330085000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le décodeur d'émotions !</sub-title>
<desc lang="fr">Weil Sheldon zu wenig Empathie für seine Mitmenschen zeigt und nicht in der Lage ist, die Gefühle seiner Freunde einzuschätzen, nimmt er an einem Experiment mit einem neu entwickelten Emotionen-Detektor teil. Derweil streiten sich Penny und Leonard, weil Leonard nicht möchte, dass Pennys krimineller Verwandter bei ihnen wohnt, und Raj will herausfinden, warum keine Frau bei ihm bleiben will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2760B465D4278A28375D47245D37DC83.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330085000 +0200" stop="20230330091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La réverbération de la locomotive</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hält Leonard und Howard von ihrer Arbeit für das Militär ab. Um ihn loszuwerden, schenken sie ihm Tickets für eine historische Eisenbahnfahrt. Als ein Oberst auftaucht, um einen Blick auf den Fortschritt seines Auftrages zu werfen, besteht er auf eine Größenänderung, so wie Sheldon es vorgeschlagen hatte. Unterdessen planen Penny, Amy und Bernadette einen gemeinsamen Abend zu verbringen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52B7578C907EF415498ED7A97261B3DC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330091500 +0200" stop="20230330094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">L'expert</sub-title>
<desc lang="fr">Holt informiert das Team darüber, dass die Kriminalität in New York zurückgegangen ist und das NYPD deshalb eines der Reviere in Brooklyn schließen will. Aus diesem Grund soll ein Prüfer das 99. Revier inspizieren. Leider handelt es sich um Teddy, Amys Ex-Freund.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C942BD22577EA7B233F0C11234E5730C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330094000 +0200" stop="20230330101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Flics en série</sub-title>
<desc lang="fr">Jake und Rosa sind begeistert, als sie ans Set ihrer Lieblings-Fernsehserie gerufen werden. Daher nutzen sie die Gelegenheit, den Hauptdarsteller Mark Devereaux kennenzulernen. Leider werden ihre Ermittlungen durch den ausführenden Produzenten und Devereaux extrem behindert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C78CA2D77806D04A94B2B4C68F1A9538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330101000 +0200" stop="20230330104000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La dernière chevauchée</sub-title>
<desc lang="fr">Nach Lieutenant Hopkins' Prüfung wartet die Crew auf die endgültige Entscheidung, ob das 99. Revier schließen muss. Um in letzter Minute einen Aufschub zu erreichen, melden sich Jake und Boyle freiwillig für den einzigen Fall, den es zu lösen gibt: den Diebstahl eines Kinderfahrrads. Da es möglicherweise das letzte Mal ist, dass die beiden zusammen ermitteln, geben sie Vollgas ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5D05A862A092DA36ACE99811C63B8BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330104000 +0200" stop="20230330110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Meuh-meuh</sub-title>
<desc lang="fr">Terry genießt gerade seinen freien Tag. Als er von einem Kollegen angehalten wird, kommt es zu einer heftigen Auseinandersetzung, infolgedessen er eine offizielle Beschwerde gegen den Polizisten einreichen will. Holt hat jedoch andere Pläne und hält seinen aufgebrachten Kollegen erstmal zurück. Derweil passen Amy und Jake auf Terrys Kinder auf. Ob das auf ihre Familienplanung Einfluss nimmt?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B364ABF9DFADECFF3ACD4CFADD0C5BD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330110500 +0200" stop="20230330113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La convention</sub-title>
<desc lang="fr">Die alljährliche Cop-Con steht an; das Team kann es kaum erwarten, auf der Party richtig auf den Putz zu hauen. Als Holt seine Leute jedoch darum bittet, sich dieses Jahr anständig zu benehmen, ist die Stimmung im Keller ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0424C534E786961ECC28E64CBF8B4423.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330113000 +0200" stop="20230330120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Tremblement de mère</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessa soll in Eves Klasse von ihrer Arbeit für eine Ölfirma berichten. Nach ihrer Präsentation kippt die Stimmung - die Schüler beschuldigen sie, die Umwelt zu zerstören. Eve ist verstört und schlägt sich auf die Seite ihrer Mitschüler. Sie geht so weit, von ihrer Mutter zu verlangen, ihren Job hinzuschmeißen. Es bleibt nicht bei Worten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ABA2B8440DDBD191642836198406BD8E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330120000 +0200" stop="20230330123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le cycle de la vie</sub-title>
<desc lang="fr">Mike hat eine Ente geschossen, die er nun fürs Abendessen zubereiten will. Kristin ist bestürzt, dass er den kleinen Boyd zu früh mit Gewalt und Tod konfrontieren könnte - doch selbst der Veganer Ryan stimmt zu, dass Boyd solche Lektionen zu lernen hat. Als der Junge daraufhin kein Fleisch mehr essen will, erklärt ihm Mike den Kreislauf des Lebens. Mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4744633EC54ACB6EC861DF2F1C67388C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330123000 +0200" stop="20230330125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Comment zigouiller Noël</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessa ist noch völlig geschafft vom Thanksgiving-Trubel. Sie sehnt sich nach der besinnlichen Weihnachtszeit, als sie und Mike noch alleine waren. Weil er sowieso nicht weiß, was er seiner Frau schenken soll, will er für Vanessa einen familienfreien Urlaub organisieren. Doch wohin mit Boyd und den Mädchen? Unterdessen hat Ed ganz andere Sorgen. Aus Versehen schoss er nicht einen Truthahn ab, sondern einen Weißkopfseeadler ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8343066153A90E8D4F242FACC388235C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330125500 +0200" stop="20230330132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Eve la rebelle</sub-title>
<desc lang="fr">Eve wird vom Unterricht suspendiert, nachdem sie einen Jungen beschimpft hat. Mike wundert sich, dass ein verbaler Ausrutscher solche Auswirkungen haben kann. Unterdessen findet Ryan endlich einen Job. Doch als er sich von dem frischverdienten Geld ein Motorrad kauft, macht sich Kristin Gedanken um seine Prioritäten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6352EBB93273A563E300288067213453.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330132000 +0200" stop="20230330135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">La belle architecte</sub-title>
<desc lang="fr">Das Auge isst mit - doch nicht immer kommt Schönheit ohne Nebenwirkungen. Bill McKenzie ist jedenfalls erschüttert, als ihm Mike eröffnet, dass er durch eine junge und unglaubliche hübsche Architektin ersetzt werden soll. Ein Vorfall, der auch Vanessa zu denken gibt. Scheiterte ihre letzte Bewerbung etwa auch nicht am Talent, sondern am Aussehen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3C8301D053DFBD0EED3F676660CDBE5E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330135000 +0200" stop="20230330142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le dîner de famille</sub-title>
<desc lang="fr">Berta ist übermüdet, weil sie ständig auf das Baby ihrer Tochter Naomi aufpassen muss. Diese hat einen neuen Liebhaber. Bei dem unbekannten Lover handelt es sich um Alan, der hinter Bertas Rücken ein Verhältnis mit Naomi angefangen hat. Als Berta erfährt, wer für ihre schlaflosen Nächte verantwortlich ist, reagiert sie überraschend positiv. Sie sieht in Alan bereits ihren neuen Schwiegersohn.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9946AD28A40CC29F6BE1B9E975F1224.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330142000 +0200" stop="20230330144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Les murs ont des oreilles</sub-title>
<desc lang="fr">Jake lässt verlauten, dass er in letzter Zeit Schwierigkeiten hat, die Nacht durchzuschlafen. Grund ist, dass er unfreiwillig Zeuge wird, wie seine Mutter und deren Verlobter Herb sich lautstark beim Liebespiel verlustieren. Zunächst scheint Alan als einziger darüber bestürzt zu sein. Doch als Charlies Mutter andeutet, dass ihm in seiner Kindheit Ähnliches widerfahren sei, weckt dies bei Charlie stark unterdrückte Erinnerungen an traumatische Kindheitserlebnisse ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/092B96DB3DDB51EC4CEA658AB7A4861E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330144500 +0200" stop="20230330151500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Génie informatique et génie pneumatique</sub-title>
<desc lang="fr">Meemaw schenkt Sheldon ein Videospiel. Beide verfallen dem Spiel mit Haut und Haaren. Sheldon bleibt sogar der Schule fern, um weiter spielen zu können. Doch das rächt sich, denn er leidet unter Albträumen. In der Zwischenzeit nimmt Georgie eine Teilzeitbeschäftigung in der Garage von Herschel Sparks an, wo er zu Herschels Erstaunen großes Talent für die Reparatur von Reifen erkennen lässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/334D04B426375B552140068A47E2B3AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330151500 +0200" stop="20230330154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Dynamiques familiales et voiture de sport</sub-title>
<desc lang="fr">Für den Psychologiekurs soll Sheldon das Verhalten seiner Familie an Thanksgiving beobachten. Seine Eltern geraten in Streit darüber, ob George den gut bezahlten Job in Oklahoma annehmen soll, den man ihm angeboten hat. Weil Mary die gewohnte Umgebung Medfords nicht verlassen will, kommt es zu einem lebhaften Wortgefecht, das Sheldon seiner Klasse in seinem sehr emotionalen Vortrag berichtet. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DBD3FF820AF40E482CC613D7096FE476.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330154000 +0200" stop="20230330160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les zones d'intimité</sub-title>
<desc lang="fr">Rajs Vater, Dr. V.M. Koothrappali, hat keine Lust mehr, seinem Sohn eine Frau zu suchen oder ihn finanziell zu unterstützen. Zunächst ist Raj deswegen sehr frustriert, doch nach einem Gespräch mit seinen Freunden sieht er die Sache etwas anders. Amy und Sheldon haben Krach, weil Sheldon ein sehr intimes Detail ihrer Beziehung an der Uni ausgeplaudert hat, und nicht versteht, was daran falsch war.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8A656B96E26A2B7DD6B4E62F6428DE7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160500 +0200" stop="20230330163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le Comi-con de situation</sub-title>
<desc lang="fr">Raj hat sich fest vorgenommen, ohne die Unterstützung seines Vaters zurechtzukommen. Allerdings hat er einen Haufen Schulden angesammelt. Sheldon will ihm helfen, seine Finanzen zu regeln - und greift hart durch. Penny und Leonard haben ein ganz anderes Problem: Sie möchte ihm zuliebe mit auf die Comic Con gehen, er möchte das aber nicht, weil er weiß, dass sie keinen Spaß haben wird. Allerdings traut er sich nicht, ihr das zu sagen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FE3516F8815466600E1490151835F9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330163000 +0200" stop="20230330170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un toit pour Rajesh</sub-title>
<desc lang="fr">Raj muss aus seiner Wohnung ausziehen und ist nun auf der Suche nach einer neuen Bleibe. Leonard und Penny bieten ihm Sheldons altes Zimmer an. Bernadette ist zunächst zögerlich, da doch schon Stuart bei ihnen wohnt. Dann bieten sie ihm doch das Zimmer über der Garage an. Raj ist gerührt, dass seine Freunde so hilfsbereit sind und überlegt nun, welches Paar ihm die besseren Optionen anbietet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4626CBDA4D4FB6B0333615F6FF67766.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330170000 +0200" stop="20230330180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330180000 +0200" stop="20230330181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330181000 +0200" stop="20230330184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La fille dans le bus</sub-title>
<desc lang="fr">Vom Schulbus aus beobachtet Lisa ein gleichaltriges Mädchen, das auf der Veranda Klarinette spielt. Wie sich herausstellt, ist nicht nur Sam musikalisch. Ihre ganze Familie entpuppt sich als sehr kultiviert! Lisa wähnt sich im siebenten Himmel, als sie von Sams Eltern zum Essen eingeladen wird. Um zu vertuschen, wie primitiv ihre eigenen Eltern sind, verstrickt sich Lisa in ein Meer aus Lügen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFCE333BB78C705ABF4BA0576F784796.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330184000 +0200" stop="20230330190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Je sais danser en gros</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl Marge ihn gebeten hat, sich die neueste Folge ihrer Lieblingsshow &quot;Odder Stuff&quot; nicht ohne sie anzusehen, hat Homer nicht widerstehen können. Jetzt muss er ganz schnell eine gute Idee haben, um Marges Wut zu besänftigen. Er will sie zum Tanzen ausführen, doch sein Gefühl für Takt und Rhythmus lässt zu wünschen übrig, also nimmt Homer Tanzstunden, die ganz schön anstrengend sind.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/562BA55AA86A66D5CFD99B9453E410B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330190500 +0200" stop="20230330201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330201500 +0200" stop="20230330230500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Beim Videoshooting werden die Bewerberinnen zu Doppelgängerinnen von Marilyn Monroe. Songs wie &quot;Diamonds are a girl's best friend&quot; sind die Begleitmusik für ihre Performance. Wer kann mit seinen Tanzkünsten überzeugen und dazu noch so spontan wie möglich wirken? Auch am Entscheidungstag stehen die Elevator Boys Heidi Klum als Gastjuroren zur Seite und nehmen an der Bewertung teil. Wer hat die Nase vorn?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9427EAD9213CA5EE2DE5A976963AAD65.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330230500 +0200" stop="20230331000500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5698054D33743E8F1676A7849DACFD46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331000500 +0200" stop="20230331023500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Beim Videoshooting werden die Bewerberinnen zu Doppelgängerinnen von Marilyn Monroe. Songs wie &quot;Diamonds are a girl's best friend&quot; sind die Begleitmusik für ihre Performance. Wer kann mit seinen Tanzkünsten überzeugen und dazu noch so spontan wie möglich wirken? Auch am Entscheidungstag stehen die Elevator Boys Heidi Klum als Gastjuroren zur Seite und nehmen an der Bewertung teil. Wer hat die Nase vorn?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1956DE57659ABC1231C58C28B6942CFC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331023500 +0200" stop="20230331032500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<desc lang="fr">Annemarie Carpendale oder Viviane Geppert präsentieren Hintergrundberichte, Interviews und Einblicke von Lifestyle-Events rund um den Globus und zeigen die Glamour-Welt der Stars, so wie man sie sonst nicht sieht. Bei Preisverleihungen, Filmfestspielen oder der Fashion Week, überall ist die Kamera hautnah dabei und bringt dem Zuschauer das aufregende Leben der Prominenten ins heimische Wohnzimmer.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFCD2A62CE265E462DAD0FA7DAD21D04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331032500 +0200" stop="20230331033000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331033000 +0200" stop="20230331042000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331042000 +0200" stop="20230331044000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Road trip</sub-title>
<desc lang="fr">Chips Boss Eddie hat Ärger mit Demonstranten, die gegen den Rodeo-Veranstalter protestieren. Emotionsgeladen fordert Eddie von Chip, ihn auf einen Trip der besonderen Art zu begleiten - und Martha muss die beiden fahren. Unterwegs treffen sie auf interessante Persönlichkeiten aus Eddies Vergangenheit, wie die Prostituierte Thelma und Eddies Sohn Ed. Allerdings finden es seine beiden Wegbegleiter etwas beunruhigend, dass der alte Mann eine Pistole mit auf die Reise genommen hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC05323100E553F905A1FCC4591CF412.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331044000 +0200" stop="20230331051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">La tarte au sucre</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Chip erfahren hat, dass seine Mutter für die Trennung von Penelope verantwortlich ist, will er sie zur Rede stellen. Gemeinsam mit Martha und Eddie macht er sich auf den Weg zu ihr. Doch was er vor Ort vorfindet, ist erschreckend: Mrs. Baskets liegt bewusstlos auf dem Küchenfußboden. Chip ruft in Panik seinen Bruder an, doch der hat bereits Besseres zu tun. Somit muss sich der Chaot alleine um die Rettung seiner Mutter kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C871C9CABFF65BEFE1E9D2D71091B968.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331051000 +0200" stop="20230331060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>