<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230329051500 +0200" stop="20230329060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329060500 +0200" stop="20230329063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Un dernier road trip</sub-title>
<desc lang="fr">Bevor JJ aufs College geht, begeben sich die DiMeos auf einen letzten großen Roadtrip. Das läutet aber nicht nur den Abschied von JJ ein, sondern auch von Kenny. Denn ein anderer Betreuer wird ihn in die neue Stadt begleiten. Der Ausflug beginnt emotional und entwickelt sich nach und nach zum Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE5168F470990554DBB1DC64E2552BED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329063500 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">The S-t-a- Staircase</sub-title>
<desc lang="fr">Als JJ eine Mail vom College bekommt, ist seine ganze Familie aufgeregt - und tatsächlich erhält er endlich seine erste Zusage. Der Auszug rückt also immer näher. Vorher will er aber noch Izzys Vater kennenlernen. Das Treffen gestaltet sich dann aber ganz anders als erwartet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BF5E16DABB65E81FC11BD27FE38D91C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Lâchez les chiens</sub-title>
<desc lang="fr">Alan kann nicht schlafen. Also versucht er es mit Joggen, um endlich müde zu werden. Dabei wird Alan als vermeintlicher Bankräuber verhaftet. Bei den Gesprächen mit seiner Therapeutin Dr. Freeman findet er heraus, dass Charlie das Problem für seine Schlaflosigkeit ist. Der flirtet nämlich mit der Mutter von Jakes Freundin. Die Mutter und Charlie treffen sich heimlich, was Jake Sorgen bereitet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63999704991CB3426E8322F3BF33EAA9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329073000 +0200" stop="20230329075500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Deviens un homme, mon fils</sub-title>
<desc lang="fr">Sei es, dass Alan sein Geld vergessen hat oder die Bankkarte derfekt ist - stets hat er eine andere Ausrede parat und lässt seinen Bruder die Rechnungen begleichen. Doch davon hat Charlie nun endgültig genug. Als die beiden zusammen essen gehen, soll Alan bezahlen, doch der verdrückt sich im entscheidenden Moment auf die Toilette, und wieder muss Charlie das Essen zahlen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B38480DCB7B464BF5A6EDBC4D8C04A53.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329075500 +0200" stop="20230329082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un nouveau colocataire</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon und Amy wollen es sich in Pennys Apartment gemütlich machen und umdekorieren. Daher möchte Sheldon einige Sachen aus seiner alten Wohnung rüberholen. Allerdings ist er nicht in der Lage, sich vernünftig mit Leonard über die Aufteilung der gemeinsamen Besitztümer zu einigen ... Zwischen Stuart und Raj entbrennt ein Wettkampf: Beide möchten für Howard und Bernadette da sein und versuchen, sich gegenseitig zu übertrumpfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A508E60D6526EAA623A42E07AC4B073A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329082000 +0200" stop="20230329085000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Halley et venues</sub-title>
<desc lang="fr">Amy hat Geburtstag, und der alljährliche Sex mit Sheldon steht an. Allerdings ist ihr dieses Vergnügen dieses Mal scheinbar nicht vergönnt, denn Bernadette liegt in den Wehen und könnte jeden Moment ihr Baby bekommen. Das versetzt die gesamte Clique natürlich in helle Aufregung. Nur Raj ist außen vor - er hat sich einen Fauxpas erlaubt und Howard und Bernadette das Geschlecht des Babys verraten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FC6A4B9D48D3D1A031D59E2F5FC4F61.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329085000 +0200" stop="20230329091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Flashbacks</sub-title>
<desc lang="fr">Nach den Weihnachtsfeiertagen kommt die Clique das erste Mal wieder zusammen, um sich auszutauschen. Jeder hat etwas zu erzählen: Sheldon und Amy waren bei Sheldons Mutter Mary in Texas und mussten eine Krise der besonderen Art durchstehen. Penny und Leonard haben sich wegen des Christbaums in die Wolle bekommen, und Bernadette und Howard hatten mit ihrem Nachwuchs alle Hände voll zu tun.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A643F124584F2E97A5016BE4571A72D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329091500 +0200" stop="20230329094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Arrière-goût</sub-title>
<desc lang="fr">Ted ist sehr aufgeregt, als seine Hochzeitsvermittlerin behauptet, endlich seinen Seelenverwandten gefunden zu haben. Er muss sein Date mit der perfekten Frau verschieben, weil Lily seine Hilfe benötigt. Auf Ted warten überraschende Enthüllungen: Lily hat sich heimlich für ein Kunststipendium in San Francisco beworben. Ihr Wagen hat auf dem Weg zum Vorstellungsgespräch einen Platten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0169734F0ABD3D6D921139DB97E72F1C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329094000 +0200" stop="20230329101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La danse de la pluie</sub-title>
<desc lang="fr">Ted versucht ein letztes Mal, Robins Herz zu gewinnen. Er besorgt sich deshalb einen Ersatzschlüssel für ihre Wohnung, um sie mit einem romantischen Streichquartett und einer Einladung für eine Reise nach Paris zu überraschen. Robin ist zwar erfreut, findet das ganze aber etwas übertrieben. Zudem hat sie an dem Wochenende bereits andere Pläne: Sie will einen Campingausflug mit ihren Kollegen machen. Um das zu verhindern, greift Ted zu wahrlich ungewöhnlichen Mitteln ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/08936D55294E904EBDD92B7DBD733A53.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329101000 +0200" stop="20230329103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Un nouveau tournant</sub-title>
<desc lang="fr">Ted und Robin sind frisch verliebt. Marshall mit seiner Leidensmiene versaut ihnen aber die Stimmung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22189C0F858FBC709A4B5DFCFCCCAF45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329103500 +0200" stop="20230329110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La drague selon Barney</sub-title>
<desc lang="fr">Marshall geht es allmählich wieder besser, und er scheint sich sogar wieder für Frauen zu interessieren. Gnädigerweise nimmt sich Barney seiner an und bringt Marshall bei, wie man Frauen richtig anbaggert. Zu Übungszwecken suchen die beiden jeden Abend eine Bar auf, doch egal welche Strategie Marshall anwendet, am Ende schleppt immer Barney die Frauen ab. Indes ist Lily wieder nach New York zurückgekehrt, und Ted hat berechtigte Zweifel an ihrer guten Laune ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A82D79AEDAD955F08B1083D20B89E543.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329110500 +0200" stop="20230329113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le brunch</sub-title>
<desc lang="fr">Teds Eltern besuchen ihn zu ihrem 30. Hochzeitstag in New York. Da Robin das erste Mal auf Teds Eltern trifft, ist sie sehr angespannt. Barney möchte unbedingt Teds Eltern kennenlernen. Lily und Marshall sind sehr angetan von Barney, so gehen Marshall und Barney nach dem Essen noch in die Bar, wo Teds Vater als Wingman fungiert. Bald erfährt Ted, dass seine Eltern ein Geheimnis vor ihm verbergen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1056928EE130BA910481EB5BD34D6E24.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329113500 +0200" stop="20230329120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">L'expert</sub-title>
<desc lang="fr">Holt informiert das Team darüber, dass die Kriminalität in New York zurückgegangen ist und das NYPD deshalb eines der Reviere in Brooklyn schließen will. Aus diesem Grund soll ein Prüfer das 99. Revier inspizieren. Leider handelt es sich um Teddy, Amys Ex-Freund.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C942BD22577EA7B233F0C11234E5730C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329120000 +0200" stop="20230329123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Flics en série</sub-title>
<desc lang="fr">Jake und Rosa sind begeistert, als sie ans Set ihrer Lieblings-Fernsehserie gerufen werden. Daher nutzen sie die Gelegenheit, den Hauptdarsteller Mark Devereaux kennenzulernen. Leider werden ihre Ermittlungen durch den ausführenden Produzenten und Devereaux extrem behindert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C78CA2D77806D04A94B2B4C68F1A9538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329123000 +0200" stop="20230329125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La dernière chevauchée</sub-title>
<desc lang="fr">Nach Lieutenant Hopkins' Prüfung wartet die Crew auf die endgültige Entscheidung, ob das 99. Revier schließen muss. Um in letzter Minute einen Aufschub zu erreichen, melden sich Jake und Boyle freiwillig für den einzigen Fall, den es zu lösen gibt: den Diebstahl eines Kinderfahrrads. Da es möglicherweise das letzte Mal ist, dass die beiden zusammen ermitteln, geben sie Vollgas ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C90193DB7492305C377E8A3F33A03AB4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329125500 +0200" stop="20230329132500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Meuh-meuh</sub-title>
<desc lang="fr">Terry genießt gerade seinen freien Tag. Als er von einem Kollegen angehalten wird, kommt es zu einer heftigen Auseinandersetzung, infolgedessen er eine offizielle Beschwerde gegen den Polizisten einreichen will. Holt hat jedoch andere Pläne und hält seinen aufgebrachten Kollegen erstmal zurück. Derweil passen Amy und Jake auf Terrys Kinder auf. Ob das auf ihre Familienplanung Einfluss nimmt?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A62F73D622F1C6C094BEDB64F77E418.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329132500 +0200" stop="20230329135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La convention</sub-title>
<desc lang="fr">Die alljährliche Cop-Con steht an; das Team kann es kaum erwarten, auf der Party richtig auf den Putz zu hauen. Als Holt seine Leute jedoch darum bittet, sich dieses Jahr anständig zu benehmen, ist die Stimmung im Keller ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0424C534E786961ECC28E64CBF8B4423.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329135000 +0200" stop="20230329142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Lessive et dépendance</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie sitzt in einer argen Zwickmühle. Seine Freundin Lydia, die niemand wegen ihrer herblassenden Art ausstehen kann, verlangt von Charlie, dass er sich umgehend von seiner impertinenten Haushälterin Berta trennt. Berta lässt das nicht auf sich sitzen und dreht den Spieß kurzerhand um. Sie fordert Charlie auf, seiner unausstehlichen Freundin Lydia endgültig den Laufpass zu geben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFB4B11ED34EC5EED1C44F5E1AE0AD53.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329142000 +0200" stop="20230329144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Mon plus beau Noël</sub-title>
<desc lang="fr">Eigentlich wollte es sich Charlie am Weihnachtsabend allein mit seiner Freundin Gloria zu Hause gemütlich machen. Doch dazu kommt es nicht. Denn seine gesamte Familie steht nach und nach auf der Schwelle, und auch noch ein paar andere, ebenfalls ungeladene Gäste. So auch Alans Exfrau Judith und ihr Verlobter Herb, der seine Augen nicht von Kandi lassen kann, was Judith sehr wütend macht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEAA83923EF78AF4721615795EA07018.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329144500 +0200" stop="20230329151500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Sheldon s'émancipe</sub-title>
<desc lang="fr">George hat Sheldon ins Naturwissenschaftliche Museum gefahren, wo er einen Vortrag hören will. Dort trifft er auf Paige, die ihn abzulenken versucht. Derweil begegnet George im Restaurant Paiges Mutter, die sich bei ihm über ihre nicht mehr funktionierende Ehe beklagt. Während George den Eheberater spielt, helfen Mary, Georgie und Missy Meemaw, di einen privaten Flohmarkt veranstaltet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCDED1ADBB377274E28DC7FF12516DD7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329151500 +0200" stop="20230329154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Génie informatique et génie pneumatique</sub-title>
<desc lang="fr">Meemaw schenkt Sheldon ein Videospiel. Beide verfallen dem Spiel mit Haut und Haaren. Sheldon bleibt sogar der Schule fern, um weiter spielen zu können. Doch das rächt sich, denn er leidet unter Albträumen. In der Zwischenzeit nimmt Georgie eine Teilzeitbeschäftigung in der Garage von Herschel Sparks an, wo er zu Herschels Erstaunen großes Talent für die Reparatur von Reifen erkennen lässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/600B12C56CC905D26B26F702542CFBFB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329154000 +0200" stop="20230329160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Réajustements amoureux</sub-title>
<desc lang="fr">Ihre Beziehung hatte so schön angefangen: Blumen, Gedichte, schöne Nachrichten und liebe Worte. Nun lässt sich Leonard als Ehemann immer mehr gehen und gibt sich keine Mühe mehr, seiner Frau eine Freude zu machen. Frustriert flüchtet Penny in ein SPA-Wochenende mit Amy. Indessen entwickeln Howard und Raj diverse Ideen, um eine Lösung für den quietschenden Parkettboden im Babyzimmer zu finden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FE3516F8815466600E1490151835F9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329160500 +0200" stop="20230329163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le décodeur d'émotions !</sub-title>
<desc lang="fr">Weil Sheldon zu wenig Empathie für seine Mitmenschen zeigt und nicht in der Lage ist, die Gefühle seiner Freunde einzuschätzen, nimmt er an einem Experiment mit einem neu entwickelten Emotionen-Detektor teil. Derweil streiten sich Penny und Leonard, weil Leonard nicht möchte, dass Pennys krimineller Verwandter bei ihnen wohnt, und Raj will herausfinden, warum keine Frau bei ihm bleiben will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/360042F93B9F806B1C0124EA46FF712F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329163000 +0200" stop="20230329170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La réverbération de la locomotive</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hält Leonard und Howard von ihrer Arbeit für das Militär ab. Um ihn loszuwerden, schenken sie ihm Tickets für eine historische Eisenbahnfahrt. Als ein Oberst auftaucht, um einen Blick auf den Fortschritt seines Auftrages zu werfen, besteht er auf eine Größenänderung, so wie Sheldon es vorgeschlagen hatte. Unterdessen planen Penny, Amy und Bernadette einen gemeinsamen Abend zu verbringen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2DABAAA54193D84E2C9581CB5A5195D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329170000 +0200" stop="20230329180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329180000 +0200" stop="20230329181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329181000 +0200" stop="20230329183500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">C'est la trentième saison</sub-title>
<desc lang="fr">Marge ist ziemlich verzweifelt, denn ihre Shoppingtour am Black Friday, auf der sie das ein oder andere Schnäppchen ergattern wollte, ist komplett gescheitert. Sie will sich jedoch nicht entmutigen lassen und ist wild entschlossen, dennoch ein perfektes Weihnachtsfest vorzubereiten. Dann wird sie von ihrer Familie total überrascht. Sie schenkt ihr einen spontanen Urlaub im sonnigen Florida.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CF1687E5F9F9330616E1D80205CBD1D7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329183500 +0200" stop="20230329190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Le petit soldat de plomb</sub-title>
<desc lang="fr">Weil Homer und Marge etwas erledigen müssen, soll Grampa auf die Kinder aufpassen. Beim Sitten wird er jedoch von Erinnerungen aus seiner Zeit als Soldat im Zweiten Weltkrieg heimgesucht. Als der Familie das wirkliche Ausmaß seiner posttraumatischen Belastungsstörung vor Augen geführt wird, begeben sich die Simpsons mit Hilfe einer Plastik-Spielfigur auf eine Reise in Grampas Vergangenheit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7CE3B64F6A561644C179C366B3DF2517.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329190500 +0200" stop="20230329201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329201500 +0200" stop="20230329212500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Anfang März war unter anderem der &quot;Welttag der Komplimente&quot; Thema der Sendung. Man glaubt es kaum, aber den gibt es tatsächlich. Den &quot;Herren der Schöpfung&quot; erklärte der Moderator zunächst einmal, was ein Kompliment überhaupt ist: &quot;Ein Kompliment ist eine nette Aussage über ihr Gegenüber&quot;. Anschließend präsentierte Pufpaff eine von seinem Team durchgeführte Straßenumfrage zu dem Thema. Dabei wurden die Befragten aufgefordert, selbst das Mikrofon in die Hand zu nehmen und den Passanten Komplemente zu machen. Es kam - völlig untypisch für die Show - tatsächlich zu einigen rührenden Momenten.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F46BF0C7F9E39C3B9D7C8F8419AF22BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329212500 +0200" stop="20230329220500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AD7790B18FA74DD811CE7637690D710.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329220500 +0200" stop="20230329231500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Uncovered: Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt</sub-title>
<desc lang="fr">Das Darien-Gap - ein etwa 100 Kilometer langer Regenwaldabschnitt zwischen Panama und Kolumbien voller Gefahren: Gangster, Rebellen, Drogen- und Waffenschmuggler, sowie wilde Tiere machen den Besuch sehr riskant. Trotzdem zieht das Gebiet viele Menschen, freiwillig oder unfreiwillig, an. Wieso begeben sich Menschen in diesen lebensgefährlichen Landstreifen zwischen Nord- und Südamerika? Thilo Mischke reist nach Südamerika um den Mythos &quot;Darien-Gap&quot; selbst zu erleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB155398D17ED928E19C42E592006A4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329231500 +0200" stop="20230330001500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Uncovered: Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck</title>
<sub-title lang="fr">Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck</sub-title>
<desc lang="fr">Kreuzfahrten - ein Business, das ordentlich boomt. Auch immer mehr Deutsche lassen sich es an Deck gut gehen. Aber wie sieht das Leben unterhalb des Decks aus? Der &quot;Uncovered&quot;-Reporter Thilo Mischke wirft ein Blick hinter die Kulissen. Auf den Philippinen lernt er das Geschäft mit den Seemännern kennen und mit Hilfe eines Maulwurfs bekommt er Einblicke in einen unbekannten Kosmos.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BBA53C6BDE3EFEDE87841F19CAD5287.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330001500 +0200" stop="20230330005500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AD7790B18FA74DD811CE7637690D710.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330005500 +0200" stop="20230330015500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Uncovered: Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Niemandsland im Dschungel - Die berüchtigtste Schmuggelroute der Welt</sub-title>
<desc lang="fr">Das Darien-Gap - ein etwa 100 Kilometer langer Regenwaldabschnitt zwischen Panama und Kolumbien voller Gefahren: Gangster, Rebellen, Drogen- und Waffenschmuggler, sowie wilde Tiere machen den Besuch sehr riskant. Trotzdem zieht das Gebiet viele Menschen, freiwillig oder unfreiwillig, an. Wieso begeben sich Menschen in diesen lebensgefährlichen Landstreifen zwischen Nord- und Südamerika? Thilo Mischke reist nach Südamerika um den Mythos &quot;Darien-Gap&quot; selbst zu erleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB155398D17ED928E19C42E592006A4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330015500 +0200" stop="20230330025000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Uncovered: Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck</title>
<sub-title lang="fr">Kreuzfahrtschiffe - Das unbekannte Leben unter Deck</sub-title>
<desc lang="fr">Kreuzfahrten - ein Business, das ordentlich boomt. Auch immer mehr Deutsche lassen sich es an Deck gut gehen. Aber wie sieht das Leben unterhalb des Decks aus? Der &quot;Uncovered&quot;-Reporter Thilo Mischke wirft ein Blick hinter die Kulissen. Auf den Philippinen lernt er das Geschäft mit den Seemännern kennen und mit Hilfe eines Maulwurfs bekommt er Einblicke in einen unbekannten Kosmos.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E77561FD4FE4DCE6C205D70B6F04E3A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330025000 +0200" stop="20230330025500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C04032C241FB65385DA48BEF27F7913.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330025500 +0200" stop="20230330035000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330035000 +0200" stop="20230330045000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330045000 +0200" stop="20230330054000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330054000 +0200" stop="20230330064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>