<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230513040000 +0200" stop="20230513061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Er ist wieder da</title>
<desc lang="fr">Rund 70 Jahre nach seinem vermeintlichen Tod erwacht Adolf Hitler im quirligen Berlin der Gegenwart. Keiner nimm den &quot;GröFaZ&quot; ernst, und hält ihn für einen Komiker. Sein &quot;Talent&quot; spricht sich rum, Hitler avanciert zu einem gefeierten Fernsehstar, dem der Boulevard zu Füßen liegt. Seine Beliebtheit will der Mann aus Braunau nutzen, um seinen Traum von der Weltherrschaft doch noch zu verwirklichen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AD13A47AF7716E1789BB6675BADA422.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513061000 +0200" stop="20230513071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">T-Rex für zuhause</sub-title>
<desc lang="fr">Teure Leinwand-Kunst war gestern! Wer etwas auf sich hält, stellt sich jetzt das Skelett eines Dinos ins Wohnzimmer. Kein Scherz! Im April dieses Jahres wurde in Zürich schon zum zweiten Mal ein Dino-Skelett versteigert - und das für schlappe fünf Millionen Euro. &quot;Galileo&quot; hat den Dino-Hype unter die Lupe genommen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513071500 +0200" stop="20230513074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">C'est pas comme ça qu'on dit à Amsterdam</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Lyndsey gehen mit Walden zum Abendessen in ein Restaurant, doch unglücklicherweise treffen sie dort auf Waldens Ex-Partnerin Zoey und ihre neue Liebschaft Peter. Für Walden ist der Abend damit gelaufen. Er leidet immer noch sehr unter der Trennung von Zoey. Um ihn aufzumuntern, möchte ihn Lindsey mit einer Auswahl ihrer Freundinnen bekannt machen. Leider misslingen sämtliche Verabredungen, und Walden gibt auf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A57FB63D27F64B26846F97F31A181AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513074000 +0200" stop="20230513080500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Les furets, à l'attaque !</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einigen Wochen trauter Zweisamkeit bietet Walden Rose an, bei ihm einzuziehen. Ausgerechnet in dieser Situation kehrt Zoey aus England zurück. Sie möchte einen neuen Versuch mit Walden starten. Dem fällt es schwer, Rose die verzwickte Lage zu erklären. Er macht mit ihr Schluss, um wieder mit Zoey zusammen zu sein. Rose reagiert scheinbar gelassen auf die Neuigkeit, plant dann allerdings, sich für die ihr angetane Verletzung zu rächen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A57FB63D27F64B26846F97F31A181AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513080500 +0200" stop="20230513083000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le bar à filles</sub-title>
<desc lang="fr">Jeder dritte Donnerstag im Monat ist von nun an der &quot;Alles ist Möglich-Donnerstag&quot;, an dem die vier Freunde aus dem Trott ausbrechen wollen, in dem sie feststecken. Sheldon möchte lieber die bisherige Beständigkeit aufrecht halten, fügt sich aber. Statt Rajs Vorschlag zu folgen, in einer Bar Frauen aufzureißen, gehen sie lieber in den Comicbuchladen, obwohl sie bereits am Vortag dort waren. Auf dem Weg dorthin begegnen sie Penny, die kurzerhand mitkommt - mit fatalen Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F8D1ACC65E88D193D346DC430396D4D5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513083000 +0200" stop="20230513090000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Excursion à Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Howard ist von Leslie Winkle verlassen worden. Um ihn abzulenken, nehmen ihn Leonard und Raj mit nach Las Vegas.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62844B0D31B13BFF3094925681C0477E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513090000 +0200" stop="20230513092500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La turbulence du matériel confidentiel</sub-title>
<desc lang="fr">Das erste Date mit Penny ging völlig schief, nun soll Leonard Stuart Beziehungs-Tipps geben. Dann braucht Howard Hilfe: Seine für die Raumstation ISS konstruierte Toilette hat einen argen Fehler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2EA8138BA1D91D4472B54140D28852E1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513092500 +0200" stop="20230513101500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Supergirl</title>
<sub-title lang="fr">Non-violence</sub-title>
<desc lang="fr">Kara ist seit einiger Zeit auf einen Schutzanzug angewiesen, um sich von dem Kryptonit in der Atmosphäre abzuschirmen. J'onn macht Bekanntschaft mit Manchester Black, Fionas Verlobtem. Gemeinsam wollen sie Fiona, die von Otis und Mercy entführt wurde, befreien. Doch die Mission gestaltet sich schwieriger als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F0AD3DCF3BBDD53E93D243749167770.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513101500 +0200" stop="20230513104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Ein Alptraum von Halloween</sub-title>
<desc lang="fr">Halloween gestaltet sich dieses Jahr für die DiMeos ganz anders als normalerweise. Die Kinder haben nämlich in einem Versteck alte Süßigkeiten gefunden, die offenbar Halluzinationen auslösen. So träumt JJ beispielsweise davon, endlich mal der Böse und nicht das Opfer zu sein, und in Dylans Fantasie tauschen sie und Ray die Körper. Der Abend endet offenbar im Escape-Room, bei dem die Familie zusammenarbeiten muss, um wieder in die Freiheit zu gelangen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64888F3227A68A4D2CEF32929C1BEBFC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513104500 +0200" stop="20230513111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Teacher Jail</sub-title>
<desc lang="fr">Als Jack ein weiteres Mal die Aufsichtspflicht für seine Klasse vernachlässigt, verletzt sich in seiner Abwesenheit ein Schüler. Daraufhin leitet die Sekretärin Helen übergangsweise den Biologieunterricht - und Jack muss in den Lehrerknast. Dort lernt er Philip kennen, und die beiden verstehen sich sofort. Allerdings wartet auf Jack noch die Anhörung vor dem Schulausschuss.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CEBA8DB09DC92DB0253841E15A489FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513111000 +0200" stop="20230513113900 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Burning Miles</sub-title>
<desc lang="fr">Jack setzt weiterhin die Schüler auf seinen Konkurrenten Miles an und greift zu absurden Maßnahmen, um ihn zu ärgern: Sie sollen sich in Jacks Lieblingsbuchladen einschleusen und den Verkauf von Miles' Bestseller sabotieren. Indes will Helen Jack überzeugen, beim traditionellen Kuchenbasar ein Gebäck beizusteuern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BC0CF4BA1E5A916C9055376283F26468.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513113900 +0200" stop="20230513114000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513114000 +0200" stop="20230513121000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Overachieving Virgins</sub-title>
<desc lang="fr">Zu Jacks Ärger hat der Studierendenrat seine Lieblingschips im Automaten gegen gesunde Snacks ausgetauscht. Durbin rät ihm, sich nicht mit den ehrgeizigen Schülern anzulegen. Tatsächlich stellt sich der Präsident des Studierendenrats, der Jack nicht leiden kann, quer - und es kommt zur Eskalation.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84C84546BC9BDE97B2ED3D6559296A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513121000 +0200" stop="20230513123500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Dating Toledoans</sub-title>
<desc lang="fr">Jack ist frustriert über ein misslungenes Date in New York. Seine Kolleginnen schlagen ihm vor, es in Toledo mit Ausgehen zu versuchen - Jacks Erfolg hält sich jedoch in Grenzen. Indes übernimmt Helen ausnahmsweise die tägliche Schuldurchsage und punktet dabei mit ihrem Humor bei den Schülern, was Durbin gar nicht passt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB2F90807681C079C8F98738C942303B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513123500 +0200" stop="20230513130500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Freakin Enamored</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Eltern-Sprechtag an der Whitlock Highschool und Jack muss sich den vielen Fragen der Mütter und Väter stellen. Dabei wird er auf Colins attraktive Mutter Trish aufmerksam, die ihn prompt zum Essen in ihr Haus einlädt. Allerdings werden die beiden bei ihrem Date von Colin gestört, der sich den ganzen Abend dazugesellt. Also stellt Jack mit seinen Schülern einen Plan auf, wie er Trish durch Colins Zuneigung für sich gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DAE17B6C8B6851532D2A9EF923DA6D4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513130500 +0200" stop="20230513133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Selling Out</sub-title>
<desc lang="fr">Jack ist dabei, ein Buch über den Tod zu schreiben. Miles soll ihm helfen, einen Verleger für das Werk zu bekommen. Doch die halten dieses Thema für zu düster, als dass man es als Buch veröffentlichen könnte. Sie schlagen Jack vor, einein Buch über das Lächeln zu schreiben. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04E06F77BBD62B3A53DA892078027E0E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513133000 +0200" stop="20230513140000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Homer, garde du corps</sub-title>
<desc lang="fr">Homer ist pudelstolz, denn er ist der neue Leibwächter von Bürgermeister Quimby. Als es zu einem Krieg zwischen Fat Tony und seinem Chef kommt, muss er seine erste Bewährungsprobe bestehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DC91DD7687D2A8AD10437BEC8BF81A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513140000 +0200" stop="20230513143000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Fiesta à Las Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Ned Flanders hat sein spießiges Leben endgültig satt und fährt zusammen mit Homer nach Las Vegas, die Stadt der Sünde. Dort heiraten die beiden in betrunkenem Zustand zwei Kellnerinnen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CF48869B3D54AE0974933E80A1004C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513143000 +0200" stop="20230513150000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Sbartacus</sub-title>
<desc lang="fr">Homer und Freunde haben die Schule demoliert, doch bestraft werden die Kinder. Die empörten Kids starten zur Gegenwehr und verraten über einen eigenen Radiosender Geheimnisse ihrer Mitbürger.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/753328385F16CC50DF44ADB2768D0B9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513150000 +0200" stop="20230513153000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Max Simpson</sub-title>
<desc lang="fr">Als in einer neuen Fernsehserie ein Kriminalkommissar namens Homer Simpson auftaucht, fühlt sich Homer zunächst sehr geehrt. Es gefällt ihm, auf diese Weise &quot;irgendwie prominent&quot; zu sein. Doch die Figur entwickelt sich zu einem Trottel. Für die Bürger Springfields aber bleibt Homer prominent. Er wird zu den Partys der Honoratioren eingeladen, die mit etwas wunderlichen Aktionen enden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DC91DD7687D2A8AD10437BEC8BF81A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513153000 +0200" stop="20230513155500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Le ciboulot de la promo</sub-title>
<desc lang="fr">Für Alex geht die Zeit an der Middle School zu Ende. Sie soll, als Klassenbeste, die Abschlussrede halten. Was keiner weiß, Alex will gnadenlos mit ihren Mitschülern abrechnen, die sie jahrelang als Außenseiterin abgestempelt haben. Ihre Schwester Haley ist entsetzt, als sie bei der Probe hört, was Alex vor hat und versucht sie davon abzubringen. Cameron tritt von einen Fettnäpfchen ins nächste.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B92F5441EC38C64003D7CEBFDA297140.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513155500 +0200" stop="20230513162500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Ohé du bateau!</sub-title>
<desc lang="fr">Jay würde seinen Geburtstag gern alleine beim Angeln verbringen, aber seine Familie hat andere Pläne. Ein Fest mit ganz persönlichen Geschenken und Überraschungen soll es sein. Doch während Claire und Mitchell sich beim Nachstellen von alten Kinderfotos vor einige Probleme gestellt sehen, soll Cameron sich um die Torte kümmern. Allerdings kommt es hierbei zu einem Missverständnis und Jay fliegt aus der Bäckerei.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C9B81EE265910137FAE94D7398DE2AD1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513162500 +0200" stop="20230513165000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Oh, Wald-e, je t'aime déjà!</sub-title>
<desc lang="fr">Alan ist gut drauf, denn sein Freund Larry hat ihm verziehen, dass er sich nicht als Lyndseys Exfreund geoutet hat und als &quot;Jeff Starkmann&quot; aufgetreten ist. Und dann hat auch noch Gretchen seinen Heiratsantrag angenommen. Lyndsey hingegen ist am Ende, weil sie von Larry verlassenwurde. Völlig betrunken taucht sie bei Gretchens und Alans Hochzeitsfeier auf, um die Party zu sprengen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/887932EBED0F485326AA8D4C3B921DEE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513165000 +0200" stop="20230513172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Helen est intemporelle</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Walden bekommen ihre Adoptionsberechtigung und erfahren, dass bald ein für sie passendes Baby geboren wird. Die werdende Mutter Katy will aber vorher noch in Augenschein nehmen, was die künftigen Väter für Menschen sind, woraufhin Walden und Alan ihre mittlerweile bestens einstudierte Show abspulen. Bei einem Männerabend wird dann die bevorstehende Vaterschaft gefeiert, als sie erfahren, dass bei Kathy die Wehen eingesetzt haben. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/752875D22D41DD09CFF8374B14145983.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513172000 +0200" stop="20230513174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Ein treuer Baptist und ein sexy Ehemann</sub-title>
<desc lang="fr">Georgie beichtet seinen Eltern, dass er bald Vater wird. Besonders entsetzt sind die beiden über den beträchtlichen Altersunterschied zwischen ihrem Sohn und der Mutter des Kindes. Dennoch erwartet Mary, dass die zwei umgehend heiraten. Missy und Sheldon werden vorerst nicht in die Neuigkeit eingeweiht. Als Missy bemerkt, dass es in der Familie rumort, glaubt sie, ihre Eltern wollen sich scheiden lassen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8070B3B244EBDA497C7134E889A726FC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513174500 +0200" stop="20230513181500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Ein Geheimnis und vier Plappermäuler</sub-title>
<desc lang="fr">Nach mehreren falschen Fährten glauben Missy und Sheldon endlich zu wissen, was mit ihren Eltern los ist. Weil sie der Sache immer näher kommen, wird den Zwillingen unter dem Siegel der Verschwiegenheit schließlich der Grund für die Aufregung erzählt. Vor allem Mary belastet die Situation ungemein. Aus Angst, aus der Kirchengemeinschaft ausgeschlossen zu werden, berät sie sich mit Pastor Rob.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A868CAFB9740DF5EE19E2D4C9241644.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513181500 +0200" stop="20230513182000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513182000 +0200" stop="20230513185000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Père Noël sans frontières</sub-title>
<desc lang="fr">Homer will zu Weihnachten ein guter Mensch werden und überhäuft die Menschen mit Geschenken. Die holt er wieder ab, als Lisa ihm erklärt, dass im Buddhismus Geschenke keine wahre Freude bereiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513185000 +0200" stop="20230513191500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Allocutions familiales</sub-title>
<desc lang="fr">Lindsay Neagle mobilisiert die Junggesellen und kinderlosen Paare zu einer Initiative gegen Kinder. Marge reagiert sofort und gründet die Gegenbewegung &quot;Erst kommt die Familie&quot;. Während der Wahlkampf auf Hochtouren läuft, überfallen die Kinder - angespornt durch Lisa - ihre Gegner mit Erkältungskrankheiten, sodass diese nicht zur Wahl gehen können und die Partei von Marge einen Sieg einfährt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A8DF411A984BC5CDE9E8CF22C6184A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513191500 +0200" stop="20230513194500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Robotflop</sub-title>
<desc lang="fr">Homer möchte seinem Sohn ein Vorbild sein. Als Bart sich einen gebastelten Kampfroboter wünscht und er einmal mehr scheitert, entwirft er für sich selbst ein Roboterkostüm und steigt in die Arena.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/490B684730558E090526FE5FD3E81BE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513194500 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Tout un roman !</sub-title>
<desc lang="fr">Marge hat eine Vision: Sie beschließt, Schriftstellerin zu werden und schreibt einen Roman, in dem Homer ein Walfänger ist, den sie mit Ned Flanders betrügt. Beim Lesen schläft Homer schon nach wenigen Zeilen ein, und so gibt er ihr die Erlaubnis, das Buch zu veröffentlichen. Damit werden beide, vor allen Dingen Homer, zum Gespött der Stadt. Wutentbrannt will Homer sich an Flanders rächen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513232500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt</title>
<desc lang="fr">Wer ist der Stärkste, Mutigste, Schlauste? Joko und Klaas wollen es wissen und jagen sich in &quot;Joko gegen Klaas - Das Duell um die Welt&quot; gegenseitig um die Erde. Die Reiseroute und das &quot;spezielle&quot; Reiseprogramm werden vom jeweils anderen festgelegt. Die Entscheidung fällt allerdings nicht bei ihren weltweiten Abenteuern, sondern im Studio - hier muss sich das Moderationsduo bei weiteren Spielen beweisen. Wer die meisten Länder erobert, darf sich als World Champion feiern lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17D9839D00788A478163B86ECD95CDC5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513232500 +0200" stop="20230514040000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TEAMWORK - Spiel mit deinem Star</title>
<desc lang="fr">Vier Stars, vier Fans, vier Teams. Das ProSieben-Duo Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf, Hip-Hop-Legende und &quot;The Voice&quot;-Coach Smudo sowie Sänger und &quot;The Voice Kids&quot;-Coach Sasha treten in &quot;TEAMWORK - Spiel mit deinem Star&quot; für vier ihrer Fans an. Moderatorin Jeannine Michaelsen lässt die Promis im direkten Duell gegeneinander spielen. Das Leistungsprinzip von &quot;TEAMWORK&quot;: Die Stars spielen, aber alleine die Fans entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Spéciale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CEB6200B32550D1B48D0639E5E39C66.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514040000 +0200" stop="20230514045000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514045000 +0200" stop="20230514051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Overachieving Virgins</sub-title>
<desc lang="fr">Zu Jacks Ärger hat der Studierendenrat seine Lieblingschips im Automaten gegen gesunde Snacks ausgetauscht. Durbin rät ihm, sich nicht mit den ehrgeizigen Schülern anzulegen. Tatsächlich stellt sich der Präsident des Studierendenrats, der Jack nicht leiden kann, quer - und es kommt zur Eskalation.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84C84546BC9BDE97B2ED3D6559296A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514051000 +0200" stop="20230514053000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Dating Toledoans</sub-title>
<desc lang="fr">Jack ist frustriert über ein misslungenes Date in New York. Seine Kolleginnen schlagen ihm vor, es in Toledo mit Ausgehen zu versuchen - Jacks Erfolg hält sich jedoch in Grenzen. Indes übernimmt Helen ausnahmsweise die tägliche Schuldurchsage und punktet dabei mit ihrem Humor bei den Schülern, was Durbin gar nicht passt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/84C84546BC9BDE97B2ED3D6559296A67.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514053000 +0200" stop="20230514055000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Freakin Enamored</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Eltern-Sprechtag an der Whitlock Highschool und Jack muss sich den vielen Fragen der Mütter und Väter stellen. Dabei wird er auf Colins attraktive Mutter Trish aufmerksam, die ihn prompt zum Essen in ihr Haus einlädt. Allerdings werden die beiden bei ihrem Date von Colin gestört, der sich den ganzen Abend dazugesellt. Also stellt Jack mit seinen Schülern einen Plan auf, wie er Trish durch Colins Zuneigung für sich gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F4DC33FD40DA19FA7B2D0CB617195B1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514055000 +0200" stop="20230514061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mr. Griffin - Kein Bock auf Schule</title>
<sub-title lang="fr">Selling Out</sub-title>
<desc lang="fr">Jack ist dabei, ein Buch über den Tod zu schreiben. Miles soll ihm helfen, einen Verleger für das Werk zu bekommen. Doch die halten dieses Thema für zu düster, als dass man es als Buch veröffentlichen könnte. Sie schlagen Jack vor, einein Buch über das Lächeln zu schreiben. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/34C7F1CF4D4079FE43EF4ECD681A531A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>