<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230525054000 +0200" stop="20230525063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Der A380 kommt zurück</sub-title>
<desc lang="fr">Platz für 600 Menschen und ausgestattet mit der neusten Technik: Die Lufthansa-Maschine &quot;A380&quot; darf nach der Corona-Zwangspause wieder starten. Doch warum steht das größte Passagierflugzeug der Welt in Spanien? Und wieso arbeiten mehrere Menschen schon Wochen vor Abflug am Jumbo-Flieger? &quot;Galileo&quot; liefert die Antworten.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525063500 +0200" stop="20230525070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">D-i--dimeo A-c--academy</sub-title>
<desc lang="fr">Maya hat erfahren, dass JJ das Schuljahr wiederholen muss. Seinen Schulabschluss will er daraufhin nicht mehr an der Lafayette machen - und Maya hat die perfekte Lösung für dieses Problem: Sie gründet die DiMeo Akademie und wird JJs Lehrerin. Nachdem seine Geschwister ebenfalls Stress in ihrer aktuellen Schule haben, wechseln sie auch auf die DiMeo Akademie und werden von Jimmy unterrichtet. Dass das im Chaos endet, ist wenig überraschend.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E64C388BB97E152549DAC68F6AB54C8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525070500 +0200" stop="20230525073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Une autre nuit avec Neil Diamond</sub-title>
<desc lang="fr">Lindsay hat Alan endgültig verlassen. Der fühlt sich vor allem dadurch zutiefst verletzt, dass Lindsay sich gleich wieder mit einem anderen Mann verabredet hat. Walden befürchtet, nun mit Alan allein zu bleiben. Deshalb ist er nur zu gern bereit, alles zu tun, damit Lindsay zu seinem deprimierten Mitbewohner zurückkehrt. So macht er sich daran, Lindsays Neuen auszuspähen und dessen negative Seiten aufzudecken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED8588E8A3CACFA8AE79D2F579C3D921.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525073000 +0200" stop="20230525075500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?</sub-title>
<desc lang="fr">Alan hat Liebeskummer. Walden möchte ihn überreden, sich einen neuen Look zuzulegen und mit ihm auszugehen. Alan folgt den Ratschlägen zögerlich und kleidet sich schließlich im Stil der 70er-Jahre ein. Gemeinsam mit Walden besucht er eine eine Bar. Tatsächlich lernt er dort Meghan kennen. Sie ist die Frau eines wohlhabenden Mannes, der sich im Wachkoma befindet und im Rollstuhl sitzt. Alan verliebt sich in Meghan.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/687A9CC4A8633C7C42E6F4B3E321E06A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525075500 +0200" stop="20230525082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La troll dévergondée</sub-title>
<desc lang="fr">Seit Sheldon und Raj in einem Büro arbeiten, streiten sie sich mehr denn je. Auslöser für den Zoff ist, dass Raj keinen eigenen Schreibtisch von Sheldon bekommt, da die Gelder anderweitig verplant sind. Schließlich können sich die beiden einigen, doch ob sich beide das Ergebnis dann so vorgestellt haben, bleibt abzuwarten ... Howard geht Bernadette aus dem Weg und versteckt sich im Restaurant sogar unter dem Tisch. Da er aber immer noch an sie denkt, vertraut er sich Penny an ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D5498A5380B0F5BEAFB4BFF27D642CB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525082000 +0200" stop="20230525085000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La solitude de Leonard</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard fühlt sich wie das fünfte Rad am Wagen, denn alle in seinem Umfeld haben eine Freundin, sogar Sheldon. Howard ist mit Bernadette zusammen und selbst Raj ist angeblich liiert. Leonard ist so verzweifelt, dass Raj den Vorschlag macht, sich auf seine Abmachung mit Howard zu berufen, sodass Bernadette ein Date mit einer Freundin für Leonard beschaffen muss. Dieses Date endet in einem Desaster.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F3320851360C465ABC977E2DFAA76B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525085000 +0200" stop="20230525091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La formule du pub irlandais</sub-title>
<desc lang="fr">Raj hat seinen Freunden verboten, sich seiner Schwester Priya zu nähern. Leonard aber verbringt eine Nacht mit ihr.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E52245BC5EE102E77A2D6294082E2C6B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525091500 +0200" stop="20230525094500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Le chouchou</sub-title>
<desc lang="fr">Amys Stimmung ist am Tiefpunkt: Sie soll an einem Familien-Dinner teilnehmen, bei dem auch ihr mustergültiger Bruder David anwesend sein wird. Doch zu ihrem Glück wird das perfekte Image des Saubermanns schon bald getrübt, als er wegen Drogenbesitzes festgenommen wird. Obwohl Amy kein großes Interesse daran hat ihrem Familienmitglied zu helfen, schaltet sich Jake mit ein, da der Fall um David weit größer zu sein scheint, als zuvor angenommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BEB6596970D37045A21F638983F84F74.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525094500 +0200" stop="20230525101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Gintars</sub-title>
<desc lang="fr">Boyle ist perplex, als aus heiterem Himmel der leibliche Vater seines Adoptivsohns Nikolaj bei ihm auftaucht. Der Lette mit dem Namen Gintars besteht darauf, seinen Sohn kennenlernen zu dürfen. Obwohl der Detective dem zustimmt, bereut er die Entscheidung schnell ... In der Zwischenzeit ist Rosa auf dem Revier genervt, dass ihre Ermittlungen wegen ein paar Fliegen über Bord geworfen werden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1CB0DE7435A15EC1C25AD690F6B69C4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525101000 +0200" stop="20230525104000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Le psy</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein Patient von Dr. Tate spurlos verschwindet, geht der Psychologe vom Schlimmsten aus. Dass er mit dieser Einschätzung richtig liegt, stellen Boyle und Jake kurz darauf fest, als sie dessen Leiche sicherstellen. Ohne eine Spur am Tatort wenden sich die zwei Detectives an Dr. Tate, um gemeinsam mit ihm den Fall aufzuklären.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1CB0DE7435A15EC1C25AD690F6B69C4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525104000 +0200" stop="20230525110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">L'anniversaire de mariage</sub-title>
<desc lang="fr">So haben sich Amy und Jake ihren Jahrestag nicht vorgestellt: Die zwei Detectives müssen in einem Krankenhaus Wache am Bett eines Kriminellen schieben. Trotz der unromantischen Umgebung versucht das Paar, das Beste daraus zu machen - bis das Thema Eltern werden aufkommt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/115D3489FD995319D8FFE97FBF66F9D1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525110500 +0200" stop="20230525113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La bimbo</sub-title>
<desc lang="fr">Als Kevin wegen eines Diebstahls an seiner Universität ermitteln lassen will, wendet er sich im Vertrauen an Jake. Der Detective nimmt den Fall sofort an, wundert sich jedoch, warum der Professor nicht direkt seinen Ehemann - Captain Holt - um Rat gefragt hat. Auf dem Revier versuchen derweil Amy und Terry, die Stimmung ihrer Teams anzuheben - wobei sie es maßlos übertreiben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA27519E11A6233626E96DD7D9BC8FCB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525113500 +0200" stop="20230525120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Rodéo de mouton</sub-title>
<desc lang="fr">Kristin sträubt sich lange gegen die Idee, aber Ryan überzeugt sie schließlich doch davon, dass Boys beim &quot;Mutton Busting&quot; teilnehmen soll - eine Art Rodeo, bei dem die Kindern allerdings nicht auf wilden Rindern, sondern auf Schafen reiten. Ryan erhofft sich davon, dass Boyd endlich ein bisschen mehr Selbstbewusstsein aufbaut. Unterdessen hat Eve Probleme mit ihrem Freund, der überhaupt nicht davon begeistert ist, dass sie in ihrer Uniform zum Abschlussball gehen will ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E5C8B5EB4B792B8DB89129F50274FCE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525120000 +0200" stop="20230525123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Star du football</sub-title>
<desc lang="fr">Eve, Mike und Justin besuchen ein Spiel der Broncos. Als Justin gerade beim Imbissstand ist, verkündet der Stadionsprecher, dass ausgerechnet seine Platznummer die Chance hat, bei einem Gewinnspiel einen Preis zu gewinnen. Das Schicksal nimmt seinen Lauf, als Eve an Justins Stelle aufs Feld geht, ein Tor schießt und ein Auto gewinnt. Und nicht nur das: Der Trainer des Highschool-Teams wird auf sie aufmerksam ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B2B2DCB2B71558AF22ECE68B70106A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525123000 +0200" stop="20230525125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Jeux de guerre</sub-title>
<desc lang="fr">Als Boyd auf einem Kindergeburtstag die anderen Kinder zum Kriegspielen anstiftet, fliegt er kurzerhand raus - Ryan ist stinksauer. Schließlich findet er heraus, dass Mike seinem Enkel den Film &quot;Das dreckige Dutzend&quot; hat sehen lassen. Um den Tag irgendwie zu retten, gehen Vater und Sohn zu einer Werbeveranstaltung, wo auch spezielle Spiele für Kinder angeboten werden. Dummerweise zeigt Boyd nur Interesse für den Schießstand ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7193CC7BC6205A1BC10F6B94CF0DE288.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525125500 +0200" stop="20230525132500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Redécouvrez l'Amérique</sub-title>
<desc lang="fr">Wendi stachelt Ed auf und bringt ihn dazu, sich mit Mike zu streiten - mit unvorhersehbaren Folgen ... Unterdessen wäscht Vanessa versehentlich Eves &quot;Glückssocken&quot;. Nun befürchtet Eve, dass sie im nächsten Spiel wieder den Ball verschießt und damit erneut zum Gespött wird. Vanessa setzt alles daran, Eve zu neuem Mut zu verhelfen - und zur alten Kaltblütigkeit ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ECD7BA04D5F89FA2674E8DF92977F484.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525132500 +0200" stop="20230525135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'effondrement de terrain</sub-title>
<desc lang="fr">Mike ist gerade zusammen mit Boyd auf einer Landstraße unterwegs, als durch einen Erdrutsch die Fahrbahn wegbricht. Mike kann gerade noch rechtzeitig bremsen und einen Absturz in den Abgrund verhindern. Doch Boyds Angst sitzt so tief, dass er sich nach der Beinahe-Katastrophe nicht mehr aus dem Haus der Großeltern traut und sich sogar im Schutzraum einschließt. Mike und Ryan geben ihr Bestes, um Boyd die Furcht zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EE619C699E3F7B3CE4FBD56DFB5EE6D3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525135000 +0200" stop="20230525142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">On est prêts à se payer du bon temps</sub-title>
<desc lang="fr">Walden bringt die betrunkene Stacey nach einer Verabredung nach Hause. Ihre Großmutter Linda öffnet ihnen die Tür. Walden ist augenblicklich von ihrem blendenden Aussehen und Charme fasziniert. Er findet sie viel interessanter als ihre Enkelin. Währenddessen erfährt Alan, dass sein Sohn Jake für einige Zeit nach Japan versetzt wird. Bevor die beiden sich trennen müssen, unternehmen sie einen gemeinsamen Ausflug zum Grand Canyon.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE1AD478E98E2DBCB4E31D3465AF634B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525142000 +0200" stop="20230525144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Nangnangnangnang !</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Walden sind höchst erstaunt, als eines Tages die 25-jährige Jenny vor ihrer Tür steht. Und sie sind noch überraschter, als diese sich als Tochter des verstorbenen Charlie entpuppt. Jenny quartiert sich bei ihrer Familie in Malibu ein, um diese kennenzulernen. Dabei entpuppt sie sich als echtes Ebenbild ihres Vaters. Sie feiert gerne Partys, hat ein reges Liebesleben und stiftet ordentlich Chaos in der Wohngemeinschaft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1512A339C5E27A9A0E1C39F04EB25EBC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525144500 +0200" stop="20230525151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Remises de diplômes</sub-title>
<desc lang="fr">Während Dale und Meemaw sich wieder aussöhnen, fürchtet sich Sheldon vor der Zukunft und fragt sich, wie er nach dem Highschool-Abschluss auf dem College zurechtkommen wird. Während George Sheldon unterstützt, aufs College zu gehen, hätte Mary ihn lieber weiter auf der Highschool gesehen. Als Klassenbester soll er die Abschlussrede halten, die sehr ergreifend und persönlich ausfällt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0183DD4743DF3C907EE601072708234C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525151000 +0200" stop="20230525153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Un guide, une jeune fille et un videur du nom de Dalton</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon bekommt einen Job als Führer in einem Eisenbahnmuseum. Leider geht er mit seiner Detailversessenheit nicht nur den Besuchern, sondern auch dem Ausstellungsleiter auf die Nerven. Während Conny versucht, Sheldon zu erklären, dass nicht jeder alle Fakten hören will, begleitet George Missy zu einem Baseballspiel. Unterwegs hat Missy ihre erste Periode, womit George gar nicht umgehen kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5968E6CACBA5FC2C6101B1694358DB71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525153500 +0200" stop="20230525160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Dans le collimateur du FBI</sub-title>
<desc lang="fr">Howard bekommt das Angebot, an einem Satellitenprojekt des Verteidigungsministeriums zu arbeiten. Dazu muss das FBI jedoch seinen persönlichen Hintergrund beleuchten, und auch seine Freunde werden befragt. Raj isst Rumkuchen, damit er mit der attraktiven FBI-Agentin Angela Page sprechen kann, während Leonard sie mit großer Selbstsicherheit anbaggert. Bei Sheldons Befragung zu Howards Vertrauenswürdigkeit, erzählt er mal wieder mehr als gut ist - ein folgenschwerer Fehler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F86C0E6458A4B18AFA89F16FB3E4653.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525160500 +0200" stop="20230525163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Soirée entre filles</sub-title>
<desc lang="fr">Eines Abends schauen die Jungs zusammen mit Penny den Indiana-Jones-Film &quot;Jäger des verlorenen Schatzes&quot; - ein Film, den Penny zuvor noch nie gesehen hat. Im Kino läuft der Film mit satten 21 Sekunden Zusatzmaterial. Sheldon, Leonard, Raj und Howard sind begeistert und wollen dahin. Penny kann das überhaupt nicht verstehen, also wird sie an ihrem Plänen festhalten, mit Bernadette abzuhängen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AF90E09A21DFD5A089B2A8EEC4C28F2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525163000 +0200" stop="20230525170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un petit ami d'emprunt</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard ist überrascht, als Penny ihn vor ihrem Vater Wyatt plötzlich küsst. Penny erklärt dem verwirrten Leonard, sie hätte ihrem Vater erzählt, dass sie wieder ein Paar seien, weil ihr Vater begeistert von ihm war und sie nicht länger über das Thema reden wollte. Raj will die Nacht in seinem Büro verbringen, weil er mit einem ferngesteuerten Teleskop Planeten beobachten möchte. Howard und Bernadette leisten ihm Gesellschaft - schon bald ist Raj genervt von dem Pärchen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7303B8798F8C9AC5F524B5366F4C12C0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525170000 +0200" stop="20230525180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<sub-title lang="fr">Mein neues Leben (4)</sub-title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein großer Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: Psychologen sind die neuen Stars</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525180000 +0200" stop="20230525181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525181000 +0200" stop="20230525184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Le rap de Bart</sub-title>
<desc lang="fr">Die Band Alcatraaaz gibt in Springfield ein Konzert. Bart will unbedingt hingehen, doch Marge verbietet es. Trotzdem schleicht sich Bart am Abend aus dem Haus und steht schließlich sogar mit seinen Idolen auf der Bühne und rapt drauflos. Doch wie soll er später sein Verschwinden erklären? Um der erwarteten Strafe zu entgehen, ruft Bart zu Hause an und erzählt, er sei entführt worden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7CD3F735E31E8A64A38B6A471DC53CB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525184000 +0200" stop="20230525190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Mariage à tout prix</sub-title>
<desc lang="fr">In Springfield bricht das Tourismusgeschäft ein. Um das Image der Stadt wieder aufzupolieren, schlägt Lisa Bürgermeister Quimby vor, gleichgeschlechtliche Ehen zu genehmigen. Fast alle sind dafür.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F5AEAE1CAFBEC91D42CA013AC8CD40CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525190500 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Waldorfschule: Namen tanzen und kein Lernstress?</sub-title>
<desc lang="fr">Mit Händen und Füßen rechnen ist in der Rudolf-Steiner-Schule in Nürnberg normal, denn sie ist eine Waldorfschule. Hier soll ohne Noten und ohne Leistungsdruck gelernt werden. Doch wie gut funktioniert das Konzept wirklich? &quot;Galileo&quot;-Reporterin Dana Marie Weise räumt mit den Klischees auf.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525232500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Ein toller Party-Abend in Las Vegas war der Abschluss des gemeinsamen Roadtrips, doch schon ist wieder etwas Neues zu bewältigen: das Unterwasser-Shooting. Es wird spannend, denn nicht alle machen auch unter Wasser eine gute Figur und bewegen sich souverän. Der Entscheidungswalk ist recht strapaziös für die Models, denn sie müssen ihre Catwalk-Skills auf dem Dach eines fahrenden LKWs unter Beweis stellen. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B264080EDAA3A68B50C0D3EB8AD2D3F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525232500 +0200" stop="20230526002500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Internationale Filmfestspiele in Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; deckt auf, warum Luxus-Concierge Deborah Duquesne und Yacht-Makler Tommy Chiabra beim Film-Festival an der Cote d'Azur das ganz große Business machen!</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFCD2A62CE265E462DAD0FA7DAD21D04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526002500 +0200" stop="20230526030000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Ein toller Party-Abend in Las Vegas war der Abschluss des gemeinsamen Roadtrips, doch schon ist wieder etwas Neues zu bewältigen: das Unterwasser-Shooting. Es wird spannend, denn nicht alle machen auch unter Wasser eine gute Figur und bewegen sich souverän. Der Entscheidungswalk ist recht strapaziös für die Models, denn sie müssen ihre Catwalk-Skills auf dem Dach eines fahrenden LKWs unter Beweis stellen. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96CA4F76D1CE68761D86280637570F95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526030000 +0200" stop="20230526035000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Internationale Filmfestspiele in Cannes</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; deckt auf, warum Luxus-Concierge Deborah Duquesne und Yacht-Makler Tommy Chiabra beim Film-Festival an der Cote d'Azur das ganz große Business machen!</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5698054D33743E8F1676A7849DACFD46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526035000 +0200" stop="20230526035500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526035500 +0200" stop="20230526041500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">General Breast Theme With Cobras</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe rund um Tandy befindet sich in großer Gefahr, denn drei bewaffnete Eindringlinge nähern sich dem Strand in Malibu, an dem die Gruppe in einem Haus eigentlich sicher untergekommen ist. Alle verfallen in Panik und wissen nicht wirklich, wie sie mit der Situation umgehen sollen. Sie verstecken sich zuerst einmal. Doch als es Melissa zu viel wird, zieht sie ihre Waffe und schießt. Aber meinen es die Anderen wirklich böse?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/108792E7BEE698D852825693DCC1FADC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526041500 +0200" stop="20230526045000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">The Wild Guess Express</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe findet heraus, dass Pat schon einmal zum Mörder wurde und fühlt sich von ihm bedroht. Als er daraufhin tatsächlich durchdreht und eine Waffe zieht, flieht die Gruppe und überfährt ihn dabei. Das sorgt beim Fahrer Todd für unglaubliche Schuldgefühle. Kurz darauf finden sie einen neuen Unterschlupf - offenbar das ehemalige Haus des Popstars Cher. Hier versucht Tandy, Todds Laune mit einigen kleinen und unterhaltsamen Lügen wieder zu heben ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1EC43234E963ABBFBF0FE5AED72C1633.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526045000 +0200" stop="20230526054000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<sub-title lang="fr">Mein neues Leben (4)</sub-title>
<desc lang="fr">Manchmal muss man seine Heimat sowie Freunde und Familie verlassen, um woanders neu anzufangen oder einem langersehnten Traum nachzugehen - ein großer Schritt, der viel Mut erfordert! &quot;taff&quot; begleitet acht Menschen bei ihrem Start in ein neues Leben. Und: Psychologen sind die neuen Stars</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526054000 +0200" stop="20230526064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Waldorfschule: Namen tanzen und kein Lernstress?</sub-title>
<desc lang="fr">Mit Händen und Füßen rechnen ist in der Rudolf-Steiner-Schule in Nürnberg normal, denn sie ist eine Waldorfschule. Hier soll ohne Noten und ohne Leistungsdruck gelernt werden. Doch wie gut funktioniert das Konzept wirklich? &quot;Galileo&quot;-Reporterin Dana Marie Weise räumt mit den Klischees auf.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>