<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230417005000 +0200" stop="20230417025500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Unschlagbaren - Wer besiegt die Stars?</title>
<sub-title lang="fr">Bis ans Ende der Welt - Expedition ins Ungewisse</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Joachim Llambi (Invité), Evelyn Burdecki (Invité), Amira Pocher (Invité)</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~557b5b609253499a.jpg/640x360/quality/80/galileo-x-plorer.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417075500 +0200" stop="20230417082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie</title>
<sub-title lang="fr">Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton</sub-title>
<desc lang="fr">Alan déclenche accidentellement un incendie dans la cuisine en se préparant des toasts, ce qui dérange Walden en plein rendez-vous amoureux. Le lendemain, Alan achète un nouveau grille-pain, mais le modèle ne convient pas à Walden.
Avec :
Ashton Kutcher (Walden Schmidt), Jon Cryer (Alan Harper), Angus T. Jones (Jake Harper), Conchata Ferrell (Berta), Jamie Hill (Nicole), Ryan Stiles (Dr. Herb Melnick), Courtney Thorne-Smith (Lyndsey Mackelroy), Marin Hinkle (Judith Melnick)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~8879404b0f0a3a05.jpg/640x360/quality/80/mon-oncle-charlie.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417113000 +0200" stop="20230417120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Meine einmalige Chance</sub-title>
<desc lang="fr">Molly a accepté un poste dans une autre ville. Sur le point de partir, elle flirte avec J.D. Ce dernier essaye de coucher avec elle avant son départ. Pendant ce temps,  Cox se retrouve avec une ambulancière très bavarde.
Avec :
Zach Braff (John «JD» Dorian), Sarah Chalke (Elliot Reid), Donald Faison (Chris Turk), John C. McGinley (le docteur Perry Cox), Judy Reyes (Carla Espinosa), Ken Jenkins (le docteur Bob Kelso), Neil Flynn (The Janitor), Heather Graham (le docteur Molly Clock)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~00301dbde9f12ce6.jpg/640x360/quality/80/scrubs.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417151000 +0200" stop="20230417154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Le président des élèves</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon n'est pas content d'apprendre que l'école accorde des subventions à l'équipe de football plutôt qu'aux activités scientifiques. Il exprime son mécontentement. Voyant que rien n'y fait, il décide de devenir délégué de la classe...
Avec :
Iain Armitage (Sheldon Cooper), Zoe Perry (Mary Cooper), Lance Barber (George Cooper Senior), Raegan Revord (Missy Cooper), Montana Jordan (George Cooper Junior), Rex Linn (Principal Petersen), Wallace Shawn (le docteur Sturgis), Annie Potts (Connie &amp;#039;Meemaw&amp;#039; Tucker)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~57d1090addfeee73.jpg/640x360/quality/80/young-sheldon.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.18.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230417190500 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Les signes du destin</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Aiman Abdallah (Présentateur)</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~39ce289ed6201dfc.jpg/640x360/quality/80/galileo.jpg" />
</programme>