<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230516051500 +0200" stop="20230516060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">X-Days international Feta (in Griechenland)</sub-title>
<desc lang="fr">Woher stammt eigentlich der originale Feta und wie wird er hergestellt? Um dies herauszufinden, hat &quot;Galileo&quot;-Host Funda Vanroy zwei Tage lang als &quot;Praktikantin&quot; bei einem der größten Feta-Produzenten im griechischen Net Lefki mit angepackt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516060500 +0200" stop="20230516063000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-h- Shipping</sub-title>
<desc lang="fr">Maya wundert sich über Ray und Taylor: Anstatt sich heimlich näherkommen zu wollen, planen die beiden Teenager ihre Zukunft bis ins kleinste Detail - inklusive Altersvorsorge. Dabei übertreiben sie allerdings maßlos. Dylan möchte unterdessen für den größten Streich der Schulgeschichte sorgen, doch keiner will ihr bei der Organisation helfen. JJ kämpft ebenso mit einer neuen Herausforderung: Seine Mitschüler wollen ihn unbedingt verkuppeln, und so hat er plötzlich eine Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70A40C62CC586514C657686DFD794451.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516063000 +0200" stop="20230516070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">B-r-i- British I-n-v- Invasion</sub-title>
<desc lang="fr">Maya ist ganz aufgeregt, weil sich ihre Mutter zu Thanksgiving angekündigt hat. Sie will einen guten Eindruck machen und nervt damit ihre ganze Familie. Jede Menge ungebetener Gäste, die sich lautstark streiten, machen das Chaos perfekt. Als Jimmy dann auch noch eine persönliche Niederlage verkraften muss, droht die gesamte Situation zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70A40C62CC586514C657686DFD794451.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516070000 +0200" stop="20230516072500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Je hurle assez quand je vais pisser</sub-title>
<desc lang="fr">Alan kann es kaum glauben, seine Ex-Frau Kandi möchte sich mit ihm in einem Kaffee verabreden. Während des Treffens stellt sich heraus, dass Kandi die Beziehung gerne noch einmal aufleben lassen möchte. Die Begründung verschlägt Alan fast die Sprache: Ausschlaggebend seien seine ausgezeichneten Fähigkeiten als Liebhaber! Als er sich erneut auf sie einlässt, gerät sein Leben aber bald vollkommen durcheinander.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AAF8BEC51BA36252977652FA2AB0B59A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516072500 +0200" stop="20230516075000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Popaul la couille</sub-title>
<desc lang="fr">Walden will herausfinden, ob die Frauen ihn oder nur sein Geld lieben. Er nennt sich Sam, zieht Billigklamotten an und durchstreift die Stadt. Schon bald macht er die Bekanntschaft der schönen Kate. Die lustige Lady ist überzeugt, dass er völlig pleite ist. Die beiden verlieben sich ineinander und fangen eine Beziehung an. Kates einzige Bedingung hat es allerdings in sich: Sie dürfen sich niemals belügen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/687A9CC4A8633C7C42E6F4B3E321E06A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516075000 +0200" stop="20230516082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'expédition monopolaire</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon wird eine dreimonatige Expedition zum Nordpol angeboten, seine Freunde sollen ihn als Crew begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09112CAD98FFEB61DA187CFA746DD904.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516082000 +0200" stop="20230516084500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La fluctuation de l'ouvre-boîte</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon, Leonard und Howard kehren nach ihrer dreimonatigen Forschungsexpedition vom Nordpol zurück. Sheldon ist sehr stolz auf die Resultate seiner Forschung, bis die Jungs ihm gestehen, dass sie die Ergebnisse mit Hilfe eines elektrischen Dosenöffners verfälscht haben, um Sheldons schlechter Laune ein Ende zu machen. Sheldon ist darüber so verletzt, dass er zu seiner Mutter nach Texas flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF9542B7288BFB28844327676D90DAB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516084500 +0200" stop="20230516091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le grillon des champs</sub-title>
<desc lang="fr">Als Leonard im Comic-Buchladen auftaucht, sind die drei anderen überrascht, weil sie dachten, er würde seine Zeit lieber mit Penny im Bett verbringen. Leonard sagt jedoch bloß, dass der Sex mit Penny ganz nett sei. Daraufhin wird er von den anderen verspottet. Sheldon, Raj und Howard hören eine Grille zirpen. Sheldon und Howard gehen eine Wette ein: Der Gewinner bekommt ein wertvolles Comicbuch.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1193F5CE95E5A0DD68F49EF0834939D4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516091500 +0200" stop="20230516094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon image</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. ist entsetzt: Kim ist schwanger - und das eindeutig von ihm. Außerstande, mit ihr darüber zu sprechen, sucht er Hilfe bei seinen Kollegen - ohne Erfolg. Erst als er meint, sich in einer Krebspatientin wiederzuerkennen und deren Mut bewundert, kann er sich der neuen Situation stellen ... Dr. Cox beginnt, über seinen Jähzorn nachzudenken, nachdem er seinen Sohn mit Spaghetti traumatisiert hat und er vor sich einen Patienten sieht, dessen Jähzorn sein Leben zerstört hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA279F1C62A3D9F085ECE81E483A7A9B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516094000 +0200" stop="20230516101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon bébé et le bébé de mon pote</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. und Kim müssen sich für oder gegen das Kind entscheiden. Weder eine Liste des Für und Wider, noch ein Münzwurf oder ein inneres Gefühl erleichtert ihnen die Entscheidung ... Carlas Wehen setzen ein, und Turk ist eifrig bemüht, alles Notwendige zu erledigen. Doch was er auch für Carla tun will, es misslingt, sodass Elliot schließlich die Aufgabe übernimmt, Carla zu unterstützen. Kurz bevor Turk die Geburt seines Kindes verpasst, erscheint Dr. Kelso als rettender Engel ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B6336D78C6908C12DD3BAF7CEAA1A3C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516101000 +0200" stop="20230516103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon café</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. entdeckt im neueröffneten Coffee-Shop seinen ehemaligen Assistenzarzt Cabbage hinter dem Tresen. Auch der Hausmeister samt Reinigungspersonal lässt sich dort einstellen, nachdem Dr. Kelso ihnen einen Zuschuss für Zahnbehandlungen verweigert hat. Als Dr. Kelso nicht mehr an seine Muffins kommt und der Müll überhand nimmt, lenkt er schließlich ein ... Da Carla mit dem Gedanken spielt, wegen des Babys nicht mehr zu arbeiten, sucht Turk neue Verdienstmöglichkeiten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59C40BC4068B4416D1933EA98547D72E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516103500 +0200" stop="20230516110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon Dr House</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. versucht Kim davon abzubringen, das viermonatige Forschungsstipendium in Washington anzunehmen, indem er ihr seine volle Unterstützung zusichert. Er erreicht damit jedoch genau das Gegenteil ... Dr. Cox löst im Stil von Dr. House mehrere medizinische Rätsel, übersieht dabei aber, dass Carla nach der Geburt an einer Depression leidet und deshalb nicht nach Hause will ... Elliot arbeitet mittlerweile als Privatärztin und muss mit Dr. Kelsos Anfeindungen zurechtkommen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B6336D78C6908C12DD3BAF7CEAA1A3C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516110500 +0200" stop="20230516113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma riche amie</sub-title>
<desc lang="fr">Turk bemerkt, dass Carla unter Wochenbettdepressionen leidet und versucht, sie zu überreden, sich von einem Arzt helfen zu lassen - vergeblich. Ratlos bittet er Dr. Cox um Hilfe. Elliot geht mittlerweile immer pünktlich um fünf nach Hause und überlässt ihre Patienten samt Anweisungen jemand anderem. Dr. Cox will sich das jedoch nicht bieten lassen ... Dr. Cox und der Hausmeister entdecken indes eine unbenutzte Luxussuite für reiche Patienten und machen es sich darin bequem ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0BC74939B36907E6C4EDC45C3E906A06.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516113000 +0200" stop="20230516115500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Sans peur du lendemain</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl er keine Lust dazu hatte, landet Ted mit Barney am St. Patricks Day in einem Club. Dort versucht Ted, Barneys Theorie &quot;tue Böses, ernte Gutes&quot; zu bestätigen. Und tatsächlich: Es klappt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/13021DCB1F2F112AF12B6C1CB00FDF50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516115500 +0200" stop="20230516122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Paris tenus</sub-title>
<desc lang="fr">Ted ist immer noch verschossen in seine Hautärztin Stella und bittet sie unermüdlich um ein Date. Während sich die Arzthelferin Abby sofort in Ted verliebt hat, weißt ihn Stella weiterhin ab. Nach der letzten Sitzung erfährt er auch den Grund - Stella hat eine kleine Tochter und das mit den Dates gestaltet sich dadurch schwieriger als gedacht. Doch Ted lässt sich einiges einfallen ... Und Barney versucht alles, um die schöne Abby auf sich aufmerksam zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8EC22E05BF017F1F3D41EF469C147E2E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516122500 +0200" stop="20230516125000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La folie des finales</sub-title>
<desc lang="fr">Barney kann bei keiner Frau mehr landen. Offenbar warnt eine Unbekannte ihre Geschlechtsgenossinnen vor ihm. Barney will unbedingt wissen, wer die Rächerin ist, die ihm sein Liebesglück vermiest.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9166C240CE6C0E50471050AF6E3A2652.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516125000 +0200" stop="20230516132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Engrenage</sub-title>
<desc lang="fr">Marshall ist neu in der Top-Anwaltskanzlei, wo der Chef ihn täglich so anbrüllt, dass er heulen muss. Barney rät ihm, einfach auch zu schreien. Marshall befolgt den Rat und verliert seine Arbeit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42413BDF0B1AB446867A4E65691BC52A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516132000 +0200" stop="20230516134500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Adolescence attardée</sub-title>
<desc lang="fr">Robins Jugendliebe Simon ist in New York und Robin möchte ihn ihren Freunden vorstellen. Simon, der einst ein ebenfalls gefeierter Star war, verhält sich immer noch unhöflich und arrogant, sodass die Freunde Robin von ihm abraten - diese ist aber immerhin der verliebte Teenager wie vor 15 Jahren. Erst als sie merkt, dass er sie nur ausnutzt und schließlich seine Ex verlässt, ist es Barney, der &quot;Robin Sparkles&quot; wieder aufmuntern kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3FEE6CA7F3F29BC09A7B8A0F0BBFD993.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516134500 +0200" stop="20230516141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Un trou pour la queue</sub-title>
<desc lang="fr">Walden alias &quot;Sam&quot; lebt mit Kate in ihrer kleinen Wohnung. Kate ahnt immer noch nicht, dass sie in Wahrheit mit einem Millionär zusammenlebt. Als das Geld knapp wird, sucht sich Walden einen Job. Er beginnt als Verkäufer für Weihnachtsbäume zu arbeiten. Alan plant das bevorstehende Weihnachtsfest, allerdings hat am Heiligen Abend niemand außer Berta Zeit für ihn. Alle anderen sind bereits anderweitig verabredet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A57FB63D27F64B26846F97F31A181AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516141500 +0200" stop="20230516144000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Bienvenue au château Alan</sub-title>
<desc lang="fr">Während Alan sein Luxusleben genießt, ist Walden alias Sam zu seiner Freundin, der Verkäuferin Kate, gezogen. Nebenbei verdient sie sich als Schneiderin etwas dazu. Kate ist allerdings unzufrieden, zeigt doch niemand ein Interesse an ihren Modekreationen. Der einfallsreiche Walden überweist darauf 100 000 Dollar auf Alans Konto, das dieser in Kates Entwürfe investieren soll. Doch die Situation beginnt ihm zu entgleiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/687A9CC4A8633C7C42E6F4B3E321E06A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516144000 +0200" stop="20230516151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Pasadena</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon möchte unbedingt einen Vortrag von Stephen Hawking an der Caltech University hören, obwohl die Reise dorthin eigentlich viel zu teuer ist. Im Flugzeug erleidet Sheldon eine Panikattacke, doch sein Vater kann ihn beruhigen, indem er sich als Mr. Spock ausgibt. Derweil ertappt Mary Georgie bei einer Lüge, als er mit seiner Freundin Jana telefoniert, mit der er eine Nacht verbringen will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/856E3312E1D6CCC1BD760E69CBF60CB3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516151000 +0200" stop="20230516153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Un crime scientifique et un restaurant mexicain</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Sturgis arbeitet an einem Artikel über die Zeit. Bevor die Arbeit veröffentlicht wird, entdeckt Sheldon einen Fehler und informiert Dr. Sturgis. Der will Sheldon zum Dank in einer Fußnote erwähnen. Das reicht dem jungen Genie jedoch nicht, er will als Co-Autor genannt werden, was Dr. Sturgis zu weit geht. Derweil sucht Mary nach einem Geschenk zur abgelaufenen Baseballsaison für Missy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2CA6E30F389BC0A577D1663A6D0D1F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516153500 +0200" stop="20230516160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La déviation Gothowitz</sub-title>
<desc lang="fr">Penny und Leonard verbringen die Abende gewöhnlich bei Penny, doch heute müssen sie in Leonards Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF9E393991A3300420BE50E764B191C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516160500 +0200" stop="20230516163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La solution pirate</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Freunde darüber sprechen, wie sie Thanksgiving verbringen werden, bricht Raj plötzlich in Tränen aus. Ihm droht die Abschiebung, da seine Forschungsarbeit keine Ergebnisse zeigt und sein Visum nicht verlängert wird, wenn die Uni ihn entlässt. Alle sind sich einig, dass Raj einen neuen Job braucht. Er bewirbt sich für ein interessantes Forschungsprojekt und hat die Stelle schon fast in der Tasche. Als er es aber vermasselt, schlägt Sheldon ihm vor, für ihn zu arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/468A6E1A244F6A6F42830EE7C96E7572.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516163000 +0200" stop="20230516170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le tournoi de cartes</sub-title>
<desc lang="fr">Raj bittet Sheldon, mit ihm an dem Karten-Turnier im Comicbuchladen teilzunehmen. Der wollte zwar zuerst nicht, ändert aber seine Meinung, als er erfährt, dass sein Erzfeind Wil Wheaton dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8403A177B2C9A5F32D1845892834524E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516170000 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Assistenzhunde / &quot;Grey's Anatomy&quot; - Ellen Pompeo</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516181000 +0200" stop="20230516184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Quel gros Q.I. !</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Test für die Aufnahme in den Kindergarten wird festgestellt, dass Maggie einen IQ von 167 hat. Weil dieses Ergebnis sogar das von Lisa übertrifft, wird die in eine Identitätskrise gestürzt, da sie nun nicht mehr die Klügste in der Familie ist. Sie läuft von zu Hause weg und versteckt sich im Naturhistorischen Museum. Indes stellt sich heraus, dass bei Maggies Test geschummelt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/490B684730558E090526FE5FD3E81BE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516184000 +0200" stop="20230516190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Coup de poker</sub-title>
<desc lang="fr">Überraschend erscheint Artie Ziff wieder auf der Bildfläche. Er steht mittlerweile mit seiner Firma vor dem Ruin. Beim Pokern verliert er sämtliche Aktien an den ahnungslosen Homer, der daraufhin von der Polizei als neuer Inhaber des Konzerns festgenommen wird. Nach einer Liebesnacht mit Selma entscheidet sich Artie, den Konkurs seiner Firma auf sich zu nehmen, damit Homer freigelassen wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516190500 +0200" stop="20230516201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Crazy Jobs Maskottchen-Schule</sub-title>
<desc lang="fr">Maskottchen kennen viele aus Disneyworld, Sportshows oder Abenteuer-Parks. Für die Fans ist es ein tolles Erlebnis, der Comicfigur mal persönlich die Hand zu schütteln. Doch für die Menschen, die in den Kostümen stecken ist es ein harter Job, denn es gehört viel mehr dazu, als einfach nur zu winken. Aus diesem Grund gibt es in Tokio eine Maskottchen-Schule. &quot;Galileo&quot; schaut hinter die Kulissen und spricht mit den Trainer:innen und Schüler:innen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516201500 +0200" stop="20230516231000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Joko &amp; Klaas gegen ProSieben</title>
<desc lang="fr">Kurz bevor der epische Kampf Sender gegen Moderatoren in eine neue Runde ging, wurde der Ton wird schärfer. Kurz vor Beginn dieser Staffel veröffentlichten die beiden Protagonisten einen Video-Clip, der einer Kampfansage glich. Darin kündigten Joko und Klaas an, mit humorloser Gewalt gegen ihren Sender antreten zu wollen. Das ließen die von ProSieben ausgesuchten Gegner des Duos nicht unkommentiert. Trocken formulierte unter anderem &quot;Bully&quot; Herbig seine Antwort: &quot;Ok, dann bringen wir es hinter uns!&quot; </desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B94685A11FEF080CAD8072236C87FC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516231000 +0200" stop="20230517002000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/291DA6B62B037D020747D4DB90ECA8C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517002000 +0200" stop="20230517012000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Im April wollte der Moderator seinen Zuschauern zeigen, aus welchem Holz er geschnitzt ist. Dazu verließ er sein kuscheliges TV-Studio und begab sich - begleitet von dem Survival-Experten Mattin - mitten in die Wildnis. Es galt, eine Nacht im Wald zu überstehen. Hört sich leicht an, ist es aber nicht, wie der Moderator vorab betonte, vor allem für einen verweichlichten Städter wie ihn. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E38C615E92227F922E5AEFB1E6965F17.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517012000 +0200" stop="20230517033000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Wer sieht das denn?!</title>
<desc lang="fr">Sie ist die ungekrönte Rätselkönigin Deutschlands. Jetzt stellt Ruth Moschner andere Prominente auf die Probe. In &quot;Wer sieht das denn?!&quot; kämpfen heute zwei Rateteams gegeneinander: Til Schweiger und Axel Stein gegen Olivia Jones und Mario Basler. Ruth Moschner moderiert das Duell.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11DD9FC6ED5F0299BB701EE26CE4E1B9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517033000 +0200" stop="20230517033500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517033500 +0200" stop="20230517044500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5986B59B3DE79990389FFBC13ADED5A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517044500 +0200" stop="20230517053500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Assistenzhunde / &quot;Grey's Anatomy&quot; - Ellen Pompeo</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517053500 +0200" stop="20230517063000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Crazy Jobs Maskottchen-Schule</sub-title>
<desc lang="fr">Maskottchen kennen viele aus Disneyworld, Sportshows oder Abenteuer-Parks. Für die Fans ist es ein tolles Erlebnis, der Comicfigur mal persönlich die Hand zu schütteln. Doch für die Menschen, die in den Kostümen stecken ist es ein harter Job, denn es gehört viel mehr dazu, als einfach nur zu winken. Aus diesem Grund gibt es in Tokio eine Maskottchen-Schule. &quot;Galileo&quot; schaut hinter die Kulissen und spricht mit den Trainer:innen und Schüler:innen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>