<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230429041000 +0200" stop="20230429070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">10 Cloverfield Lane</title>
<desc lang="fr">Nach einem Autounfall kommt die junge Michelle in einem Bunker wieder zu sich. Mit ihr befinden sich zwei Männer in dem Raum. Beide behaupten, sie gerettet zu haben. Außerdem soll die Menschheit nahezu ausgelöscht worden sein. Ein Giftgasangriff habe die Erde komplett verseucht, sie können nie mehr dorthin zurückkehren. Zunächst glaubt Michelle ihnen. Doch nach und nach wird sie misstrauisch.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09E4BEC0A15ED4C13B074266277B49E6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429061000 +0200" stop="20230429070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">&quot;Mission to Moon&quot;: Auszug aus dem Habitat</sub-title>
<desc lang="fr">In einem 48-Stunden-Live-Experiment hat &quot;Galileo&quot; zwei Reporter:innen mithilfe einer 28 Quadratmeter großen Simulationskapsel, dem sogenannten SHEE Mond-Habitat, gewissermaßen auf den Mond geschickt. Dort haben Claire Oelkers und Christoph Karrasch unter realistischen Bedingungen - wie extremen Temperaturen und in Isolation - ausgeharrt. Das Ziel: herauszufinden, ob ein Leben auf dem Mond für Menschen denkbar wäre.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45456CB6191B51904A6C856AFEE5E936.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429070000 +0200" stop="20230429073500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Ça va mal se terminer</sub-title>
<desc lang="fr">Wegen mehrerer unbezahlter Strafzettel und einem verpassten Gerichtstermin wird Charlie der Führerschein entzogen. Deshalb muss nun Jake für seinen Onkel den Chauffeur spielen. Derweil erhält Alan eine Einladung zu Chelseas Geburtstagsfeier. Charlie ist zwar nicht eingeladen, lässt sich aber trotzem vor Chelseas Haus fahren. Dann bittet er Jake, Chelsea eine Geburtstagskarte von ihm zu überbringen. Er selbst bleibt im Auto.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E0DD07C78ADA8682C7821AABE2415F52.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429073500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Trois filles et un mec circoncis</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Charlie beobachten zwei Mädchen, die sich morgens aus Jakes Zimmer schleichen. Als sein Vater ihn zur Rede stellt, behauptet Jake, dass es sich lediglich um zwei Schulfreundinnen handelt und er auf dem Boden geschlafen habe. Gleichzeitig verschweigt Alan seinem Sohn, dass er bei der Mutter seines Schulfreundes übernachtet hat. Doch kurz darauf erwischt Jake seinen Vater, wie er aus deren Schlafzimmer schleicht. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C1D71C8A717FDE56B431F6B1F97D9AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429083500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le corollaire de poils aux pattes</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard will Penny endlich gestehen, dass er rasend in sie verliebt ist, da sieht er sie mit einem anderen Kerl knutschen. Der Besuch eines Tanzstudios führt auch zu keinem Date mit einer Frau, danach fühlt sich Leonard wie ein Totalversager. Sheldon kann sich das Elend nicht länger mit ansehen und rät seinem deprimierten Freund, seine Nachbarin Penny doch einfach um ein Date zu bitten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFD5A9D29B72DBF3F9DE9B0F8CD11F3B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429083500 +0200" stop="20230429090500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les poissons luminescents</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard und Sheldon lernen auf einer Party ihren neuen Chef kennen. Sheldon kann sich mal wieder nicht zurückhalten und steckt seinem Chef, was er von ihm hält - nämlich nichts. Als Sheldon daraufhin seinen Job verliert, nimmt er sich endlich Zeit für Experimente, die er schon immer einmal durchführen wollte. Nach leuchtenden Fischen ist nun der Webstuhl dran - und Leonard platzt der Kragen. Nur eine Person kann Sheldon jetzt noch zur Besinnung bringen - seine Mutter Mary ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46873F5A55F783710089E0BE49D79E5E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429090500 +0200" stop="20230429093000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le postulat du hamburger</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard verbringt mit seiner Kollegin Leslie eine Nacht und ist zutiefst verletzt, als Leslie keine Beziehung mit ihm eingehen will. Die eifersüchtige Penny hingegen ist hocherfreut darüber.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/862541BB091BDA73AF31CB7838E0CD29.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429093000 +0200" stop="20230429102000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Supergirl</title>
<sub-title lang="fr">Protégeons la terre</sub-title>
<desc lang="fr">Seitdem öffentlich bekannt wurde, dass die Präsidentin der USA eine Außerirdische ist, wird die Grundstimmung im Land immer aggressiver. Außerirdischen-Gegner und -befürworter gehen aufeinander los und bekämpfen sich. Die Situation droht immer mehr zu eskalieren, denn selbst innerhalb des DEO herrscht Uneinigkeit über das Thema.</desc>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B32A82AD8539FD6C1F38A96595AA8995.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429102000 +0200" stop="20230429104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Schummler</sub-title>
<desc lang="fr">Maya ist enttäuscht, als sie erfährt, dass JJ in der Schule beim Schummeln erwischt wurde. Sie besteht darauf, dass der Test wiederholt wird. Ray versucht derweil, sich als Schmuck-Verkäufer zu etablieren - leider mit zweifelhaftem Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/852F411B1D5480B781F55069D9C1A010.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429104500 +0200" stop="20230429111500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Gagner à tout prix</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle und Mandy schließen sich dem Bowlingteam der Kirche an und stellen Mike damit vor ein Problem: Er muss zwei neue Mitglieder für das Baxter-Team rekrutieren. Unglücklicherweise stellen sich jedoch weder Jen noch Ryan als talentiert heraus. Unterdessen geht der Wahlkampf für Vanessa in die heiße Phase.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64153BA186C1A8AA959FCB1765F4BDD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429111500 +0200" stop="20230429114400 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Mike et les gee-geeks</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle und Mandy hüten ein Geheimnis. Es dauert jedoch nicht lange, bis sie die frohe Kunde nicht länger für sich behalten können. Während Kyle sich an Mike wendet und ihn schwören lässt, dass er Vanessa nichts verrät, klärt Mandy bereits ihre Mutter auf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36651339FDEEDD90E0788B28C55D89E3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429114400 +0200" stop="20230429114500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429114500 +0200" stop="20230429121000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Week-end en famille</sub-title>
<desc lang="fr">Eve stattet den Baxters einen Besuch ab und Vanessa nutzt die Gelegenheit, um einen Mädelsabend mit ihren Töchtern zu planen. Ihr Vorhaben wird jedoch durchkreuzt, als Kristins Wehen überraschend einsetzen. Gleichzeitig beginnt Jen ihren neuen Job im &quot;Outdoor Man&quot; und sieht sich einem Rätsel gegenüber: Wohin verschwindet ihr Mittagessen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36651339FDEEDD90E0788B28C55D89E3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429121000 +0200" stop="20230429124000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'anniversaire de Sheldon</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hat sich erstmals bereiterklärt, seinen Geburtstag zu feiern. Seine Freunde wollen ihm eine unvergessliche Party ausrichten, um ihn für die furchtbaren Geburtstage seiner Kindheit zu entschädigen, die er mit seiner Zwillingsschwester teilen musste. Als besondere Überraschung bringen sie Adam West zu der Geburtstagsfeier. Doch natürlich läuft nicht alles so reibungslos wie geplant.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B3EE6D36922DD92659FFE3FCBE99787.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429124000 +0200" stop="20230429130500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Détournement de brevet</sub-title>
<desc lang="fr">Howard, Leonard und Sheldon möchten ihre neueste Erfindung patentieren lassen, doch dieses Vorhaben erweist sich als schwierig. Das große Geld können sie damit nicht machen. Während die drei nach einer Lösung suchen, wollen Penny, Amy und Bernadette Raj dabei helfen, endgültig mit der Beziehung zu seiner Exfreundin abzuschließen. Sie befürchten, dass er sich wieder von Emily einwickeln lässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BB00297997EF3E630CBFE6AC1692DD74.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429130500 +0200" stop="20230429133500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un fil à souder à la patte</sub-title>
<desc lang="fr">Um mit Sheldon wieder ungestört per Videochat plaudern zu können, hat Amy einen neuen Laptop für Sheldon gekauft, nachdem seiner kaputtgegangen ist. Für ihren Freund ist das eine Katastrophe. Indessen wollen Howard und Leonard unbedingt zu einer Filmpremiere gehen und belügen deshalb ihre Frauen Penny und Bernadette. Sie haben die Rechnung ohne Raj gemacht, denn seine Freunde verpetzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D769C55BD83C08581666D38757FB098E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429133500 +0200" stop="20230429140500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Le journal de Lisa Simpson</sub-title>
<desc lang="fr">Lisa moderiert die Kindernachrichten-Sendung, doch schon bald macht ihr Bart den Rang streitig, indem er die Zuschauer mit seinen sentimentalen Beiträgen zu Tränen rührt. Lisa ist stinksauer.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2372D8536A491035F3B1F0AF15ADFD1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429140500 +0200" stop="20230429143500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">L'abominable Homer des neiges</sub-title>
<desc lang="fr">Zu Werbezwecken soll Homer das unbezwingbare &quot;Mörderhorn&quot; besteigen. Die Firma stellt ihm zwei Sherpas zur Seite, doch Homer schickt die Helfer weg und erklimmt den Berg alleine. Bart ist beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC7242292E5C39B5C6F9488EA5B809F7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429143500 +0200" stop="20230429150000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La dernière invention d'Homer</sub-title>
<desc lang="fr">Homer will Erfinder werden, doch alles, was er sich ausdenkt, gibt es schon. Als auch der sechsbeinige Stuhl schon vor Urzeiten von einem gewissen Thomas Edison kreiert wurde, greift Homer zum Hammer.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/753328385F16CC50DF44ADB2768D0B9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429150000 +0200" stop="20230429153000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Lézards populaires</sub-title>
<desc lang="fr">Bart will die Eier eines Vogels, den er versehentlich erschossen hat, ausbrüten. Tatsächlich schlüpfen die Jungen bald, doch es sind keine kleinen Piepmätze, sondern Eidechsen, die Vögel fressen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CF48869B3D54AE0974933E80A1004C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429153000 +0200" stop="20230429155500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">La fête des mères</sub-title>
<desc lang="fr">Zum Muttertag gehen Claire, Manny, Gloria und die Kinder wandern. Doch schon nach kurzer Zeit vergeht den Kindern die Lust darauf. Daraufhin wandert Claire alleine mit Gloria weiter. Am Ziel angekommen lassen die beiden Frauen ihrem Ärger freien Lauf. Jay und Phil sind währenddessen in der Küche am Werk. Sie versuchen, ein Gericht von Jays Mutter nachzukochen. Dieses Vorhaben endet äußerst emotional.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/725776553DA6BC0B134A50008250FD75.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429155500 +0200" stop="20230429162500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Phil la menace</sub-title>
<desc lang="fr">Cameron ist krank, und ausgerechnet heute Abend findet das Lady Gaga-Konzert statt, auf das sich Mitchell schon seit Wochen freut. Nun ist er in einem Zwiespalt, denn Cameron kümmert sich immer rund um die Uhr um Mitchell, wenn er krank ist. Claire überträgt indes Phil die Rolle des strengen Aufpassers. Während Claire mit Luke und Manny den Nachmittag auf der Go-Kart-Bahn verbringt, bekommen Haley und Alex prompt die unnachgiebige Härte ihres Vaters zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E4D56797DEBFF1A519AED45CAD605AD4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429162500 +0200" stop="20230429165000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Une autre nuit avec Neil Diamond</sub-title>
<desc lang="fr">Lindsay hat Alan endgültig verlassen. Der fühlt sich vor allem dadurch zutiefst verletzt, dass Lindsay sich gleich wieder mit einem anderen Mann verabredet hat. Walden befürchtet, nun mit Alan allein zu bleiben. Deshalb ist er nur zu gern bereit, alles zu tun, damit Lindsay zu seinem deprimierten Mitbewohner zurückkehrt. So macht er sich daran, Lindsays Neuen auszuspähen und dessen negative Seiten aufzudecken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED8588E8A3CACFA8AE79D2F579C3D921.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429165000 +0200" stop="20230429172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Fabuleux, mon petit Vidalia, hein ?</sub-title>
<desc lang="fr">Alan hat Liebeskummer. Walden möchte ihn überreden, sich einen neuen Look zuzulegen und mit ihm auszugehen. Alan folgt den Ratschlägen zögerlich und kleidet sich schließlich im Stil der 70er-Jahre ein. Gemeinsam mit Walden besucht er eine eine Bar. Tatsächlich lernt er dort Meghan kennen. Sie ist die Frau eines wohlhabenden Mannes, der sich im Wachkoma befindet und im Rollstuhl sitzt. Alan verliebt sich in Meghan.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/687A9CC4A8633C7C42E6F4B3E321E06A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429172000 +0200" stop="20230429174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Das Gürteltier und der kleine Unterschied</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon begibt sich mit Dr. Sturgis und Dr. Linkletter auf einen Forschungstrip. Dieser verläuft jedoch nicht gerade nach Plan, denn bereits die Anreise wird zur Herausforderung. Meemaw bemerkt derweil Georgies Schwindelei: Er verschweigt seiner neuen Freundin, dass er noch minderjährig ist. Während Meemaw zu Ehrlichkeit rät, empfiehlt Dale das Gegenteil. George will nun auf Dale hören.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10FF7CB26312C92DC97BE6F3F875AF19.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429174500 +0200" stop="20230429181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Der Koffer voll Geld und das Bananenauto</sub-title>
<desc lang="fr">Meemaws illegales Geheimcasino wirft so viel Gewinn ab, dass sie gar nicht weiß, was sie mit all dem Geld tun soll. Sie beschließt, ihrer Familie einen Teil abzugeben. Sich selbst gönnt sie ein neues Auto. George fürchtet derweil, gefeuert zu werden. Um sich abzusichern, nimmt er einen Aushilfsjob bei Dale an. Doch auch sein Plan B verläuft nicht reibungslos.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/08FEC32BD3211B3E14EB2A939B7B47C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429181000 +0200" stop="20230429182000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429182000 +0200" stop="20230429185000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La star des coulisses</sub-title>
<desc lang="fr">Bei der Beerdigung ihres Ex-Lehrers Mr. Chase schwelgt Marge in Erinnerungen an ein Musical, an dem sie in ihrer Schulzeit als Bühnenmanagerin beteiligt war und beschließt, das Stück &quot;Y2K: The Millenium Bug&quot; wieder auf die Bühne zu bringen. Voller Elan macht sich Marge ans Werk, doch als ihre Mitschülerin Sasha Reed auftaucht, die ein Broadway-Star geworden ist, gerät die Produktion aus den Fugen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F7442B5C94C49FCC97A1B0807FC02E7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429185000 +0200" stop="20230429191500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Bart est en prison</sub-title>
<desc lang="fr">Grampa wird Opfer des &quot;Enkeltricks&quot;: Ein Anrufer behauptet, Bart sei im Knast und benötige nun 10.000 Dollar, um wieder auf freien Fuß gesetzt zu werden. Als Grampa merkt, dass er einem Betrüger aufgesessen ist, hat er bereits bezahlt. Nun ist Homers Erbe futsch und die Simpsons sind stinksauer!</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C081D058ED3F8FA88C1AD83FBBD0ACB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429191500 +0200" stop="20230429194500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Simpson Horror Show XXXII</sub-title>
<desc lang="fr">Die Simpsons sitten das Haus einer reichen Familie - bis sie feststellen müssen, dass ihre Vorgänger immer noch heimlich im Keller wohnen ... Homer beschließt, den Baum, auf dem das Baumhaus steht, zu fällen. Dieser erwacht jedoch zum Leben ... Ein mysteriöses TikTok-Video sorgt für Aufregung. Jedes Schulkind, das dieses Video gesehen hat, muss sieben Tage später sterben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/810E11A29268521AF37F6E42E0DC2D71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429194500 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Comment nous étions</sub-title>
<desc lang="fr">Eine neue Verkehrsapp leitet den ganzen Verkehr am Haus der Simpsons vorbei, was dort regelmäßig für Staus sorgt. Marge ruft daraufhin die Nachbarn zusammen, doch die stören nicht die Autos, sondern die Simpsons. Derweil trifft sich Moe mit seiner Ex-Freundin Maya, die ihm mitteilt, dass sie einen Fehler gemacht hat, als sie ihn verließ, und dass sie wieder zu ihm zurück will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5110E52451A0D95A45505377BD5C6E1A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429232500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Es darf wieder munter geraten werden, wenn die hinter bunten Masken versteckten Promis versuchen, mit einer spektakulären Performance für ihre Maske und ihren Auftritt zu begeistern. Ihre Identität soll dabei möglichst lange geheim bleiben. Am Ratepult befinden sich diesmal Ruth Moschner und Rea Garvey. Die beiden hören ganz genau hin und achten auf jedes kleinste Detail, um hinter die Geheimnisse der Masken zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C3E47E0B3EF4D1245BCA55BFDF6ABA05.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429232500 +0200" stop="20230429235500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5112E8AC27FDBD9BFD7AEA02BDEC69B3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429235500 +0200" stop="20230430024000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Es darf wieder munter geraten werden, wenn die hinter bunten Masken versteckten Promis versuchen, mit einer spektakulären Performance für ihre Maske und ihren Auftritt zu begeistern. Ihre Identität soll dabei möglichst lange geheim bleiben. Am Ratepult befinden sich diesmal Ruth Moschner und Rea Garvey. Die beiden hören ganz genau hin und achten auf jedes kleinste Detail, um hinter die Geheimnisse der Masken zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66A395BEF8C19371F0D5E2C915D4E000.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430024000 +0200" stop="20230430031000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A42C47C0CD550E4C555D9FC28A9A88.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430031000 +0200" stop="20230430035500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">My Idiot Friend</title>
<desc lang="fr">Wie ticken Prominente privat? Und wie berechenbar sind ihre Reaktionen? Model Franziska Knuppe, Schauspieler Uwe Ochsenknecht und BAP-Frontmann Wolfgang Niedecken treten als Freunde von BossHoss-Sänger Alec Völkel gegen Sängerin Lena Meyer-Landrut, Tänzerin Nikeata Thompson und Musiker Olli Schulz als Freunde von Schauspielerin Palina Rojinski an.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28ABED7290342E6FAF18356FED3C0AD9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430035500 +0200" stop="20230430044500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Hier heißt es: bloß nicht hinfallen! Jeweils drei Kandidaten-Duos stellen sich einem kniffligen Parcours mit diversen Hindernissen. Der besondere Clou an der Show: Ihre &quot;Kampfanzüge&quot; haben die Kandidaten selbst entworfen. Bei jedem Sturz werden den Teams Punkte abgezogen und das Duo mit den wenigsten Stürzen und Fehlversuchen zieht ins Finale ein. Dort geht es dann um 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCFF68362F49FE6244EF92D6CB53A205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430044500 +0200" stop="20230430050500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">General Breast Theme With Cobras</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe rund um Tandy befindet sich in großer Gefahr, denn drei bewaffnete Eindringliche nähern sich dem Strand in Malibu, an dem die Gruppe in einem Haus eigentlich sicher untergekommen ist. Alle verfallen in Panik und wissen nicht wirklich, wie sie mit der Situation umgehen sollen. Sie verstecken sich zuerst einmal. Doch als es Melissa zu viel wird, zieht sie ihre Waffe und schießt. Aber meinen es die Anderen wirklich böse?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92D38905DCEC4CD93EEB5B66D5FB7BE6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430050500 +0200" stop="20230430052500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">The Wild Guess Express</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe findet heraus, dass Pat schon einmal zum Mörder wurde und fühlt sich von ihm bedroht. Als er daraufhin tatsächlich durchdreht und eine Waffe zieht, flieht die Gruppe und überfährt ihn dabei. Das sorgt beim Fahrer Todd für unglaubliche Schuldgefühle. Kurz darauf finden sie einen neuen Unterschlupf - offenbar das ehemalige Haus des Popstars Cher. Hier versucht Tandy, Todds Laune mit einigen kleinen und unterhaltsamen Lügen wieder zu heben ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1EC43234E963ABBFBF0FE5AED72C1633.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430052500 +0200" stop="20230430054500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'anniversaire de Sheldon</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hat sich erstmals bereiterklärt, seinen Geburtstag zu feiern. Seine Freunde wollen ihm eine unvergessliche Party ausrichten, um ihn für die furchtbaren Geburtstage seiner Kindheit zu entschädigen, die er mit seiner Zwillingsschwester teilen musste. Als besondere Überraschung bringen sie Adam West zu der Geburtstagsfeier. Doch natürlich läuft nicht alles so reibungslos wie geplant.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B3EE6D36922DD92659FFE3FCBE99787.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430054500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Détournement de brevet</sub-title>
<desc lang="fr">Howard, Leonard und Sheldon möchten ihre neueste Erfindung patentieren lassen, doch dieses Vorhaben erweist sich als schwierig. Das große Geld können sie damit nicht machen. Während die drei nach einer Lösung suchen, wollen Penny, Amy und Bernadette Raj dabei helfen, endgültig mit der Beziehung zu seiner Exfreundin abzuschließen. Sie befürchten, dass er sich wieder von Emily einwickeln lässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCDC83BB8855010A657F563DE6D13460.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>