<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402054500 +0200" stop="20230402060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'inauguration</sub-title>
<desc lang="fr">Während der großen Eröffnung des &quot;The Outdoor Man Grill&quot; kommt es zwischen kirstin und Ed zu Unannehmlichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F92A41CE7BF12D1C5EAEA2F450654F8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402060500 +0200" stop="20230402062500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Vanessa l'entremetteuse</sub-title>
<desc lang="fr">Eve teilt neuerdings Mikes Hobby: Golf. Allerdings hat sie noch Trainingsbedarf und lässt sich deshalb von Brandon Larabee Nachhilfe geben. Brandons Eltern glauben sofort an eine intimere Beziehung der beiden und sprechen die Baxters auf einer Party direkt darauf an. Doch Vanessa hat sich bereits einen anderen potentiellen Schwiegersohn ausgesucht und vermittelt Eve den Kontakt zu Logan - einer Intelligenzbestie von der Uni ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61776D4B4D47973251101F133A3A6C12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402062500 +0200" stop="20230402065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Papa chéri</sub-title>
<desc lang="fr">Ryan möchte die Beziehung zu seinem Vater Victor verbessern und lädt ihn deshalb nach Denver ein. Schließlich steht Ryans Hochzeit kurz bevor und er möchte verhindern, dass die Stimmung bei der Feier durch ihr angespanntes Verhältnis verdorben wird. Außerdem hat Victor seinem Sohn erzählt, dass er schwer krank sei, was er kurz darauf wieder zurücknimmt, um es anschließend wieder zu behaupten. Ryan weiß nicht mehr, was er glauben soll, aber Mike steht ihm beratend zur Seite ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B4A786E42A9DB59506D5C78CBA589AF3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402065000 +0200" stop="20230402072000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Vol au-dessus d'un nid vide</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Vanessa haben Schwierigkeiten, sich nach Mandys und Kyles Auszug an ihre neuen Freiheiten ohne Kinder im Haus zu gewöhnen. Ein Familienessen soll die gedrückte Stimmung heben. Als Kristin jedoch die frohe Botschaft ihrer Schwangerschaft verkündet, ist Mandy alles andere als begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05B592BC9C2A24FA37D11A96479AA668.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402072000 +0200" stop="20230402074500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">C'est pas moi le chef !</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Chuck arbeiten an einer neuen Geschäftsidee: Sie wollen sich mit der Restaurierung von Oldtimern selbstständig machen. Währenddessen gesteht Mandy Kristin und ihrer Mutter, dass sich Kyle allein um den gemeinsamen Haushalt kümmert. Vanessa ist nicht begeistert von dieser Enthüllung und beschließt, mit Kyle zu sprechen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/506E24CEDE208613A1BC75C769C3C98B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402074500 +0200" stop="20230402081500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Rencontre du 2ème type</sub-title>
<desc lang="fr">Claires Mutter Dede kommt zu Lilys Geburtstag zu Besuch und schleppt auch noch Claires Ex-Freund Robbie mit zum Abendessen. Natürlich erzählt sie gleich einige Geschichten aus Claires Leben, die diese lieber vor ihrer Familie geheim gehalten hätte. Als Claire dann auch noch ihre Mutter und Robbie beim Knutschen erwischt, wird es ihr zu viel. Bei der Ausrichtung der Feier zu Lilys Geburtstag sind sich die Familienmitglieder uneinig.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/40A7FFB835472A3DE176E340ED100A17.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402081500 +0200" stop="20230402084000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Non je ne regrette rien</sub-title>
<desc lang="fr">Bei den Dunphys herrscht dicke Luft: Claire ist verärgert über Phil. Doch dieser hat keine Ahnung, womit er seine Angetraute so erzürnt hat. Nachdem Claire in der Nacht die Couch dem Ehebett vorgezogen hat, wendet Phil sich hilfesuchend an Gloria. Auch bei Mitchell und Cameron hängt der Haussegen schief, denn Mitchell hat vergessen, die Einladungen für Camerons Musikabend auszuschicken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9860BF851713E1A4FB111A987FB1FB15.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402084000 +0200" stop="20230402162000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo 360° Ranking XXL</title>
<sub-title lang="fr">Ranking XXL</sub-title>
<desc lang="fr">Man kann auf diesem Planeten viele unglaubliche Dinge entdecken, die blankes Erstaunen, Verwunderung oder manchmal auch Entsetzen hervorrufen. Dabei geht es nicht nur um Menschen, die Dinge tun, auf die kein anderer gekommen wäre, manchmal reicht es auch, über den eigenen Schatten zu springen, um etwas Außergewöhnliches zu erreichen, was Anerkennung und Bewunderung verdient. Die Redakteure der Sendung &quot;Galileo 360° Ranking XXL&quot; haben es sich zur Aufgabe gemacht, die erstaunlichsten Geschichten aus aller Welt zusammenzutragen. Vorgestellt wird unter anderem das Warschauer Restaurant &quot;Senses&quot;. Dessen Chefkoch Andrea Camastra ist ein Chemiker, der in seiner Molekularküche mit mathematischer Präzsision leckere Speisen erschafft und zum ersten und wohl auch einzigen Sternemolekularkoch wurde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CF939A2754095112FB01C8CC99B95CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402162000 +0200" stop="20230402174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/127649BC41A14C54C95C750CA313BAE2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402174500 +0200" stop="20230402175500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402175500 +0200" stop="20230402190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A567DCD4D39339E8FCDF759388F34AB7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402190500 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo X-Plorer: Geheimnisse hinter den Türen Roms</title>
<sub-title lang="fr">Geheimnisse hinter den Türen Roms</sub-title>
<desc lang="fr">Stefan Gödde reist in die &quot;Ewige Stadt&quot; Rom und öffnet Türen, die Normalsterblichen verschlossen bleiben. Als erstes deutsches Fernsehteam besucht &quot;Galileo X-Plorer&quot; die geheime Sicherheitszentrale der Schweizergarde im Vatikan und läuft sogar Papst Franziskus über den Weg. Außerdem: Wie gelangt man in den versteckten Palast des größenwahnsinnigen Kaisers Nero? Und welche Geheimisse verbergen sich in der Asservatenkammer der Carabinieri-Spezialeinheit für Kunstraub?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/653771452EC60140020CCE2DF9136B81.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402223000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Free Guy</title>
<desc lang="fr">Guy ist frustriert von seinem langweiligen Angestelltenjob hinter einem Bankschalter. Eines Tages erkennt der Gefrustete, dass sein Leben eigentlich nicht sein eigenes ist. In Wirklichkeit nämlich verbirgt sich hinter seinem Namen Guy nichts anderes als eine Figur in dem Videospiel Free City. Auslöser für diese Erkenntnis sind die Programmierer Milly und Keys, die Free City gehackt haben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6BD98F75CF5C3FFE197EE5C0123AC4D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402223000 +0200" stop="20230403011500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Rogue One: A Star Wars Story</title>
<desc lang="fr">Dem verschleppten Wissenschaftler Galen gelingt es, seiner Tochter Jyn die Nachricht zukommen zu lassen,dass er im Todesstern, der tödlichsten Waffe des Imperiums, eine Schwachstelle eingebaut habe. Jyn, die sich den Rebellen angeschlossen hat, setzt nun alles daran, die Konstruktionspläne in die Hände zu bekommen, um die Waffe zu zerstören und die Galaxie vor dem Untergang zu retten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38679D3BEAF196A43E78481C196A8C62.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403011500 +0200" stop="20230403032500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Jupiter Ascending</title>
<desc lang="fr">Jupiter Jones schlägt sich als Putzfrau in Chicago durch. Sie ahnt nicht, dass sie zu Höherem berufen ist. Dann erscheint der Ex-Söldner Caine auf der Erde und eröffnet der jungen Frau, dass ihre Abstammung auf ein außerirdisches Adelsgeschlecht zurückgeht. Zwischen den Angehörigen dieses Geschlechts ist eine tödliche Auseinandersetzung entbrannt, in die Jupiter nun hineingezogen wird.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29F921C6123A95D63C45A705E7B2E43C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403032500 +0200" stop="20230403051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Command Performance</title>
<desc lang="fr">Der russische Präsident wird bei einem Rockkonzert in Moskau von Terroristen als Geisel genommen. Unter der Führung des gnadenlosen Kasov soll eine Geisel erschossen werden, bis die Geldforderungen erfüllt sind. Joe, der Drummer der Vorband, war früher in einer Bikergang. Der Umgang mit harten Jungs ist ihm bestens bekannt. Nur Joe kann den Präsidenten aus den Fängen der Geiselnehmer retten.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5ECA30F85C259E9F8600FC5B400BE104.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo Stories</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6717815024C6F0863DF5F3D46FA45C62.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>