<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230401055500 +0200" stop="20230401065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Crazy World: Tiefster Pool der Welt</sub-title>
<desc lang="fr">Ob schnelle Autos oder hohe Wolkenkratzer: Dubai lockt mit vielen außergewöhnlichen Dingen. Neuestes Highlight und Weltrekord: der tiefste Pool der Welt. Gefüllt mit 14 Millionen Litern Süßwasser, also mehr als sechs volle Olympia-Schwimmbecken, soll es auch ein Taucherlebnis der Superlative bieten. &quot;Galileo&quot;-Reporter Harro Füllgrabe ist hingeflogen und in die unterschiedlichen Welten eingetaucht.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401065000 +0200" stop="20230401072000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">La tarte au sucre</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Chip erfahren hat, dass seine Mutter für die Trennung von Penelope verantwortlich ist, will er sie zur Rede stellen. Gemeinsam mit Martha und Eddie macht er sich auf den Weg zu ihr. Doch was er vor Ort vorfindet, ist erschreckend: Mrs. Baskets liegt bewusstlos auf dem Küchenfußboden. Chip ruft in Panik seinen Bruder an, doch der hat bereits Besseres zu tun. Somit muss sich der Chaot alleine um die Rettung seiner Mutter kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C871C9CABFF65BEFE1E9D2D71091B968.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401072000 +0200" stop="20230401074500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">La nouvelle voisine</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie will den nervigen Alan mit der neuen, attraktiven Nachbarin Danielle verkuppeln, damit er endlich auszieht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7409EEB24D3F99737188B06CFA2DCC7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401074500 +0200" stop="20230401081500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Rencontre sur le Net</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies Stalkerin Rose erklärt, dass sie nach London ziehen werde. Charlie will das aber nicht wahrhaben, glaubt er doch, dies sei nur wieder eines ihrer Spielchen. Dann merkt er bald, dass er Rose ernst damit ist und Charlie geht ihr Entschluss dann doch zu Herzen. Alan sucht online nach seiner Traumfrau und zeichnet sich in seinem Profil in ganz leuchtenden Farben. Ob er damit Erfolg haben wird?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/37E0A9C0F796DA67E74AA21CFBA9C3E0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401081500 +0200" stop="20230401084000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Une collaboration houleuse</sub-title>
<desc lang="fr">Seitdem Raj bei Penny und Leonard eingezogen ist, fühlt sich Leonard außen vor. Raj unternimmt viel mit Penny und scheint auch sonst besser über ihr Leben Bescheid zu wissen, als ihr eigener Ehemann. Also weint sich Leonard bei Howard und Bernadette aus. Sheldon und Amy beschließen, gemeinsam an einem wissenschaftlichen Projekt zu arbeiten. Allerdings geht das nicht ohne ein paar Verhaltensregeln.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B24F15A6261F979833E411C157184AA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401084000 +0200" stop="20230401090500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Souviens-toi de la journée dernière</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon arbeitet gleichzeitig an zwei ambitionierten Projekten und bringt sich damit bis an die Belastungsgrenze. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B6A13FA9EA16D0BF95930E62B1B3E2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401090500 +0200" stop="20230401093000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Une séparation difficile</sub-title>
<desc lang="fr">Bert hat eine tolle Neuigkeit zu vermelden: Er hat eine Freundin gefunden! Allerdings ist Rebecca zwar bildhübsch, aber nicht besonders helle - und offenbar nur hinter seinem Geld her. Die Clique kann sich nicht so recht für Bert freuen. Howard, Bernadette und Stuart hadern unterdessen damit, Halley in der KiTa zu lassen. Besonders Bernadette macht sich Vorwürfe, dass sie so kurz nach der Geburt wieder arbeiten geht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E36BF7EF953FF6535A5AA53AE7D94008.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401093000 +0200" stop="20230401102500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">Passée à l'ennemi</sub-title>
<desc lang="fr">Zusammen mit Rag Doll, Weather Witch und Brie versucht Nora, in einer Schmiede an eine spezielle Waffe zu gelangen, die gegen Cicadas übermächtigen Dolch bestehen kann. Dass ihre neuen Verbündeten nur die eigenen Ziele verfolgen, ahnt Nora nicht. Team Flash eilt zu Hilfe, um die Situation zu entschärfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94E4513C187EFC8B217A72DB667617EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401102500 +0200" stop="20230401105000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">P-I-PILOT</sub-title>
<desc lang="fr">Familie DiMeo zieht um - mal wieder. Das neue Haus liegt in einer schulfreundlichen Gegend, und JJ erhält eine Vollzeithilfe, die für ihn &quot;sprechen&quot; soll. Die Frau geht ihm allerdings gehörig auf die Nerven. Maya hat zusätzlich einiges an der Schule auszusetzen: Sie ist ihr nicht behindertenfreundlich genug. Das sorgt für großen Ärger im Hause DiMeo, denn Ray fühlt sich dort ausnahmsweise ganz wohl, und auch JJ wird trotz anfänglicher Schwierigkeiten schnell angenommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D522BF0AB97C2E9A4E8A9BC17638CE6D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401105000 +0200" stop="20230401112000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le stage d'été</sub-title>
<desc lang="fr">Mandy bekommt eine großartige Karriere-Chance: ein Praktikum in New York bei DKNY. Zuerst ist sie überglücklich, doch dann will sie die Stelle plötzlich absagen. Vanessa und Mike finden heraus, dass Kyle der Grund für Mandys Sinneswandel ist. Er möchte die Sommerferien mit ihr in New York verbringen, doch Mandy befürchtet, dass sich das negativ auf ihren Job auswirken könnte. Kann sie Kyle davon überzeugen, sie alleine gehen zu lassen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EE43D6A2DCA3561ADFB3C080F9887E72.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401112000 +0200" stop="20230401114400 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'inauguration</sub-title>
<desc lang="fr">Während der großen Eröffnung des &quot;The Outdoor Man Grill&quot; kommt es zwischen kirstin und Ed zu Unannehmlichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF5116EFA6134B5D10422F8E054380B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401114400 +0200" stop="20230401114500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401121500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Vanessa l'entremetteuse</sub-title>
<desc lang="fr">Eve teilt neuerdings Mikes Hobby: Golf. Allerdings hat sie noch Trainingsbedarf und lässt sich deshalb von Brandon Larabee Nachhilfe geben. Brandons Eltern glauben sofort an eine intimere Beziehung der beiden und sprechen die Baxters auf einer Party direkt darauf an. Doch Vanessa hat sich bereits einen anderen potentiellen Schwiegersohn ausgesucht und vermittelt Eve den Kontakt zu Logan - einer Intelligenzbestie von der Uni ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/73A7319CC9B8400E396C7C40502CF861.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401121500 +0200" stop="20230401124000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Papa chéri</sub-title>
<desc lang="fr">Ryan möchte die Beziehung zu seinem Vater Victor verbessern und lädt ihn deshalb nach Denver ein. Schließlich steht Ryans Hochzeit kurz bevor und er möchte verhindern, dass die Stimmung bei der Feier durch ihr angespanntes Verhältnis verdorben wird. Außerdem hat Victor seinem Sohn erzählt, dass er schwer krank sei, was er kurz darauf wieder zurücknimmt, um es anschließend wieder zu behaupten. Ryan weiß nicht mehr, was er glauben soll, aber Mike steht ihm beratend zur Seite ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87D6904BB9FFE5D0FA406A801EEFEB99.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401124000 +0200" stop="20230401131000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Vol au-dessus d'un nid vide</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Vanessa haben Schwierigkeiten, sich nach Mandys und Kyles Auszug an ihre neuen Freiheiten ohne Kinder im Haus zu gewöhnen. Ein Familienessen soll die gedrückte Stimmung heben. Als Kristin jedoch die frohe Botschaft ihrer Schwangerschaft verkündet, ist Mandy alles andere als begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/506E24CEDE208613A1BC75C769C3C98B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401131000 +0200" stop="20230401133500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">C'est pas moi le chef !</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Chuck arbeiten an einer neuen Geschäftsidee: Sie wollen sich mit der Restaurierung von Oldtimern selbstständig machen. Währenddessen gesteht Mandy Kristin und ihrer Mutter, dass sich Kyle allein um den gemeinsamen Haushalt kümmert. Vanessa ist nicht begeistert von dieser Enthüllung und beschließt, mit Kyle zu sprechen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA5E278DB7010AF43B1A7EC5E0FBAF81.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401133500 +0200" stop="20230401140500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Je crois en Marge</sub-title>
<desc lang="fr">Reverend Lovejoy erlaubt Marge, sich als Seelsorgerin zu betätigen. Zunächst erzielt sie auch schöne Erfolge. Doch dann erteilt sie Ned Flanders einen Rat, der diesen in Schwierigkeiten bringt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E004FFCA96022147991FF10F48A63C11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401140500 +0200" stop="20230401143500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">L'ennemi d'Homer</sub-title>
<desc lang="fr">Frank Grimes hat sich alles im Leben hart erkämpfen müssen. Er ist neu im Kernkraftwerk und verachtet den Faulpelz Homer zutiefst. Als Homer bei einem Wettbewerb gewinnt, rastet Grimes aus.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C2E07AE0363CE798BCE015EA4BFF40DB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401143500 +0200" stop="20230401150500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Les vrais-faux Simpson</sub-title>
<desc lang="fr">Troy McClure stellt Spin-off-Serien von der Kult-Zeichentrickserie &quot;Die Simpsons&quot; vor: In einer dieser Nachfolge-Serien geht Polizeichef Wiggum als Privatdetektiv nach New Orleans - zusammen mit Rektor Skinner. Die beiden wollen dort allen Ernstes Verbrechen aufklären. Außerdem bemüht sich Moe mit Grandpas Hilfe darum, die schöne Betty für sich zu gewinnen - ebenfalls ein gewagtes Unternehmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3FEBA3450454078274CC7CB055A229E9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401150500 +0200" stop="20230401153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La guerre secrète de Lisa Simpson</sub-title>
<desc lang="fr">Bart hat mal wieder Unsinn gemacht und wird zur Strafe in eine Kadettenanstalt geschickt, wo ihm Manieren beigebracht werden sollen. Lisa ist mitgefahren und begeistert von dem Drill.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61FDD03AF95B67E4485ACE7946A1D3F9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401153500 +0200" stop="20230401160000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Rencontre du 2ème type</sub-title>
<desc lang="fr">Claires Mutter Dede kommt zu Lilys Geburtstag zu Besuch und schleppt auch noch Claires Ex-Freund Robbie mit zum Abendessen. Natürlich erzählt sie gleich einige Geschichten aus Claires Leben, die diese lieber vor ihrer Familie geheim gehalten hätte. Als Claire dann auch noch ihre Mutter und Robbie beim Knutschen erwischt, wird es ihr zu viel. Bei der Ausrichtung der Feier zu Lilys Geburtstag sind sich die Familienmitglieder uneinig.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/40A7FFB835472A3DE176E340ED100A17.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401160000 +0200" stop="20230401163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Non je ne regrette rien</sub-title>
<desc lang="fr">Bei den Dunphys herrscht dicke Luft: Claire ist verärgert über Phil. Doch dieser hat keine Ahnung, womit er seine Angetraute so erzürnt hat. Nachdem Claire in der Nacht die Couch dem Ehebett vorgezogen hat, wendet Phil sich hilfesuchend an Gloria. Auch bei Mitchell und Cameron hängt der Haussegen schief, denn Mitchell hat vergessen, die Einladungen für Camerons Musikabend auszuschicken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9860BF851713E1A4FB111A987FB1FB15.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401163000 +0200" stop="20230401165500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Les grandes filles ne jouent pas avec la nourriture</sub-title>
<desc lang="fr">Alan kann Walden mit seinen Ratschlägen für das Abendessen mit seiner Exfrau Bridget beeindrucken. Als Belohnung kann Alan nun auf Dauer im Strandhaus bleiben. Allerdings muss er feststellen, dass Berta inzwischen in seinem alten Zimmer wohnt. Als Judith Jake vorbeibringt, ohne Alan rechtzeitig vorzuwarnen, wird es zunächst brenzlig. Doch Walden macht die Aussicht auf einen weiteren WG-Partner keine weiteren Sorgen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6758308A6CED126751A744C4A513EB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401165500 +0200" stop="20230401172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Soûlerie, sonnets et sodomie</sub-title>
<desc lang="fr">Am Valentinstag will Walden seiner neue Flamme Zoey etwas ganz Besonderes bieten: Einen Flug nach Mexiko in seinem Privatjet. Doch ein Unwetter macht ihm einen dicken Strich durch die Rechnung. Notgedrungen bleiben die beiden zu Hause, wo es sich Alan und Lyndsey bereits gemütlich gemacht haben. Die gereizte Stimmung führt zu einem handfesten Zickenkrieg zwischen den Damen. Alan und Walden sind genervt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD8CC660E8C6969D83CABCC7BBD6A941.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401172000 +0200" stop="20230401174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Die verhängnisvolle Brücke und das verdrehte Knie</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon besucht einen Lehrgang für Ingenieure bei Professor Boucher. Erst ist Sheldon begeistert von Bouchers strengen Unterrichtsmethoden, aber nach einiger Zeit stößt ihn die Härte des Ex-Armeeangehörigen ab. Dales ehemalige Gattin June hatte einen Arbeitsunfall und kann sich fast nicht mehr bewegen. Dale nimmt sie ihrer an, und macht u.a. Besorgungen für sie. Und das alles mit Meemaws Segen. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EEC033CA9C911CE94144E1A6978D2325.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401174500 +0200" stop="20230401181500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Der Großkanzler und der Sündenpfuhl</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon erfährt, dass die Gelder für die Wissenschaftsförderung der Uni gekürzt werden sollen. Die Universitätspräsidentin Hagemayer scheint dagegen machtlos zu sein, und so nimmt Sheldon die Sache selbst in die Hand. Mit deren Segen, macht er sich ans Werk. Mary entdeckt, dass Georgie in Meemaws Waschsalon die illegalen Glücksspiele im Hinterzimmer beaufsichtigt und stellt ihn entsetzt zur Rede.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/726383ED3B4512BE517105DCADC9C533.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401181500 +0200" stop="20230401182500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401182500 +0200" stop="20230401185000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Je te veux (Elle est si lourde)</sub-title>
<desc lang="fr">Eine eigentlich romantische Nacht endet für Homer und Marge mit Verletzungen. Daraufhin bittet Lisa Shauna und Jimbo um Rat, um die angespannte Beziehung ihrer Eltern wieder zu kitten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A64FD1546CDD0B111E8797161BBF613.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401185000 +0200" stop="20230401191500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Sports d'e-quipe</sub-title>
<desc lang="fr">Homer hat eine neue Passion entwickelt: Ihm macht es große Freude, seinen Sohn Bart für Videospiel-Wettbewerbe zu trainieren. Dabei steigert er sich in eine wahre Besessenheit hinein und verliert immer mehr den Bezug zur Realität. Lisa beschließt, ihren Vater in die wirkliche Welt zurückzuholen. Ihr Vorhaben ist allerdings wenig durchdacht und endet in einem fürchterlichen Durcheinander.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE704B8197CB88164AB9D7B163B67B76.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401191500 +0200" stop="20230401194500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Bart contre Itchy et Scratchy</sub-title>
<desc lang="fr">Barts Freunde gründen eine Gruppe, die sich für die Rechte von Jungs einsetzt. Damit wollen sie ihren Protest gegen Krustys weiblichen Neustart von &quot;Itchy und Scratchy&quot; zum Ausdruck bringen. Als sie Bart dabei erwischen, wie er die neue Sendung genießt, werfen sie ihn aus der Gruppe und schließen sich Bossy Riot an, einer militanten feministischen Bande von Mädchen aus der sechsten Klasse.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6846711B92AB894C494E3F14B31F9430.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401194500 +0200" stop="20230401201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Les filles de l'orchestre</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Talent-Scout ist in der Stadt und erkennt Lisas musikalische Begabung. Fortan soll sie im renommierten Capitol City Jugendorchester mitspielen. Für Lisa geht ein Traum in Erfüllung. Um die musikalische Förderung ihres Kindes bewerkstelligen zu können, muss der Rest der Familie Simpsons jedoch große Opfer bringen. Dem nicht genug, entpuppt sich der Leiter des Orchesters als gnadenloser Schleifer.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EDF1890F60775D75E17CF445AAFAFBE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401201500 +0200" stop="20230401232500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Die wohl verrückteste Show geht in eine neue Runde. Erneut treten Prominente in fantasievollen Kostümen in einem Gesangswettstreit gegeneinander an. Dabei versuchen nicht nur die Fans der Show, den Stars auf die Schliche zu kommen, sondern auch ein hochkarätig besetztes Rateteam. Zu diesem Zweck werden vor den Auftritten Videos mit versteckten Hinweisen zur Identität des kostümierten Sängers gezeigt. Höhepunkte der letzten Staffeln waren unter anderem die Kostüme der Zahnfee und des Zebras. Hinter der Fee verbarg sich die deutsche Sängerin Leslie Clio, die es sogar bis ins Finale schaffte. Hinter dem Zebra versteckte sich die Sängerin Ella Endlich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A01AD07E7C92B2FCDA8B6B6A7E479B74.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401232500 +0200" stop="20230401235500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A42C47C0CD550E4C555D9FC28A9A88.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401235500 +0200" stop="20230402024500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Die wohl verrückteste Show geht in eine neue Runde. Erneut treten Prominente in fantasievollen Kostümen in einem Gesangswettstreit gegeneinander an. Dabei versuchen nicht nur die Fans der Show, den Stars auf die Schliche zu kommen, sondern auch ein hochkarätig besetztes Rateteam. Zu diesem Zweck werden vor den Auftritten Videos mit versteckten Hinweisen zur Identität des kostümierten Sängers gezeigt. Höhepunkte der letzten Staffeln waren unter anderem die Kostüme der Zahnfee und des Zebras. Hinter der Fee verbarg sich die deutsche Sängerin Leslie Clio, die es sogar bis ins Finale schaffte. Hinter dem Zebra versteckte sich die Sängerin Ella Endlich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A01AD07E7C92B2FCDA8B6B6A7E479B74.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402024500 +0200" stop="20230402031500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5112E8AC27FDBD9BFD7AEA02BDEC69B3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402031500 +0200" stop="20230402040500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mission Wahnsinn - Für Geld zum Held</title>
<desc lang="fr">Heute spielen Imer (21) aus Oer-Erkenschwick und Jasmin (25) aus Gevelsberg bei Hagen mit Ingmar Stadelmann ihre ganz persönliche &quot;Mission Wahnsinn&quot;. Als Kellner mit Gips-Arm bedienen und unter Elektroschocks Getränke am Tisch servieren oder im Vergnügungspark Hotdogs während einer Achterbahnfahrt verspeisen. Werden alle Missionen erfolgreich gemeistert, winken am Ende bis zu 5.000 Euro für die wahnsinnigen Geld-Helden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Spéciale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C96FDF9913EDD058C0E9E8E07B40DDC2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402040500 +0200" stop="20230402050500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Ambitionierte Kerle, wagemutige Frauen, crashreiche Actionspiele: Heute gibt's Highlights aus der Physical-Game-Show &quot;Crash Games - jeder Sturz zählt!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/920D4C25567D6C435AA2DC65585CAB06.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402050500 +0200" stop="20230402054500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">Passée à l'ennemi</sub-title>
<desc lang="fr">Zusammen mit Rag Doll, Weather Witch und Brie versucht Nora, in einer Schmiede an eine spezielle Waffe zu gelangen, die gegen Cicadas übermächtigen Dolch bestehen kann. Dass ihre neuen Verbündeten nur die eigenen Ziele verfolgen, ahnt Nora nicht. Team Flash eilt zu Hilfe, um die Situation zu entschärfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94E4513C187EFC8B217A72DB667617EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402054500 +0200" stop="20230402060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'inauguration</sub-title>
<desc lang="fr">Während der großen Eröffnung des &quot;The Outdoor Man Grill&quot; kommt es zwischen kirstin und Ed zu Unannehmlichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F92A41CE7BF12D1C5EAEA2F450654F8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>