<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505051500 +0200" stop="20230505060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Gehaltsreport</sub-title>
<desc lang="fr">Wie viel verdient mein:e Kolleg:in? Wie viel mein:e Vorgesetzte:r? Über Verdienst und Gehalt spricht man in Deutschland eigentlich nicht. &quot;Galileo&quot; will das ändern: Im &quot;Galileo&quot;-Gehalts-Check legen Menschen ihre Einkünfte und Ausgaben offen und erzählen, welche Rolle das Gehalt mit Blick auf die Jobzufriedenheit spielt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505060500 +0200" stop="20230505063000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Das Sommer-Camp</sub-title>
<desc lang="fr">JJ hat einen ganz besonderen Plan für die diesjährigen Sommerferien: Er will ein Ferien-Camp besuchen - und zwar ohne seine Mutter. Diese macht sich allerdings zu große Sorgen um ihren Sohn und verbietet ihm die Reise. Ein Unfall zu Hause, der eine Operation für JJ nach sich zieht, lässt Maya allerdings umdenken ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45F64CE3379D1F9EEFCD44D76DA61897.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505063000 +0200" stop="20230505070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Happy End mit Hindernissen</sub-title>
<desc lang="fr">Die Ferienzeit ist gekommen, und so sind die DiMeos mit den Reisevorbereitungen beschäftigt. Ziel ist ein Sommer-Camp. Doch nicht alle freuen sich: JJ ist sauer und bittet seine Mutter, ihn nicht dorthin zu bringen. Als Kenneth davon erfährt, rät er Maya, das Problem vor Ort aus der Welt zu schaffen - mit ihm als Begleitung. In der Zwischenzeit kann wenigstens einer vor Freude strahlen: Ray. Er hat im Camp ein Mädchen kennengelernt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74997DC0180C0E7CC2FE1FFEFA6C76BF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505070000 +0200" stop="20230505072500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Agiter ta baguette magique</sub-title>
<desc lang="fr">Nach seiner Trennung von Chelsea trifft sich Charlie zum ersten Mal wieder mit einer Frau: Seine Hautärztin Michelle ist klug, hübsch und witzig. Alles läuft wunderbar, bis Charlie erfährt, dass sie älter ist als er. Sofort will der Womanizer die Beziehung beenden, doch überzeugt ihn, dass das Alter im Grunde keine Rolle spielt. Charlie gibt der Beziehung noch eine Chance, doch dann begegnet er Michelles 20-jähriger Tochter.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/110AB0D66016F3FFC60640130AB26BB4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505072500 +0200" stop="20230505075000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Gazette des grognasses barjos</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies neue Freundin Michelle hat seine Familie kennengelernt und sich von den Eigenheiten von Evelyn, Alan, Jake und der Haushälterin Berta nicht abschrecken lassen. Doch als jetzt auch noch Charlies Exfreundin Rose auf der Bildfläche erscheint, die Charlie seit geraumer Zeit nachstellt und versucht, ihn für sich zurückzugewinnen, ist das Maß voll. Charlie gerät in Erklärungsnot und Michelle zieht sich zurück.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/33B779D79A54809BAC4CA0E8AB70EA79.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505075000 +0200" stop="20230505082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le flirt de Léonard</sub-title>
<desc lang="fr">Penny stellt Leonard, Sheldon, Howard und Raj ihren neuen Freund Eric vor. Leonard lässt sich daraufhin auf eine Beziehung mit seiner Kollegin Leslie Winkle ein. Damit hat vor allem Sheldon Probleme, schließlich ist Leslie seine Erzfeindin, die ihn bei jeder Gelegenheit beleidigt. Als Sheldon dann auch noch die gemeinsame Wohnung verlassen muss, damit Leonard und Leslie ungestört sein können, sinnt er auf Rache ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DCD66838AAF1A34F9917D9A331CDDCD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505082000 +0200" stop="20230505084500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La sublimation barbare</sub-title>
<desc lang="fr">Penny ist zutiefst frustriert, weil sie seit zwei Jahren erfolglos versucht, als Schauspielerin beruflich durchzustarten. Als sie mit Sheldon das Online-Computerspiel &quot;Age of Conan&quot; spielt, kann sie gar nicht mehr aufhören, und spielt rund um die Uhr. Penny, die stets sexy gekleidete und sorgsam frisierte Lady, verwahrlost zusehends. Das fällt sogar Sheldon auf. Auch Howard ist alarmiert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/219B35BB82093DF40E79A0630989C392.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505084500 +0200" stop="20230505091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'équivalence du griffon</sub-title>
<desc lang="fr">Raj hat einen neuen Himmelskörper entdeckt und wird vom People-Magazin als wichtige Personen geehrt. Mit seiner ewigen Prahlerei langweilt er sogar Charlie Sheen, den er in einem Restaurant trifft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2BF197C7158E97C546E7876DECEE16AE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505091500 +0200" stop="20230505094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Eve contre la tyrannie</sub-title>
<desc lang="fr">Eve hat stolz einen von Mikes Blogs auf ihrer Facebook-Seite gepostet. Mit dessen politischen Ansichten macht sie sich in ihrer Schule allerdings keine Freunde. Vanessa hat Sorge, dass Eve zur Außenseiterin wird, aber Mike glaubt, dass es den Charakter bildet, wenn man zu seinen Ansichten steht. Unabhängig davon bekommen die Baxters Probleme mit dem Gesetz ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B16A043240DFBEE8E4BCF659E5F05511.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505094000 +0200" stop="20230505101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Hyperactif</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Boyds Verhalten immer unkontrollierbarer wird, wird er zum Psychiater geschickt. Die Diagnose: ADHS. Mike will aber nicht, dass sein Enkel die verschriebenen Medikamente nimmt. Er hält Eishockey für die bessere Therapie. Mandy nutzt die Chance und nimmt die Pillen, die eigentlich für Boyd gedacht sind, um bei ihren Klausuren besser abzuschneiden. Ob der Plan aufgeht?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7889D0F1F0FAD9C83B48F37B926F2F50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505101000 +0200" stop="20230505103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Un nouveau nom pour l'école de Boyd</sub-title>
<desc lang="fr">Boyd Baxter wird mit der Recherche nach dem Namensvetter seiner Schule beauftragt. Sein Bericht sorgt für Empörung, denn der Namensgeber seiner Schule war ein Sklavenhalter, was die Schulleitung dazu veranlasst, ihren Namen zu überdenken. In der Zwischenzeit braucht Mandy das Know-how der Haushälterin Blanca für ein Uniprojekt. Sie soll ein Kleid für ihren Modestudiengang schneidern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35191F55484AABFE5A51A3A29E028330.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505103500 +0200" stop="20230505110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le taser</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Rosenstrauß zum Valentinstag sorgt bei Vanessa für Verwirrung. Die Blumen können unmöglich von ihrem Mann sein, zumal er ihr ja bereits ein Elektroschockgerät geschenkt hat. Mike ist ganz und gar nicht romantisch, so denkt Vanessa, dass der Strauß von ihrem Chef ist. Unterdessen sucht Eve nach einer passenden Begleitung für den Valentinstag. Ein Casting soll ihr bei der Wahl helfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94383C4422BA1C7DA7466CC1342EDC4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505110500 +0200" stop="20230505113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Muffin l'étalon</sub-title>
<desc lang="fr">Tierische Aufregung bei den Baxters: Muffin, der Familien-Hund, hat die Hündin der Larabees geschwängert! Doch die Nachbarn der Baxters haben momentan ganz andere Sorgen, stecken sie doch in einer schweren Ehekrise. Können die Baxters zwischen den Partnern vermitteln? Unterdessen fährt Mandy aus Versehen ein parkendes Auto an. Eve hinterlässt einen Zettel mit Mandys Nummer - mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D8C8F94F4726FDEE27A4603D6D6A68A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505113000 +0200" stop="20230505120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Son histoire II</sub-title>
<desc lang="fr">Als J.D. von Julie genervt ist, wollen ihn seine Freunde überzeugen, die Beziehung nicht in den Sand zu setzen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E091E6FE014EE92F7325EA87F80F7F35.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505120000 +0200" stop="20230505122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes disputes</sub-title>
<desc lang="fr">Nach der Trennung von Julie ist J.D. so niedergeschlagen, dass seine Freunde ihm raten, den Kummer mit einer neuen Liebhaberin zu bekämpfen. Also bittet er Elliot um Hilfe. Die entpuppt sich jedoch nicht gerade als weltbeste Kupplerin - und findet erstmal für sich selbst einen neuen Lover: den Assistenzarzt Keith. Ausgerechnet der ist J.D. schon seit Langem ein Dorn im Auge, da er nicht nur hervorragende fachliche Kenntnisse besitzt, sondern auch noch verdammt gut aussieht ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/64CBD215223EA710DA354E29D8641CCD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505122500 +0200" stop="20230505125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon interne préféré</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Kelso ist außer sich vor Wut: Ein Vogel hat sich im Sacred Heart eingenistet. Er beauftragt den Hausmeister, das Tier zu verjagen, doch der findet schnell Gefallen am kleinen Piepmatz - und behält ihn als Haustier ... J.D. schlägt sich mit einem anderen Störenfried herum. Sein Assistent Keith ist einfach ekelerregend perfekt! Also schiebt J.D. ihm jede Menge Fehler unter, obwohl Keith nie Fehler macht, und versucht sogar zu erreichen, dass Keith gefeuert wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA5B195A515479B7BA8AC6C40D10BD4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505125500 +0200" stop="20230505132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes cinq douleurs</sub-title>
<desc lang="fr">In ihrer Zeit im &quot;Sacred Heart&quot; ist die nette Mrs. Wilk die Lieblingspatientin von J.D. und Dr. Cox geworden. So trifft es die beiden Ärzte sehr, als feststeht, dass die alte Dame nicht mehr lange zu leben hat. Umso härter wird es, als Mrs. Wilk Dr. Headrick als Sterbebegleiter anfordert, denn der ist J.D. und Cox mit seinem Psychogequatsche mehr als unsympathisch. Inzwischen wird Elliot klar, dass ihre Liebelei mit Keith ernster geworden ist, als beide vorgehabt haben ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA5B195A515479B7BA8AC6C40D10BD4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505132000 +0200" stop="20230505135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon enfer personnel</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Cox platzt vor Stolz, als er eine Auszeichnung erhält. Dr. Kelso will seinem Konkurrenten die Laune vermiesen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA5B195A515479B7BA8AC6C40D10BD4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505135000 +0200" stop="20230505141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le bonheur au bout d'un stick</sub-title>
<desc lang="fr">Jake ist sauer auf seinen Onkel Charlie und will sich an ihm rächen, weil der ihm sturzbetrunken ein Date ruiniert hat. Um Charlie eins auszuwischen, lädt er Evelyn an ihrem Geburtstag in Charlies Haus ein. Natürlich ist Charlie darüber alles andere als begeistert. Um Evelyn ruhig zu stellen, versucht er, sie mit seinem Apotheker Russell zu verkuppeln. Doch der erscheint zum Dinner mit seiner jungen Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DE7319B3C7B10762C37B25E85CBFB88.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505141500 +0200" stop="20230505144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">T'éclater en centrafrique</sub-title>
<desc lang="fr">Berta ist im Urlaub. In ihrer Abwesenheit soll ihre Freundin Esmeralda den Haushalt von Charlie in Ordnung halten. Der findet die Vertretung bald besser als das Original und überlegt, ob er Esmeralda als Haushälterin behalten sollte. Währenddessen bekommt Alan Probleme mit Lyndsays Ex-Mann Chris. Der ist hinter die heimlichen Treffen der beiden gekommen. Rasend vor Eifersucht droht er Alan Rache an. Der bittet daraufhin Charlie um Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/405A4D5608C85B1EC900C38AE45D6551.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505144500 +0200" stop="20230505151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre</sub-title>
<desc lang="fr">Als Missy eine Einladung zu Billys Geburtstagsfeier erhält, Sheldon jedoch nicht, drängt Mary die Familie Sparks dazu, Sheldon doch einzuladen, und Pastor Jeff hält sogar eine Predigt über gute Nachbarschaft. Billys Mutter beschwert sich darüber, dass ihr Sohn sich lieber mit Sheldon im Hühnerstall aufhält, als auf seiner Party zu sein. Schon bald muss Mary ihren Sohn nach Hause holen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C300FAEE0BC55F7DB415E88C59E9889.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505151000 +0200" stop="20230505153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Bactéries ou piscine</sub-title>
<desc lang="fr">Sehr zum Leidwesen von Sheldon steht in der Schule ein Schwimmtest an. Um der Prüfung zu entgehen, gibt Sheldon vor, krank zu sein. Allerdings quält ihn die Lüge, er bekommt ein schlechtes Gewissen und versucht, wirklich krank zu werden. Und schlussendlich wird er tatsächlich krank. Währenddessen spioniert Dr. Sturgis Meemaws neuen Freund Dale aus, was Meemaw ganz und gar nicht gefällt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A3F41BC6981A697B96A1271C7D5231E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505153500 +0200" stop="20230505160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'alternative d'Euclide</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard führt ein neues Experiment an der Universität durch und muss wegen der Geräte nachts arbeiten. Aber wie kommt jetzt Sheldon zur Arbeit? Er weiß zwar alles besser, hat aber keinen Führerschein. Nun bittet er Penny, ihn täglich zur Universität zu fahren. Die Fahrgemeinschaft hält nur kurz, denn Sheldon ist als Beifahrer nicht zu ertragen. Die Freunde legen ihm nahe, Fahrunterricht zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5574F14A61B8F9B21AD5C1C56CD3DA01.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505160500 +0200" stop="20230505163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le théorème Cooper-Nowitzki</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Vortrag von Leonard und Sheldon vor Studenten führt dazu, dass sich die Studentin Ramona mit Sheldon treffen will, um über seine Arbeit zu reden - mit weitreichenden Konsequenzen: Sie übernimmt die Führung über sein Leben. Sie bestimmt, mit wem er sich trifft und was er unternimmt - nur beim wissenschaftlichen Arbeiten ist er frei. Das führt zum beruflichen Durchbruch, der zur Folge hat, dass er Ramona zum Dank aus der Wohnung wirft ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81844F477FFEC1CD5CEEF7B269495949.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505163000 +0200" stop="20230505170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La vengeance de Sheldon</sub-title>
<desc lang="fr">Als Pennys TV-Anschluss gesperrt wird, weil sie ihre Gebühren nicht bezahlt hat, überzeugt sie Sheldon und Leonard davon, bei ihnen regelmäßig &quot;America's Next Top Model&quot; zu schauen. Howard und Raj, die zu Besuch sind, sind begeistert von den schönen Frauen und versuchen - nicht nur mit legalen Mitteln - das Haus der Topmodels ausfindig zu machen. Penny gerät in Streit mit Sheldon, nachdem sie unwissentlich gegen einige von seinen Regeln verstoßen hat. Eskaliert die Situation?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69DA3A8E8B9C6E57BE74B6062BED585A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505170000 +0200" stop="20230505180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Schlafgewohnheiten der Stars</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505180000 +0200" stop="20230505181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505181000 +0200" stop="20230505184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Les hauteurs de l'horreur</sub-title>
<desc lang="fr">Bart, Nelson und Dolph haben sich einiger Vergehen schuldig gemacht und müssen nun eine Wanderung durch die Wildnis antreten. Dort sind die Jungs auf sich allein gestellt. Gesellschaft bekommen sie von Streber Martin, der sich angeblich freiwillig gemeldet hat. Ob die vier Knaben tatsächlich Zusammenhalt und vielleicht auch ein bisschen Anstand lernen? Mitnichten, denn schnell kommt es zu unüberwindbaren Konflikten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CC348273D5EED789E0F70FAFDA131C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505184000 +0200" stop="20230505190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Vous ne devinerez pas de quoi parle cet épisode - L'acte trois vous choquera !</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Homer versehentlich den Hund im brütend heißen Auto eingesperrt und Reverend Lovejoy aus dem Fenster geschubst hat, ist sein Ruf in Springfield vollends ruiniert. Fortan muss er sein Dasein als Außenseiter fristen. Ein Fremder eilt ihm jedoch zu Hilfe. Er nimmt Homer in ein Institut auf, das ihm verspricht, seine Ehre wiederherzustellen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/939AF4A01C6E1A3DE833974E7F7E2FFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505190500 +0200" stop="20230505201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">5 unbekannte Fakten zur Krönung</sub-title>
<desc lang="fr">Diesen Samstag wird Charles III. zum König von England gekrönt. Ein Ereignis, das Menschen auf der ganzen Welt fasziniert, unter anderem, weil ungewöhnliche Rituale und Gegenstände eine Hauptrolle spielen. &quot;Galileo&quot; erklärt, welche Funktion etwa ein Löffel und ein jahrhundertealter Stein bei der Krönung haben.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505201500 +0200" stop="20230505222000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Escape Room</title>
<desc lang="fr">Um 10.000 Dollar zu gewinnen, sind sechs einander Unbekannte einer Einladung zu einem Rätselabenteuer gefolgt und finden sich in in einem alten, abgeschlossenen Bürogebäude wieder. Nur wer dem Gebäude entkommen kann, gewinnt das Preisgeld. Doch dazu müssen erst einige kniffelige Rätsel gelöst werden. Dabei entwickelt sich der scheinbar lockere Spieleabend zu einem perfiden Kampf ums Überleben.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/20F7DA3145C819234A3268670014A885.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505222000 +0200" stop="20230506003500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Fantasy Island</title>
<desc lang="fr">In der Neuinterpretation von Blumhouse's Fantasy Island lässt der mysteriöse Mr. Roarke die geheimsten Wünsche seiner zufriedenen Gäste in einem luxuriösen, aber abgelegenen tropischen Resort wahr werden. Doch als sich ihre Fantasien in Albträume verwandeln, müssen die Gäste das Geheimnis der Insel lüften, um ihr zu entkommen und das eigene Leben zu retten. Zum Schluss gibt es doch noch ein Happy End.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B25EA82EE24F00EB4DCD0DC03B668B8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506003500 +0200" stop="20230506022500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Escape Room</title>
<desc lang="fr">Um 10.000 Dollar zu gewinnen, sind sechs einander Unbekannte einer Einladung zu einem Rätselabenteuer gefolgt und finden sich in in einem alten, abgeschlossenen Bürogebäude wieder. Nur wer dem Gebäude entkommen kann, gewinnt das Preisgeld. Doch dazu müssen erst einige kniffelige Rätsel gelöst werden. Dabei entwickelt sich der scheinbar lockere Spieleabend zu einem perfiden Kampf ums Überleben.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/20F7DA3145C819234A3268670014A885.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506022500 +0200" stop="20230506023500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0991B707A03A5D0E754C774B8129CC96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506023500 +0200" stop="20230506024000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506024000 +0200" stop="20230506042500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Fantasy Island</title>
<desc lang="fr">In der Neuinterpretation von Blumhouse's Fantasy Island lässt der mysteriöse Mr. Roarke die geheimsten Wünsche seiner zufriedenen Gäste in einem luxuriösen, aber abgelegenen tropischen Resort wahr werden. Doch als sich ihre Fantasien in Albträume verwandeln, müssen die Gäste das Geheimnis der Insel lüften, um ihr zu entkommen und das eigene Leben zu retten. Zum Schluss gibt es doch noch ein Happy End.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5B25EA82EE24F00EB4DCD0DC03B668B8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506042500 +0200" stop="20230506061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Wolf Creek 2</title>
<desc lang="fr">Die deutschen Touristen Katrina und Rutger trampen von Sydney zum Wolf Creek Krater. Als sie unterwegs wild campen, haben sie eine tödliche Begegnung mit dem Serienkiller Mick Taylor. Katrina findet Hilfe bei dem Engländer Paul, doch Mick gibt nicht auf, und es kommt zu einer unbarmherzigen Verfolgungsjagd und zu einem Duell zwischen dem klugen Paul und dem mordlustigen Mick Taylor.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E1B09E26852F1BCD8CA7B104E41C27F8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>