<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530042000 +0200" stop="20230530060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Spider-Man: A New Universe</title>
<desc lang="fr">Miles Morales ist ein Teenager in New York, der - wie alle Kids - mit der Schule und seinen Freunden zu kämpfen hat. Doch als er von einer Spinne gebissen wird, ist er der neue Spider-Man. Im Multiversum, in dem es mehrere Spider-Man-Versionen gibt, trifft er auf Peter Parker, den früheren Retter New Yorks. Miles muss ein hartes Training absolvieren, um der neue Beschützer seiner Stadt zu werden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CA1634D5CB3FD3006CABC2598ED8AE9F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530060500 +0200" stop="20230530070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Moments of Life</title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz großen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre großen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530070500 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">U-n--unforgettable P-a--pain</sub-title>
<desc lang="fr">Ray konnte sich nie erklären, was die hübsche Taylor an ihm fand und war deshalb umso stolzer, sie an seiner Seite zu haben. Doch die große Liebe der beiden wird momentan auf eine harte Probe gestellt, denn Ray wurde auf einer Party von einem Mädchen geküsst - und das kann ihm Taylor einfach nicht verzeihen. Er will die Trennung jedoch nicht akzeptieren und klammert sich an jeden noch so kleinen Hoffnungsschimmer.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2C9083FA312E9B95DF7324200A50546E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530080000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Je suis pas un pigeon</sub-title>
<desc lang="fr">Alan fängt mit seiner Ex Lyndsey eine heiße Affäre an, dabei ist er noch immer mit der Sozialarbeiterin Miss McMartin liiert. Somit muss er viel Geheimnistuerei betreiben, damit nichts auffliegt. Walden sorgt sich um den reibungslosen Ablauf der Adoption und verlangt von seinem Angetrauten, dass er sich gefälligst von Miss McMartin fernhalten soll. Alan löst daraufhin die Verbindung mit Mis McMartin. Doch die sinnt auf Rache.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10F7C2CC0AC489D232CE9C65447EFACA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080000 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">L'appartement idéal</sub-title>
<desc lang="fr">Zusammen mit Lyndsey ist Alan auf der Suche nach einer neuen Bleibe. Leider kommen sie in den Vorstellungen nicht überein, wie diese gemeinsame Wohnung aussehen soll, so dass sie nach einem heftigen Streit wieder auseinandergehen. Walden widerfährt das Gleiche; auch er trennt sich von seiner Freundin, da sie unterschiedliche Lebensentwürfe haben. Rasch bereuen die beiden Männer aber ihre Entscheidung. Sie wollen ihre Partnerinnen zurück.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9DE3C22B334862BF24D415F6401B07B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530085000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les poissons luminescents</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard und Sheldon lernen auf einer Party ihren neuen Chef kennen. Sheldon kann sich mal wieder nicht zurückhalten und steckt seinem Chef, was er von ihm hält - nämlich nichts. Als Sheldon daraufhin seinen Job verliert, nimmt er sich endlich Zeit für Experimente, die er schon immer einmal durchführen wollte. Nach leuchtenden Fischen ist nun der Webstuhl dran - und Leonard platzt der Kragen. Nur eine Person kann Sheldon jetzt noch zur Besinnung bringen - seine Mutter Mary ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46873F5A55F783710089E0BE49D79E5E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530085000 +0200" stop="20230530092000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La machine incroyable</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F8745360E84C040245CBC56100B2AE2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530092000 +0200" stop="20230530094500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon sabordage</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem sich J.D. und Elliot beinahe geküsst haben, denkt J.D. noch einmal über seine Beziehung mit Kim nach.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88886277E223DDB9B3AAF6E7C27242BE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530094500 +0200" stop="20230530101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon accouchement</sub-title>
<desc lang="fr">Kim gesteht J.D. ihre Liebe. Seine Reaktion fällt nicht so aus, wie sich Kim erhoffte. Sie trennt sich von ihm.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12DA41C4CFCE41C3879739456AED4E90.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530101000 +0200" stop="20230530104000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma vérité qui dérange</sub-title>
<desc lang="fr">J.D.s Bruder Dan, der mittlerweile ein erfolgreicher Makler ist, kommt zu Besuch. Er schenkt J.D. zum Dank dafür, dass der ihm einst die Leviten gelesen und ihn dadurch wachgerüttelt hat, ein Hybridauto. J.D. braucht eine Weile, bis er kapiert hat, dass Dan nicht mehr der Loser von den beiden ist. Von allen Seiten bekommt J.D. nun zu hören, er solle endlich erwachsen werden. Er entscheidet sich schließlich, Verantwortung für sein Leben und das seines Sohnes zu übernehmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/547EAC3699E97AA40A6D71D19315C85C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530104000 +0200" stop="20230530110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma crise d'identité</sub-title>
<desc lang="fr">Jordan und die Kinder fahren über das Wochenende zu ihrer Mutter. Dr. Cox freut sich auf seine freie Zeit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B46542B9FFEB40388C2B6187378849A2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530110500 +0200" stop="20230530113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon refus de grandir</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. und Turk genießen es nach wie vor, zusammen Blödsinn zu machen. Als J.D. aber wieder einmal von Cox deswegen gescholten wird, will er sich von weiteren Albernheiten distanzieren - sehr zu Turks Ärger ... Kelsos Geburtstag steht an, und Elliot will ihn gegen seinen Willen mit einer Party überraschen. Da sie herausgefunden hat, dass er nicht, wie er behauptet, 58, sondern 65 wird, droht ihm nun die Versetzung in den Ruhestand ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A30678FA6136576F658D7E76520FBFE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113500 +0200" stop="20230530120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le hamburger de Proust</sub-title>
<desc lang="fr">Marshall schwärmt von dem Burger seines Lebens. Er weiß nur nicht mehr, wo sich der Laden befand, in dem er ihn aß.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/437E7C9E0F50739C9762E557C445859C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530120000 +0200" stop="20230530122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">J'adore le New Jersey !</sub-title>
<desc lang="fr">Ted lädt die Clique zu Stella nach New Jersey ein. Für die arroganten New Yorker ist das die allerletzte Provinz.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/928A01B669E515B1E9B88A63A164FCE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530122500 +0200" stop="20230530125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">L'intervention</sub-title>
<desc lang="fr">Barney versucht Ted zu überreden, nicht zu heiraten und sich nur auf eine Frau zu konzentrieren. Zu diesem Zweck will er mittels Schminke und entsprechendem Outfit beweisen, dass man auch mit 80 noch junge Frauen aufreißen kann ... Indes stehen Ted, Marshall, Lily und Robin vor ihren Umzügen. Ted zieht zu seiner zukünftigen Ehefrau Stella. Marshall und Lily ziehen in ihre neue Wohnung, und Robin wird als TV-Korrespondentin nach Japan gehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5AD19BE869648AB2DD1A4B846A131851.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530125500 +0200" stop="20230530132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Shelter Island</sub-title>
<desc lang="fr">Stellas Schwester Nora ist drei Tage vor der Hochzeit der Bräutigam abhanden gekommen, sodass Stella und Ted den Termin übernehmen. Gemeinsam mit ihren Freunden besuchen sie das Hochzeitshotel auf Shelter Island, das ein Yoga- und Meditationscenter ist. Entsetzt müssen Barney, Marshall und Lily feststellen, dass dort sowohl Alkohol als auch Fleisch verboten sind. Als Stella erfährt, dass Robin auch zur Hochzeit kommt, bittet sie Ted eindringlich, sie wieder auszuladen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C8C3294ECA6D7B971BF7131A4C93401.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530132000 +0200" stop="20230530135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Ils vécurent très heureux... sans enfant</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Ted von Stella am Tag der Hochzeit verlassen wurde und sie wieder mit ihrem Ex Tony zusammen ist, müsste er am Boden zerstört sein. Aber bereits am Abend danach hat Ted den Schmerz offenbar überwunden und er versichert, dass es ihm gut gehe. Die Freunde beschließen, essen zu gehen. Die Entscheidung für ein Lokal fällt schwer, da Ted bestimmte Gegenden von New York City meiden möchte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C49C16F0397999C5CEC0ADFBFCB0C10E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530135000 +0200" stop="20230530141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">La gigantesque orgie</sub-title>
<desc lang="fr">Jenny feiert mit ihren Freundinnen Sarah, Heidi und Michaela bei Walden eine Party. Walden lässt sich darauf ein und wacht nach der wilden Nacht neben Jenny auf - nackt und in einem Bett. Beide erinnern sich nicht daran, was passiert ist und ob sie Sex hatten oder nicht. Alan hat weiterhin eine Affäre mit Lyndsey, die nicht auf den Sex mit Alan verzichten möchte. Damit sie nicht auffliegen, geht Alan mit einer Freundin von Lindsey aus.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C1B8F837F8E8048C069D3B3E8090A6F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530141500 +0200" stop="20230530144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Alan le séducteur</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Lindsey haben immer noch eine Affäre und genießen ihre geheimen Treffen. Doch auch wenn Lindsey nicht auf den Sex mit Alan verzichten will, so möchte sie doch nicht mehr fest mit ihm zusammen sein. Sie erklärt Alan, dass ihm das gewisse Etwas fehle, über das ihr Freund Larry verfüge. Alan will unbedingt herausfinden, worin dieses Etwas besteht. Als er Larrys Klamotten findet, nimmt das Schicksal seinen Lauf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5A17F2086B9DCB45509567C4C2449E2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530144500 +0200" stop="20230530151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Camp mystique et carrosse d'amour</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon und Missy werden dazu verdonnert, den Sommer in einem Bibelcamp zu verbringen. Dort treffen sie auf Paige. Zwischen ihr und Sheldon beginnt ein erbitterter Wettstreit um Bibelwissen. Währenddessen kauft sich Georgie einen Van mit Kühlschrank und Bett, um Jana zu beeindrucken. George ist damit nicht einverstanden und wirft ihn aus dem Haus. Kurzentschlossen zieht Georgie in den Van.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/530B86D0B43791D122A37A26349D561E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530151000 +0200" stop="20230530153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Une crypte qui sent le moisi et un bâtonnet sur lequel faire pipi</sub-title>
<desc lang="fr">Mary und George fahren mit Coach Wilkins und seiner Frau Darlene übers Wochenende nach San Antonio. Mary bemerkt, dass das Paar immer noch verliebt ineinander ist. Jane hat schlechte Nachrichten. Sie befürchtet schwanger zu sein. Während Jane einen Schwangerschaftstest macht, wartet Georgie ungeduldig auf das Testergebnis. Dabei lässt Georgie seine Leben als junger Vater Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/56609DBEBC3371E5B7F5AC429F78EA62.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530153500 +0200" stop="20230530160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La love mobile</sub-title>
<desc lang="fr">Amy lädt Penny, als ihre beste Freundin, zu einem Symposium in einem Vier-Sterne-Hotel ein. Nachdem sie Sheldons Einführungsstunde über den geplanten Reiseverlauf überstanden hat, sitzt sie am nächsten Tag mit Sheldon, Amy und Leonard in einem Wagen, während Howard, Raj und Bernadette in dem anderen Auto fahren. Die Fahrt, Bernadettes Ex-Freund und auch die Zimmeraufteilung machen allen zu schaffen und so ist Chaos vorprogrammiert ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6EC75DF191183FE2F2A80199E5D79C13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530160500 +0200" stop="20230530163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le catalyseur dramaturgique</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hat vor Studenten der Uni auf seine unnachahmliche Art eine Vorlesung gehalten und muss anschließend entsetzt feststellen, dass die Studenten in ihren Tweets und Blogs kein gutes Haar an ihm lassen. Auch Amy kann ihn nicht aufheitern, bringt ihn aber auf die Idee, Schauspielunterricht zu nehmen. So begibt sich Sheldon vertrauensvoll in Pennys Hände ... Raj rutscht vor den anderen eine Bemerkung raus, die darauf schließen lässt, dass er homosexuelle Neigungen hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE8ADD49D74C64CF9DF767DE1715956E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530163000 +0200" stop="20230530170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'effet bienfait</sub-title>
<desc lang="fr">Der Universitätspräsident Dr. Siebert verlangt von den jungen Wissenschaftlern, bei einer Spendenveranstaltung älteren, reichen Leuten zu schmeicheln, um Gelder für Forschungsarbeiten zu bekommen. Da Sheldon sich weigert, müssen sich Leonard, Howard und Raj von einer gut betuchten Witwe in Verlegenheit bringen lassen, die das sichtlich genießt. Die alte Dame findet immer mehr Gefallen an Leonard und lädt ihn zum Abendessen ein. Als sie ihn küsst, ist er zunächst schockiert ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C9C11C734BB331EBE60E3EFD63E47089.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530170000 +0200" stop="20230530180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530180000 +0200" stop="20230530181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530181000 +0200" stop="20230530184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">La grande malbouffe</sub-title>
<desc lang="fr">In der Schule werden Verkaufsautomaten aufgestellt und Bart ist schnell von dem Junk-Food begeistert. In kürzester Zeit nimmt Bart enorm zu. Die Familie versucht ihr Bestes, um ihm beim Abnehmen zu helfen, aber das Süßkram ist immer noch in seinem Kopf. Schließlich sind March und Homer gezwungen, ihren Sohn in ein Diät-Camp zu schicken, die sie sich eigentlich nicht leisten können.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3680E78D7A04874BCEF4599BF6932D71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530184000 +0200" stop="20230530190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Krusty, chasseur de talents</sub-title>
<desc lang="fr">Lisa hat sich für einen Gesangswettbewerb beworben, und obwohl die Konkurrenz groß ist, schafft sie es dank Homer bis ins Finale. Ihr Gegner ist ausgerechnet Cameron, der Schwarm aller Mädchen. Kurz vor dem Auftritt streitet Lisa so heftig mit ihrem Vater, dass sie ihn feuert. Und Homer ist sich für nichts zu schade, läuft sogleich zur Konkurrenz seiner eigenen Tochter Lisa über.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFC6A1CB9DB585BC5B2DDAB9C46486A1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530190500 +0200" stop="20230530201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530201500 +0200" stop="20230530222000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Jenke. Report. Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?</title>
<sub-title lang="fr">Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?</sub-title>
<desc lang="fr">In seinem neuesten Report widmet sich Jenke von Wilmsdorff einem heiß diskutierten Thema: Es geht um die Legalisierung von Cannabis. Was spricht dafür und was dagegen? Um Antworten zu finden, trifft sich Jenke mit Experten und Insidern. Er spricht mit Dealern, Ärzten und mit Cannabis-Opfern. Außerdem besucht Jenke einen der größten Produzenten für medizinisches Cannabis in Deutschland</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E56E6EBA967834B163FAA5B57EED7A6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530222000 +0200" stop="20230530233500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Best of</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/291DA6B62B037D020747D4DB90ECA8C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530233500 +0200" stop="20230531003500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Dem gnadenlosen Blick des Satirikers Sebastian Pufpaff entgeht kaum etwas: Wer hat sich in der vergangenen TV-Woche daneben benommen, wer hat den größten Unsinn verzapft oder ist in ein peinliches Fettnäpfchen getreten? Pufpaff begibt sich auch selbst gern an Orte, wo es weh tut - wo er nicht eingeladen ist und die Security ihn nicht reinlassen möchte.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/211FE50470A9BA906B2788C87AEEC083.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531003500 +0200" stop="20230531022500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Jenke. Report. Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?</title>
<sub-title lang="fr">Cannabis für alle: Gibt es ein Recht auf Rausch?</sub-title>
<desc lang="fr">In seinem neuesten Report widmet sich Jenke von Wilmsdorff einem heiß diskutierten Thema: Es geht um die Legalisierung von Cannabis. Was spricht dafür und was dagegen? Um Antworten zu finden, trifft sich Jenke mit Experten und Insidern. Er spricht mit Dealern, Ärzten und mit Cannabis-Opfern. Außerdem besucht Jenke einen der größten Produzenten für medizinisches Cannabis in Deutschland</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F72AED61A6938B724D0FC078634BF5AC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531022500 +0200" stop="20230531023000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C04032C241FB65385DA48BEF27F7913.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531023000 +0200" stop="20230531033500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Best of</title>
<sub-title lang="fr">Best of</sub-title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/200FE33D705DFB8626937DAB844414E5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531033500 +0200" stop="20230531043000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Blamieren oder Kassieren XL</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F652811FD476DFA12AFB868F5730CB72.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531043000 +0200" stop="20230531051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531051500 +0200" stop="20230531060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>