<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503051000 +0200" stop="20230503060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Deconstructed Telekom</sub-title>
<desc lang="fr">Mit über 54 Millionen Mobilfunk-Kunden allein in Deutschland, 26 Millionen Festnetz- und 22 Millionen Breitband-Anschlüssen ist die Deutsche Telekom Europas größtes Telekommunikationsunternehmen und gilt als bester Netzanbieter Deutschlands. Trotzdem gibt es in Deutschland immer noch zahlreiche &quot;weiße Flecken&quot; - Orte, an denen man kein Netz hat. Woran liegt das und gibt es für Ortschaften ohne Mobilfunknetz einen Weg aus dem Kommunikationsdilemma?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503060500 +0200" stop="20230503062500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma journée aux courses</sub-title>
<desc lang="fr">Bevor er 30 wird, was ihm bald bevorsteht, hat J.D. das Gefühl, noch etwas Großes leisten zu müssen. Dafür aber sucht er sich ausgerechnet den Triathlon aus, der am nächsten Tag stattfindet. Völlig untrainiert und eigentlich ohne jede Chance, die Strecke zu schaffen, treibt sein Stursinn ihn Schritt für Schritt weiter, aber erst mit Elliots Hilfe erreicht er spätnachts das Ziel. Diese extreme gemeinsame Erfahrung schweißt zusammen - und bringt die beiden zu einem Entschluss.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CD504702F764216E60AA722BEAD02DD0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503062500 +0200" stop="20230503065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Allein zu zweit</sub-title>
<desc lang="fr">JJ ist stinksauer, weil seine Familie seine Zukunft plant, ohne dass er dabei ist. Kurzerhand haut er ab und schlägt bei Kenneth auf, der ihn jedoch gleich wieder zurück nach Hause bringt. Nach einer Aussprache, bei der alle Verständnis für JJ zeigen, begibt er sich gemeinsam mit Maya auf eine interessante Reise ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17F96CC058FE318FD5C2F290A7D043E8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503065000 +0200" stop="20230503071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">P-R- PROM</sub-title>
<desc lang="fr">Der alljährliche Schulball findet endlich statt, doch nicht jeder freut sich über die Veranstaltung: JJ steht plötzlich im Fokus des Events, und sämtliche Mitschüler wollen ein Foto mit ihm machen. Das passt ihm gar nicht, denn er will nicht als Rollstuhlfahrer bemitleidet werden. Als JJ auf drei Schulkameraden trifft, die ebenso wenig Lust auf den Ball haben, tun sich die Party-Muffel zusammen und haben doch noch jede Menge Spaß.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/73FAAF6214E8FE26F895EF21A0AD349E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503071500 +0200" stop="20230503074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Une bouteille de vin et un marteau-piqueur</sub-title>
<desc lang="fr">Lyndsey und Alan sind inzwischen ein Paar. Sie schlägt ihm vor, mit Jake bei ihr einzuziehen. Charlie redet seinem Bruder gut zu, um diese Chance nicht verstreichen zu lassen. Alan jedoch zögert, denn er liebt Lyndsey nicht wirklich. Zwar tut Charlie alles, um seinem Bruder das Leben im Haus so ungemütlich wie möglich zu machen. Der Plan scheitert zunächst, doch dann kommt ihm ganz unerwartet Alans Exfrau Judith zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AC2489AAA37786A6CA868087A457450E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503074000 +0200" stop="20230503081000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Du beurre sous une couche de cactus</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Alan mit Melissa geschlafen hat, fällt es ihm schwer, sie wieder loszulassen. Obwohl er inzwischen mit Lyndsey zusammenlebt, trifft er sich weiterhin mit Melissa in Charlies Strandhaus und gibt ihr gegenüber vor, noch dort zu wohnen. Charlie und Evelyn drängen Alan dazu, die Beziehung zu Melissa zu beenden, was dieser schließlich auch tut - per SMS. Das führt jedoch dazu, dass die ihren Ärger an Charlie auslässt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF85955FD3EA0B64BFD40BAE187791EC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503081000 +0200" stop="20230503083500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La Conjecture du Batbocal</sub-title>
<desc lang="fr">Howard, Raj und Leonard wollen am alljährlichen Physiker-Superbowl teilnehmen, jetzt fehlt ihnen nur der vierte Mann. Schnell kommt es zum Streit mit Sheldon, der ihnen auf den Kopf zusagt, intelligenter zu sein, als alle drei zusammen. Schnell finden die Jungs Ersatz in Form von Leslie, und auch Sheldon stellt sich sein eigenes Team zusammen. Als die alles entscheidende Frage jedoch nicht gewertet wird, da Sheldon dem Hausmeister nicht traut, kommt es zum Eklat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C061B6F4C3FE79B711DB729046F61FAE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503083500 +0200" stop="20230503090000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La machine incroyable</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard kauft die Zeitmaschine aus dem gleichnamigen Science-Fiction-Klassiker. Sheldon, Howard und Raj sind happy, Penny hingegen findet die Jungs erbärmlich. Leonard ist von Penny beeindruckt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/072B78AA23A5090ED49EC392EAABD55C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503090000 +0200" stop="20230503093000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La sœur jumelle</sub-title>
<desc lang="fr">Als in Sheldons Büro die attraktive Missy auftaucht, sind Howard, Leonard und Raj hin und weg. Dieser glückselige Zustand steigert sich, als sie erfahren, dass die aparte Lady Sheldons Zwillingsschwester ist. Vor allem Leonard sieht seine Tage als einsamer und frustierter Single beendet. Allerdings steht seinem Liebesglück sein Mitbewohner Sheldon im Weg, der seine scharfe Schwester bewacht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71D89C6B09C7A2F2901E0D68525DCA13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503093000 +0200" stop="20230503095500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La tourista</sub-title>
<desc lang="fr">Barney und Ted sind der Überzeugung, Gael komme nur so gut bei Frauen an, weil er aus Argentinien stammt. Aus diesem Grund beschließen die beiden, sich bei ihrem nächsten nächtlichen Streifzug als Touristen auszugeben - prompt werden sie überfallen und ausgeraubt. Robin steckt wieder voll in ihrem Arbeitsalltag. Bald merkt sie, dass sie doch nicht so gelassen wie in ihrem Urlaub in Argentinien ist und trennt sich kurzerhand von Gael.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A3A44E24924510C2D99CA4233EC9D4F9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503095500 +0200" stop="20230503102000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le roi de la triplette</sub-title>
<desc lang="fr">Um zu verhindern, dass sie mit Ian eine Affäre beginnt, hat sich Robin etwas Besonderes ausgedacht. Schon bald bereut sie jedoch ihre drastische Maßnahme. Indes interessieren sich gleich zwei attraktive Frauen für Ted. Sowohl die brünette Trudy als auch die blonde Rachel machen ihm Avancen. Ted fühlt sich geschmeichelt, aber er weiß nicht, für welche der betörenden Damen er sich entscheiden soll.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DDD66EF47B512CABEBA0CBEAC58F4F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503102000 +0200" stop="20230503104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Le combat de coqs</sub-title>
<desc lang="fr">Lily möchte Robin mit George verkuppeln, leider hat die Sache einen Haken: George hat einen Sohn und Robin kann nicht mit Kindern umgehen. Entgegen allen Befürchtungen kommt sie allerdings sehr gut mit Doug zurecht, bis sie Panik bekommt und Schluss machen will ... Ted und Barney wollen beide die blonde Stacey rumkriegen, doch Barney spielt mit unfairen Mitteln ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/610414E6F27F61E3B5AC47D5E3CCC26D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503104500 +0200" stop="20230503111500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Souvenirs, souvenirs</sub-title>
<desc lang="fr">Ted hat eine neue Flamme: &quot;Blahblah&quot; und er haben sich im Internet kennengelernt. Als sie auf die Freunde trifft, möchte sie von ihnen wissen, wie sie sich kennengelernt haben. Ted vertraut ihr an, dass er am Abend, bevor Marshall und Lily sich das erste Mal getroffen haben, mit Lily im Bett gelandet ist. &quot;Blahblah&quot; ist daraufhin entsetzt, mit wie vielen Frauen Ted etwas hatte und flüchtet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BEBA7F96F4E4BB41432E47DCEE1DFE9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503111500 +0200" stop="20230503114000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Porno star</sub-title>
<desc lang="fr">Barney hat einen Pornofilm gefunden, in dem ein Darsteller namens Ted Mosby mitspielt. Ted geht der Sache auf den Grund, wer sich hier seiner Identität angekommen hat - und spricht den Darsteller bei einer Autogrammstunde an ... Marshall ist hin- und hergerissen: Er hat gleich zwei Jobangebote bekommen. Lily will einfach nur, dass ihr Mann viel Geld verdient: Sie hat in der Zwischenzeit Kreditkarten-Schulden angehäuft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC190485FC980C4AD03405F65B335F41.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503114000 +0200" stop="20230503120500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Nutriboom</sub-title>
<desc lang="fr">Lange Zeit haben es Jake und Boyle verdrängt, jetzt holt sie die Realität ein: Die beiden sind Teil von NutriBoom. Hinnehmen wollen die zwei Detectives das nicht, aber bei der Firma auszusteigen, stellt sich als eine wahre Herausforderung raus. Auf dem Revier hat auch Amy zu kämpfen, denn als neuer Sergeant darf sie ihren ersten Kurs unterrichten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A0377259D34BC2E207F746B3185C742F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120500 +0200" stop="20230503123500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La demi-soeur de Jake</sub-title>
<desc lang="fr">Jakes Halbschwester Kate ist in New York. Was für den Detective zu Anfang eine große Freude ist, wird schnell eine nervliche Herausforderung für ihn und Amy, denn Kate ist alles andere als einfach. Zur gleichen Zeit nimmt sich Terry ein Beispiel an seinen Kollegen und probiert Yoga aus - mit schweren Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/039A7304AF79CE1DB123200042FEF37E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503123500 +0200" stop="20230503130000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">L'incendie criminel</sub-title>
<desc lang="fr">Boyle ist geschockt, als er von seinem Food Truck nur noch Asche vorfindet. Er und sein Kollege Jake sind sich sicher, dass nur Brandstiftung in Frage kommt. Sie schalten die Versicherung hinzu und stellen fest, dass der Vertreter ihr ehemaliger Kollege Adrian Pimento ist. Der Ex-Detective ist wenig erfreut, die beiden zu sehen - und beschuldigt Boyle kurzerhand, das Feuer selbst gelegt zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9DE2462B23D934FB43B6B1CB85D4D9F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503130000 +0200" stop="20230503133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Bachelor-ette</sub-title>
<desc lang="fr">Jakes Hochzeit steht vor der Tür und für Boyle steht fest, dass er eine riesige Junggesellen-Party für seinen besten Freund schmeißen will. Als es jedoch soweit ist, sind Jake, Holt und Terry von der aufwendig geplanten Feier wenig begeistert. Auch Amys Junggesellinnenabschied läuft nicht wie geplant, als sie erfährt, wen ihr Verlobter als Hochzeitsband engagiert hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6421A5BDCD331EA4098E9D44A0EC426C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503133000 +0200" stop="20230503135500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Une journée d'angoisse</sub-title>
<desc lang="fr">Das gesamte 99. Revier steht unter Anspannung, als Detective Rosa Diaz zur Verstärkung zu einer Schießerei gerufen wird. Während Jake dagegen ankämpfen muss, nicht seiner Kollegin zur Hilfe zu eilen, versuchen Gina und Amy sich abzulenken, indem sie eine kaputte Toilette reparieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9FDBF413ED146DDDCC2D60BD22B50D02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503135500 +0200" stop="20230503142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Des putes, des putes, des putes</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Alan durch einen Unfall Lyndseys Haus niedergebrannt hat, wird Charlies schlimmster Albtraum wahr: Alan, Lyndsey, Jake und Eldrigde ziehen bei ihm ein. Verzweifelt besichtigt Charlie die Ruine von Lyndseys Haus und vergisst dabei prompt sein Handy. Als er sich erneut dorthin begibt, um es zu suchen, trifft er auf Herb, Lyndseys Ex-Mann Chris und den Pizzaboten Gordon. Die drei verbringen den entspannten Abend in trauter Runde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E7B239131A1E8908F38F619F2B1673F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503142000 +0200" stop="20230503145000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">L'immortel Monsieur Billy Joel</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie erzählt zu Hause, dass er sich in Las Vegas eine kleine Auszeit gönnen will. Doch in Wahrheit besucht er dort eine Schönheitsklinik, um ein Augenlifting vornehmen zu lassen. Währenddessen nutzt Alan die Abwesenheit seines Bruders geschickt aus: Um besser bei Frauen landen zu können, gibt er sich in einer Bar als Charlie aus. Zunächst scheint er damit Erfolg zu haben, doch seine neue Bekanntschaft hatte bereits eine Affäre mit Charlie.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/33B779D79A54809BAC4CA0E8AB70EA79.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503145000 +0200" stop="20230503151500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Un pongo pygmaeus et une culture qui encourage le crachat</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon, der endlich ein Modem besitzt und ins Internet kann, gerät in eine Online-Auseinandersetzung, die sich zu einem wahren Krieg im Netz ausweitet. Missy behauptet sich gegen die Jungs in ihrem Baseballteam und kommt zu ihrem ersten Einsatz in einem Spiel. Derweil ist Meemaw kreuzunglücklich, weil nicht sie, sondern George sen. eine Menge Zeit mit ihrem neuen Freund Dale verbringt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11639A8A4B52882D38CDC368C95FD199.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503151500 +0200" stop="20230503154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Péché d'avarice et burritos</sub-title>
<desc lang="fr">Die Universität macht George ein lukratives Jobangebot in der Hoffnung, Sheldon als Student zu rekrutieren. Das wäre für dessen Highschool allerdings ein finanzielles Desaster, müsste sie doch auf eine Menge Fördergelder verzichten. George schmeichelt diese Situation und überlegt, sie auszunutzen. Das wiederum gefällt Mary ganz und gar nicht. Sie findet Gier einfach nur abscheulich.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D09DC8026CF200538709ADB436EC2B9D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503154000 +0200" stop="20230503160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Réaction !</sub-title>
<desc lang="fr">Penny möchte eine Geburtstagsparty für Leonard veranstalten. Howard soll Leonard ablenken. Er täuscht einen Erdnuss-Allergieanfall vor. Als sie vom Krankenhaus zurückkehren, ist die Party vorbei.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB991FFE80CB17EC2D3AD18EA6D45553.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503160500 +0200" stop="20230503163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La rupture</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard bittet Penny um ein Date. Diese fragt Sheldon um Rat. Auch Leonard wendet sich an seinen Mitbewohner.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/862541BB091BDA73AF31CB7838E0CD29.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503163000 +0200" stop="20230503170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un secret bien gardé</sub-title>
<desc lang="fr">Penny erzählt Leonard bei ihrem ersten Date, dass sie einen College-Abschluss habe, um seinen Ansprüchen gerecht zu werden. Wieder zu Hause angekommen, scheitert Leonard mit seinen Kussversuchen, weil er erkennt, dass seine Freunde eine Kamera im Hausflur installiert haben ... Später vertraut sich Penny Sheldon an. Der kommt jedoch nicht damit klar, ein Geheimnis mit sich herumzutragen und seine nervösen Ticks schlagen durch - die Lösung: ein Glas mit Milch und Valium.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A47991D9576528D704C73CAE7A084A54.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503170000 +0200" stop="20230503180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Wer lebt unterm Stein?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A8713F497434CFF8BF870DFD5D51D02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503180000 +0200" stop="20230503181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503181000 +0200" stop="20230503184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Les mères et autres étrangers</sub-title>
<desc lang="fr">Wieder einmal steht der Muttertag bevor, ein Tag, an dem sich Marge alljährlich ausgiebig hochleben lässt. Für Homer ist es allerdings ein Tag der Trauer, denn er hat nie verwunden, seine Mutter verloren zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B313B71442A1CAB3EE1E753AD588F448.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503184000 +0200" stop="20230503190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Maggie et les gangsters</sub-title>
<desc lang="fr">Durch Grampas Zerstreutheit gerät Maggie in Gefahr. Ned kann sie retten und tröstet Homer und Marge damit, dass ihr nichts Schlimmes widerfahren könne, da sie ja getauft sei. Das ist aber nicht der Fall, wie Marge zerknischt gestehen muss. Kurzerhand möchte sie Maggie so schnell wie möglich taufen lassen und schickt Homer los, einen geeigneten Taufpaten zu suchen. Der wird fündig und präsentiert Fat Tony, den örtlichen Mafiaboss.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8D1BDC5717DF4E38059E4C9A5A9DA32A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503190500 +0200" stop="20230503201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Amsterdam vs. Touristen</sub-title>
<desc lang="fr">Während die meisten Metropolen Millionen investieren, um Tourist:innen anzulocken, kann sich Amsterdam vor ihnen kaum noch retten. Mithilfe einer neuen Kampagne will die niederländische Hauptstadt nun den Touristenstrom bremsen. Unter dem Motto &quot;Stay Away&quot; zielt diese vor allem auf Party-Urlauber:innen ab. Aber: Was genau steckt hinter der Initiative? Welche Probleme bringt der anhaltende Besucher:innen-Ansturm für Einheimische mit sich?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503201500 +0200" stop="20230503212500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Sebastian Pufpaff moderiert die ihm anvertraute Kult-Show von Anfang an mit großer Lässigkeit, der Humor ist noch ein Stückchen aggressiver als zu alten Stefan Raab-Zeiten. Beispielsweise kommentierte Pufpaff das Zögern Thomas Gottschalks vor einer Europakarte bei &quot;Wetten, dass&quot; mit den Worten: &quot;Als der jung war, hatte Deutschland noch ganz andere Grenzen.&quot; In diesem Sinne dürfen sich die Zuschauer wieder auf einen munteren Abend freuen! </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E38C615E92227F922E5AEFB1E6965F17.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503212500 +0200" stop="20230503220500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AD7790B18FA74DD811CE7637690D710.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503220500 +0200" stop="20230503231000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">10 Fakten: Food</title>
<sub-title lang="fr">Food</sub-title>
<desc lang="fr">Ed Kean geht mit seiner Crew vor der Küste Neufundlands auf die Jagd. Seine Beute sind aber nicht etwa Fische, sondern Eisberge. Mit dem klaren Wasser der weißen Giganten, verdient er sich eine goldenen Nase. Außerdem: Des Deutschen liebster Fisch ist der Alaska-Seelachs, dicht gefolgt vom echten Lachs. Der kommt zumeist von riesigen Aquafarmen, die nicht gerade einen besonders guten Ruf genießen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/85A47CBC38BE3CB4EE7D6CC2CC166584.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503231000 +0200" stop="20230504000500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">10 Fakten: Viral</title>
<sub-title lang="fr">Viral</sub-title>
<desc lang="fr">Aiman Abdallah präsentiert zehn Fakten zum Thema &quot;Viral&quot; - und das muss nichts mit Viren zu tun haben oder im Internet stattfinden ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11A17243F121A86126FA389E640B56E1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504000500 +0200" stop="20230504005000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AD7790B18FA74DD811CE7637690D710.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504005000 +0200" stop="20230504015000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">10 Fakten: Food</title>
<sub-title lang="fr">Food</sub-title>
<desc lang="fr">Ed Kean geht mit seiner Crew vor der Küste Neufundlands auf die Jagd. Seine Beute sind aber nicht etwa Fische, sondern Eisberge. Mit dem klaren Wasser der weißen Giganten, verdient er sich eine goldenen Nase. Außerdem: Des Deutschen liebster Fisch ist der Alaska-Seelachs, dicht gefolgt vom echten Lachs. Der kommt zumeist von riesigen Aquafarmen, die nicht gerade einen besonders guten Ruf genießen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/85A47CBC38BE3CB4EE7D6CC2CC166584.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504015000 +0200" stop="20230504024000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">10 Fakten: Viral</title>
<sub-title lang="fr">Viral</sub-title>
<desc lang="fr">Aiman Abdallah präsentiert zehn Fakten zum Thema &quot;Viral&quot; - und das muss nichts mit Viren zu tun haben oder im Internet stattfinden ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E851FE99E6B6754C78C20F6E0BADB9D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504024000 +0200" stop="20230504024500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504024500 +0200" stop="20230504033500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504033500 +0200" stop="20230504042500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504042500 +0200" stop="20230504044000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1ABF24C321FE6C30CB786B73A8530B6C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504044000 +0200" stop="20230504053000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Wer lebt unterm Stein?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504062000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Amsterdam vs. Touristen</sub-title>
<desc lang="fr">Während die meisten Metropolen Millionen investieren, um Tourist:innen anzulocken, kann sich Amsterdam vor ihnen kaum noch retten. Mithilfe einer neuen Kampagne will die niederländische Hauptstadt nun den Touristenstrom bremsen. Unter dem Motto &quot;Stay Away&quot; zielt diese vor allem auf Party-Urlauber:innen ab. Aber: Was genau steckt hinter der Initiative? Welche Probleme bringt der anhaltende Besucher:innen-Ansturm für Einheimische mit sich?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD55FB2A58EAB991DE8C5B50F2A8C7EE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>