<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230409053500 +0200" stop="20230409080000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers</title>
<desc lang="fr">Sam staunt nicht schlecht, als er durch einen Autokauf plötzlich in einen Krieg mit Außerirdischen verwickelt wird. Seine Neuerwerbung entpuppt sich als &quot;Autobot&quot;, ein als Auto getarnter Roboter. Der jahrelange Kampf der &quot;Autobots&quot; gegen eine andere Roboterart hat sich nun auf die Erde verlagert. Das könnte das Ende der Menschheit sein, doch Sam spielt in diesem Kampf eine entscheidende Rolle.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27334E1F2F1963BDAC354050586A05C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409080000 +0200" stop="20230409104000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers - Die Rache</title>
<desc lang="fr">Sam Witwicky beginnt sein erstes Jahr auf dem College, doch schon bald hat das Studentenleben ein Ende. Erneut steht ihm ein Kampf gegen die skrupellosen Decepticons bevor, die die Erde angreifen. Glücklicherweise kann er wieder mit der Hilfe seiner Freundin Mikaela rechnen, und auch die Autobots inklusive Bumblebee sind wieder mit von der Partie und stemmen sich gegen die mächtigen Gegner.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07D0CF47F67DEB18880095EA9822BA05.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409104000 +0200" stop="20230409133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers: Ära des Untergangs</title>
<desc lang="fr">Die zerstörerische Schlacht zwischen den Autobots und den Decepticons ist einige Jahre her. Eine Spezialeinheit, angeführt von Harold Attinger, macht weiterhin Jagd auf die restlichen Decepticons, aber auch die Autobots sind ihm ein Dorn im Auge. Das bekommen der Mechaniker Cade Yeager, der per Zufall auf den legendären Autobot-Anführer Optimus Prime gestoßen ist, und seine Tochter Tessa zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BEA7D429208B20DAD1BF2F5F979C7802.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409133000 +0200" stop="20230409152000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Fantastic 4</title>
<desc lang="fr">Schon als Schüler war Reed Richards von Teleportation fasziniert, acht Jahre konstruiert er im Auftrag seines Förderers Dr. Storm eine Maschine, die Reisen in andere Dimensionen ermöglicht. Mit seinem Schulfreund Ben, Storms Schützling Victor von Doom und dessen Adoptivkindern Susan und Johnny reist Reed zum Planeten Zero, wo es zu einer Eruption kommt. Die freigesetzte Energie verändert das Team.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE3440DDCAF40D4F309D5759F438F4E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409152000 +0200" stop="20230409175000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Ready Player One</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 2045 vergisst Wade Watts den harten Alltag, wenn er in die virtuelle Welt OASIS abtaucht, die schier grenzenlose Möglichkeiten bietet. Als der ebenso geniale wie exzentrische Erfinder des Spiels stirbt, hinterlässt er ein Video, das dem Sieger eines Wettbewerbs die Kontrolle über OASIS und damit ein Vermögen verspricht. Wade und seine Freunde stürzen sich in ein ungeahntes Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A35BDE48604E53F5B65613DD825AECB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409175000 +0200" stop="20230409180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409180000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Free Guy</title>
<desc lang="fr">Guy ist frustriert von seinem langweiligen Angestelltenjob hinter einem Bankschalter. Eines Tages erkennt der Gefrustete, dass sein Leben eigentlich nicht sein eigenes ist. In Wirklichkeit nämlich verbirgt sich hinter seinem Namen Guy nichts anderes als eine Figur in dem Videospiel Free City. Auslöser für diese Erkenntnis sind die Programmierer Milly und Keys, die Free City gehackt haben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6BD98F75CF5C3FFE197EE5C0123AC4D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409223500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Gentlemen</title>
<desc lang="fr">Der Amerikaner Mickey Pearson hat in London auf die harte Tour ein riesiges Marihuana-Imperium aufgebaut. Jetzt will er sich ins bürgerliche Leben zurückziehen. Für 400 Millionen Pfund bietet er dem Milliardär Matthew Berger sein florierendes Geschäft an. In der britischen Gangster-Szene ist für reichlich Aufruhr gesorgt, denn es gibt mehr skrupellose Interessenten, als Pearsons ahnt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CFA23FA748DACBC08E1860EBE223E75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409223500 +0200" stop="20230410005500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Cash Truck</title>
<desc lang="fr">Actionkracher von Guy Ritchie mit Jason Statham, Hollywoods coolstem Haudrauf: Der wortkarge H übernimmt einen Job als Wachmann bei einer Geldtransporter-Firma. Als es bei seinem ersten Einsatz zu einem Überfall kommt, überrascht er seine Kollegen, als er im Alleingang die Angreifer mit äußerster Brutalität ausschaltet. Schnell wird klar, dass sich der knallharte H auf einem Rachetrip befindet - aber bislang weiß keiner, warum.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61F8C8BCA5D6F46864DDE24AF9B0FEFF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410005500 +0200" stop="20230410025000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Assassin's Creed</title>
<desc lang="fr">Der zum Tode verurteilte Verbrecher Callum Lynch erlebt durch eine revolutionäre Technologie, die seine genetischen Erinnerungen freisetzt, die Abenteuer seines Vorfahren Aguilar de Nerha im Spanien des 15. Jahrhunderts. Callum entdeckt, dass er von einem mysteriösen Geheimbund, den Assassinen, abstammt und nun den Paradiesapfel ausfindig machen soll, der seinem Besitzer große Macht verleiht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A558BD571D24A827812A045F8A40375.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410025000 +0200" stop="20230410045000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">V wie Vendetta</title>
<desc lang="fr">London im Jahre 2020: Der Kanzler Adam Sutler hält die Bevölkerung im Würgegriff. Als seine korrupten Schergen Evey aufgreifen, die sich nicht an das Ausgehverbot hält, erscheint aus dem Nichts ein Maskierter und rettet Evey. In seinem Versteck lernt sie den Mann kennen, der als Staatsfeind Nummer eins gilt, und seine Ideen für eine gerechtere Zukunft. Evey wird zu seiner Komplizin.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C11FF90193A9F2B7BF29FDFA6D007F5B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410045000 +0200" stop="20230410070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Karate Kid</title>
<desc lang="fr">Der zwölfjährige Dre Parker zieht mit seiner Mutter von Detroit nach Peking. Dort lernt der Junge die Geigerin Mei Ying kennen und verliebt sich in das Mädchen, was seinen Mitschüler Cheng eifersüchtig macht. Täglich wird Dre nun von dem kampfstarken Cheng schikaniert. Unerwartete Hilfe kommt vom Hausmeister Mr. Han, der Dre in die Kunst des Kung-Fu einweiht und so für Chancengleichheit sorgt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B68AC37452026B4E0FBBC57A3263BD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>