<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517053500 +0200" stop="20230517063000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Crazy Jobs Maskottchen-Schule</sub-title>
<desc lang="fr">Maskottchen kennen viele aus Disneyworld, Sportshows oder Abenteuer-Parks. Für die Fans ist es ein tolles Erlebnis, der Comicfigur mal persönlich die Hand zu schütteln. Doch für die Menschen, die in den Kostümen stecken ist es ein harter Job, denn es gehört viel mehr dazu, als einfach nur zu winken. Aus diesem Grund gibt es in Tokio eine Maskottchen-Schule. &quot;Galileo&quot; schaut hinter die Kulissen und spricht mit den Trainer:innen und Schüler:innen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517063000 +0200" stop="20230517070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Bikini-Universität</sub-title>
<desc lang="fr">Maya und Jimmy wollen, dass sich JJ um seine College-Bewerbung kümmert. Dafür muss er allerdings erst einmal herausfinden, worin seine Stärken liegen. Er gibt vor, Ingenieur werden zu wollen - also fahren die DiMeos zu einem enorm teuren College, um ihrem Sohn zu zeigen, dass sie an ihn glauben. Allerdings stellt sich bald heraus, dass JJ weniger am Studium als an einem Schmuddel-Filmchen interessiert ist, das aktuell auf dem Campus gedreht wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D309FD43D75247410E36721522D7A71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517070000 +0200" stop="20230517072500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Un trou pour la queue</sub-title>
<desc lang="fr">Walden alias &quot;Sam&quot; lebt mit Kate in ihrer kleinen Wohnung. Kate ahnt immer noch nicht, dass sie in Wahrheit mit einem Millionär zusammenlebt. Als das Geld knapp wird, sucht sich Walden einen Job. Er beginnt als Verkäufer für Weihnachtsbäume zu arbeiten. Alan plant das bevorstehende Weihnachtsfest, allerdings hat am Heiligen Abend niemand außer Berta Zeit für ihn. Alle anderen sind bereits anderweitig verabredet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE1AD478E98E2DBCB4E31D3465AF634B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517072500 +0200" stop="20230517075500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Bienvenue au château Alan</sub-title>
<desc lang="fr">Während Alan sein Luxusleben genießt, ist Walden alias Sam zu seiner Freundin, der Verkäuferin Kate, gezogen. Nebenbei verdient sie sich als Schneiderin etwas dazu. Kate ist allerdings unzufrieden, zeigt doch niemand ein Interesse an ihren Modekreationen. Der einfallsreiche Walden überweist darauf 100 000 Dollar auf Alans Konto, das dieser in Kates Entwürfe investieren soll. Doch die Situation beginnt ihm zu entgleiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE1AD478E98E2DBCB4E31D3465AF634B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517075500 +0200" stop="20230517082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La déviation Gothowitz</sub-title>
<desc lang="fr">Penny und Leonard verbringen die Abende gewöhnlich bei Penny, doch heute müssen sie in Leonards Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF9E393991A3300420BE50E764B191C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517082000 +0200" stop="20230517084500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La solution pirate</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Freunde darüber sprechen, wie sie Thanksgiving verbringen werden, bricht Raj plötzlich in Tränen aus. Ihm droht die Abschiebung, da seine Forschungsarbeit keine Ergebnisse zeigt und sein Visum nicht verlängert wird, wenn die Uni ihn entlässt. Alle sind sich einig, dass Raj einen neuen Job braucht. Er bewirbt sich für ein interessantes Forschungsprojekt und hat die Stelle schon fast in der Tasche. Als er es aber vermasselt, schlägt Sheldon ihm vor, für ihn zu arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2CDD234BFBE487D79D3EA71B02B5C4CE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517084500 +0200" stop="20230517091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le tournoi de cartes</sub-title>
<desc lang="fr">Raj bittet Sheldon, mit ihm an dem Karten-Turnier im Comicbuchladen teilzunehmen. Der wollte zwar zuerst nicht, ändert aber seine Meinung, als er erfährt, dass sein Erzfeind Wil Wheaton dabei ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29B70B5B3FFEEA4BF2EA53F160A24852.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517091500 +0200" stop="20230517094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Sans peur du lendemain</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl er keine Lust dazu hatte, landet Ted mit Barney am St. Patricks Day in einem Club. Dort versucht Ted, Barneys Theorie &quot;tue Böses, ernte Gutes&quot; zu bestätigen. Und tatsächlich: Es klappt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E6E0CBD5BA74A07B551A3272C291CEFB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517094000 +0200" stop="20230517101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Paris tenus</sub-title>
<desc lang="fr">Ted ist immer noch verschossen in seine Hautärztin Stella und bittet sie unermüdlich um ein Date. Während sich die Arzthelferin Abby sofort in Ted verliebt hat, weißt ihn Stella weiterhin ab. Nach der letzten Sitzung erfährt er auch den Grund - Stella hat eine kleine Tochter und das mit den Dates gestaltet sich dadurch schwieriger als gedacht. Doch Ted lässt sich einiges einfallen ... Und Barney versucht alles, um die schöne Abby auf sich aufmerksam zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42413BDF0B1AB446867A4E65691BC52A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517101000 +0200" stop="20230517103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La folie des finales</sub-title>
<desc lang="fr">Barney kann bei keiner Frau mehr landen. Offenbar warnt eine Unbekannte ihre Geschlechtsgenossinnen vor ihm. Barney will unbedingt wissen, wer die Rächerin ist, die ihm sein Liebesglück vermiest.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46D5A4E1145993517AD12CF6D9CC0117.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517103500 +0200" stop="20230517110000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Engrenage</sub-title>
<desc lang="fr">Marshall ist neu in der Top-Anwaltskanzlei, wo der Chef ihn täglich so anbrüllt, dass er heulen muss. Barney rät ihm, einfach auch zu schreien. Marshall befolgt den Rat und verliert seine Arbeit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42413BDF0B1AB446867A4E65691BC52A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517110000 +0200" stop="20230517113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Adolescence attardée</sub-title>
<desc lang="fr">Robins Jugendliebe Simon ist in New York und Robin möchte ihn ihren Freunden vorstellen. Simon, der einst ein ebenfalls gefeierter Star war, verhält sich immer noch unhöflich und arrogant, sodass die Freunde Robin von ihm abraten - diese ist aber immerhin der verliebte Teenager wie vor 15 Jahren. Erst als sie merkt, dass er sie nur ausnutzt und schließlich seine Ex verlässt, ist es Barney, der &quot;Robin Sparkles&quot; wieder aufmuntern kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F691517DFD4B7E46807A0A5678A100D8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517113000 +0200" stop="20230517120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">En quatre mouvements</sub-title>
<desc lang="fr">Abschied nehmen ist nicht leicht, vor allem, wenn man Gina Linetti heißt. Die Assistentin von Holt will sich vom 99. Revier trennen, aber nicht ohne vorher jeden einzelnen ihrer Kollegen einen einzigartigen &quot;Gina-Moment&quot; erleben zu lassen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CA5AC7216D2043EFD3D50DD37022D01.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517120000 +0200" stop="20230517122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Un voleur peut en cacher un autre</sub-title>
<desc lang="fr">Für Jake wird es emotional, als er und Terry zur Beerdigung von Doug Judy eingeladen werden. Schnell stellt sich jedoch heraus, dass der Kriminelle noch am Leben ist und er dringend die Hilfe der beiden Detectives benötigt. Durch ein Missverständnis hat es nämlich ein Drogenboss auf Judy abgesehen. Zur gleichen Zeit misst sich das Team vom 99. Revier in einem Trinkspiel mit den Männern der Feuerwehr.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4044D88EFA18926F7B22E5CF4BBD076F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517122500 +0200" stop="20230517125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La scène de crime</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Detectives Jake Peralta und Rosa Diaz in der Wohnung eines Toten eintreffen, sind sie überzeugt, den Täter schnell fassen zu können. Doch Monate später stehen sie noch immer am Anfang - und der Fall wird an eine andere Einheit weitergegeben. Trotz allem hört Jake nicht mit den Ermittlungen auf, denn er will unbedingt ein Versprechen einhalten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/26E4CEC56FB6342FF294F190B1E04B4B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517125500 +0200" stop="20230517132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La taupe modèle</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem Gina das 99. Revier verlassen hat, ist es für Captain Holt an der Zeit, einen neuen Assistenten einzustellen. Obwohl sich die Suche nach einem geeigneten Bewerber als ziemlich schwer erweist, scheint Jake mit Gordon den perfekten Kandidaten für den Job gefunden zu haben. Holt ist sich aber sicher, dass der junge Mann ganz andere Absichten hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A063EC88EFB99CD69D4FF01D6E8ACFB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517132000 +0200" stop="20230517135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Parole contre parole</sub-title>
<desc lang="fr">Der Unternehmer Seth Haggerty wird wegen sexuellem Übergriff angezeigt, beteuert jedoch vor Amy und Jake seine Unschuld. Zur Überraschung der beiden Detectives will kurz darauf auch die Anklägerin ihre Anzeige zurücknehmen. Amy ist sich sicher, dass hier etwas nicht stimmt. Unterdessen ist Holt davon überzeugt, dass der Kriminelle Ernest Zumowski seinen Tod nur vorgetäuscht hat, um der Polizei zu entkommen. Im Revier glaubt ihm keiner, denn Zumowski ist über 80 Jahre alt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1CB0DE7435A15EC1C25AD690F6B69C4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517135000 +0200" stop="20230517141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Attrape une plume et fais la queue</sub-title>
<desc lang="fr">Während Kate sich beruflich in New York aufhält, besucht Alan Walden. Was er sieht, schockiert ihn. Walden macht einen ziemlich verwahrlosten Eindruck und ist innerlich zerrissen, weil er Kate nach wie vor seine wahre Identität verschweigt. Alan kann ihn überzeugen, ihr sein Geheimnis preiszugeben. Walden folgt seinem Rat und offenbart sich Kate kurz vor ihrer Modenschau. Sie ist von seiner Lüge betroffen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/687A9CC4A8633C7C42E6F4B3E321E06A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517141500 +0200" stop="20230517144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Cours, Steven Staven, cours !</sub-title>
<desc lang="fr">Alan und Lyndsey streiten miteinander. Dies hat zur Folge, dass Lyndsey diesen Abend lieber mit ihrem Frauenarzt verbringt. Kurz darauf treffen sich Alan und Herb. Er ist der Mann von Alans Ex-Frau Judith. Diese hat Herb gerade verlassen. Walden leidet indessen unter seiner Trennung von Kate. Auch Billy, Waldens Kompagnon, wurde verlassen - von Waldens Ex-Frau Bridget. Alle vier Männer finden sich in Waldens Strandhaus zusammen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E33C563DF51897375EC9536208BCB5C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517144500 +0200" stop="20230517151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Un crime scientifique et un restaurant mexicain</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Sturgis arbeitet an einem Artikel über die Zeit. Bevor die Arbeit veröffentlicht wird, entdeckt Sheldon einen Fehler und informiert Dr. Sturgis. Der will Sheldon zum Dank in einer Fußnote erwähnen. Das reicht dem jungen Genie jedoch nicht, er will als Co-Autor genannt werden, was Dr. Sturgis zu weit geht. Derweil sucht Mary nach einem Geschenk zur abgelaufenen Baseballsaison für Missy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7EE5D71FA4BE028A9F82F6862D7502BE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517151000 +0200" stop="20230517153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Côtes cassées et détecteur de mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon, Georgie und Connie haben allesamt mit zwischenmenschlichen Konflikten zu kämpfen: Während sich Georgie zu jung für eine feste Beziehung fühlt, fragt sich Conny, wie ernst ihr Techtelmechtel mit Dale wirklich ist. Und Sheldon streitet noch immer mit seinem eigentlich sehr geschätzten Freund Dr. Sturgis um dessen letztes Werk, an dem Sheldon zwar beteiligt war, aber nicht als Co-Autor erwähnt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B7D9CFF1941B4A99BBA3138ACF9179F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517153500 +0200" stop="20230517160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le vortex du Nebraska</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard, Sheldon, Howard und Raj gehen mit ihren Drachen nach draußen, um einen Drachenkampf auszufechten. Dabei versuchen sie jeweils zu zweit, die Flugobjekte der anderen zu Boden zu bringen. Da Howard abgelenkt ist, stürzt Rajs wertvoller indischer Drachen ab, weshalb er diesen als Verlierer an Sheldon übergeben muss. Nun droht die Freundschaft zwischen Raj und Howard zu zerbrechen. Um sich Pennys Freunden anzupassen, lässt sich Leonard von Sheldon die Footballregeln erklären.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8403A177B2C9A5F32D1845892834524E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517160500 +0200" stop="20230517163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Disputes insupportables</sub-title>
<desc lang="fr">Zurück von der dreimonatigen Nordpol-Expedition, beginnt für Leonard und Penny der Beziehungsalltag mit Eifersüchteleien und einem Besuch von Leonards Mutter. Howard spannt Raj als seinen Wingman ein. Dabei finden sie die perfekte Frau für Sheldon, welcher auf Rache an seinem Erzfeind Wil Wheaton sinnt. Gemeinsam findet die Gruppe Gollums Schatz und verhindert die drohende Abschiebung Rajs.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3644C8223A58572767A6BA5F40525FD2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517163000 +0200" stop="20230517170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Bras cassé et voie lactée</sub-title>
<desc lang="fr">Howard, Raj und Leonard wollen einen Meteorschauer beobachten. Doch Howard wird von zwei Lehrerinnen abgelenkt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79F3279531E07DE80E81362271953D0F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517170000 +0200" stop="20230517180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Bekannt geworden durch den Mann - und dann? / Der letzte Paparazzo</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517180000 +0200" stop="20230517181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517181000 +0200" stop="20230517184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Boire et déboires</sub-title>
<desc lang="fr">Der angetrunkene Homer baut einen Verkehrsunfall und versucht, den Vorfall Marge in die Schuhe zu schieben. Vom schlechten Gewissen geplagt besucht er Marge in der Entzugsklinik für Alkoholiker und gesteht reumütig, dass er der Schuldige ist. Bart und Lisa sind über einen neuen Science-Fiction-Film so verärgert, dass Homer ihnen rät, dem Produzenten Randall Curtis einen Besuch abzustatten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517184000 +0200" stop="20230517190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Fugue pour menottes à quatre mains</sub-title>
<desc lang="fr">Barts Hochzeits-Betrügereien haben unliebsame Folgen: Er wird in eine Jugendhaftanstalt eingeliefert und an den weiblichen Mithäftling Gina gekettet, die genauso wie er nur an Ausbruch denkt. Die Flucht gelingt ihnen tatsächlich. Dabei kommen sie sich näher, werden aber wieder gefasst. Gina nimmt die ganze Schuld auf sich, Bart wird freigelassen. Doch er lässt Gina nicht im Stich.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517190500 +0200" stop="20230517201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Führerschein - Schwerer geworden? Experiment</sub-title>
<desc lang="fr">In Deutschland fallen immer mehr Menschen durch die Führerscheinprüfung. Sind die Tests komplexer geworden oder sind die Prüflinge nicht gut vorbereitet? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias und zwei weitere Proband:innen stellen sich der Herausforderung und treten im Fahrschul-Duell gegen Fahrlehrer Christoph Flittner an. Können sie die theoretische und praktische Prüfung noch einmal bestehen und ihren Führerschein behalten?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517201500 +0200" stop="20230517212500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Mitte März nahm sich Sebastian Pufpaff wieder einmal eine seiner Lieblingssendungen zur Brust: &quot;Germany's Next Topmodel&quot;. Er gab an, die Show zu lieben, aber Probleme mit einigen der Challenges zu haben. Als Bespiel zeigte er einen Ausschnitt aus GNTM, bei dem die Kandidatinnen beweisen sollten, dass sie überhaupt nicht gehen können. &quot;Crazy-Walk&quot; war das Motto dieser Aufgabe, die alle bestens gemeistert haben. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/211FE50470A9BA906B2788C87AEEC083.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517212500 +0200" stop="20230517221000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86FCF5590E53DCE9F87663058BFDD23F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517221000 +0200" stop="20230517231000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Moments of Life</title>
<sub-title lang="fr">Eine helfende Hand #supporttheworld</sub-title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz großen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre großen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517231000 +0200" stop="20230518001500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<sub-title lang="fr">Grenzbereiche - so erfolgreich</sub-title>
<desc lang="fr">Wie werde ich erfolgreich? Diese Frage will Reporter Jan Fritzowsky in &quot;Galileo Plus: Grenzbereiche - so erfolgreich&quot; beantworten und nimmt dafür verschiedene Erfolgsrezepte unter die Lupe. Albert Einstein sagte: Erfolg kommt dann, wenn du tust, was du liebst! Aber ist das so einfach? Auf der Suche nach der Formel zum Erfolg trifft Jan u. a. einen Mann, der auf der Most-Wanted Liste des FBI stand und eine Frau, die ihren Körper zurückeroberte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/175668F2F23EB807AE182B70D854A056.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518001500 +0200" stop="20230518005500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Zervakis &amp; Opdenhövel. Live.</title>
<desc lang="fr">Klotzen statt kleckern: Für sein neues Infotainment-Format hat der Sender nicht nur die Tagesschau-Ikone Linda Zervakis engagiert, deren Abschied von der ARD wohl nicht ganz geräuschlos abgelaufen sein soll, sondern für sie und ihren Partner Matthias Opdenhövel extra ein ganzes Studio hergerichtet. &quot;Wir wollen uns an große Themen wagen und Dinge einordnen, die kompliziert erscheinen&quot;, bekundete im Vorfeld der Senderchef Daniel Rosemann. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86FCF5590E53DCE9F87663058BFDD23F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518005500 +0200" stop="20230518015000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Moments of Life</title>
<sub-title lang="fr">Eine helfende Hand #supporttheworld</sub-title>
<desc lang="fr">In den USA suchen zwei Männer unter der Erde nach ihrem Glück und dem ganz großen Geld: Dinosaurier-Fossilien und seltene Denim-Stücke könnten den Schatzsuchern ihren Moment of Life bescheren. In Afrika hat die Natur das Leben von zwei anderen Männern geprägt: Sie haben als Guide an den Viktoria-Fällen und mit Löwen in der Savanne von Botswana ihre großen Träume wahr gemacht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518015000 +0200" stop="20230518025000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo Plus</title>
<sub-title lang="fr">Grenzbereiche - so erfolgreich</sub-title>
<desc lang="fr">Wie werde ich erfolgreich? Diese Frage will Reporter Jan Fritzowsky in &quot;Galileo Plus: Grenzbereiche - so erfolgreich&quot; beantworten und nimmt dafür verschiedene Erfolgsrezepte unter die Lupe. Albert Einstein sagte: Erfolg kommt dann, wenn du tust, was du liebst! Aber ist das so einfach? Auf der Suche nach der Formel zum Erfolg trifft Jan u. a. einen Mann, der auf der Most-Wanted Liste des FBI stand und eine Frau, die ihren Körper zurückeroberte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/175668F2F23EB807AE182B70D854A056.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518025000 +0200" stop="20230518025500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C04032C241FB65385DA48BEF27F7913.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518025500 +0200" stop="20230518034500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518034500 +0200" stop="20230518043500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518043500 +0200" stop="20230518045500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Les Pachas modernes</sub-title>
<desc lang="fr">Die gesamte Crew rund um Jess fliegt nach New York. Schmidt hofft darauf, von der Fitzgeralds High School, die er damals besucht hat, als einer der Ehemaligen geehrt zu werden. Jess hingegen fühlt sich während der Zeit an ihren ersten New York-Ausflug erinnert und findet es grausam. Ihrer Meinung nach kann man dort nur mit Härte und Entschlossenheit überleben ... Winston und Nick verlieren unterdessen eine Menge Geld und müssen sehr kreativ werden, um es wiederzubekommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1532A28EA508577B676372D933DA052B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518045500 +0200" stop="20230518051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Jaipur Aviv</sub-title>
<desc lang="fr">Nick, Winston und Jess helfen Schmidt und Cece, ihr Haus zu renovieren. Dabei kommen immer wieder Streitigkeiten auf, da jeder sich die Gestaltung der einzelnen Räume anders vorgestellt hat. Unterdessen gibt es aus Winstons Sicht immer mehr Hinweise darauf, dass dieses Haus als Drehort für seinen Lieblingspornofilm genutzt wurde. Nick hilft ihm bei der Recherche ... Jess leitet währenddessen in Nicks Auftrag eine Abstimmung, ob Reagan mit in das Loft einziehen darf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F9EC5F3BB8629F1FE0B4B17D804BD51.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518051500 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Bekannt geworden durch den Mann - und dann? / Der letzte Paparazzo</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>