<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230415053000 +0200" stop="20230415062000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Alltag im Camper-Verleih - Wir schwitzen für Ihren Urlaub!</sub-title>
<desc lang="fr">Schon den nächsten Sommerurlaub gebucht? Wie wäre es mit einem Urlaub mit dem Campingwagen? &quot;Galileo&quot;-Reporter Matthias Fiedler blickt hinter die Kulissen eines Campingwagen-Verleihs und verrät die besten Insider-Tipps für den nächsten Camping-Urlaub.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415062000 +0200" stop="20230415065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Willkommen in der Familie</sub-title>
<desc lang="fr">Nach den Wirrungen der vergangenen Monate befindet sich Chip auf der Flucht vor seinem bisherigen Leben. Er klettert unbemerkt auf Güterzüge und reist durch die Gegend. Unterwegs trifft er auf Morpheus und Trinity, die sich seiner annehmen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2C0D59D7E1AAE496017C4CB86AF41835.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415065000 +0200" stop="20230415071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">En cavale</sub-title>
<desc lang="fr">Chip und seine neuen zwielichtigen Freunde haben ein Haus besetzt und werden dabei von der Polizei überrascht. Zwar können sie fliehen, doch am liebsten würde sich Chip von den verbrecherischen Junkies absetzen. Das wollen sie aber nicht zulassen, und so muss sich der passionierte Clown etwas einfallen lassen, um sich aus ihren Fängen zu befreien ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60A307AA19D5F4D0BA2B1DD574AA6620.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415071500 +0200" stop="20230415074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Emasculés pour trois générations</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie passt es überhaupt nicht, dass Alans Freundin Melissa einfach bei ihnen eingezogen ist. Als Alan und Melissa eine Party feiern, rastet Charlie aus. Allerdings schafft er es nicht, die vielen Gäste aus dem Haus zu bekommen. Um der Situation zu entkommen, flieht er in ein Hotel. In Charlies Abwesenheit führt sich Alan als großer Hausherr auf, nur um von Chelsea und Melissa rausgeworfen zu werden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38B145D6EEB782C0BB397E7C1419E0F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415074000 +0200" stop="20230415080500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Mmm, du poisson, miam</sub-title>
<desc lang="fr">Jake darf endlich ans Steuer, dummerweise aber nur, wenn noch ein Erwachsener dabei ist. Natürlich haben Charlie und Alan überhaupt keine Lust, sich mit Jake ins Auto zu setzen. Als Charlie aus Versehen den Kater seiner Verlobten überfährt und Jake das auf einem Foto festhalten kann, hat er ein Druckmittel. Derart in die Enge getrieben, bleibt Charlie nichts anderes übrig, als den Beifahrer zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/05CBE3859F9848745BBD9F021BA08533.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415080500 +0200" stop="20230415083500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La tentation de Sheldon</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon erhält eine Einladung von Dr. Robert Wolcott, einem verschrobenen Physiker, der alleine in einer Berghütte lebt. Er will sich mit dem Nerd über die Stringtheorie austauschen. Amy besteht darauf, dass Leonard Sheldon begleitet. Kurzerhand werden auch Raj und Howard zu dem Kurztrip verdonnert, denn die Mädels wollen ungestört Amys Junggesellinnenabschied feiern. Der verläuft allerdings völlig anders, als Amy es erwartet hätte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A4E10955E6DC51B77220272D608B66A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415083500 +0200" stop="20230415090000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La comète de la discorde</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Clique auf dem Dach mit Rajs Teleskop Merkur beobachten will, entdeckt Penny einen noch unbekannten Kometen. Zu ihrem großen Ärger reklamiert Raj den Himmelskörper für sich und will die ganzen Lorbeeren einstreichen. Das lässt sie nicht auf sich sitzen. Stuarts Comicladen erlebt unterdessen einen Boom, denn Neil Gaiman hat ihn gut bewertet. Das bringt allerlei Veränderungen mit sich, die Sheldon ganz und gar nicht gut findet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5325AB063B31D89B53995429A15DAD02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415090000 +0200" stop="20230415092500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Il faut sauver la science</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon plant ein absurd teures Experiment und möchte dafür Fördergelder bei der Uni akquirieren. Natürlich wird sein Antrag abgelehnt. Also versucht er, den Betrag selbst zusammenzubekommen. Amy, Penny und Bernadette suchen unterdessen ein Hochzeitskleid für Amy. Sie probiert einige schicke Modelle an - und entscheidet sich zu Pennys und Bernadettes Entsetzen schließlich für einen Albtraum mit Volants.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E3DFE03C7C04E44E857137B152DB361.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415092500 +0200" stop="20230415101500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">La dague de Cicada</sub-title>
<desc lang="fr">Barry will Cicadas Dolch vernichten und schießt darauf. Da dieser aber die einzige Waffe gegen Thawne in der Zukunft zu sein scheint, will Ralph dessen Zerstörung verhindern. Er versucht, den Schuss abzufangen und wird schwer verletzt. Nora sieht nur eine Möglichkeit, um Grace zur Vernunft zu bringen. Doch dafür muss sie erneut in deren Gedankenwelt eintauchen - und dabei geht einiges schief.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F5F9504B7AC601D1699F76F33383B515.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415101500 +0200" stop="20230415104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-l--Sled H-o--Hockey</sub-title>
<desc lang="fr">Während eines Ausflugs mit Jimmy entdeckt JJ eine Sportart, für die er sich nicht nur begeistern kann, sondern an der er selbst gern teilnehmen möchte: Eishockey. Zunächst muss er seinem Vater jedoch klarmachen, dass Eishockey weniger gefährlich ist, als es auf den ersten Blick aussieht. Derweil arbeiten Maya und Kenneth an ihrer Beziehung, während sie einen Wiederbelebungskurs besuchen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9E9BE0CA972F98FB24995A4067F77063.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415104500 +0200" stop="20230415111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Des filles roche n' roll</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Vanessa beraten Jen über mögliche Karrierewege. Die trifft jedoch eine völlig andere Wahl. Unterdessen beobachten Ed und Chuck, wie Kristin aus ihrer Schwangerschaft Nutzen zieht, in dem sie höhere Trinkgelder von den mitfühlenden Kunden kassiert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9BBFBC38848C9B724522A2DA0DA72BE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415111000 +0200" stop="20230415113900 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le discours de campagne</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessas Vorhaben, sich politisch zu engagieren, nimmt Formen an. Sie holt sich Mike und Carol an die Seite, um ihre Wahlkampagne vorzubereiten, wirft aber schließlich alle Pläne über den Haufen und entschließt sich zu einer spontanen Rede. Kyle steht zur selben Zeit vor einem Problem: Ed hat ihm eine Armbanduhr überlassen, die so wertvoll ist, dass der Gedanke daran, sie zu tragen, Angstzustände bei ihm auslöst.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/422693BEBCDE87F2F79FDC8A1CCCC175.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415113900 +0200" stop="20230415114000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415114000 +0200" stop="20230415121000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Apprentie capitaliste</sub-title>
<desc lang="fr">Mike greift Jen bei der Planung eines Kuchenbasars für ihren Erdkundeclub unter die Arme. Sie beschließen, den Verkauf vor Bud's Buds durchzuführen, doch das gefällt Vanessa ganz und gar nicht. Währenddessen mischt sich Joe in Kyles Collegewahl ein und gibt ein überraschendes Detail seiner Vergangenheit preis.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/422693BEBCDE87F2F79FDC8A1CCCC175.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415121000 +0200" stop="20230415123500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Cupidon Baxter</sub-title>
<desc lang="fr">Mike will den einsamen Joe mit CeCe verkuppeln, obwohl die beiden auf den ersten Blick ein ungleiches Paar ergeben. Doch auch Vanessa muss schließlich einsehen, dass CeCe womöglich besser zu Joe passt, als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DA2C5FF6987231285E9459426621416.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415123500 +0200" stop="20230415130500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le premier examen de Kyle</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle hat Schwierigkeiten auf dem College. Um ihn für die Prüfungen fit zu machen, holt Mandy hinter seinem Rücken Vanessa, Jen und Ryan mit ins Boot. Währenddessen bekommt Mike die abergläubischen Ansätze hinter Eds und Chucks Businessentscheidungen mit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3C21E125078F5E16C7F1D3B1330A77B7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415130500 +0200" stop="20230415133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le festival des pêcheurs (de bar) barres</sub-title>
<desc lang="fr">Bonnie freut sich auf den Besuch einer Kunstausstellung in Connecticut mit ihrem Mann Ed. Unglücklicherweise fällt die genau auf das 25. Jubiläum von &quot;Outdoor Mans&quot; großem Bass-Festival. Mike mischt sich in die Pläne des Paares ein, um sicherzustellen, dass Ed die Feier nicht verpasst. Kristin überlässt derweil Mandy ihren Part in der Festivalvorbereitung, die vom Umfang der Aufgaben überrascht wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2383C768F57A3C94705160D00C722EE1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415133000 +0200" stop="20230415140000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Fou de foot</sub-title>
<desc lang="fr">Homer ist Trainer der Schüler-Footballmannschaft und will Bart als Quarterback aufbauen. Der hat aber keine Lust zu diesem Sport und versagt zum Missfallen seiner Kameraden auf der ganzen Linie.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2372D8536A491035F3B1F0AF15ADFD1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415140000 +0200" stop="20230415143000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Noël d'enfer</sub-title>
<desc lang="fr">Bart verbrennt versehentlich die Weihnachtsgeschenke und behauptet, Einbrecher hätten alles geraubt. Mitleidige Bürger überschütten die Simpsons mit Spenden, und Homer kauft sich ein teures Auto.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F77F0DB0D969908D805DAC0334D18A46.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415143000 +0200" stop="20230415150000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Simpsonnerie chantante</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Simpson lässt die letzten Jahre ihres Lebens in Springfield in Form eines Musicals Revue passieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/67BA2500BC6957CE28D0859BD2ADE40C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415150000 +0200" stop="20230415153000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Un coup de pied aux cultes</sub-title>
<desc lang="fr">Homer schließt sich einer Sekte an, auch Marge und die Kinder werden gezwungen, der dubiosen Gemeinschaft beizutreten. Aber Marge nimmt Kontakt zu Reverend Lovejoy auf und plant die Flucht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F77F0DB0D969908D805DAC0334D18A46.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415153000 +0200" stop="20230415155500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Voyage musical autour du monde</sub-title>
<desc lang="fr">Die neue Werbung auf dem Familienauto kommt gut an. Doch bald muss Phil feststellen, dass sich die Anrufer, die sich durch die Reklame angesprochen fühlten, nicht für seine Immobilien, sondern für Claire und Haley interessieren. Cameron hat währenddessen den Musikunterricht übernommen und probt mit Manny, Luke und den anderen Schülern für ein Musical. Allerdings hat Cameron sich dazu entschlossen, ein anderes Stück, als geplant, zu zeigen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/258DD866D331126AD3BA7FF92FC870D9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415155500 +0200" stop="20230415162500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Tuteurs nés</sub-title>
<desc lang="fr">Auf der Suche nach einer geeigneten Person, die die Erziehung von Lily im Fall ihres Ablebens übernehmen könnte, besuchen Mitchell und Cameron Jay und Gloria, aber auch Phil und Claire. Doch die beiden müssen feststellen, dass die beiden Paare sich nicht wirklich als Ersatzeltern eignen. Ihre Erziehungsmethoden und -erfolge überzeugen weder Mitchell noch Cameron und so stehen die beiden vor einem großen Problem.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EEE66DA7672E664111B22DB4D1FBE689.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415162500 +0200" stop="20230415165500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Oh, la, Al-Qaida</sub-title>
<desc lang="fr">Jake und Eldridge müssen sich nach ihrem Schulabschluss für einen Beruf entscheiden. Walden wird gefragt, ob er die Jungs nicht in seiner Firma beschäftigen kann, doch er lehnt zunächst strikt ab. Schließlich werden die beiden dem Serverraum der Firma zugeteilt. Dort richten sie schon bald einen enormen Schaden an. Ein Virus hat die Serverfarm der Firma infiziert, da die Jungen Pornos heruntergeladen hatten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AED871987C80591C73A23DF7F943212C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415165500 +0200" stop="20230415172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton</sub-title>
<desc lang="fr">Versehentlich macht Alan Waldens teuren Toaster kaputt. Mit dem Billigmodell, welches Alan als Ersatz kauft, gibt sich Walden allerdings nicht zufrieden. Er besteht auf das ursprüngliche Modell. Es kommt zum Streit zwischen den beiden. Das hat zur Folge, dass Alan auszieht. Vorübergehend findet er bei Lyndsey Unterschlupf, muss dort auch wieder raus, da Alan sich nicht an den anteiligen Kosten beteiligen will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A25D9AA3B63B96AD13A22E1DBA2ED91.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415172000 +0200" stop="20230415174500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Die Kirchennacht und die Wetterfee</sub-title>
<desc lang="fr">Pastor Rob macht eine Party in der Kirche, aber Sheldon und Missy haben keine Lust, hinzugehen. Doch als Missy erfährt, dass auch Jungs dabei sein werden, ist sie ganz begeistert. Mary weist Sheldon daher an, dass er Augen und Ohren offen hält und ihr später berichtet, was alles an Ungewöhnlichem passiert. Derweil lernt Georgie im Waschsalon die attraktive Mandy kennen und flirtet mit ihr. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/14B8581856A04E1ED175956164B4A17B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415174500 +0200" stop="20230415181500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Ein Cadillac in pink und ein Stammestanz für Nerds</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon sieht auf einem Plakat, dass in Kürze eine Comic Con stattfinden wird. Er ist hin- und hergerissen und überlegt, ob er hinfahren soll - auch ohne die Erlaubnis seiner Eltern. Schließlich fasst er sich ein Herz, kauft ein Ticket und besucht - gekleidet wie Mister Spock - seine erste Comic Con. Indes hat Mary einen neuen Job ergattert: Sie verkauft im Auftrag von Mr. Lundy Kosmetikartikel. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C579D7B65854043C5E0AD5EA34DB066.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415181500 +0200" stop="20230415182500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415182500 +0200" stop="20230415185000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Droit au puits</sub-title>
<desc lang="fr">Marge hat sich auf eine Anstellung in dem Kräuterladen von Drederick Tatum beworben und die Stelle tatsächlich bekommen. Zu den Waren, die dort über die Ladentheke gehen, gehört auch Cannabis. Das ist eigentlich nicht in Marges Sinn, dennoch nimmt sie den Job an und ist äußerst erfolgreich. Das wiederum kann Homer nicht auf sich sitzenlassen und beschließt, Tatums Laden Konkurrenz zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8095432B30F6291A785CF3EB6F4A2BAF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">30.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415185000 +0200" stop="20230415191500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">L'incroyable légèreté d'être un bébé</sub-title>
<desc lang="fr">Mr. Burns hat mal wieder einmal einen gemeinen Auftrag für Homer. Er soll Cletus Spuckler betrügen. Derweil begegnet Maggie ihrer ersten großen Liebe. Sein Name ist Hudson. Sein großer Nachteil ist allerdings seine kontrollsüchtige Mutter. Marge versucht, großzügig darüber hinwegzusehen, doch das gelingt leider nicht sehr lange, und sie verlässt verärgert den Schauplatz des Geschehens.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6744CED2ABBC92FE07A23F099BA6566A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">30.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415191500 +0200" stop="20230415194500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Prêtres en guerre</sub-title>
<desc lang="fr">Der junge Prediger Bode Wright kommt von Michigan nach Springfield und macht sich schnell beliebt bei den Mitgliedern der Gemeinde. Es gelingt ihm sogar, neue Gläubige zu gewinnen. So ist auch Lisa Simpson von Bode Wright begeistert. Die Beliebtheit des jungen Predigers stößt allerdings nicht bei allen Gemeindemitgliedern auf Wohlwollen. Schon bald stehen sich zwei Gruppen unversöhnlich gegenüber.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41C0EB4542D4F563D063762E9F549564.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">30.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415194500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Prêtres en guerre</sub-title>
<desc lang="fr">Bode Wright kann nicht alle Mitglieder der Gemeinde hinter sich versammeln. So tut sich unter anderem auch Ned Flanders schwer mit dem neuen Prediger. Reverend Lovejoy, dem Wright ebenfalls ein Dorn im Auge ist, sucht in Michigan, von wo sein Konkurrent nach Springfield gekommen war, nach möglichen Verfehlungen des Predigers, um ihn zu diskreditieren. Seine Recherchen haben tatsächlich Erfolg.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/31CA741EB3A18D2FF36265B680316C76.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">30.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415232500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Wie immer hat der Unterföhringer Sender im Vorfeld der Show erst nach und nach bekannt gegeben, in welche Kostüme die Prominenten gewandet sein werden. Die sind nämlich die eigentlichen Stars der Show und werden in langer und mühevoller Arbeit zumeist von Hand genäht. Dabei gilt es zu beachten, dass die Verkleidungen den Sängern und Sängerinnen möglichst viel Bewegungsfreiheit bieten. Bei der Maske des Seepferdchens griff man darum auf einen besonderen Kniff zurück: Sie wird nicht auf dem Kopf, sondern auf den Schultern getragen. </desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC32101B49FF9A5880B9EAD55F226341.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415232500 +0200" stop="20230415235500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF9992BADA9944DA5A598A4F7240643F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415235500 +0200" stop="20230416024000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer</title>
<desc lang="fr">Wie immer hat der Unterföhringer Sender im Vorfeld der Show erst nach und nach bekannt gegeben, in welche Kostüme die Prominenten gewandet sein werden. Die sind nämlich die eigentlichen Stars der Show und werden in langer und mühevoller Arbeit zumeist von Hand genäht. Dabei gilt es zu beachten, dass die Verkleidungen den Sängern und Sängerinnen möglichst viel Bewegungsfreiheit bieten. Bei der Maske des Seepferdchens griff man darum auf einen besonderen Kniff zurück: Sie wird nicht auf dem Kopf, sondern auf den Schultern getragen. </desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D636AF18C12A72C1E73C419C0DE5A93.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416024000 +0200" stop="20230416030500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Masked Singer - red. Spezial</title>
<desc lang="fr">Das erste Interview mit dem demaskierten Promi und das Rateteam im Talk. Alle Reaktionen und Emotionen live aus Köln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF9992BADA9944DA5A598A4F7240643F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416030500 +0200" stop="20230416035500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Mission Wahnsinn - Für Geld zum Held</title>
<desc lang="fr">Haben Sie schon einmal einen Hotdog in der Achterbahn gegessen? Oder versucht, mit einer betäubten Zunge als Stadionsprecher eine Rede zu halten, die tausende von Eishockey-Fans motivieren soll? Die zunächst völlig arglosen Kandidaten dieser von dem Comedian Ingmar Stadelmann moderierten Show, müssen sich Missionen stellen, die sie bis an ihre Grenzen bringen. Wer die bewältigt, bekommt 5000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Spéciale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ADD92EBB3F57E28AEA73990FF685F183.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416035500 +0200" stop="20230416050000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Crash Games - jeder Sturz zählt</title>
<desc lang="fr">Ambitionierte Kerle, wagemutige Frauen, crashreiche Actionspiele: Heute gibt's wieder Highlights aus der Physical-Game-Show &quot;Crash Games - jeder Sturz zählt!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0161B47410DECED44B92FB59C8A78454.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416050000 +0200" stop="20230416054000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">La dague de Cicada</sub-title>
<desc lang="fr">Barry will Cicadas Dolch vernichten und schießt darauf. Da dieser aber die einzige Waffe gegen Thawne in der Zukunft zu sein scheint, will Ralph dessen Zerstörung verhindern. Er versucht, den Schuss abzufangen und wird schwer verletzt. Nora sieht nur eine Möglichkeit, um Grace zur Vernunft zu bringen. Doch dafür muss sie erneut in deren Gedankenwelt eintauchen - und dabei geht einiges schief.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/137545F44A8C560AAF76BB30CD062834.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416054000 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le discours de campagne</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessas Vorhaben, sich politisch zu engagieren, nimmt Formen an. Sie holt sich Mike und Carol an die Seite, um ihre Wahlkampagne vorzubereiten, wirft aber schließlich alle Pläne über den Haufen und entschließt sich zu einer spontanen Rede. Kyle steht zur selben Zeit vor einem Problem: Ed hat ihm eine Armbanduhr überlassen, die so wertvoll ist, dass der Gedanke daran, sie zu tragen, Angstzustände bei ihm auslöst.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA2E6811EE57244F5EAF57714D0E59A6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>