<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230522060000 +0200" stop="20230522062500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-i--silent N-i--night</sub-title>
<desc lang="fr">Dylan muss ihr heimliches Haustier zurückgeben, weil Maya Schlangen hasst. Alternativ schlägt sie vor, einen Hund für die Familie zu besorgen. Das untersagt ihr Vermieter jedoch, und so gibt es nur einen Weg: JJ beantragt einen Begleithund. Doch er will keinen Hund und sabotiert den Plan. Ray möchte derweil Taylors Mutter den Wunsch erfüllen, seine Eltern kennenzulernen. Das geht jedoch gehörig schief, als Maya erfährt, wer Taylors Mutter ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78C1A6F2E0E10851765A30BC0CAF5A36.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522062500 +0200" stop="20230522065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Missy haut und Mary heult</sub-title>
<desc lang="fr">In der Gemeinde wird über Georgie getratscht. Als ein Junge in der Sonntagsschule ihre Familie beleidigt, verliert Missy die Nerven und schlägt zu. Die empörte Mutter des Kindes fordert daraufhin eine Entschuldigung von Missy. Mary würde diesem Wunsch gerne nachkommen, ganz im Gegensatz zu ihrem Mann. Obwohl George genau weiß, dass seine Tochter überreagiert hat, nimmt er sie in Schutz.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C81A3F5E929CDE004717B2C287D3201.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522065000 +0200" stop="20230522071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Ein Pubertätspickel und die Zukunft</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gerüchte verdichten sich, dass nach Mary auch George ohne Job dastehen wird. Sein Vertrag als Trainer soll mit dem Saisonende auslaufen. Um erhobenen Hauptes abtreten zu können, kündigt George selbst. Nun hat er keine andere Wahl, als sich gemeinsam mit Mary nach neuen Herausforderungen umzusehen und versucht sein Gehalt mit Schmuggelware aufzubessern. Stürmische Zeiten durchlebt auch Sheldon. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24E5F02D6EE87A92DFFBAC115D4616EE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522071500 +0200" stop="20230522074500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Maxi culotte beige</sub-title>
<desc lang="fr">Die Sozialarbeiterin Miss McMartin macht einen Überraschungsbesuch im Strandhaus und sieht, wie aus Waldens Schlafzimmer eine halbnackte Frau huscht. Es ist Waldens neue Freundin Laurel. Sofort ist der Dame vom Amt klar, dass sie angelogen wurde und Alan und Walden weder schwul noch verliebt sind. Erbost verlässt sie das Strandhaus und droht den beiden, ihnen den kleinen Louis wegzunehmen. Alan versucht, sie umzustimmen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F47C696390821D41B26CFBB3D474B41.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522074500 +0200" stop="20230522081000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le papa club</sub-title>
<desc lang="fr">Die Sozialarbeiterin McMartin gibt den Tipp, eine Selbsthilfegruppe von Vätern von Adoptivkindern aufzusuchen. Walden befolgt ihren Rat und fühlt sich dort ausgesprochen wohl, nicht zuletzt deshalb, weil viele Väter diese Gruppe nur besuchen, um für einige Zeit ihren Frauen zu entkommen. Auch Walden genießt die Zeit ohne seinen Mitbewohner. Doch dann will Alan auch an den Gruppensitzungen teilnehmen, und es kommt zum Streit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10F7C2CC0AC489D232CE9C65447EFACA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522081000 +0200" stop="20230522084000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Prête</sub-title>
<desc lang="fr">Jess kündigt groß an, dass sie wieder bereit ist, sich auf jemand neues einzulassen. Vor allem Schmidt drängt sie und zwar in Richtung ihres Fitnesspartners Robby. Der macht Jess schon seit längerer Zeit immer wieder Avancen. Dieses Vorhaben geht allerdings ziemlich in die Hose ... Währenddessen wird Cece durch Nick zur Barmanagerin befördert und stellt einen Schönling ein. Winston ist derweil davon überzeugt, dass ihn sein neues Selbstbewusstsein unwiderstehlich macht ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/910017E5D5EFA6E0A1E37103DAEC2CE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522084000 +0200" stop="20230522090500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">Le dernier Thanksgiving</sub-title>
<desc lang="fr">Thanksgiving steht vor der Tür und Jess ist erleichtert, dass Robby seine Familie besucht und nicht Zeit mit ihr verbringt. Das gewisse Etwas fehlt ihr bei ihm, aber das merkt er anscheinend überhaupt nicht. Während Nick sich über Reagans geplante Anwesenheit freut, kann auch Schmidt es kaum erwarten, das erste Mal Thanksgiving mit seinem Vater zu feiern. Alles kommt jedoch anders als erwartet ... Auch ein weiterer, nicht eingeplanter Gast kommt zu Jess' Pech noch vorbei ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/561869EDEB181EADFBF2CB6A5DE74596.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522090500 +0200" stop="20230522093500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes combines</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Kelso behandelt ohne die Zustimmung der Chefetage Maggie Kent, eine nicht krankenversicherte Freundin. Indes kehrt Sam, ein ehemaliger, drogensüchtiger Patient des Krankenhauses, als Drogenberater zurück. Während Elliot glaubt, dass sich Sam geändert hat, ist Dr. Cox misstrauisch. Es verschwindet auf mysteriöse Weise Krankenhauskleidung. Daher beschließt Dr. Kelso, dass gesamte Personal einheitlich in hässliche Kittel zu stecken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FD50612D90D9092614D5F59E699055C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522093500 +0200" stop="20230522100000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma très mauvaise raison</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl Dr. Kelso es untersagt hatte, bringt Elliot einer todkranken Patientin ihren Hund ans Bett. Er bekommt deswegen großen Ärger ... Carla und Turk engagieren ein neues Kindermädchen. Da Turk jedoch die Augen nicht von der hübschen Heather lassen kann, droht Carla mit ihrer Entlassung. Dr. Cox widmet sich indessen seiner ans Bett gefesselten Ex-Frau und erlebt ein Wechselbad der Gefühle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/346251FFAA5C4050F8B9EA530F2F850B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522100000 +0200" stop="20230522103000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon dernier au revoir</sub-title>
<desc lang="fr">Schwester Laverne Roberts liegt nach einem Autounfall im Koma. Jeder versucht auf seine Art, mit dem möglichen Tod von Laverne fertigzuwerden. Indes bekommt Jordan ihr Baby, was Dr. Cox jedoch geheim hält, da er den Geburtstag seiner Tochter nicht mit Lavernes Tod verknüpft sehen will. Nur J. D. ist eingeweiht, was ihn auf den Gedanken bringt, dass er der Patenonkel werden müsse ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/209BC1A1B00B10F2D23B8C79B47639C9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522103000 +0200" stop="20230522110000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes signes de sagesse</sub-title>
<desc lang="fr">J. D. und Turk wollen einem Jungen, der von Geburt an taub ist, ein Hörimplantat einsetzen. Der ebenfalls taube Vater verweigert jedoch seine Einwilligung für die OP. Nachdem die Ärzte das Einverständnis bei der Mutter eingeholt haben, kommen sie endlich hinter die Gründe für die Entscheidung des Vaters ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FD50612D90D9092614D5F59E699055C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522110000 +0200" stop="20230522112500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Leurs histoires</sub-title>
<desc lang="fr">Ted stellt sich gegen Kelso, als er sich für höhere Löhne für die Schwestern einsetzt. Todd hat seine Berufung in der plastischen Chirurgie gefunden. Als Turk sich dagegen einsetzt, dass ein 16-jähriges Mädchen eine Brust-OP bekommt, sieht Todd sich gezwungen, seinen Freund umzustimmen - sonst würde dieser seinen Job verlieren! Jordan mischt sich in Keith und Elliots Beziehung ein. Keine gute Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4142BAAFA225CC1F5FB273EF69C733B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522112500 +0200" stop="20230522115500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma chasse gardée</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. ist auf Elliotts ehemalige College-Freundin Melody eifersüchtig. Grund genug für ihn, zwischen den beiden Unfrieden zu stiften. Turk meint, dass Dr. Cox ihm nicht genug Beachtung schenkt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6E8D8863CF1966DF03A73D4343714EB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522115500 +0200" stop="20230522122000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma douche froide</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot bittet Keith, ihr erneut einen Antrag zu machen, damit nun alles so abläuft, wie sie es sich vorstellt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6E8D8863CF1966DF03A73D4343714EB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522122000 +0200" stop="20230522125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma fausse fausse couche</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. trifft seine Ex-Freundin Kim. Die ist schwanger, obwohl sie behauptete, eine Fehlgeburt erlitten zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8587D2E5D0B2DA5DC0665767BAC9E4C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522125500 +0200" stop="20230522132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon lapin</sub-title>
<desc lang="fr">J.D.s Ex-Freundin Kim erwartet ein Baby von ihm. Schweren Herzens entschließt er sich, ihr zu helfen, was Kim Hoffnungen macht, wieder mit J.D. zusammen zu kommen. Elliot macht Carlas Vorbereitungen zu ihrer Junggesellinnenparty zunichte und nimmt die Planung selbst in die Hand - mit verheerenden Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/95462786F7EC93FEA894FECBA710A537.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522132000 +0200" stop="20230522135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon point de non-retour</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. und Kim werden wieder ein Paar. Er bittet sie, bei ihm einzuziehen und - nach einer Babypause - am Sacred Heart zu arbeiten. Jordan hat unterdessen J.D. als Taufpaten für ihre kleine Tochter ausgesucht. Dr. Cox ist völlig verzweifelt und versucht, sie mit allen Mitteln von ihrem Vorhaben abzubringen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4482FB44BA41C7C578FA433C1CB5523E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522135000 +0200" stop="20230522141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Les mystères du collège Throgwarten</sub-title>
<desc lang="fr">Als Walden sich ein Video ansieht, das er mit 17 Jahren aufgenommen hat, ist er erschüttert. Nichts von dem, was er sich damals vorgenommen hat, hat er bis jetzt erreicht. Frustriert nimmt er an einer Veranstaltung für reiche Singles teil. Dort trifft er ausgerechnet auf seine Exfrau Bridget und landet mit ihr im Bett. Die beiden versprechen sich, die Fehler der Vergangenheit nicht zu wiederholen - vergeblich.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A25D9AA3B63B96AD13A22E1DBA2ED91.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522141500 +0200" stop="20230522144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le train de 9h04 en Provenance de Pemberton</sub-title>
<desc lang="fr">Versehentlich macht Alan Waldens teuren Toaster kaputt. Mit dem Billigmodell, welches Alan als Ersatz kauft, gibt sich Walden allerdings nicht zufrieden. Er besteht auf das ursprüngliche Modell. Es kommt zum Streit zwischen den beiden. Das hat zur Folge, dass Alan auszieht. Vorübergehend findet er bei Lyndsey Unterschlupf, muss dort auch wieder raus, da Alan sich nicht an den anteiligen Kosten beteiligen will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A25D9AA3B63B96AD13A22E1DBA2ED91.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522144500 +0200" stop="20230522151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Maison à vendre</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon ist beunruhigt, als er ein Schild entdeckt, dass das Nachbargrundstück zum Verkauf anpreist. Sowohl Pastor Jeff als auch Officer Robin ziehen in Betracht, das Grundstück zu erwerben. Mary ist es allerdings nicht recht, ihren Chef in unmittelbarer Nähe zu wissen. Derweil fragt sich Missy, was passiert, wenn ihre Mannschaft im anstehenden Baseballspiel gegen die ihres Freundes gewinnt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E498F66D30CF6AB3BC7691A85ED6367B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522151000 +0200" stop="20230522153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Dent de lait et Dieu Egyptien</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon muss sich wohl oder übel einer Operation beim Zahnarzt unterziehen. In der Narkose träumt er, dass ihm der altägyptische Gott Thot die Lösung für ein physikalisches Problem verrät, die er jedoch nach dem Erwachen vergessen hat. Connie und Dale unternehmen einen Wochenendausflug und hinterlassen den Laden in Georgies Obhut. Alles verläuft bestens, bis jemand in die Kasse greift.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/879F9761219CA0522A7FDDAD547AFB79.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522153500 +0200" stop="20230522160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'éminente Miss Plimpton</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon erwartet Besuch von Dr. Elizabeth Plimpton, einer befreundeten Wissenschaftlerin. Da Elizabeth nicht gerne in Hotels wohnt, lädt Sheldon sie zu sich nach Hause ein. Raj und Leonard sind schwer beeindruckt, da sie ihre Arbeit sehr bewundern. Doch Elizabeth will mit Leonard noch mehr austauschen als wissenschaftliche Erkenntnisse. Nach einer gemeinsamen Nacht träumt Leonard bereits von einer neuen Beziehung - ohne zu ahnen, dass Elizabeth inzwischen weitergezogen ist ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/48CABB1E7FBA202BBF2E8F6CCFDD4C6D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522160500 +0200" stop="20230522163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La saga de l'escalier</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem Streit mit Sheldon fragt Leonard Penny, ob er auf ihrer Couch schlafen kann. Penny bemerkt, Leonard müsse verrückt sein, um mit so einem Menschen zusammenzuleben. Daraufhin erzählt er Penny die Geschichte, wie er Sheldon vor sieben Jahren kennengelernt hat. Ein Teil seiner Story hat mit der Zerstörung des Aufzugs zu tun. Penny erfährt, warum sie jeden Tag die Treppe benutzen muss.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/206870492A2BAF972CA94FF89FA18A9A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522163000 +0200" stop="20230522170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un laser sur la Lune</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard, Raj und Howard suchen Zuflucht bei Penny, denn Sheldon und Amy gehen allen mit ihren ständigen Diskussionen mächtig auf die Nerven. Hoffnung keimt auf, als sich die beiden zerstreiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0CDD4DDCE67EF30A680FEEE03CEADD8D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522170000 +0200" stop="20230522180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522180000 +0200" stop="20230522181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522181000 +0200" stop="20230522184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Coucher avec l'ennemi</sub-title>
<desc lang="fr">Marge fühlt sich vernachlässigt und nimmt sich des verwahrlosten Nelson an. Als der auch noch bei den Simpsons einzieht, ist das Bart zuviel und er macht sich auf die Suche nach Nelsons Eltern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3AF311B8F50865F283BD5D236DE511D8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522184000 +0200" stop="20230522190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Le mal de mère</sub-title>
<desc lang="fr">Marge erkennt in einer Fernsehreporterin ihre alte Freundin Chloe wieder. Während sie eifersüchtig auf deren Erfolg ist, empfindet Lisa große Bewunderung für die toughe Geschäftsfrau. Begeistert stimmt Lisa zu, als sie die Einladung erhält, Chloe zur UNO-Frauenkonferenz zu begleiten. Unterwegs geraten die beiden jedoch in große Gefahr, als in unmittelbarer Nähe ein Vulkan ausbricht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7CD3F735E31E8A64A38B6A471DC53CB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522190500 +0200" stop="20230522201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522201500 +0200" stop="20230522211000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy - Die jungen Ärzte</title>
<sub-title lang="fr">Dépasser les limites</sub-title>
<desc lang="fr">Bevor sie in Seattle ihre eigene Frauenklinik eröffnen können, fahren Addison und Miranda für einen Freiwilligeneinsatz in einer Klinik nach Pullmann. Wegen der Nähe zur Staatsgrenze kommen viele Frauen aus Idaho nach Washington, um sich in der Klinik beraten zu lassen und abzutreiben. Auch die vierfache Mutter Susan möchte ihr Kind abtreiben, da sie eine komplizierte Eileiterschwangerschaft hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F99D0A61E1C107E7437F94ED4890F58.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522211000 +0200" stop="20230522220500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Seattle Firefighters - Die jungen Helden</title>
<sub-title lang="fr">Reibungsverluste</sub-title>
<desc lang="fr">Mithilfe eines Trainingsprogramms sollen auf der Station 19 langfristig junge Feuerwehrfrauen rekrutiert werden. Doch ein Gewittersturm über Seattle fordert den vollen Einsatz des Teams, weswegen Jack und Vic kurzfristig die Leitung des Programms übernehmen. Bei der Bergung eines abgestürzten Hubschraubers muss sich Andy währenddessen gegen Beckett durchsetzen. Der Streit zwischen Maya und Carina droht zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/03859D6E06408BC47A2047183AA52103.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522220500 +0200" stop="20230522230500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star</title>
<sub-title lang="fr">Les remplaçants</sub-title>
<desc lang="fr">Gwyn zieht bei Owen ein, und es beginnt der Kampf, welche Haushaltsgeräte und Einrichtungsgegenstände bleiben dürfen und welche aussortiert werden sollen. T.K. versucht derweil, sich als Sanitäter zu beweisen. Mit Tommy harmoniert er sehr gut, mit Nancy hingegen ist die Zusammenarbeit angespannt. Indes befürchtet Tommy, die Verbindung zu ihren Kindern zu verlieren, während Charles in der Rolle des perfekten Vaters aufblüht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81902B0C50534D8BB9FE55F15D04752A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522230500 +0200" stop="20230523000000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star</title>
<sub-title lang="fr">Suivre son instinct</sub-title>
<desc lang="fr">T.K. findet heraus, dass seine Mutter zurück nach New York ziehen will, und dass das Kind, das sie erwartet, nicht von Owen ist. Indessen wird das Team zu einem Bankraub, einem Wohnungsbrand und einer verirrten Schwangeren gerufen. Zunächst ist nicht klar, dass die Fälle miteinander verwoben sind. Carlos zweifelt dabei an seinen Instinkten und seiner Eignung als Polizist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/34776E4DB3FAE1BE3ED00B29E5B06385.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523005500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Grey's Anatomy - Die jungen Ärzte</title>
<sub-title lang="fr">Dépasser les limites</sub-title>
<desc lang="fr">Bevor sie in Seattle ihre eigene Frauenklinik eröffnen können, fahren Addison und Miranda für einen Freiwilligeneinsatz in einer Klinik nach Pullmann. Wegen der Nähe zur Staatsgrenze kommen viele Frauen aus Idaho nach Washington, um sich in der Klinik beraten zu lassen und abzutreiben. Auch die vierfache Mutter Susan möchte ihr Kind abtreiben, da sie eine komplizierte Eileiterschwangerschaft hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB94768536036DF96DA711201C816F56.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523005500 +0200" stop="20230523014500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Seattle Firefighters - Die jungen Helden</title>
<sub-title lang="fr">Reibungsverluste</sub-title>
<desc lang="fr">Mithilfe eines Trainingsprogramms sollen auf der Station 19 langfristig junge Feuerwehrfrauen rekrutiert werden. Doch ein Gewittersturm über Seattle fordert den vollen Einsatz des Teams, weswegen Jack und Vic kurzfristig die Leitung des Programms übernehmen. Bei der Bergung eines abgestürzten Hubschraubers muss sich Andy währenddessen gegen Beckett durchsetzen. Der Streit zwischen Maya und Carina droht zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/03859D6E06408BC47A2047183AA52103.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523014500 +0200" stop="20230523023500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star</title>
<sub-title lang="fr">Les remplaçants</sub-title>
<desc lang="fr">Gwyn zieht bei Owen ein, und es beginnt der Kampf, welche Haushaltsgeräte und Einrichtungsgegenstände bleiben dürfen und welche aussortiert werden sollen. T.K. versucht derweil, sich als Sanitäter zu beweisen. Mit Tommy harmoniert er sehr gut, mit Nancy hingegen ist die Zusammenarbeit angespannt. Indes befürchtet Tommy, die Verbindung zu ihren Kindern zu verlieren, während Charles in der Rolle des perfekten Vaters aufblüht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2E23E8A7A2C5B5F4D7B057AF902FFCF7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523023500 +0200" stop="20230523032000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1: Lone Star</title>
<sub-title lang="fr">Suivre son instinct</sub-title>
<desc lang="fr">T.K. findet heraus, dass seine Mutter zurück nach New York ziehen will, und dass das Kind, das sie erwartet, nicht von Owen ist. Indessen wird das Team zu einem Bankraub, einem Wohnungsbrand und einer verirrten Schwangeren gerufen. Zunächst ist nicht klar, dass die Fälle miteinander verwoben sind. Carlos zweifelt dabei an seinen Instinkten und seiner Eignung als Polizist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3C67F865F36616EAA7AE3DC788FACA2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523032000 +0200" stop="20230523032500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C04032C241FB65385DA48BEF27F7913.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523032500 +0200" stop="20230523034500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">Pique-nique</sub-title>
<desc lang="fr">Jasper will noch immer kein Wort von sich geben. Phil gibt für seine Verhältnisse sein Bestes, kommt damit allerdings nicht weit - und so plant er eine große Feier für Jasper. Dem Jungen soll so ein Stück Kindheit zurückgegeben werden. Melissa lädt er jedoch nicht ein, weil er befürchtet, dass die Zombiefrau Jasper verängstigt. Natürlich provoziert Phil damit einen bösen Streit mit Melissas Freund Todd, der beinahe in einer Katastrophe endet ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/488F1F6F7DE005CE83A7E0172C98EEC4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523034500 +0200" stop="20230523042000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">Direction Zihuatanejo</sub-title>
<desc lang="fr">Phil hat seine Freunde über den brennenden Atomreaktor informiert. Sie entscheiden daraufhin, ihr Zuhause aufzugeben und nach Mexiko zu gehen. Allerdings müssen sie einen Umweg über Los Angeles machen. Doch einige von ihnen befürchten, dass dort der einst tot geglaubte Pat auf sie lauern wird. Und tatsächlich: Durch eine Dummheit von Phil wird Pat auf die Gruppe aufmerksam - und natürlich will der seine Chance auf Rache nutzen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F71A89153CB0FC536FBD9ECEE381608.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523042000 +0200" stop="20230523051000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A8713F497434CFF8BF870DFD5D51D02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523051000 +0200" stop="20230523060000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>