<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324052000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Ritalin-Dealer / TikTok-Filter &quot;Bold Glamour&quot;</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324052000 +0100" stop="20230324061000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Mehr Spaß am Sport durch neue Sportkonzepte</sub-title>
<desc lang="fr">Tennis in einem Glaskasten spielen? In einem Ninja-Parkour Punkte sammeln? Wer genug von den bekannten Sportarten hat, dem könnten diese neuen Sporttrends zusagen. Denn sie sollen nicht nur fit machen - sie sollen vor allem für jede Menge Spaß sorgen. &quot;Galileo&quot;-Reporter Vincent Dehler probiert sich durch die aktuellen Fitnesstrends.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324061000 +0100" stop="20230324063500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Un garçon spécial</sub-title>
<desc lang="fr">Ray ist noch immer todtraurig, weil Maya ihn vor zehn Jahren versetzt hat und nicht mit ihm zum Wasserpark gefahren ist, wie sie es versprochen hatte - zumindest tut er so, um Geschenke von seiner Mutter zu bekommen. Doch Mayas schlechtes Gewissen weicht langsam aber sicher purer Wut. Und um das Thema ein für alle Mal aus der Welt zu schaffen, schleppt Maya ihren Sohn endlich in den Wasserpark.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2424A9ECA253AE36B0D7E3D1287A29C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324063500 +0100" stop="20230324070500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-E--Seoul B-R--Brothers</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Ausflug in die Stadt steckt eine Passantin JJ Geld zu. Seine Geschwister finden das ihm gegenüber diskriminierend. Nur weil er im Rollstuhl sitzt, ist er nicht auf Almosen angewiesen. Als er dann auch noch staatliche Unterstützung in Form eines großzügigen Schecks erhält, wittert Dylan die Chance auf das große Geld.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFFF8927F07CB9F13F6634AC479EC4A8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324070500 +0100" stop="20230324073000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Sexe, alcool et jeux de hasard</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies (Charlie Sheen) Hochzeit mit Mia ist ins Wasser gefallen, weil er sich geweigert hatte, Alan (Jon Cryer) vor die Tür zu setzen. Seinen Missmut über diese Entwicklung lässt er seinen Bruder deutlich spüren. Alan bemüht sich, mit gutem Essen und Geschenken Charlies Laune zu heben. Doch dann fällt ihm auf, dass Charlie auch während der Zeit, als Alan ausgezogen war, Mia nicht kontaktiert hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8043288CF83B728370C1E6A34E4D5E60.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324073000 +0100" stop="20230324080000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le baiser de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie entdeckt am Strand eine hübsche Surferin, der er imponieren will. Sofort wirft er sich mit einem Brett in die Fluten, ohne zu bedenken, dass er eigentlich gar nicht surfen kann. Das hat böse Folgen. Ein Rettungsschwimmer muss ihn aus dem Wasser retten und wiederbeleben. Bei seiner Nahtoderfahrung ist Charlie sein Vater erschienen der seinen Sohn darum bat, sich um seine Mutter Evelyn zu kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C40D5E8E86869FE328C8674186AE7CAA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324080000 +0100" stop="20230324082500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Convergence, confluence, méfiance</sub-title>
<desc lang="fr">Penny und Leonard beschließen, ihr Ehegelübde zu erneuern und dieses Mal zusammen mit ihren Freunden und der Familie zu feiern. Allerdings ist die Stimmung ziemlich angespannt, da sich Leonards Mutter Beverly und Sheldons Mom Mary nicht ausstehen können. Außerdem hat Leonard seinen Vater Alfred eingeladen - was Beverly mehr als empört. Doch dann nimmt der Abend eine interessante Wendung ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3682FFB51D074F2649E2D90FB51533F2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324082500 +0100" stop="20230324085000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Probabilités matrimoniales</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Sheldons Mutter und Leonards Vater den Abend zusammen verbracht haben, kommt es zu einigen Spannungen. Außerdem reisen Pennys Eltern sowie ihr missratener Bruder zur Hochzeitsfeier an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10ED53B220D589BD1AB75B3C188FE5FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324085000 +0100" stop="20230324091500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La miniaturisation militaire</sub-title>
<desc lang="fr">Vertreter des Militärs wollen mit Howard, Leonard und Sheldon über ein Waffensystem sprechen, das sie entwickelt haben. Howard und Leonard bitten Sheldon, sich bei dem Meeting zurückzuhalten. Sheldon mischt sich natürlich in das Gespräch ein und verspricht, eine abgespeckte Version des neuen Systems nicht vier Monaten, wie von den Militärs gewünscht, sondern schon in zwei Monaten fertigzustellen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A579CD555BBAC33067D4CBF0CF461502.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324091500 +0100" stop="20230324094500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Argent (re)trouvé</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessas Schwester April schaut zum Leidwesen von Mike vorbei. Die Chaotin hatte sich in der Vergangenheit viel Geld von den Baxters geliehen. Überraschenderweise zahlt sie es nun zurück. Dennoch kommt es zu einem heftigen Streit zwischen den Eheleuten. Erst recht als Vanessa erfährt, dass Mike sich einen Traum erfüllt und einen Panzer gekauft hat. Kyle trennt sich derweil von Kristin - sie sind einfach zu unterschiedlich. Doch wie wird Mike damit umgehen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/97E9AE77BF2E206B5D7D5BAF530843B8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324094500 +0100" stop="20230324101000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Elections présidentielles</sub-title>
<desc lang="fr">Es sind Wahlen in den USA. Mandy darf zum ersten Mal mitbestimmen, wer zum Präsidenten gewählt wird. Der Konservative Mike versucht sie von Mitt Romney zu überzeugen, während die Liberale Kristen die Werbetrommel für Barack Obama rührt. Wie wird sich Mandy entscheiden?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3BF84A94D92F2F44A4A3425F93B3230.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324101000 +0100" stop="20230324103500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Balle aux prisonniers</sub-title>
<desc lang="fr">Völkerball ist in Kyles Schule verboten. Mike entscheidet sich dafür, seine Kinder das Spiel in seinem Garten austragen zu lassen. Als das Ergebnis einfach nur grauenhaft ist, beschließen Ed und Kyle, die Kids in Form zu bringen. Es entwickelt sich ein offener Wettkampf ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F04D71233F92261E0041463D5A01C59E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324103500 +0100" stop="20230324110500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Clichés et ballon rond</sub-title>
<desc lang="fr">Eve hat keine Lust mehr, Fußball zu spielen. Als ihre Eltern darauf bestehen, dass sie weiter zum Training geht, weil sich ihre Mitspielerinnen auf sie verlassen, rebelliert sie und betrinkt sich hemmungslos bei einer Party. Unterdessen sorgt Vandalismus gegen die parkenden Autos in der Nachbarschaft für Unruhe ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3BF84A94D92F2F44A4A3425F93B3230.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324110500 +0100" stop="20230324113500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Quand Ed rencontre son ex</sub-title>
<desc lang="fr">Mike ist geschockt, dass sich seine Ehefrau Vanessa auf die Seite von Wanda begibt, nachdem diese sich zum zweiten Mal von Ed scheiden lässt. Als Ed dann auch noch davon erzählt, trotzdem noch einmal mit Wanda zusammenkommen zu wollen, hält Mike das für kompletten Schwachsinn. Unterdessen hat die sorglose Mandy Probleme, an einen Nebenjob zu kommen, um Geld für einen Klassenausflug zu sparen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A30E9DAC8EF24051058C61E8992389C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324113500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon métier de rêve</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einer gemeinsamen Sauftour mit Spence, einem ehemaligen College-Kumpel, rutscht J.D. ein Geheimnis heraus: Dr. Cox ist der leibliche Vater von Jordans Baby. Spence hat nichts Besseres zu tun, als Dr. Cox genau dies am nächsten Tag mitzuteilen. Geschockt will sich Cox von Jordan trennen, da sie ihm nicht die Wahrheit über seine Vaterschaft gesagt hat. Doch dann kommen plötzlich Vatergefühle in ihm hoch ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1FB6C6F3A3A7BB1F7ACE832316C09EF3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324122500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma troisième année</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot entscheidet sich für eine radikale Persönlichkeitsänderung: Sie kauft sich ein neues Auto und legt sich natürlich eine neue Frisur zu. Leider hält die Freude über den neuen Wagen nicht lange, da ihr Fahrstil die Kiste zu Schrott werden lässt. In der Klinik läuft es schon etwas besser: Dank der neuen Frisur gewinnt Elliot ihr Selbstbewusstsein wieder, und auch ihr Ex-Lover Sean ist an ihr interessiert. Auch J.D. entdeckt seine alten Gefühle für Elliot wieder ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4259B9746A1514BA7DFFFC05471F018A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324122500 +0100" stop="20230324125500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes fidèles amis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Hochzeitspläne von Turk und Carla werden immer konkreter, die beiden haben sich sogar endgültig auf einen Termin geeinigt. Für J.D. bedeutet das, dass nun seine &quot;Turk-J.D.-Junggesellen-Ära&quot; vorbei geht. Deshalb beschließen die beiden Freunde, es ein letztes Mal so richtig krachen zu lassen. Doch als Turk zum großen Männerabend ausgerechnet Todd mitbringt, droht J.D., die legendäre Freundschaft zu Turk zu kündigen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CFBC38FAB74D61CE31816162CE9AF4E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324125500 +0100" stop="20230324132000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma baleine blanche</sub-title>
<desc lang="fr">J.D., Elliot und Turk müssen sich einer Horde Assistenzärzte annehmen. Während Elliot und Turk mit eiserner Hand ihre Schäfchen erziehen, versucht J.D. einen eher antiautoritären Ansatz. Doch sein Vorgehen erwirkt genau das Gegenteil: Keiner nimmt ihn ernst. Elliot schlägt J.D. vor, sich von Sean beraten zu lassen. Als Delfin-Trainer hat er Erfahrung mit der Ausbildung von Schutzbefohlenen. Doch J.D. hat nur wenig Lust, sich von seinem Nebenbuhler kritisieren zu lassen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B539BA98C961C2CF94E6F41DDE230D2A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324132000 +0100" stop="20230324135500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon vilain secret</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot ist am Ende: Sean hat ihre Beziehung beendet, weil er für ein halbes Jahr auf Forschungsreise geht und nichts von einer Fernbeziehung hält. J.D. sieht seine Chance gekommen und will seiner Exfreundin in der Not beistehen. Vielleicht sieht sie dann endlich in ihm mehr als nur den tröstenden Freund. Als er sich schließlich dazu aufraffen kann, mit einem Blumenstrauß bei Elliot aufzukreuzen, ist die Überraschung groß: Sein Nebenbuhler Sean ist wieder da ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42F4D47BFC61D69D0FC2429F1012A85B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324135500 +0100" stop="20230324142000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le cadeau</sub-title>
<desc lang="fr">Kandi und Alan streiten sich über das Sorgerecht für ihren Hund Chester. Als Alan seine erste Frau Judith bittet, ihm die Nummer des Anwalts zu geben, der ihn bei seiner ersten Scheidung ausgenommen hat, muss sie ihn enttäuschen: Die Nummer hat sie bereits Kandi gegeben. Zu allem Überfluss hat der Anwalt auch noch ein Verhältnis mit Kandi angefangen. In einer Kurzschlussreaktion kidnappt Alan Chester ... Charlie muss indes dem hoffnungslos verliebten Jake beistehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ACF40EEE614BCF9F60532A92614692D5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324142000 +0100" stop="20230324145000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Enterrement de vie de garçon</sub-title>
<desc lang="fr">Alan hört von den Hochzeitsplänen seiner Ex-Frau Judith und freut sich sehr. Die Heirat mit seinem Freund Herb hätte zur Folge, dass Alan keine Alimente mehr zahlen müsste. Leider will Jake Herb auf keinen Fall als seinen Stiefvater haben, und das lässt diesen von einer Heirat Abstand nehmen. Alan versucht nun alles, um Herb umzustimmen. Er lädt ihn ein und es kommt zu einem großen Besäufnis.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D872E84A137EE86CF3CA2A96FACAA35.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324145000 +0100" stop="20230324151500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Soirée pyjama</sub-title>
<desc lang="fr">Beim Ausfüllen der Steuererklärung seiner Eltern entdeckt Sheldon einen Fehlbetrag von 300 Dollar. George möchte nicht darüber reden und bittet Sheldon, seiner Mutter nichts davon zu erzählen. Um Mary nicht belügen zu müssen, übernachtet er bei Tam. Am nächsten Tag bittet er George, mit Mary ins Reine zu kommen. Das bedeutet, dass George ein Geheimnis ausplaudern muss, das auch Connie betrifft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF792EC697BAEB90D4776CE04B709C46.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324151500 +0100" stop="20230324154000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Recherche universitaire et pâtisseries tchécoslovaques</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Sturgis schlägt Sheldon und Missy für eine Zwillingsstudie vor. Mary fürchtet mögliche Auswirkungen auf die Kinder, aber George ist scharf auf die 300 Dollar, die die Studie jede Woche einbringen würde. Sheldon zeichnet sich bei den analytischen Tests aus, hat aber wenig Geduld bei den Wahrnehmungstests, im Gegensatz zu Missy. Sie rät sogar der Psychologin, sich attraktiver zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D8312F778BFFCD58FF387AD1E8B3EBF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324154000 +0100" stop="20230324160500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Première cohabitation</sub-title>
<desc lang="fr">Amy hat einen Wasserschaden in ihrer Wohnung. Also schlägt Penny vor, dass sie bei Sheldon einziehen soll, während Leonard zu Penny übersiedelt. Doch Sheldon ist skeptisch. Erst als Penny ihre Wohnung als Versuchsumgebung anbietet, lässt er sich auf das Experiment ein. Howard und Bernadette sind unterdessen hin- und hergerissen: Sie wollen das Geschlecht ihres Babys nicht wissen, doch Raj hat beim gemeinsamen Arztbesuch in die Akte gelinst ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1CE404AEC4E697DC551939FBFAA3F6B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160500 +0100" stop="20230324163500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Jacuzzi a dit</sub-title>
<desc lang="fr">Amy und Sheldon haben ihre liebe Not, sich im gemeinsamen Apartment miteinander zu arrangieren: Sheldon besteht auf seinen absurden Regeln, und Amy sieht gar nicht ein, weshalb sie sich an seinen Badezimmer-Plan halten sollte. Howard und Bernadette wollten eigentlich verreisen, entscheiden sich dann aber doch, zu Hause zu bleiben. Das hat zur Folge, dass sie eine interessante Entdeckung machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C56D845C2738188DAF1527007C7B533.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324163500 +0100" stop="20230324170000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Coup de pied foetal et fièvre acheteuse</sub-title>
<desc lang="fr">Penny wird zu einer eher tristen ComicCon eingeladen, wo sie Autogramme für ihre Rolle in den &quot;Serial Ape-ist&quot;-Filmen geben soll. Leonard ermuntert sie, dort hinzugehen. Und tatsächlich erweist sich das Event doch als ziemlich interessant. Amy und Sheldon versuchen sich in ihrem Apartment erstmals als Gastgeber. Ihre Gäste sind ebenso verschroben wie illuster. Howard fühlt zum ersten Mal in Benadettes Bauch sein Baby treten - und verfällt in Panik.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0692BB9B6622F3E749180133597F4A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324170000 +0100" stop="20230324180000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Depeche Mode / Ikea Tiny House Japan</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324180000 +0100" stop="20230324181000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324181000 +0100" stop="20230324184000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Hôtel des coeurs brisés</sub-title>
<desc lang="fr">Marge lässt sich dazu überreden, mit Homer an ihrer Lieblingsrealityshow teilzunehmen, bei der es eine Million Dollar zu gewinnen gibt. Der erste Wettbewerb führt die beiden auf eine tropische Insel. Sie werden zwar in einem äußert luxuriösen Hotel untergebracht. Die Aufgaben, die die beiden dort im Rahmen der Show erwarten, lassen jedoch ihre Ehe in eine heftige Schieflage geraten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C5FD41FD37AD964DEE806B6A503A68A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324184000 +0100" stop="20230324190500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Autoroute pour le Paradis</sub-title>
<desc lang="fr">Während Gott und St. Peter angeregt darüber diskutieren, welche Menschen es verdient hätten, in den Himmel zu kommen, machen sich die Bewohner Springfields in der Bibelstunde Gedanken über die unterschiedlichen Arten von göttlichen Begegnungen und Rechtschaffenheit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/93C7EC2C54730AC0228C2D1936CFE4D4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324190500 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Hype um &quot;Handpulled Noodles&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Münchner Restaurant landen nur zwei Nudeln auf dem Teller. Dafür zwei besondere: Sie sind über einen Meter lang und werden von Hand langgezogen. Diese &quot;Handpulled Noodles&quot; entwickeln sich global gerade zu einem Trend. Warum die Nudeln so beliebt sind, und was dahintersteckt, erklärt &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324234000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Django Unchained</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 1858 wird der Sklave Django von dem deutschen Kopfgeldjäger Dr. Schultz befreit, weil er in der Lage ist, die von Schultz gesuchten Brittle-Brüder zu identifizieren. Da sich der Kopfgeldjäger für Django verantwortlich fühlt, bildet er ihn als eine Art Lehrling aus und erklärt sich bereit, Djangos Frau Broomhilda zu befreien, die sich als Sklavin im Besitz des brutalen Calvin Candie befindet.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B10D119A22E850D7A7736FCAECD5A895.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324234000 +0100" stop="20230325020500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">12 Years a Slave</title>
<desc lang="fr">1841 wird der mit seiner Familie im Bundesstaat New York lebende schwarze Geiger Solomon Northup nach einem Auftritt nach New Orleans verschleppt. Dort kauft der Plantagenbesitzer William Ford Northup als Sklaven für den Bau einer Wasserstraße, später wird der brutale Edwin Epps sein neuer Besitzer. In den zwölf Jahren Sklaverei verliert Northup nicht die Hoffnung, wieder ein freier Mann zu sein.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FBC8A90FD99771AD55A281E3948943BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325020500 +0100" stop="20230325051000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Django Unchained</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 1858 wird der Sklave Django von dem deutschen Kopfgeldjäger Dr. Schultz befreit, weil er in der Lage ist, die von Schultz gesuchten Brittle-Brüder zu identifizieren. Da sich der Kopfgeldjäger für Django verantwortlich fühlt, bildet er ihn als eine Art Lehrling aus und erklärt sich bereit, Djangos Frau Broomhilda zu befreien, die sich als Sklavin im Besitz des brutalen Calvin Candie befindet.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0EBC2998662D31D885EF7EB4AB16301A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>