<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504053000 +0200" stop="20230504062000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Amsterdam vs. Touristen</sub-title>
<desc lang="fr">Während die meisten Metropolen Millionen investieren, um Tourist:innen anzulocken, kann sich Amsterdam vor ihnen kaum noch retten. Mithilfe einer neuen Kampagne will die niederländische Hauptstadt nun den Touristenstrom bremsen. Unter dem Motto &quot;Stay Away&quot; zielt diese vor allem auf Party-Urlauber:innen ab. Aber: Was genau steckt hinter der Initiative? Welche Probleme bringt der anhaltende Besucher:innen-Ansturm für Einheimische mit sich?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD55FB2A58EAB991DE8C5B50F2A8C7EE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504062000 +0200" stop="20230504065000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">P-R- PROM</sub-title>
<desc lang="fr">Der alljährliche Schulball findet endlich statt, doch nicht jeder freut sich über die Veranstaltung: JJ steht plötzlich im Fokus des Events, und sämtliche Mitschüler wollen ein Foto mit ihm machen. Das passt ihm gar nicht, denn er will nicht als Rollstuhlfahrer bemitleidet werden. Als JJ auf drei Schulkameraden trifft, die ebenso wenig Lust auf den Ball haben, tun sich die Party-Muffel zusammen und haben doch noch jede Menge Spaß.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17F96CC058FE318FD5C2F290A7D043E8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504065000 +0200" stop="20230504071500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Das Sommer-Camp</sub-title>
<desc lang="fr">JJ hat einen ganz besonderen Plan für die diesjährigen Sommerferien: Er will ein Ferien-Camp besuchen - und zwar ohne seine Mutter. Diese macht sich allerdings zu große Sorgen um ihren Sohn und verbietet ihm die Reise. Ein Unfall zu Hause, der eine Operation für JJ nach sich zieht, lässt Maya allerdings umdenken ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0458C7E6F332CA157AE2AE39511C64DE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504071500 +0200" stop="20230504074000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Des putes, des putes, des putes</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Alan durch einen Unfall Lyndseys Haus niedergebrannt hat, wird Charlies schlimmster Albtraum wahr: Alan, Lyndsey, Jake und Eldrigde ziehen bei ihm ein. Verzweifelt besichtigt Charlie die Ruine von Lyndseys Haus und vergisst dabei prompt sein Handy. Als er sich erneut dorthin begibt, um es zu suchen, trifft er auf Herb, Lyndseys Ex-Mann Chris und den Pizzaboten Gordon. Die drei verbringen den entspannten Abend in trauter Runde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1346656C5F5BE75084B3CE863193D3A4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504074000 +0200" stop="20230504080500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">L'immortel Monsieur Billy Joel</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie erzählt zu Hause, dass er sich in Las Vegas eine kleine Auszeit gönnen will. Doch in Wahrheit besucht er dort eine Schönheitsklinik, um ein Augenlifting vornehmen zu lassen. Währenddessen nutzt Alan die Abwesenheit seines Bruders geschickt aus: Um besser bei Frauen landen zu können, gibt er sich in einer Bar als Charlie aus. Zunächst scheint er damit Erfolg zu haben, doch seine neue Bekanntschaft hatte bereits eine Affäre mit Charlie.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9C22645C2211FE5EF3398DF4D0DA8E5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504080500 +0200" stop="20230504083000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Réaction !</sub-title>
<desc lang="fr">Penny möchte eine Geburtstagsparty für Leonard veranstalten. Howard soll Leonard ablenken. Er täuscht einen Erdnuss-Allergieanfall vor. Als sie vom Krankenhaus zurückkehren, ist die Party vorbei.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB991FFE80CB17EC2D3AD18EA6D45553.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504083000 +0200" stop="20230504085500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La rupture</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard bittet Penny um ein Date. Diese fragt Sheldon um Rat. Auch Leonard wendet sich an seinen Mitbewohner.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F262F4B0AB67F6BDE31F358CE59666D6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504085500 +0200" stop="20230504092500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un secret bien gardé</sub-title>
<desc lang="fr">Penny erzählt Leonard bei ihrem ersten Date, dass sie einen College-Abschluss habe, um seinen Ansprüchen gerecht zu werden. Wieder zu Hause angekommen, scheitert Leonard mit seinen Kussversuchen, weil er erkennt, dass seine Freunde eine Kamera im Hausflur installiert haben ... Später vertraut sich Penny Sheldon an. Der kommt jedoch nicht damit klar, ein Geheimnis mit sich herumzutragen und seine nervösen Ticks schlagen durch - die Lösung: ein Glas mit Milch und Valium.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A47991D9576528D704C73CAE7A084A54.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504092500 +0200" stop="20230504095000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Nutriboom</sub-title>
<desc lang="fr">Lange Zeit haben es Jake und Boyle verdrängt, jetzt holt sie die Realität ein: Die beiden sind Teil von NutriBoom. Hinnehmen wollen die zwei Detectives das nicht, aber bei der Firma auszusteigen, stellt sich als eine wahre Herausforderung raus. Auf dem Revier hat auch Amy zu kämpfen, denn als neuer Sergeant darf sie ihren ersten Kurs unterrichten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC81AA35714B296A0331CEE4F053D26B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504095000 +0200" stop="20230504102000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La demi-soeur de Jake</sub-title>
<desc lang="fr">Jakes Halbschwester Kate ist in New York. Was für den Detective zu Anfang eine große Freude ist, wird schnell eine nervliche Herausforderung für ihn und Amy, denn Kate ist alles andere als einfach. Zur gleichen Zeit nimmt sich Terry ein Beispiel an seinen Kollegen und probiert Yoga aus - mit schweren Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDD7ECC804A58D84F78730587E659808.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504102000 +0200" stop="20230504104500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">L'incendie criminel</sub-title>
<desc lang="fr">Boyle ist geschockt, als er von seinem Food Truck nur noch Asche vorfindet. Er und sein Kollege Jake sind sich sicher, dass nur Brandstiftung in Frage kommt. Sie schalten die Versicherung hinzu und stellen fest, dass der Vertreter ihr ehemaliger Kollege Adrian Pimento ist. Der Ex-Detective ist wenig erfreut, die beiden zu sehen - und beschuldigt Boyle kurzerhand, das Feuer selbst gelegt zu haben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDD7ECC804A58D84F78730587E659808.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504104500 +0200" stop="20230504111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Bachelor-ette</sub-title>
<desc lang="fr">Jakes Hochzeit steht vor der Tür und für Boyle steht fest, dass er eine riesige Junggesellen-Party für seinen besten Freund schmeißen will. Als es jedoch soweit ist, sind Jake, Holt und Terry von der aufwendig geplanten Feier wenig begeistert. Auch Amys Junggesellinnenabschied läuft nicht wie geplant, als sie erfährt, wen ihr Verlobter als Hochzeitsband engagiert hat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46F52A178036B2DD35EB9FA2E9C48F18.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504111000 +0200" stop="20230504113500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Une journée d'angoisse</sub-title>
<desc lang="fr">Das gesamte 99. Revier steht unter Anspannung, als Detective Rosa Diaz zur Verstärkung zu einer Schießerei gerufen wird. Während Jake dagegen ankämpfen muss, nicht seiner Kollegin zur Hilfe zu eilen, versuchen Gina und Amy sich abzulenken, indem sie eine kaputte Toilette reparieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC71B6D576BD218DB0457AD99729B731.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504113500 +0200" stop="20230504120500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Eve contre la tyrannie</sub-title>
<desc lang="fr">Eve hat stolz einen von Mikes Blogs auf ihrer Facebook-Seite gepostet. Mit dessen politischen Ansichten macht sie sich in ihrer Schule allerdings keine Freunde. Vanessa hat Sorge, dass Eve zur Außenseiterin wird, aber Mike glaubt, dass es den Charakter bildet, wenn man zu seinen Ansichten steht. Unabhängig davon bekommen die Baxters Probleme mit dem Gesetz ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A96BDB63EE98D1707D2C907393EFCA85.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120500 +0200" stop="20230504123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Hyperactif</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Boyds Verhalten immer unkontrollierbarer wird, wird er zum Psychiater geschickt. Die Diagnose: ADHS. Mike will aber nicht, dass sein Enkel die verschriebenen Medikamente nimmt. Er hält Eishockey für die bessere Therapie. Mandy nutzt die Chance und nimmt die Pillen, die eigentlich für Boyd gedacht sind, um bei ihren Klausuren besser abzuschneiden. Ob der Plan aufgeht?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7889D0F1F0FAD9C83B48F37B926F2F50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504123000 +0200" stop="20230504130000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Un nouveau nom pour l'école de Boyd</sub-title>
<desc lang="fr">Boyd Baxter wird mit der Recherche nach dem Namensvetter seiner Schule beauftragt. Sein Bericht sorgt für Empörung, denn der Namensgeber seiner Schule war ein Sklavenhalter, was die Schulleitung dazu veranlasst, ihren Namen zu überdenken. In der Zwischenzeit braucht Mandy das Know-how der Haushälterin Blanca für ein Uniprojekt. Sie soll ein Kleid für ihren Modestudiengang schneidern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7889D0F1F0FAD9C83B48F37B926F2F50.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504130000 +0200" stop="20230504133000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Le taser</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Rosenstrauß zum Valentinstag sorgt bei Vanessa für Verwirrung. Die Blumen können unmöglich von ihrem Mann sein, zumal er ihr ja bereits ein Elektroschockgerät geschenkt hat. Mike ist ganz und gar nicht romantisch, so denkt Vanessa, dass der Strauß von ihrem Chef ist. Unterdessen sucht Eve nach einer passenden Begleitung für den Valentinstag. Ein Casting soll ihr bei der Wahl helfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/49CCB7240210A41BBB909F122BA96AD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504133000 +0200" stop="20230504135500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Muffin l'étalon</sub-title>
<desc lang="fr">Tierische Aufregung bei den Baxters: Muffin, der Familien-Hund, hat die Hündin der Larabees geschwängert! Doch die Nachbarn der Baxters haben momentan ganz andere Sorgen, stecken sie doch in einer schweren Ehekrise. Können die Baxters zwischen den Partnern vermitteln? Unterdessen fährt Mandy aus Versehen ein parkendes Auto an. Eve hinterlässt einen Zettel mit Mandys Nummer - mit ungeahnten Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D8C8F94F4726FDEE27A4603D6D6A68A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504135500 +0200" stop="20230504142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Agiter ta baguette magique</sub-title>
<desc lang="fr">Nach seiner Trennung von Chelsea trifft sich Charlie zum ersten Mal wieder mit einer Frau: Seine Hautärztin Michelle ist klug, hübsch und witzig. Alles läuft wunderbar, bis Charlie erfährt, dass sie älter ist als er. Sofort will der Womanizer die Beziehung beenden, doch überzeugt ihn, dass das Alter im Grunde keine Rolle spielt. Charlie gibt der Beziehung noch eine Chance, doch dann begegnet er Michelles 20-jähriger Tochter.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BEF6F22D40AFCBDCF6EFAF4E9A9C876.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504142000 +0200" stop="20230504144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Gazette des grognasses barjos</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies neue Freundin Michelle hat seine Familie kennengelernt und sich von den Eigenheiten von Evelyn, Alan, Jake und der Haushälterin Berta nicht abschrecken lassen. Doch als jetzt auch noch Charlies Exfreundin Rose auf der Bildfläche erscheint, die Charlie seit geraumer Zeit nachstellt und versucht, ihn für sich zurückzugewinnen, ist das Maß voll. Charlie gerät in Erklärungsnot und Michelle zieht sich zurück.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6DC5D4BEAD8A983E367BFE1076050D28.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504144500 +0200" stop="20230504151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Péché d'avarice et burritos</sub-title>
<desc lang="fr">Die Universität macht George ein lukratives Jobangebot in der Hoffnung, Sheldon als Student zu rekrutieren. Das wäre für dessen Highschool allerdings ein finanzielles Desaster, müsste sie doch auf eine Menge Fördergelder verzichten. George schmeichelt diese Situation und überlegt, sie auszunutzen. Das wiederum gefällt Mary ganz und gar nicht. Sie findet Gier einfach nur abscheulich.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D09DC8026CF200538709ADB436EC2B9D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504151000 +0200" stop="20230504153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Une invitation à une fête, des raisins pour le foot et une poule terrestre</sub-title>
<desc lang="fr">Als Missy eine Einladung zu Billys Geburtstagsfeier erhält, Sheldon jedoch nicht, drängt Mary die Familie Sparks dazu, Sheldon doch einzuladen, und Pastor Jeff hält sogar eine Predigt über gute Nachbarschaft. Billys Mutter beschwert sich darüber, dass ihr Sohn sich lieber mit Sheldon im Hühnerstall aufhält, als auf seiner Party zu sein. Schon bald muss Mary ihren Sohn nach Hause holen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E5E80375C96A4B62AF9026798F09EA7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504153500 +0200" stop="20230504160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le flirt de Léonard</sub-title>
<desc lang="fr">Penny stellt Leonard, Sheldon, Howard und Raj ihren neuen Freund Eric vor. Leonard lässt sich daraufhin auf eine Beziehung mit seiner Kollegin Leslie Winkle ein. Damit hat vor allem Sheldon Probleme, schließlich ist Leslie seine Erzfeindin, die ihn bei jeder Gelegenheit beleidigt. Als Sheldon dann auch noch die gemeinsame Wohnung verlassen muss, damit Leonard und Leslie ungestört sein können, sinnt er auf Rache ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE852D03BD8316717485674B8061C9AD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504160500 +0200" stop="20230504163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La sublimation barbare</sub-title>
<desc lang="fr">Penny ist zutiefst frustriert, weil sie seit zwei Jahren erfolglos versucht, als Schauspielerin beruflich durchzustarten. Als sie mit Sheldon das Online-Computerspiel &quot;Age of Conan&quot; spielt, kann sie gar nicht mehr aufhören, und spielt rund um die Uhr. Penny, die stets sexy gekleidete und sorgsam frisierte Lady, verwahrlost zusehends. Das fällt sogar Sheldon auf. Auch Howard ist alarmiert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/219B35BB82093DF40E79A0630989C392.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504163000 +0200" stop="20230504170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">L'équivalence du griffon</sub-title>
<desc lang="fr">Raj hat einen neuen Himmelskörper entdeckt und wird vom People-Magazin als wichtige Personen geehrt. Mit seiner ewigen Prahlerei langweilt er sogar Charlie Sheen, den er in einem Restaurant trifft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92A20227DD782EAAD4B83449455B5123.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504170000 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Tierische Superstars</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504181000 +0200" stop="20230504184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Une Marge interminable</sub-title>
<desc lang="fr">Beim jährlichen Football Draft darf sich das Team von Springfield einen Nachwuchsspieler aussuchen, da sie letzte Saison alle Spiele verloren haben. Die Wahl fällt auf den überaus talentierten Grayson Mathers. Doch statt sportlich aufzutrumpfen, versinkt er im Partysumpf, sodass seine so vielversprechende Karriere ins Wanken gerät. Glücklicherweise läuft er Marge über den Weg ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/831D97AE7DA4745D46A9775B9B6287C2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504184000 +0200" stop="20230504190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Seuls et tout pixelisés</sub-title>
<desc lang="fr">Lisa und Bart sind in Sorge: Homer und Marge hocken den ganzen Tag nur noch auf der Couch und schauen Trash-TV. Schließlich können die Kids ihre Eltern dazu überreden, einen Gutschein, der seit einem Jahr am Kühlschrank klebt, einzulösen - in einem Hotel, in dem gelangweilte Paare wieder zueinanderfinden sollen, und zwar ganz ohne Fernseher und Handys. Homer und Marge machen sich auf den Weg, verirren sich jedoch in der Wildnis und sind plötzlich ganz auf sich allein gestellt ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7243496056FDC46090CBE948CFAD6DFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">32.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504190500 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Gehaltsreport</sub-title>
<desc lang="fr">Wie viel verdient mein:e Kolleg:in? Wie viel mein:e Vorgesetzte:r? Über Verdienst und Gehalt spricht man in Deutschland eigentlich nicht. &quot;Galileo&quot; will das ändern: Im &quot;Galileo&quot;-Gehalts-Check legen Menschen ihre Einkünfte und Ausgaben offen und erzählen, welche Rolle das Gehalt mit Blick auf die Jobzufriedenheit spielt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504230000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Songs aus vergangenen Dekaden werden wieder zum Leben erweckt. Als Beatles verkleidet oder &quot;We are Family&quot;-singend versuchen die Kandidatinnen ein gutes Foto zu ergattern. Beim Entscheidungswalk präsentieren sie die Mode von &quot;The Blonds&quot;. Doch der Boden ist nicht glatt und es braucht viel Geschick, nicht das Gleichgewicht zu verlieren. Wer kommt eine Runde weiter? Thomas Hayo hilft bei der Beurteilung.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B9E08C73455EBBFF1200503ED2B6F76.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504230000 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Met-Gala</sub-title>
<desc lang="fr">Vor diesem roten Teppich sind selbst die Megastars aufgeregt: &quot;red.&quot; ist mitten im Met-Gala-Trubel in New York!</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFCD2A62CE265E462DAD0FA7DAD21D04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505022000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Songs aus vergangenen Dekaden werden wieder zum Leben erweckt. Als Beatles verkleidet oder &quot;We are Family&quot;-singend versuchen die Kandidatinnen ein gutes Foto zu ergattern. Beim Entscheidungswalk präsentieren sie die Mode von &quot;The Blonds&quot;. Doch der Boden ist nicht glatt und es braucht viel Geschick, nicht das Gleichgewicht zu verlieren. Wer kommt eine Runde weiter? Thomas Hayo hilft bei der Beurteilung.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/97E8D4E70D9EDB0627C342630ACDC8FE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505022000 +0200" stop="20230505031000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Met-Gala</sub-title>
<desc lang="fr">Vor diesem roten Teppich sind selbst die Megastars aufgeregt: &quot;red.&quot; ist mitten im Met-Gala-Trubel in New York!</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFCD2A62CE265E462DAD0FA7DAD21D04.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505031000 +0200" stop="20230505031500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505031500 +0200" stop="20230505033500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">L'arche de Noé</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem unglaublich anstrengenden und stressigen Roadtrip fängt die Gruppe an, sich gegenseitig zu bekriegen. Ursprünglich wollten sie nach San Francisco, aber als sie dort ankommen, liegt die gesamte Stadt in Schutt und Asche. Also geht ihre Reise weiter, doch das scheint ihnen nach und nach den Verstand zu rauben und sie aggressiv zu machen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57EF22538BD42724D5B19B4EB66A0289.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505033500 +0200" stop="20230505035500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">La fée électricité</sub-title>
<desc lang="fr">Die Gruppe sucht immer noch nach einem neuen Zuhause und wird in einem modernen Bürogebäude fündig - so groß, dass fast jeder eine ganze Etage bewohnen kann. Sie haben fließendes Wasser, tiefgefrorene Pizza und die neuste Einrichtung. Alle sind zufrieden - bis auf Lewis. Doch auch die anderen müssen bald feststellen, dass nicht alles so perfekt ist wie gedacht. Zu allem Übel wird die Dreiecksbeziehung zwischen Todd, Gail und Melissa immer komplizierter ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/412F41F54EA8F761091A46DDB2A8E79F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505035500 +0200" stop="20230505042500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">Red et Andy</sub-title>
<desc lang="fr">Mit großem Aufwand und einer Portion Hinterhältigkeit schafft es Tandy, Lewis nach Seattle zu bringen. Denn dort hat dieser mit seinem Freund Mark gelebt, den er seit dem Virusausbruch vor drei Jahren nicht mehr gesehen hat. Obwohl sich Lewis sicher ist, dass Mark tot ist, gibt Tandy die Hoffnung nicht auf. Derweil fragt Carol Gail, ob sie die Großmutter ihres ungeborenen Kindes werden möchte. Und Todd will Melissa helfen, mit ihrem konfusen psychischen Zustand klarzukommen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/53E9B38272E2551EEB5ECE5C0DFEEECF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505042500 +0200" stop="20230505051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Es gibt viele geheimnisvolle Orte, die in Vergessenheit geraten sind. Jeder davon erzählt eine einzigartige Geschichte und stellt seine Entdecker:innen vor Rätsel, die es zu entschlüsseln gilt. &quot;taff&quot; geht auf Entdeckungstour und besucht die längst verlassenen Orte. Und: Tierische Superstars</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A8713F497434CFF8BF870DFD5D51D02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505051500 +0200" stop="20230505060500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Gehaltsreport</sub-title>
<desc lang="fr">Wie viel verdient mein:e Kolleg:in? Wie viel mein:e Vorgesetzte:r? Über Verdienst und Gehalt spricht man in Deutschland eigentlich nicht. &quot;Galileo&quot; will das ändern: Im &quot;Galileo&quot;-Gehalts-Check legen Menschen ihre Einkünfte und Ausgaben offen und erzählen, welche Rolle das Gehalt mit Blick auf die Jobzufriedenheit spielt.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>