<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230323045000 +0100" stop="20230323051000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Last Man on Earth</title>
<sub-title lang="fr">Expérience scientifique</sub-title>
<desc lang="fr">Phil macht sich auf die Suche nach Mike, denn er hat eine Ahnung, wo er ihn finden könnte. Seine Vermutung bestätigt sich und nach anfänglichen brüderlichen Scherzen, entscheiden sich beide ihre letzten Momente offen und ehrlich miteinander zu verbringen. Mike möchte jedoch nicht, dass sein Bruder ihn erneut sterben sieht und schickt ihn fort. Phil kommt der letzten Bitte seines Bruders nach. Ein bereits bekanntes Gesicht taucht anschließend mit Verstärkung wieder auf ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3FA41206F6FF25340568D70A75885250.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323051000 +0100" stop="20230323053000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0991B707A03A5D0E754C774B8129CC96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323053000 +0100" stop="20230323062500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Einfach anders leben im Pflegeheim</sub-title>
<desc lang="fr">Teun Toebes lebt in einer ziemlich ungewöhnlichen Wohngemeinschaft, denn: Der 29-jährige Niederländer wohnt freiwillig in der geschlossenen Abteilung eines Pflegeheims für Menschen mit Demenz. Was für besondere Freundschaften er dort geschlossen hat und welche außergewöhnliche Mission dahintersteckt, erzählt er &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323062500 +0100" stop="20230323065000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Court métrage</sub-title>
<desc lang="fr">Maya ist am Rande eines Nervenzusammenbruchs, als ihr JJ eröffnet, dass er in New York studieren möchte. Sie will das um jeden Preis verhindern und zeigt ihm alle möglichen Schwierigkeiten auf, die er dort mit seinem Rollstuhl bekommen könnte. Doch nicht nur Maya sabotiert seinen Umzug.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C56D14CC90816FD60281F7475A4C4A4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323065000 +0100" stop="20230323071500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Un garçon spécial</sub-title>
<desc lang="fr">Ray ist noch immer todtraurig, weil Maya ihn vor zehn Jahren versetzt hat und nicht mit ihm zum Wasserpark gefahren ist, wie sie es versprochen hatte - zumindest tut er so, um Geschenke von seiner Mutter zu bekommen. Doch Mayas schlechtes Gewissen weicht langsam aber sicher purer Wut. Und um das Thema ein für alle Mal aus der Welt zu schaffen, schleppt Maya ihren Sohn endlich in den Wasserpark.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2424A9ECA253AE36B0D7E3D1287A29C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323071500 +0100" stop="20230323074000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le mariage de Charlie</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie verkündet euphorisch, er werde Mia heiraten. Alan ist skeptisch, erweist sich allerdings als perfekter Hochzeitsplaner. Rose ist jedoch alles andere als begeistert von Charlies Vorhaben. Charlies Stalkerin sucht verzweifelt nach einem Weg, die Hochzeit zu verhindern. Als das Verlobungsessen nicht wie geplant verläuft, fassen Charlie und Mia den Plan, nach Las Vegas durchzubrennen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/10981CD54C25C4B21C2B646C15422AD0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323074000 +0100" stop="20230323081000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Retour à la case départ</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie lässt es ordentlich krachen. Nachdem Alan ausgezogen ist, um mit seiner 20 Jahre jüngeren Frau und der in Las Vegas gewonnenen halben Million glücklich zu werden, kehrt Charlie zu seinem alten Lebensstil zurück. Seine Partys nehmen dabei das Ausmaß von römischen Orgien an. Doch dann steht Alan wieder vor der Tür. Seine Frau hat ihn vor selbige gesetzt, und die halbe Million ist so gut wie verprasst. Nun muss Charlie sich widerwillig um seinen depressiven Bruder kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/85F1ACE5249ED8D2C168C059B54FAD39.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323081000 +0100" stop="20230323083500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Soirée à combustion</sub-title>
<desc lang="fr">Die Freunde planen, gemeinsam die neue Staffel &quot;Game of Thrones&quot; anzusehen. Allerdings geht es bei ihnen plötzlich ähnlich kriegerisch zu wie in Westeros: Sheldon und Leonard zanken sich, weil Leonard keine Lust auf das vierteljährliche Mitbewohner-Meeting hat. Penny hält zu Sheldon, was wiederum Leonard ärgert. Auch Raj und Howard bekommen sich in die Haare, da Raj dauernd mit seinen Frauengeschichten prahlt und Howard damit mächtig auf die Nerven geht ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9491E54797514E6E154A77B8911ED4D6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323083500 +0100" stop="20230323090000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Bernadette va déguster</sub-title>
<desc lang="fr">Penny hat eine Weinprobe gewonnen und lädt ihre Freunde dazu ein. Sheldon bleibt jedoch zu Hause, weil er keinen Alkohol trinkt. Bernadette verzichtet ebenfallsauf die Teilnahme, weil sie schwanger ist. Die beiden tun sich für den Abend zusammen und haben eine Menge Spaß miteinander, während bei Pennys Weinprobe Themen zur Sprache kommen, die die Teilnehmer lieber vermieden hätten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F4B52424CFF7C7D2CB1A1C2D1CFFD8B2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323090000 +0100" stop="20230323092500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La théorie des files d'attente</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard bringt Penny dazu, seine Mutter vom Flughafen abzuholen. Krampfhaft versucht Penny, einen Zugang zu Beverly zu bekommen, doch die Psychoanalytikerin kommt ihr keinen Schritt entgegen. Die Jungs wollen unterdessen ein exklusives &quot;Avengers&quot;-Screening besuchen, doch Sheldon kann nicht mit: Er ist mit Amy zum Shoppen verabredet. Er findet allerdings eine unkonventionelle Möglichkeit, um doch ins Kino zu gehen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B29DEAED05EF30C9092C17AA26AC66AC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323092500 +0100" stop="20230323095500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Le cycle du feu céleste</sub-title>
<desc lang="fr">Der berühmte Schriftsteller D.C. Parlov hat Morddrohungen erhalten. Terry ist überglücklich, denn er übernimmt gemeinsam mit Jake den Fall und ist somit seinem Idol ganz nah.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A452B1CB6FBD3898B24228DF3860370.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323095500 +0100" stop="20230323102000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">La surmolition</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team ist stinksauer: Seit Wochen müssen sie Nachtschichten schieben, weil Captain CJ mit einem Fall völlig überfordert ist. Als wichtige Beweismittel verschwinden, heckt Jake einen Plan aus, um den unqualifizierten Chefermittler endlich loszuwerden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A452B1CB6FBD3898B24228DF3860370.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323102000 +0100" stop="20230323105000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Capitaine Lettonie</sub-title>
<desc lang="fr">Charles bittet Jake, ihm beim Kauf eines Weihnachtsgeschenks zu helfen. Dabei bekommen sie es mit lettischen Gangstern zu tun.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36DB9B6F2A3A2887EA2339AC0FCA096A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323105000 +0100" stop="20230323111500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Le fugitif</sub-title>
<desc lang="fr">Ein mit Gefangenen beladener Polizeiwagen verunglückt und alle Insassen können aus dem Wrack entkommen. Holt ruft daraufhin zur Fahndung nach den neun flüchtigen Sträflingen auf und schickt zwei Teams - Jake und Terry sowie Amy und Charles - los, um sie zu fangen. Jake und Amy nutzen diese Situation als Wette: Der Verlierer muss in die Wohnung des Gewinners einziehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11082EA00599757FF889F14D5B8C5B15.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323111500 +0100" stop="20230323114000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Brooklyn Nine-Nine</title>
<sub-title lang="fr">Le fugitif</sub-title>
<desc lang="fr">Jake und Terry sowie Amy und Charles sind immer noch hinter den geflohenen Sträflingen her. Und wer wird die aberwitzige Wette, wer mehr Verbrecher schnappt, gewinnen? Der Verlierer muss in die Wohnung des Siegers einziehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5534A57D5A07A38C10EAB79F70658860.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323114000 +0100" stop="20230323121000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Argent (re)trouvé</sub-title>
<desc lang="fr">Vanessas Schwester April schaut zum Leidwesen von Mike vorbei. Die Chaotin hatte sich in der Vergangenheit viel Geld von den Baxters geliehen. Überraschenderweise zahlt sie es nun zurück. Dennoch kommt es zu einem heftigen Streit zwischen den Eheleuten. Erst recht als Vanessa erfährt, dass Mike sich einen Traum erfüllt und einen Panzer gekauft hat. Kyle trennt sich derweil von Kristin - sie sind einfach zu unterschiedlich. Doch wie wird Mike damit umgehen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7C26B33731C7C616C29D3F678D9A17D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323121000 +0100" stop="20230323123500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Elections présidentielles</sub-title>
<desc lang="fr">Es sind Wahlen in den USA. Mandy darf zum ersten Mal mitbestimmen, wer zum Präsidenten gewählt wird. Der Konservative Mike versucht sie von Mitt Romney zu überzeugen, während die Liberale Kristen die Werbetrommel für Barack Obama rührt. Wie wird sich Mandy entscheiden?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3BF84A94D92F2F44A4A3425F93B3230.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323123500 +0100" stop="20230323130000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Balle aux prisonniers</sub-title>
<desc lang="fr">Völkerball ist in Kyles Schule verboten. Mike entscheidet sich dafür, seine Kinder das Spiel in seinem Garten austragen zu lassen. Als das Ergebnis einfach nur grauenhaft ist, beschließen Ed und Kyle, die Kids in Form zu bringen. Es entwickelt sich ein offener Wettkampf ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CDB2F0284B98164FCCC35C4196976098.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323130000 +0100" stop="20230323133000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Clichés et ballon rond</sub-title>
<desc lang="fr">Eve hat keine Lust mehr, Fußball zu spielen. Als ihre Eltern darauf bestehen, dass sie weiter zum Training geht, weil sich ihre Mitspielerinnen auf sie verlassen, rebelliert sie und betrinkt sich hemmungslos bei einer Party. Unterdessen sorgt Vandalismus gegen die parkenden Autos in der Nachbarschaft für Unruhe ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3BF84A94D92F2F44A4A3425F93B3230.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323133000 +0100" stop="20230323135500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Quand Ed rencontre son ex</sub-title>
<desc lang="fr">Mike ist geschockt, dass sich seine Ehefrau Vanessa auf die Seite von Wanda begibt, nachdem diese sich zum zweiten Mal von Ed scheiden lässt. Als Ed dann auch noch davon erzählt, trotzdem noch einmal mit Wanda zusammenkommen zu wollen, hält Mike das für kompletten Schwachsinn. Unterdessen hat die sorglose Mandy Probleme, an einen Nebenjob zu kommen, um Geld für einen Klassenausflug zu sparen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72D4840B7704E678F4A3343A1ABE3C8E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323135500 +0100" stop="20230323142000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Sexe, alcool et jeux de hasard</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies (Charlie Sheen) Hochzeit mit Mia ist ins Wasser gefallen, weil er sich geweigert hatte, Alan (Jon Cryer) vor die Tür zu setzen. Seinen Missmut über diese Entwicklung lässt er seinen Bruder deutlich spüren. Alan bemüht sich, mit gutem Essen und Geschenken Charlies Laune zu heben. Doch dann fällt ihm auf, dass Charlie auch während der Zeit, als Alan ausgezogen war, Mia nicht kontaktiert hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A1287A6889FEA0C2FC163B0F78100E2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323142000 +0100" stop="20230323145000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le baiser de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie entdeckt am Strand eine hübsche Surferin, der er imponieren will. Sofort wirft er sich mit einem Brett in die Fluten, ohne zu bedenken, dass er eigentlich gar nicht surfen kann. Das hat böse Folgen. Ein Rettungsschwimmer muss ihn aus dem Wasser retten und wiederbeleben. Bei seiner Nahtoderfahrung ist Charlie sein Vater erschienen der seinen Sohn darum bat, sich um seine Mutter Evelyn zu kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C40D5E8E86869FE328C8674186AE7CAA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323145000 +0100" stop="20230323151500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">La mise à l'épreuve</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem sie vom Unfalltod eines 16-jährigen Mädchens aus ihrer Gemeinde gehört hat, stürzt Mary in eine tiefe Krise und verliert den Glauben an Gott. Obwohl Sheldon selbst nicht an Gott glaubt und sogar Pastor Jeff herausfordert, indem er über das mutmaßliche Aussehen Gottes auf einem fremden Planeten spekuliert, der von Oktopussen bewohnt wird, will er Mary helfen, ihren Glauben wiederzufinden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E23EA8F6FDB7AAB11F298DE6A003C2F8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323151500 +0100" stop="20230323154000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Soirée pyjama</sub-title>
<desc lang="fr">Beim Ausfüllen der Steuererklärung seiner Eltern entdeckt Sheldon einen Fehlbetrag von 300 Dollar. George möchte nicht darüber reden und bittet Sheldon, seiner Mutter nichts davon zu erzählen. Um Mary nicht belügen zu müssen, übernachtet er bei Tam. Am nächsten Tag bittet er George, mit Mary ins Reine zu kommen. Das bedeutet, dass George ein Geheimnis ausplaudern muss, das auch Connie betrifft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF792EC697BAEB90D4776CE04B709C46.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323154000 +0100" stop="20230323160500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Convergence, confluence, méfiance</sub-title>
<desc lang="fr">Penny und Leonard beschließen, ihr Ehegelübde zu erneuern und dieses Mal zusammen mit ihren Freunden und der Familie zu feiern. Allerdings ist die Stimmung ziemlich angespannt, da sich Leonards Mutter Beverly und Sheldons Mom Mary nicht ausstehen können. Außerdem hat Leonard seinen Vater Alfred eingeladen - was Beverly mehr als empört. Doch dann nimmt der Abend eine interessante Wendung ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18934298BEDCDCFEBF03FAEB69C17B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323160500 +0100" stop="20230323163500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Probabilités matrimoniales</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Sheldons Mutter und Leonards Vater den Abend zusammen verbracht haben, kommt es zu einigen Spannungen. Außerdem reisen Pennys Eltern sowie ihr missratener Bruder zur Hochzeitsfeier an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E929CA19C1E2694BC70AA9A8E178326B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323163500 +0100" stop="20230323170000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La miniaturisation militaire</sub-title>
<desc lang="fr">Vertreter des Militärs wollen mit Howard, Leonard und Sheldon über ein Waffensystem sprechen, das sie entwickelt haben. Howard und Leonard bitten Sheldon, sich bei dem Meeting zurückzuhalten. Sheldon mischt sich natürlich in das Gespräch ein und verspricht, eine abgespeckte Version des neuen Systems nicht vier Monaten, wie von den Militärs gewünscht, sondern schon in zwei Monaten fertigzustellen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3151E0BAD28ABBCDAA83C3DA19A67579.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323170000 +0100" stop="20230323180000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Ritalin-Dealer / TikTok-Filter &quot;Bold Glamour&quot;</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323180000 +0100" stop="20230323181000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323181000 +0100" stop="20230323184000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">L'échelle de Flanders</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Simpson ist starr vor Entsetzen: Das Internet ist ausgefallen. Bart macht sich auf, um sich beim Nachbarn Ned Flanders dessen Rooter zu bemächtigen. Doch dabei erhält er einen Stromschlag und fällt ins Koma. Die Ärzte raten der Familie, Bart mit freundlichen Worten zu bedenken. Das fällt Lisa sichtlich schwer. Sie traktiert Bart lieber mit Gehässigkeiten, um sich an ihm zu rächen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A209D0251B3842361CA02ED7AE7F3903.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">28.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323184000 +0100" stop="20230323190500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Bart n'est pas mort</sub-title>
<desc lang="fr">Auf Drängen seiner Kumpel hat sich Bart auf eine Mutprobe eingelassen und sich dabei so schwer verletzt, dass er ins Krankenhaus muss. Damit hat er den Zorn seiner Mutter auf sich gezogen. Um sich aus der Affäre zu ziehen, behauptet Bart, er sei im Himmel gewesen und dann wieder zurückgekehrt. Prompt lässt sich Homer dazu überreden aus Barts Geschichte einen christlichen Film zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/717901D0AEA7C4B22ADF571602E80BD2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323190500 +0100" stop="20230323201500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Mehr Spaß am Sport durch neue Sportkonzepte</sub-title>
<desc lang="fr">Tennis in einem Glaskasten spielen? In einem Ninja-Parkour Punkte sammeln? Wer genug von den bekannten Sportarten hat, dem könnten diese neuen Sporttrends zusagen. Denn sie sollen nicht nur fit machen - sie sollen vor allem für jede Menge Spaß sorgen. &quot;Galileo&quot;-Reporter Vincent Dehler probiert sich durch die aktuellen Fitnesstrends.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095511C8E7E40513DF77B35869C57ACA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323201500 +0100" stop="20230323232000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Jetzt wird es ernst, denn das Sedcard-Shooting steht bevor. Fotografiert werden die Kandidatinnen dabei von Vicky Lawton, einer der angesagten Mode-Fotografinnen momentan. Nun wird sich zeigen, wer Talent hat und seinen neuen Look mit Selbstbewusstsein verkörpert. Dann geht es weiter mit dem ersten großen Casting: Die Unterwäschemarke Intimissimi sucht ein Model für die geplante Kampagne. Welche Kandidatin kann mit Selbstbewusstsein glänzen und sichert sich so den ersten lukrativen Job der Staffel?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A3F4EA8E34E7A4F1B65994D3766F1977.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323232000 +0100" stop="20230324001000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Hinter den Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; schaut hinter die Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7DEAA232DE913374722CC91898E8EB00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324001000 +0100" stop="20230324024500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum</title>
<desc lang="fr">Jetzt wird es ernst, denn das Sedcard-Shooting steht bevor. Fotografiert werden die Kandidatinnen dabei von Vicky Lawton, einer der angesagten Mode-Fotografinnen momentan. Nun wird sich zeigen, wer Talent hat und seinen neuen Look mit Selbstbewusstsein verkörpert. Dann geht es weiter mit dem ersten großen Casting: Die Unterwäschemarke Intimissimi sucht ein Model für die geplante Kampagne. Welche Kandidatin kann mit Selbstbewusstsein glänzen und sichert sich so den ersten lukrativen Job der Staffel?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A3F4EA8E34E7A4F1B65994D3766F1977.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324024500 +0100" stop="20230324033000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">red.</title>
<sub-title lang="fr">Hinter den Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;red.&quot; schaut hinter die Kulissen von &quot;Germany's Next Topmodel - by Heidi Klum&quot;.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5698054D33743E8F1676A7849DACFD46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324033000 +0100" stop="20230324033500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324033500 +0100" stop="20230324035500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Le coyote</sub-title>
<desc lang="fr">Chips Ehefrau Penelope hat ganz offensichtlich eine Affäre, denn als Chip sie in ihrer Wohnung aufsucht, steht ein halbnackter Adonis vor ihm. Doch das lässt er nicht auf sich sitzen und versucht, die schöne Französin mit einem großzügigen Geschenk zu beeindrucken. Das Geld dafür hat Chip von seiner Versicherungsbetreuerin Martha erhalten. Martha will Chip vor Penelope warnen, doch der gehörnte Ehemann hört nur auf sein Herz ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A5214553763C2160BE1A1CA6F841B16.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324035500 +0100" stop="20230324041500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Joyeuses Pâques à Baskerfield</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Ostern, und Chip geht mit seiner Familie zum Gottesdienst mit anschließendem Brunch. Martha ist mit ihren Eltern ebenfalls vor Ort - und so wird aus einem netten gemeinsamen Essen eine fürchterlich freizügige Veranstaltung, bei der viel Unangenehmes ans Tageslicht kommt ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C016456B500EAFB4B305D85FA7DC265A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324041500 +0100" stop="20230324043000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8545C58CBF5ECB10AFA2CD9AB26F65E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324052000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Ritalin-Dealer / TikTok-Filter &quot;Bold Glamour&quot;</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3194CC28FFE019FD51661AFEC4D8EB6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>