<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407052000 +0200" stop="20230407070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Rango</title>
<desc lang="fr">Das Chamäleon Lars wird in der Wüstenstadt Dreck zum Sheriff ernannt. Es soll die Bewohner vorm Verdursten retten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2BF444A5C6D055567BDC96430FD70685.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407070500 +0200" stop="20230407091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows</title>
<desc lang="fr">Die Turtels leben weiter im Schatten, ohne dass jemand weiß, dass sie Shredder besiegt haben. April findet heraus, dass der Wissenschaftler Baxter Stockman plant, Shredder zu befreien. Stockman teleportiert Shredder versehentlich in eine andere Dimension, wo er Krang trifft. Zusammen mit den Gangstern Rocksteady und Bebop soll Shredder für Krang Teile einer Teleportationsmaschine aufspüren.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FA42C26C5DFA0E7045C33AD21FB86FC2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407091500 +0200" stop="20230407115500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Karate Kid</title>
<desc lang="fr">Der zwölfjährige Dre Parker zieht mit seiner Mutter von Detroit nach Peking. Dort lernt der Junge die Geigerin Mei Ying kennen und verliebt sich in das Mädchen, was seinen Mitschüler Cheng eifersüchtig macht. Täglich wird Dre nun von dem kampfstarken Cheng schikaniert. Unerwartete Hilfe kommt vom Hausmeister Mr. Han, der Dre in die Kunst des Kung-Fu einweiht und so für Chancengleichheit sorgt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B68AC37452026B4E0FBBC57A3263BD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407115500 +0200" stop="20230407143000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers</title>
<desc lang="fr">Sam staunt nicht schlecht, als er durch einen Autokauf plötzlich in einen Krieg mit Außerirdischen verwickelt wird. Seine Neuerwerbung entpuppt sich als &quot;Autobot&quot;, ein als Auto getarnter Roboter. Der jahrelange Kampf der &quot;Autobots&quot; gegen eine andere Roboterart hat sich nun auf die Erde verlagert. Das könnte das Ende der Menschheit sein, doch Sam spielt in diesem Kampf eine entscheidende Rolle.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF8DACA931E747A2A4F74E658F0B2224.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407143000 +0200" stop="20230407171000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers - Die Rache</title>
<desc lang="fr">Sam Witwicky beginnt sein erstes Jahr auf dem College, doch schon bald hat das Studentenleben ein Ende. Erneut steht ihm ein Kampf gegen die skrupellosen Decepticons bevor, die die Erde angreifen. Glücklicherweise kann er wieder mit der Hilfe seiner Freundin Mikaela rechnen, und auch die Autobots inklusive Bumblebee sind wieder mit von der Partie und stemmen sich gegen die mächtigen Gegner.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B4C8B868B4DC714BC6AE1F8C74064C96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407171000 +0200" stop="20230407172000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407172000 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Transformers: Ära des Untergangs</title>
<desc lang="fr">Die zerstörerische Schlacht zwischen den Autobots und den Decepticons ist einige Jahre her. Eine Spezialeinheit, angeführt von Harold Attinger, macht weiterhin Jagd auf die restlichen Decepticons, aber auch die Autobots sind ihm ein Dorn im Auge. Das bekommen der Mechaniker Cade Yeager, der per Zufall auf den legendären Autobot-Anführer Optimus Prime gestoßen ist, und seine Tochter Tessa zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AFA31A693C011444ED43C924DF7244.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407230000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Ready Player One</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 2045 vergisst Wade Watts den harten Alltag, wenn er in die virtuelle Welt OASIS abtaucht, die schier grenzenlose Möglichkeiten bietet. Als der ebenso geniale wie exzentrische Erfinder des Spiels stirbt, hinterlässt er ein Video, das dem Sieger eines Wettbewerbs die Kontrolle über OASIS und damit ein Vermögen verspricht. Wade und seine Freunde stürzen sich in ein ungeahntes Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5FA79ACD0D931F8247DDB526AC0CEA2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407230000 +0200" stop="20230408011000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Assassin's Creed</title>
<desc lang="fr">Der zum Tode verurteilte Verbrecher Callum Lynch erlebt durch eine revolutionäre Technologie, die seine genetischen Erinnerungen freisetzt, die Abenteuer seines Vorfahren Aguilar de Nerha im Spanien des 15. Jahrhunderts. Callum entdeckt, dass er von einem mysteriösen Geheimbund, den Assassinen, abstammt und nun den Paradiesapfel ausfindig machen soll, der seinem Besitzer große Macht verleiht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7806864F3FE5A73DB44D83F1DE202136.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408011000 +0200" stop="20230408033000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">V wie Vendetta</title>
<desc lang="fr">London im Jahre 2020: Der Kanzler Adam Sutler hält die Bevölkerung im Würgegriff. Als seine korrupten Schergen Evey aufgreifen, die sich nicht an das Ausgehverbot hält, erscheint aus dem Nichts ein Maskierter und rettet Evey. In seinem Versteck lernt sie den Mann kennen, der als Staatsfeind Nummer eins gilt, und seine Ideen für eine gerechtere Zukunft. Evey wird zu seiner Komplizin.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D64FBADDE1031ECEEF75229EF03D686D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408033000 +0200" stop="20230408034000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0991B707A03A5D0E754C774B8129CC96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408034000 +0200" stop="20230408050000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Ninja - Revenge Will Rise</title>
<desc lang="fr">Casey und Masazuka, zwei talentierte Schüler des Ninjutsu-Meisters Seinsei, der mit der Waffentruhe Yoroi Bitsu eines der ältesten Ninja-Geheimnisse besitzt, geraten aneinander, weil sie sich beide in die Tochter des Meisters verlieben. Masazuka muss den Doro des Meisters verlassen und schwört Rache. Er will die Herrschaft über den Doro erlangen und Senseis Tochter für sich gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F76A8A16D8494064653A20A489232674.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408050000 +0200" stop="20230408064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows</title>
<desc lang="fr">Die Turtels leben weiter im Schatten, ohne dass jemand weiß, dass sie Shredder besiegt haben. April findet heraus, dass der Wissenschaftler Baxter Stockman plant, Shredder zu befreien. Stockman teleportiert Shredder versehentlich in eine andere Dimension, wo er Krang trifft. Zusammen mit den Gangstern Rocksteady und Bebop soll Shredder für Krang Teile einer Teleportationsmaschine aufspüren.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16DACA56DDC98F2C1AFADD2C769E6519.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>