<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230327052500 +0200" stop="20230327063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff weekend</title>
<desc lang="fr">Taff - Das Lifestyle-Magazin auf ProSieben mit Annemarie Carpendale, Daniel Aminati, Rebecca Mir, Thore Schölermann und Viviane Geppert berichtet über die neuesten Trends aus den Bereichen Beauty &amp; Fashion, Culture und Style. Wer immer top-gestylt sein möchte findet hier die Looks der Stars zum Nachstylen, die hippsten Frisurentrends. Hilfreiche Life-Hacks runden die Sendung ab.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/127649BC41A14C54C95C750CA313BAE2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327063500 +0200" stop="20230327070500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'ami de Kyle</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle macht sich Sorgen um Dave, einen Obdachlosen, der hinter dem Outdoor Man kampiert. Jetzt scheint er jedoch verschwunden zu sein. Also bittet Kyle Mike um Hilfe bei der Suche nach ihm. Und tatsächlich: Plötzlich meldet sich Dave bei den beiden, und Kyle bietet ihm an, in dessen Wohnung zu übernachten. Das rächt sich allerdings, denn Dave bestiehlt ihn und taucht ab. Mandy hat das Geschehen verfolgt, entscheidet sich aber trotzdem, der obdachlosen Morgan zu helfen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/53E5EC079A37D5B7632A03F9D2C89B13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327070500 +0200" stop="20230327073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Com-promo-mis</sub-title>
<desc lang="fr">Der Abschlussball steht bevor - und JJ hat sich etwas ganz Besonderes einfallen lassen, um seine Liebste einzuladen. Er gibt sich viel Mühe, aber Izzy erteilt ihm eine Abfuhr. Maya und Melanie müssen ebenfalls mit einem Rückschlag klarkommen: Die Bank will ihr Start-up nicht unterstützen. Jetzt ist bei beiden DiMeos Kampfgeist gefragt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8CF1959A9DDFEDAD12B67A8DE63F0A62.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327073000 +0200" stop="20230327080000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le bonheur au bout d'un stick</sub-title>
<desc lang="fr">Jake ist sauer auf seinen Onkel Charlie und will sich an ihm rächen, weil der ihm sturzbetrunken ein Date ruiniert hat. Um Charlie eins auszuwischen, lädt er Evelyn an ihrem Geburtstag in Charlies Haus ein. Natürlich ist Charlie darüber alles andere als begeistert. Um Evelyn ruhig zu stellen, versucht er, sie mit seinem Apotheker Russell zu verkuppeln. Doch der erscheint zum Dinner mit seiner jungen Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B37ECF1422FD8DE6D380A36C014A212.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327080000 +0200" stop="20230327082500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Enchanté de vous connaître, Walden Schmidt !</sub-title>
<desc lang="fr">Ihre Flitterwochen verbringen Charlie und Rose in Paris. Dort gerät er unter eine U-Bahn und stirbt. Seine Beerdigung wird zu einem Stelldichein seiner zahlreichen ehemaligen Affären, die ihm allerdings nicht die letzte Ehre erweisen wollen. Alan erbt das Strandhaus, das er sich aber gar nicht leisten kann. Bei seiner Suche nach einem Käufer lernt Alan den melancholischen Internetmilliardär Walden Schmidt kennen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F28DDE86DB1F68857DC308C7AAF5FED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327082500 +0200" stop="20230327085000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">La glue</sub-title>
<desc lang="fr">Reagan organisiert für Nick eine Lesung in einem Buchladen. Als es schließlich ernst wird und Nick vor sein Publikum treten muss, packt ihn das Lampenfieber. Kann seine Freundin ihn überzeugen, doch noch auf die Bühne zu treten? Winston feilt hingegen mit Ceces und Schmidts Hilfe an dem perfekten Heiratsantrag für Aly. Im Gespräch erfahren die beiden, dass Winston den Verlauf seiner Liebesbeziehung bis ins kleinste Detail geplant hat - in 21 Phasen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6FAFFFD943641F176AD5CFA5128E931C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327085000 +0200" stop="20230327092000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">New Girl</title>
<sub-title lang="fr">L'opération bébé lynx</sub-title>
<desc lang="fr">Der Valentinstag steht vor der Tür und Nick lässt sich für Reagan etwas ganz Besonderes einfallen. Jess beobachtet seine Bemühungen mit einem Funken Wehmut und Traurigkeit. Schmidt ist hingegen so sehr mit seinen Beförderungs-Ambitionen beschäftigt, dass er den Tag nicht weiter beachtet. Winston stellt indes seiner Aly in einem Rotluchs-Kostüm auf einem Busbahnhofsklo die Frage aller Fragen. Wird sie &quot;Ja&quot; sagen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/02334585F549D6A3A01FC2D07F531D1C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327092000 +0200" stop="20230327094500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon métier de rêve</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einer gemeinsamen Sauftour mit Spence, einem ehemaligen College-Kumpel, rutscht J.D. ein Geheimnis heraus: Dr. Cox ist der leibliche Vater von Jordans Baby. Spence hat nichts Besseres zu tun, als Dr. Cox genau dies am nächsten Tag mitzuteilen. Geschockt will sich Cox von Jordan trennen, da sie ihm nicht die Wahrheit über seine Vaterschaft gesagt hat. Doch dann kommen plötzlich Vatergefühle in ihm hoch ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1FB6C6F3A3A7BB1F7ACE832316C09EF3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327094500 +0200" stop="20230327101500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma troisième année</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot entscheidet sich für eine radikale Persönlichkeitsänderung: Sie kauft sich ein neues Auto und legt sich natürlich eine neue Frisur zu. Leider hält die Freude über den neuen Wagen nicht lange, da ihr Fahrstil die Kiste zu Schrott werden lässt. In der Klinik läuft es schon etwas besser: Dank der neuen Frisur gewinnt Elliot ihr Selbstbewusstsein wieder, und auch ihr Ex-Lover Sean ist an ihr interessiert. Auch J.D. entdeckt seine alten Gefühle für Elliot wieder ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4259B9746A1514BA7DFFFC05471F018A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327101500 +0200" stop="20230327104000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes fidèles amis</sub-title>
<desc lang="fr">Die Hochzeitspläne von Turk und Carla werden immer konkreter, die beiden haben sich sogar endgültig auf einen Termin geeinigt. Für J.D. bedeutet das, dass nun seine &quot;Turk-J.D.-Junggesellen-Ära&quot; vorbei geht. Deshalb beschließen die beiden Freunde, es ein letztes Mal so richtig krachen zu lassen. Doch als Turk zum großen Männerabend ausgerechnet Todd mitbringt, droht J.D., die legendäre Freundschaft zu Turk zu kündigen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E62CEB5466D7C15BA1C2695EA9D1F045.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327104000 +0200" stop="20230327111000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma baleine blanche</sub-title>
<desc lang="fr">J.D., Elliot und Turk müssen sich einer Horde Assistenzärzte annehmen. Während Elliot und Turk mit eiserner Hand ihre Schäfchen erziehen, versucht J.D. einen eher antiautoritären Ansatz. Doch sein Vorgehen erwirkt genau das Gegenteil: Keiner nimmt ihn ernst. Elliot schlägt J.D. vor, sich von Sean beraten zu lassen. Als Delfin-Trainer hat er Erfahrung mit der Ausbildung von Schutzbefohlenen. Doch J.D. hat nur wenig Lust, sich von seinem Nebenbuhler kritisieren zu lassen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5556C858503C6A6CD9B52264197E54BE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327111000 +0200" stop="20230327114000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon vilain secret</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot ist am Ende: Sean hat ihre Beziehung beendet, weil er für ein halbes Jahr auf Forschungsreise geht und nichts von einer Fernbeziehung hält. J.D. sieht seine Chance gekommen und will seiner Exfreundin in der Not beistehen. Vielleicht sieht sie dann endlich in ihm mehr als nur den tröstenden Freund. Als er sich schließlich dazu aufraffen kann, mit einem Blumenstrauß bei Elliot aufzukreuzen, ist die Überraschung groß: Sein Nebenbuhler Sean ist wieder da ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/42F4D47BFC61D69D0FC2429F1012A85B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327114000 +0200" stop="20230327120500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon frère, où es-tu ?</sub-title>
<desc lang="fr">J.D.s Bruder Dan ist zu Besuch, und widerwillig erklärt sich J.D. dazu bereit, den Taugenichts für einen Tag mit in die Klinik zu nehmen. Wie befürchtet, geht Dan der gesamten Belegschaft, besonders Dr. Cox, gehörig auf die Nerven. Doch auch der größte Nichtsnutz kann etwas bewirken, und so stellt Dan Dr. Cox zur Rede und fragt ihn, warum er sich J.D. gegenüber immer unfair verhält. Tatsächlich gelingt es dem Totalversager Dan, den Menschenhasser Cox zur Vernunft zu bringen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/56A79F91DD220F92E19A3FECDF929DB4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327120500 +0200" stop="20230327123000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes bons conseils</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. trauert immer noch seiner Beziehung mit Elliot hinterher. Da lernt er plötzlich Danni kennen, die sehr an ihm interessiert zu sein scheint. Auch sie kommt nicht über ihren Ex-Freund hinweg, und so erteilt J.D. ihr viele gute Ratschläge. Als Danni damit Erfolg hat, will sie J.D. näher kennenlernen. Der blockt zunächst ab, um später dann zu merken, dass er sich Hals über Kopf in Danni verliebt hat. Doch die hat noch eine Überraschung in petto: Sie ist Jordans Schwester ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B784AE16435F7D56FFCAD0657FF1E1F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327123000 +0200" stop="20230327130000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes quinze secondes</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Cox und J.D. haben eine neue Methode, die 15-Sekunden-Regel. Diese besagt, dass fünfzehn Sekunden vollkommen ausreichen, um einen Patienten zu behandeln. Nur der Fall der älteren Stammpatientin Miss Tracy scheint mit der neuen Regel nicht zu lösen zu sein. Doch nach mehrmaligen 15-Sekunden-Besuchen entlassen Dr. Cox und J.D. auch Miss Tracy als geheilt. Später erkennen sie, dass das ein großer Fehler war, denn Miss Tracys Krankheit war ein Selbstmordversuch ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6AD5AEDF186BC977C0C4DEDC5B9D064A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327130000 +0200" stop="20230327132500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon ami médecin</sub-title>
<desc lang="fr">Elliot wird nach wie vor von Selbstzweifeln geplagt, und zu allem Überdruss bläst J.D. auch noch zum Rachefeldzug gegen seine Exfreundin. Er gibt sich alle Mühe, Elliot so richtig auf die Nerven zu gehen und schnappt ihr einfach ihre Patienten weg. Doch auch J.D. bleibt nicht verborgen, dass Elliot immer depressiver wird, und so lässt er ihr bei einem medizinischen Notfall den Vortritt. Als genau dieser Patient unter ihren Händen stirbt, plagt J.D. das schlechte Gewissen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE6C2BA21005D58F16FCB9FB67C479A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327132500 +0200" stop="20230327135500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon vilain secret</sub-title>
<desc lang="fr">Elliots Verklemmtheit wird zu einem ernsten Problem: Sie weigert sich, &quot;schmutzige&quot; Wörter auszusprechen, und als sie einer Patientin bei einer Beckenuntersuchung einen deutlich hörbaren Orgasmus verschafft, würde sie vor Peinlichkeit am liebsten im Boden versinken. Für ihre Kollegen steht fest: Elliot muss geholfen werden. Carla beginnt sofort mit einem ausgedehnten Trainingsprogramm für ihre prüde Freundin ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B784AE16435F7D56FFCAD0657FF1E1F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327135500 +0200" stop="20230327142000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Maman bis</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie glaubt mit seiner Freundin Lydia das Glück seines Lebens gemacht zu haben. Doch bei seinen Freunden ist Lydia alles andere als beliebt. Die erfolgreiche Immobilienmaklerin ist arrogant, anmaßend und überaus schnippisch. Darin ähnelt sie in frappanter Weise Charlies und Alans Mutter und sogar ihre Kleidung betont noch diese Ähnlichkeit. Allen springt das ins Auge, nur Charlie nicht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74F96A643B5A5E162CF3246360C99B00.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327142000 +0200" stop="20230327145000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le retour de la fille</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies Haushälterin Berta bringt ihre Tochter Naomi mit zur Arbeit. Naomi ist hochschwanger von einem abgehalfterten Drogendealer - natürlich ungewollt. Um ihrer Tochter eine Lektion in Sachen Verantwortung beizubringen, lässt Berta sie bei Charlie putzen. Als Alan die Hochschwangere erblickt, ist er völlig außer sich: Ein kugelrunder Babybauch wirkt auf ihn nämlich wie ein Aphrodisiakum. Doch als das Baby sich ankündigt, finden Alans Verführungsversuche ein jähes Ende ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63999704991CB3426E8322F3BF33EAA9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327145000 +0200" stop="20230327151500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Recherche universitaire et pâtisseries tchécoslovaques</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Sturgis schlägt Sheldon und Missy für eine Zwillingsstudie vor. Mary fürchtet mögliche Auswirkungen auf die Kinder, aber George ist scharf auf die 300 Dollar, die die Studie jede Woche einbringen würde. Sheldon zeichnet sich bei den analytischen Tests aus, hat aber wenig Geduld bei den Wahrnehmungstests, im Gegensatz zu Missy. Sie rät sogar der Psychologin, sich attraktiver zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/616EC1463E8F7E32B55B0A4941E74536.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327151500 +0200" stop="20230327154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Sept péchés capitaux</sub-title>
<desc lang="fr">Pastor Jeff bittet Mary, zu Halloween die Hölle nachzubilden. Mr. Lundy verkleidet sich daraufhin als Satan und richtet ein Haus ein, in dem jedes Zimmer für eine der sieben Todsünden steht und das letzte Zimmer den Himmel darstellt. Dort steht Mary als Engel verkleidet. Doch niemand will vor der Hölle gerettet werden. Sheldon verkleidet sich als Carl Sagan, aber keiner erkennt sein Kostüm.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F8A7F26B1A2B0D35BC0A9312327924F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327154000 +0200" stop="20230327160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Une vérité approximative</sub-title>
<desc lang="fr">Amys Apartment ist schon seit einiger Zeit wieder bewohnbar - allerdings hat sie Sheldon nichts davon gesagt. Der erfährt durch Leonard davon und ist nun hin- und hergerissen: Soll er weiterhin mit Amy zusammenleben, oder bricht er das Experiment ab? Auch Leonard erhält eine Information über Penny, die ihm so gar nicht gefällt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A508E60D6526EAA623A42E07AC4B073A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327160500 +0200" stop="20230327163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Super cerveau dans un incubateur</sub-title>
<desc lang="fr">Die Neurobiologin Amy führt mit ihren und Sheldons Hautzellen ein Experiment durch: Sie will aus dem Gewebe funktionierende Neuronen züchten. Da sie außergewöhnliche Resultate erzielt, kommt Sheldon auf eine verrückte Idee. Raj verliebt sich in Isabelle, die Putzfrau der Universität, und versucht, ihr Herz für sich zu gewinnen, indem er ihr beim Saubermachen hilft. Doch er macht einen Fehler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1973352AF02112303EF0DBB8DC7D939.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327163000 +0200" stop="20230327170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le jouet téléguidé</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon platzt fast vor Neid: Ausgerechnet Bert hat einen hochdotierten Preis für seine Forschung gewonnen - und das in einer bedeutungslosen Wissenschaft wie der Geologie! Als Sheldon feststellt, dass Berts Forschungsergebnisse tatsächlich bahnbrechend sind, wird er nur noch wütender ... Howard hat einen ferngesteuerten Stephen Hawking gebaut und kann nicht verstehen, dass Bernadette das geschmacklos findet ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2D1252867738D135669DE9429C02C73.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327170000 +0200" stop="20230327180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327180000 +0200" stop="20230327181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2B61FBCBE7B1956EC56DEEBAB4B1A10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327181000 +0200" stop="20230327184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">De Russie sans amour</sub-title>
<desc lang="fr">Bart möchte sich nach einem missglückten Telefonstreich an Moe rächen. Er bestellt ihm eine russische Frau im Darknet. Als Anastasia ankommt, kann Moe seine Augen nicht von ihr lassen. Außerdem bringt sie seine ganze Bar auf Vordermann und beschert ihm neue Kundschaft. Doch kurz bevor es ernst wird, bekommt Moe kalte Füße. Er trennt sich von Anastasia. Wenig später bereut er diese Entscheidung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/709BF5769E496D249D285683316503BB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327184000 +0200" stop="20230327190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Maman travaille</sub-title>
<desc lang="fr">Marge Simpson ist unzufrieden mit ihrem langweiligen Hausfrauendasein und sucht nach einem Job, der sie erfüllt. Gar nicht so einfach, schließlich versucht sie sich als Plastikbehälter-Verkäuferin. Allerdings gestaltet sich die Arbeit schwieriger, als Marge gedacht hatte. Schnell zweifelt sie an ihrer Entscheidung. Unterdessen versucht Lisa, die Welt ein bisschen besser zu machen, aber wie?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21434087798DC9BA7601CCFBC3054E07.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327190500 +0200" stop="20230327201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327201500 +0200" stop="20230327211000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Cocktail explosif</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mitglieder der Einheit 118 stoßen auf einen Mann, der sich beim Sport überanstrengt hat. Und das Team muss das Leben eines Hausmeisters retten, der sich mit einer Kettensäge verletzt hat, und zu einer Explosion in einer Seniorenwohnanlage eilen. Währenddessen reagiert Athena extrem auf Harrys neues Verhalten. Hen und Eddie haben - wie Buck und Ravi - einen holprigen Beziehungsstart.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC15E77DC483D88CED811CB70C46FA80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327211000 +0200" stop="20230327221000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">A coeur vaillant</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team der 118 erhält einen Notruf, der alle in ein Gefängnis führt. Der zum Tode verurteilte Mörder Mitchell hat einen Ausbruch geplant und dafür einen Aufstand unter den Häftlingen angezettelt. Als Wärter verkleidet kann Mitchell in einem Rettungswagen als angebliche Schutzeskorte eines Verletztentransportes, den Buck und Eddie fahren, schließlich entkommen. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE5BD829A640C27BDA85232CE3885E48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327221000 +0200" stop="20230327231000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Apparitions</sub-title>
<desc lang="fr">Die Notrufzentrale erhält einen Anruf von einem Mann namens Edgar, der angeschossen und lebendig begraben wurde. Das Team der 118 macht sich auf die Suche und kann den Mann schließlich bergen, doch irgendetwas ist seltsam, denn Edgar verstrickt sich immer mehr in widersprüchliche Aussagen. Derweil kehrt Harry in das Haus zurück, in das er von Jeffrey Hudson verschleppt wurde. Er erhofft sich, dadurch das &quot;Gespenst&quot;, das ihn in seinen Gedanken ständig verfolgt, loszuwerden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC15E77DC483D88CED811CB70C46FA80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327231000 +0200" stop="20230328000500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Brandheiße Gefahr</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team der 118 wird zu einem Großbrand in einem Krankenhaus gerufen. David Hale, Michaels Freund, arbeitet dort als Arzt und war gerade mitten in einer Operation, als das Feuer ausbrach. David will die OP unbedingt beenden. Indes müssen Eddie und Buck bei einem waghalsigen Einsatz einen Achtjährigen und seine neugeborene kleine Schwester aus dem brennenden Gebäude retten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC15E77DC483D88CED811CB70C46FA80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328000500 +0200" stop="20230328010000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Franchir le pas</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Einsatz kümmert sich Hen um den verletzten Clive Wexler. Dabei erfährt sie, dass er ihre Mutter kennt. Es stellt sich schließlich heraus, dass Toni Wilson als junge Frau mit Clive durchbrennen wollte, weil sie in ihrer Ehe unglücklich war. Buck bemerkt, dass sich seine Freundin Taylor seltsam verhält. Als er sie zur Rede stellt, erzählt sie ihm von ihrer furchtbaren Familiengeschichte. Taylor hat als Kind ihre Mutter tot aufgefunden - ermordet von ihrem Vater.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2451BB26904048664093C700E827146.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328010000 +0200" stop="20230328015000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Cocktail explosif</sub-title>
<desc lang="fr">Die Mitglieder der Einheit 118 stoßen auf einen Mann, der sich beim Sport überanstrengt hat. Und das Team muss das Leben eines Hausmeisters retten, der sich mit einer Kettensäge verletzt hat, und zu einer Explosion in einer Seniorenwohnanlage eilen. Währenddessen reagiert Athena extrem auf Harrys neues Verhalten. Hen und Eddie haben - wie Buck und Ravi - einen holprigen Beziehungsstart.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1A83453FF595D780337BB16E43F2993.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328015000 +0200" stop="20230328024500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">A coeur vaillant</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team der 118 erhält einen Notruf, der alle in ein Gefängnis führt. Der zum Tode verurteilte Mörder Mitchell hat einen Ausbruch geplant und dafür einen Aufstand unter den Häftlingen angezettelt. Als Wärter verkleidet kann Mitchell in einem Rettungswagen als angebliche Schutzeskorte eines Verletztentransportes, den Buck und Eddie fahren, schließlich entkommen. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE5BD829A640C27BDA85232CE3885E48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328024500 +0200" stop="20230328033000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Apparitions</sub-title>
<desc lang="fr">Die Notrufzentrale erhält einen Anruf von einem Mann namens Edgar, der angeschossen und lebendig begraben wurde. Das Team der 118 macht sich auf die Suche und kann den Mann schließlich bergen, doch irgendetwas ist seltsam, denn Edgar verstrickt sich immer mehr in widersprüchliche Aussagen. Derweil kehrt Harry in das Haus zurück, in das er von Jeffrey Hudson verschleppt wurde. Er erhofft sich, dadurch das &quot;Gespenst&quot;, das ihn in seinen Gedanken ständig verfolgt, loszuwerden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE5BD829A640C27BDA85232CE3885E48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328033000 +0200" stop="20230328041000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Brandheiße Gefahr</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team der 118 wird zu einem Großbrand in einem Krankenhaus gerufen. David Hale, Michaels Freund, arbeitet dort als Arzt und war gerade mitten in einer Operation, als das Feuer ausbrach. David will die OP unbedingt beenden. Indes müssen Eddie und Buck bei einem waghalsigen Einsatz einen Achtjährigen und seine neugeborene kleine Schwester aus dem brennenden Gebäude retten ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F2451BB26904048664093C700E827146.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328041000 +0200" stop="20230328041500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C04032C241FB65385DA48BEF27F7913.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328041500 +0200" stop="20230328045500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">9-1-1 Notruf L.A.</title>
<sub-title lang="fr">Franchir le pas</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Einsatz kümmert sich Hen um den verletzten Clive Wexler. Dabei erfährt sie, dass er ihre Mutter kennt. Es stellt sich schließlich heraus, dass Toni Wilson als junge Frau mit Clive durchbrennen wollte, weil sie in ihrer Ehe unglücklich war. Buck bemerkt, dass sich seine Freundin Taylor seltsam verhält. Als er sie zur Rede stellt, erzählt sie ihm von ihrer furchtbaren Familiengeschichte. Taylor hat als Kind ihre Mutter tot aufgefunden - ermordet von ihrem Vater.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC15E77DC483D88CED811CB70C46FA80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328045500 +0200" stop="20230328051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Oncle Chip</sub-title>
<desc lang="fr">Chip erhält ausgerechnet von seinem perfektionistischen Bruder eine sehr wichtige Aufgabe: Er soll auf seine beiden Nichten aufpassen. Martha hilft ihm dabei. Die Mädchen vertrauen sich den beiden an, und schnell entsteht ein ganz besonderes Verhältnis zwischen den vieren. Derweil sucht Mrs. Baskets ihre Schwiegertochter Penelope auf, um mehr über sie herauszufinden. Trotz vieler gegenseitiger Vorurteile nähern sich die Frauen tatsächlich ein wenig an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5080028429C88FC40C9B6E6F5C7B3DAC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328051500 +0200" stop="20230328054500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Baskets</title>
<sub-title lang="fr">Le dîner avec les jumeaux DJ</sub-title>
<desc lang="fr">Chip kommt seinem Traum von der großen Karriere als Clown ein Stück näher: Er soll in Eddies Auftrag an einem Clown-Wettbewerb teilnehmen. Allerdings reicht sein aktuelles Repertoire dafür nicht aus, und so muss Chip sein Programm aufwerten und viel proben. Doch ausgerechnet seine Mutter macht ihm einen Strich durch die Rechnung, indem sie am Tag seiner Aufführung ein großes Familienfest gibt und auf Chips Anwesenheit besteht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8DE69BC73DCB94E2B405D590AAF73AE4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328054500 +0200" stop="20230328064000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>