<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230418051500 +0200" stop="20230418061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418061000 +0200" stop="20230418063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Die Geschenke sind futsch!</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Vorweihnachtszeit - und vor allem Maya überrascht ihre Familienmitglieder mit ihrer noch nie dagewesenen Feiertagsstimmung. Diese wird allerdings direkt wieder auf die Probe gestellt, als der Familien-Van mit allen Geschenken geklaut wird. Derweil befürchtet Ray, nicht zum College zugelassen zu werden und tritt daher dem Chor bei. Er soll sogar ein Solo singen. Doch dann wird plötzlich auch JJ Teil des Chores - und damit ändern sich die Dinge schlagartig ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA9F237FA08712F76E22406858FAE97D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418063500 +0200" stop="20230418070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">Reise mit Plan</sub-title>
<desc lang="fr">Die DiMeos machen sich auf den Weg zu ihrem jährlichen Familien-Road-Trip. Alle - bis auf Ray - freuen sich unglaublich auf die Zeit, und die Kinder dürfen dafür sogar die Schule schwänzen. Völlig ohne Plan startet die Familie und entscheidet ganz spontan an den Straßenkreuzungen, wohin der Weg gehen soll. Ray ist darüber allerdings gar nicht glücklich und wünscht sich wenigstens einmal einen durchgeplanten Urlaub ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/139BBB866B2B472EE6BBFDC379F65210.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418070000 +0200" stop="20230418073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Testeur de laxatif, inséminateur de chevaux</sub-title>
<desc lang="fr">Charlie will von Jake, dass er sich mit Chelsea ausspricht. Dabei vertragen sich die beiden und verbünden sich gegen Charlie. Alan will sich endlich eine eigene Wohnung für sich und seine Freundin leisten können und nimmt deshalb in der Immobilienagentur seiner Mutter einen Job an. Als er mit Evelyn Interessenten ein leeres Luxushaus zeigt, hat Alan eine Idee: In den unbewohnten Immobilien könnte er sich hervorragend mit Melissa vergnügen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4216843DDE7500A2512D02BD54A0A724.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418073000 +0200" stop="20230418075500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Dans l'intérêt de l'enfant</sub-title>
<desc lang="fr">Jake verbringt das Wochenende mal wieder bei Alan und Charlie. Dabei geraten die beiden, wie so häufig, heftig aneinander und machen sich dann auch noch in der Öffentlichkeit über Jake lustig. Dieser beschließt daraufhin, die Wochenendbesuche bei seinem Vater einzustellen. Alan erinnert sich daraufhin an ein paar Übungen zur Verbesserung von Beziehungen. Er und Charlie wollen sich bei Alan entschuldigen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/110AB0D66016F3FFC60640130AB26BB4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418075500 +0200" stop="20230418082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les frères ennemis</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldons Mutter besteht darauf, dass er Georgie zur Hochzeit einlädt. Sheldon hält weigert sich, gibt aber schließlich nach. Da Georgie nicht ans Telefon geht, macht sich Sheldon mit Leonard auf den Weg nach Texas, um seinen Bruder persönlich einzuladen. Allerdings hat Georgie nicht die geringste Lust, an der Hochzeit teilzunehmen. In Pasadena schlägt sich der Rest der Clique unterdessen mit einer ansteckenden Bindehautentzündung herum.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E3DFE03C7C04E44E857137B152DB361.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418082000 +0200" stop="20230418084500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Configuration matrimoniale</sub-title>
<desc lang="fr">Amy und Sheldon sind in den Flitterwochen. In New York besuchen sie auch die Wirkungsstätten von Nikola Tesla. Dabei kommt es nicht nur zu einem Eklat mit dem Stadtführer, sondern auch zu einer hitzigen Diskussion zwischen den Frischvermählten. Derweil soll Raj bei einem Lokalsender über einen bevorstehenden Meteoritenschauer berichten. Als er jedoch erfährt, dass er nur die zweite Wahl ist, lässt er seiner Wut freien Lauf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D5EE439A337C67229F1856D4A8DBBD82.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418084500 +0200" stop="20230418091500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Un mystérieux cadeau de mariage</sub-title>
<desc lang="fr">Das Hochzeitsgeschenk von Penny und Leonard stellt Amy und Sheldon vor ein Rätsel: Es handelt sich um einen Kristallstab, dessen Verwendungszweck sie nicht kennen. Fieberhaft versuchen die beiden, einen tieferen Sinn darin zu finden. Derweil hat sich Stuart endlich mit Denise verabredet. Leider übertreibt er es mit der Anwendung eines Selbstbräuners. Raj badet in Mitleid, da er immer noch keine Frau fürs Leben gefunden hat und wendet sich hilfesuchend an seinen Vater.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/621BBC9BEBF36A84B55A206CD61361AB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418091500 +0200" stop="20230418094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma dernière chance</sub-title>
<desc lang="fr">Als Molly das Krankenhaus wieder verlässt, will Elliot ihr zum Abschied eine Party organisieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E091E6FE014EE92F7325EA87F80F7F35.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418094000 +0200" stop="20230418101000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma délicate décision</sub-title>
<desc lang="fr">Die Tochter von Dr. John &quot;J.D.&quot; Dorians neuem Patienten, ist die beinharte, auf ärztliche Kunstfehler spezialisierte Top-Rechtsanwältin Neena Broderick,. Er ist völlig aus dem Häuschen vor Nervosität, sieht er sich doch bereits auf der Anklagebank sitzen. Als Neena auch noch mit ihm flirtet, ist es um J.D. geschehen, er sieht sich außerstand zu operieren, so sehr flattern seine Nerven.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E6EF8EA4E5BCCA21EFED3D5BE93511F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418101000 +0200" stop="20230418103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon problème avec les femmes</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. hat sich mit Neena Broderick, der Tochter eines seiner Patienten, auf eine Affäre eingelassen. Die beinharte Lady treibt ihn in den Wahnsinn, und J.D. traut sich nicht sie zu verlassen. Als Neena, eine auf ärztliche Kunstfehler spezialisierte Anwältin, im Auftrag eines Hypochonders Turk verklagt, hat J.D. genug. Mit Hilfe von Dr. Cox' dämonische Frau Jordan, will er Neena die Stirn bieten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7B9656A80060224468C370D1F28DF24A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418103500 +0200" stop="20230418110500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma licorne</sub-title>
<desc lang="fr">Den neuesten Patienten des Sacred Heart hat schnell die ganze Belegschaft ins Herz geschlossen, denn Gregory Marx versteht es, jedem schnell ein Lächeln aufs Gesicht zu zaubern. Doch dem alten Herrn läuft die Zeit davon; er braucht schnellstens eine Niere! Um einen geeigneten Spender zu finden, übertritt J.D. seine Kompetenzen und macht sich auf eigene Faust auf die Suche nach einem geeigneten Spender - und stolpert dabei über Herrn Marx' verlorenen Sohn ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66F5E1AD34D6D21DCBAB6C0C55BA7DE4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418110500 +0200" stop="20230418113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon meilleur souvenir</sub-title>
<desc lang="fr">Kurz vor Weihnachten wird ein junger Mann ins Sacred Heart eingeliefert, dessen Krankheit nicht diagnostiziert werden kann. Als er ins Koma fällt, schwindet die Hoffnung ihn retten zu können.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A99C1FF502B75FC93615E36BA036E946.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418113000 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">La fièvre du Super Bowl</sub-title>
<desc lang="fr">Teds beliebtester Tag des Jahres steht vor der Tür: der Super-Bowl-Sonntag. Kurz vor dem Spiel müssen die Freunde allerdings noch an einer Beerdigung teilnehmen, weshalb Ted vorsichtshalber den Videorekorder programmiert. Und tatsächlich können sie sich das Spiel erst einen Tag später anschauen. Allerdings redet das ganze Land bereits darüber, und die Freunde greifen zu drastischen Mitteln, um das Ergebnis nicht zu erfahren. Tatsächlich gelingt dies jedoch nur einem von ihnen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/125B09C57A4436C828FA07DEFBBAC591.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Trop de si</sub-title>
<desc lang="fr">Ted will gemeinsam mit Robin nach Chicago zu einem Bewerbungsgespräch fliegen. Als sie verspätet am Flughafen ankommen, ist die Tür zur Gangway jedoch bereits geschlossen. Ted bittet die Stewardess inständig, sie dennoch durchzulassen. Während sie auf einen positiven Bescheid warten, überlegen Ted und Robin, was die eigentliche Ursache für die Verspätung war ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AC746A5D8FCF431CD2AB179E99D7D45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418122500 +0200" stop="20230418125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Des ex trop présents</sub-title>
<desc lang="fr">Robin stößt in Teds Wohnung auf brisante Dinge wie eine Feuchtigkeitscreme, die alle noch von seinen Exfreundinnen stammen. Plötzlich wird Robin richtig eifersüchtig, weil sie bei jedem Gegenstand in der Wohnung die entsprechende Frau vor sich sieht. Sie zwingt Ted dazu, die Sachen zu beseitigen, doch dann erfährt er, dass jeder einzelne der fünf Hunde von Robin von einem ihrer Ex-Freunde ist. Und jetzt sieht Ted bei jedem Hund den entsprechenden Mann vor sich ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7AC746A5D8FCF431CD2AB179E99D7D45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418125500 +0200" stop="20230418132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Passer le cap</sub-title>
<desc lang="fr">Teds heiß geliebter Ford Fiero, der fast 200.000 Kilometer auf dem Tacho hat, geht nun endgültig kaputt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1A60445AEA5D3616B516FE2EA6E9AEC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418132000 +0200" stop="20230418135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">How I Met Your Mother</title>
<sub-title lang="fr">Difficiles concessions</sub-title>
<desc lang="fr">Weil Ted bei Robin einzieht, will Barney sein Zimmer bei Marshall und Lily übernehmen. Eine Bleibe im gleichen Haus, wo auch seine Stammkneipe ist, wäre total praktisch: Jedes Mal, wenn er eine Frau abschleppt, hätte er es nicht weit ins Bett. Marshall und Lily sind davon natürlich wenig begeistert, denn sie wollen endlich allein wohnen. Schnell stellen sie jedoch fest, dass bestimmte Dinge - wie nackt herumzulaufen -, gar nicht so toll sind, wie sie es sich vorgestellt haben ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D2DCFC5D71411ABF81D19A38289B7887.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418135000 +0200" stop="20230418141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Donne-moi ton pouce</sub-title>
<desc lang="fr">Charlies Verlobte Chelsea hat ständig Rückenschmerzen. Alle Versuche, dieses Problem zu lösen, führen zu nichts. Schließlich rät ihr Alan zu einer Brustverkleinerung. Charlie, der eigentlich alles andere als begeistert ist, gibt zunächst vor, diesen Schritt zu unterstützen. Dennoch schmeißt er Alan, den er für diese Entwicklung verantwortlich macht, aus dem Haus. Dann versucht Charlie mit allen Mitteln, Chelsea von ihrem Vorhaben abzubringen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF98AAB4BEC90F3B564F0FBE172D22D4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418141500 +0200" stop="20230418144500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Non souillé par la saleté</sub-title>
<desc lang="fr">Evelyn überrascht Charlie und seine Verlobten Chelsea mit der Ausrichtung einer Hochzeitsfeier im Bel Air-Hotel. Während Chelsea hochgradig erfreut ist, geht das Charlie alles wieder mal viel zu schnell. Um sich abzulenken, zieht er mit seinem Bruder Alan durch die Bars. Als Charlie am nächsten Morgen neben einer Frau aufwacht, die Alan am Abend zuvor angesprochen hatte, rückt die Hochzeit in weite Ferne.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B75E572704A2B16042F7752E67291E7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418144500 +0200" stop="20230418151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Le président des élèves</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon will nicht einsehen, dass mehr Schulgelder für die Förderung von Football ausgegeben wird als für die Naturwissenschaften, und entschließt sich, für das Amt des Schulsprechers zu kandidieren. Er ist entsetzt, als er feststellt, dass seine Konkurrentin Nell mit schmutzigen Tricks arbeitet. Doch Missy weiß Rat, denn sie hat so einiges über Nell von deren jüngerer Schwester erfahren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0820128BFA3FFDD17EBCD6D90DB7E31B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418151000 +0200" stop="20230418154000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Une demande en mariage et un crucifix</sub-title>
<desc lang="fr">Veronica hat Probleme mit dem neuen Freund ihrer Mutter und zieht deshalb für einige Zeit zu den Coopers. Georgie ist ganz aus dem Häuschen und räumt freudig sein Zimmer für sie, hofft er doch, ihr Herz gewinnen zu können. Indessen begehen Dr. Sturgis und Connie den ersten Jahrestag ihrer Beziehung. Dr. Sturgis macht Connie überraschend einen Heiratsantrag, den sie allerdings ablehnt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/991147C6F53C0EAFD8FF0D9FA26336BB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418154000 +0200" stop="20230418160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Une procréation calculée</sub-title>
<desc lang="fr">Bernadette erfährt, dass ihre Nachbarn ihr Haus verkaufen; sie fragt Leonard und Penny, ob sie Interesse daran hätten. Zu seinem Erstaunen erfährt Leonard, dass Penny lieber ein schickes Loft in der Stadt beziehen möchte. Noch erstaunter ist er jedoch, als Penny ihm eröffnet, dass sie keine Kinder bekommen will. Raj hat derweil ein von seinem Vater arrangiertes Date mit einer Inderin namens Anu, die genau weiß, was sie will.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CA59F9DF52FDEBD68401D71E835AF6F3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418160500 +0200" stop="20230418163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La trahison de Tam</sub-title>
<desc lang="fr">Tam, Sheldons bester Freund aus alten High-School-Zeiten, kündigt seinen Besuch an. Er plant, seinem Sohn die CalTech zu zeigen, und bittet Sheldon um ein Wiedersehen. Sheldon hegt jedoch seit 20 Jahren einen Groll gegen Tam und weigert sich, ihn zu treffen. Das weckt das Interesse von Leonard, Raj und Howard. Was ist wohl seinerzeit vorgefallen? Derweil nehmen Penny und Bernadette Rajs Verlobte Anu genauer unter die Lupe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4BED10B293C679CC147748FDFDB5D1E0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418163000 +0200" stop="20230418170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Crise au planétarium</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem seiner Vorträge im Planetarium stellt Raj der Direktorin seinen Freund Howard vor, der ganz nebenbei einfließen lässt, dass er Astronaut war. Die Direktorin ist begeistert und engagiert ihn sogleich - zum Missfallen von Raj, der befürchtet, dass Howard ihm die Show stiehlt. Derweil kommt es zu einem Streit zwischen Amy und Sheldon, weil er sich nicht nur in ihr Projekt zur Super-Asymmetrie einmischt, sondern auch Präsident Siebert ein unmoralisches Angebot macht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9BBDC6803EEF4230BC6E9446DBB688E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418170000 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6A8713F497434CFF8BF870DFD5D51D02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418181000 +0200" stop="20230418184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Burns infiltré</sub-title>
<desc lang="fr">Homers Chef Mr. Burns merkt, dass ihn seine Angestellten für einen Tyrannen halten. Er mischt sich unter dem Namen Fred Kranepool unter die Mitarbeiter, zeigt sich von einer ungewohnt sympathischen Seite und schließt sogar Freundschaft mit Homer. Doch sein Verhalten kommt nicht überall gut an. Nachdem seine wahre Identität gelüftet wurde, fällt Mr. Burns in seine alten Gewohnheiten zurück. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/174BAC3F714CDBF110A614FA4EDA3F51.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">31.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418184000 +0200" stop="20230418190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Aïe, Carumbus</sub-title>
<desc lang="fr">Familie Simpson ist im Museum und besucht eine Ausstellung über das antike Rom. Zwischen Marge und Homer kommt es zu einer Auseinandersetzung über Homers mangelnden beruflichen Ehrgeiz. Der Kurator der Ausstellung bekommt den Streit mit und erzählt die Geschichte des römischen Helden Obseseus, der vom Gladiator zum römischen Senator aufsteigt, aber später von seinem Sohn entmachtet wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CCE4CF0732C2298BFD1EFCC3F6B71E85.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">31.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418190500 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418211500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Wieder gibt es Spektakuläres zu berichten, das alle staunen lässt. Der Brite Simon Kindleysides ist von der Hüfte abwärts gelähmt. Dennoch nimmt er am London-Marathon teil - was nur dank eines Exoskeletts möglich ist. Der Familienausflug der Householders endet fast in einer Katastrophe, als ein Heißluftballon unkontrolliert in eine Zuschauermenge rast.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BBB01CC567E44481E963909B0DBA30AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418211500 +0200" stop="20230418221500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Die Doku-Serie erzählt die erstaunlichsten Geschichten, zeigt die Clips dahinter und lässt Augenzeugen zu Wort kommen. Bei einer Flut in Ellicott City im US-Bundesstaat Maryland kämpfen Menschen ums Überleben. Überwachungskameras liefern unglaubliche Aufnahmen. In Venedig traut Tourist Duncan seinen Augen nicht, als ein riesiges Kreuzfahrtschiff auf Kollisionskurs mit der Anlegestelle ist und mit einem kleinen Boot zusammenstößt. Nicht nur Duncan filmt diesen Schreckensmoment ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C257D28FF4804E534035E2D969659932.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418221500 +0200" stop="20230418233000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5986B59B3DE79990389FFBC13ADED5A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418233000 +0200" stop="20230419000000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">INTIMATE.</title>
<sub-title lang="fr">Herpes</sub-title>
<desc lang="fr">Oskar hat Herpes, weshalb sein Zwilling Emil ihn bei einem Dreh vertreten muss. Wider Erwarten blüht Emil völlig auf und stiehlt sogar Bruno die Show. Währenddessen muss Oskar die Lieferboten-Schicht von Emil übernehmen und trifft dabei auf Emils Ex Marie. Isabella schlägt Max eine offene Beziehung vor und wirft ihn damit völlig aus der Bahn. Leo muss derweil seinen Pass neu beantragen und begibt sich auf eine Odyssee durch Hamburgs Ämter.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8ED752ECD46CA548B4AEA3768A04BE0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419000000 +0200" stop="20230419003500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">INTIMATE.</title>
<sub-title lang="fr">Kampen statt Campen</sub-title>
<desc lang="fr">Alle fünf Freunde stecken sich mit der Krätze an und werden zu häuslicher Quarantäne verdonnert. Doch bald wird die Wohnung zu eng für die Infizierten und sie beschließen, spontan ans Meer zu fahren, um sich dort auszukurieren. Oskar und Max flüchten nachts vom Zeltplatz, und feiern trotz infektiöser Hautkrankheit auf einer wilde Hausparty. Auch Bruno und Emil halten es in ihren Zelten nicht lange aus und freunden sich mit einer Gruppe jugendlicher Hospizkinder an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0B2EE327F2DDCFA6C404167DC0F47E6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419003500 +0200" stop="20230419014000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">TV total</title>
<desc lang="fr">Mitte März bewies Sebastian Pufpaff, dass es auch im Studio des ZDF-Heute-Journals lustig zugehen kann. Er zeigte einen Ausschnitt, in dem der Nachrichtensprecher Mitri Sirin nach seiner Abmoderation der Sendung einen Papierflieger an seiner verdutzen Kollegin vorbeifliegen ließ. Dann nahm sich &quot;Onkel Puffi&quot; einen seiner liebsten Pointengeber vor: RTL 2 hatte ein Showformat mit Michael Wendler und dessen Frau Laura Müller angekündigt und einen Tag später nach heftigen Protesten wieder abgesagt, woraufhin ihn Pufpaff als Xavier Naidoo von RTL 2 bezeichnetet.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A09696AFBB4ED64A5A1F414655F502FC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419014000 +0200" stop="20230419023000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Wieder gibt es Spektakuläres zu berichten, das alle staunen lässt. Der Brite Simon Kindleysides ist von der Hüfte abwärts gelähmt. Dennoch nimmt er am London-Marathon teil - was nur dank eines Exoskeletts möglich ist. Der Familienausflug der Householders endet fast in einer Katastrophe, als ein Heißluftballon unkontrolliert in eine Zuschauermenge rast.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46C7231A2CFD474709C02DC037989429.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419023000 +0200" stop="20230419032000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unglaublich! Spektakuläre Momente vor laufender Kamera</title>
<desc lang="fr">Die Doku-Serie erzählt die erstaunlichsten Geschichten, zeigt die Clips dahinter und lässt Augenzeugen zu Wort kommen. Bei einer Flut in Ellicott City im US-Bundesstaat Maryland kämpfen Menschen ums Überleben. Überwachungskameras liefern unglaubliche Aufnahmen. In Venedig traut Tourist Duncan seinen Augen nicht, als ein riesiges Kreuzfahrtschiff auf Kollisionskurs mit der Anlegestelle ist und mit einem kleinen Boot zusammenstößt. Nicht nur Duncan filmt diesen Schreckensmoment ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C257D28FF4804E534035E2D969659932.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419032000 +0200" stop="20230419032500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419032500 +0200" stop="20230419043000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Late Night Berlin - Mit Klaas Heufer-Umlauf</title>
<desc lang="fr">Aus dem Late Night Studio in Berlin sendet Gastgeber Klaas Heufer-Umlauf seine Personality-Show, in der er das aktuelle Geschehen der vorangegangen Woche sowie die großen und kleinen Themen vom Tage humoristisch kommentiert, prominente Gäste begrüßt und angesagte musikalische Acts präsentiert. Das Themenspektrum der Sendung umfasst alles von Politik bis Popkultur, Sport, Medien und Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5986B59B3DE79990389FFBC13ADED5A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">10.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419043000 +0200" stop="20230419051500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Das Boulevardmagazin widmet sich den neuesten Meldungen aus der Welt der Reichen und Schönen, der großen Stars und der kleinen Sternchen. Berichtet wird aber nicht nur vom Hollywood-Klatsch, auch die neuesten Trends aus den Themenbereichen Mode, Kosmetik und Internet finden in der Sendung Erwähnung. Außerdem nimmt die Berichterstattung zu den neuesten Kinohits einen breiten Raum ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419051500 +0200" stop="20230419061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<desc lang="fr">Das Magazin mit Aiman Abdallah und Stefan Gödde, das am 30. November 1998 erstmalig ausgestrahlt wurde, vermittelt Wissen. Auch komplexe Themen werden dabei unterhaltsam und für jeden verständlich aufbereitet. So wird zum Beispiel das Für und Wider von E-Autos erklärt, gezeigt, wie Waldbrände entstehen, oder Menschen begleitet, die auf Kreuzfahrtschiffen für das Wohl der Passagiere sorgen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>