<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230519055000 +0200" stop="20230519061000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-t--star W--wars W--wars</sub-title>
<desc lang="fr">Maya hat JJ Karten für eine Kino-Premiere besorgt. Ray freut sich schon darauf, denn er geht davon aus, dass er seinen Bruder begleiten darf. Allerdings möchte der lieber ein Mädchen von seiner Schule mitnehmen. In seiner Enttäuschung versucht Ray, mit Taylors Bruder zur Premiere zu gehen, um JJ zu ärgern. Unterdessen verbringt Dylan allein Zeit mit ihren Eltern, die ihr einen unvergesslichen Abend bereiten wollen - das glaubt Jimmy zumindest.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F5F01E6EB99FCFF93A1F451DAFC9166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519061000 +0200" stop="20230519063500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La congruence maternelle</sub-title>
<desc lang="fr">Leonards Mutter Beverly kündigt zu Weihnachten ihren Besuch an. Als Penny ihn darauf anspricht, warum er seiner Mutter nichts von ihrer Beziehung erzählt hat, gerät Leonard in Erklärungsnot. Aber Sheldon hat dafür eine einfache Begründung. Verwundert nimmt Leonard am Flughafen zur Kenntnis, dass seine Mutter und Sheldon seit Längerem Kontakt miteinander haben. Doch der Abend hat noch ein paar andere Überraschungen parat ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5325ECB0936F77C103855C753D1CEE52.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519063500 +0200" stop="20230519070000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La voyante</sub-title>
<desc lang="fr">Penny verkündet, dass ihre Wahrsagerin ihr gute Aussichten auf einen Werbespot prognostiziert hat, wenn sie sich die Haare schneidet. Dies führt zu einer Grundsatzdiskussion mit Leonard, der einfach nicht glauben kann, dass Penny diese Dinge ernst nimmt. Raj besticht Sheldon, damit er ihn zu einer Veranstaltung der Universität begleitet, wo sie tatsächlich zwei Wissenschaftlerinnen kennenlernen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5325ECB0936F77C103855C753D1CEE52.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519070000 +0200" stop="20230519073000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Exode dans le Montana</sub-title>
<desc lang="fr">Als Leonard und Sheldon nach einem Essen mit Raj und Howard nach Hause kommen, merken sie, dass bei ihnen eingebrochen wurde. Sheldon fühlt sich in seinem Sicherheitsgefühl schwer erschüttert. Nachdem seine Versuche, die Wohnung einbruchssicher zu machen, alle scheitern, sieht er nur noch eine Option: Er will nach Bozeman, Montana, ziehen. Dieser Ort ist seinen Berechnungen zufolge &quot;sicher&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/85612A2D750B5D50451B72C80EAE1FFB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519073000 +0200" stop="20230519075000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La relativité restreinte</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon steht vor einem physikalischen Problem - und das hat böse Folgen, denn er kann nicht mehr schlafen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27EC8371F40F0CF0983858124065F3AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519075000 +0200" stop="20230519082000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le grand collisionneur</sub-title>
<desc lang="fr">Leonard ist eingeladen, das Europäische Kernforschungszentrum in der Schweiz zu besuchen. Da die Reise über den Valentinstag stattfindet, plant er, Penny mitzunehmen. Die kann zwar mit dem Teilchenbeschleuniger nichts anfangen, freut sich aber aufs Skifahren. Doch Sheldon kann sich mit Leonards Entscheidung nicht abfinden, und will ihn davon überzeugen, dass er der bessere Reisebegleiter wäre.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/495148B5036D518713AA5CB3C27BA2CB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519082000 +0200" stop="20230519084500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La rencontre avec le grand Stan</sub-title>
<desc lang="fr">Stan Lee gibt demnächst eine Autogrammstunde in Stuarts Comicbuchladen. Alle freuen sich darauf, ihn persönlich kennenzulernen und bereiten sich auf das Ereignis vor. Nur Sheldon muss an diesem Tag vor Gericht erscheinen, weil er bei einer seiner wenigen Autofahrten eine rote Ampel übersehen hat und sich weigert, einfach die Geldstrafe zu bezahlen. Penny soll ihn zum Gericht begleiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E90615A384A8C8E11B20D2A940C500C1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519084500 +0200" stop="20230519091000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le fameux anneau</sub-title>
<desc lang="fr">Auf dem Flohmarkt haben Sheldon, Leonard, Raj und Howard eine Kiste gefunden, die einen wahren Schatz enthält.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7BF8E20701EA1B2857FE89F8DE989050.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519091000 +0200" stop="20230519094000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon voyage en camping-car</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. möchte Kims erste Ultraschalluntersuchung miterleben und beschließt, eine Spritztour nach Tacoma zu machen. Er nimmt Elliot, Keith und Carla mit auf die Spritztour und &quot;borgt&quot; sich dazu Dr. Kelsos Wohnmobil aus, das Ted eigentlich waschen lassen sollte ... Dr. Cox erfährt, dass sein ungeborenes Kind im Mutterleib operiert werden muss, und bittet Turk, dabei zu sein, weil er selbst nicht in den OP darf ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9F553547AD298C2A25F2CDB138E11A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519094000 +0200" stop="20230519100500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes apitoiements</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. hat einen Durchhänger: Seine Freundin hat ihn verlassen und zu allem Überschuss diagnostiziert Cox bei ihm eine seltene Kreislaufstörung, eine sogenannte vasovagale Synkope, deren Symptome ständige Ohnmachtsanfälle sind. Turk und Elliot streiten sich darum, wer an der Reihe ist, auf den ewigen Pechvogel J.D. aufzupassen, da sie es bald leid sind, J.D.s Babysitter zu spielen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16D3E1FE495263B9363632258506A08C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519100500 +0200" stop="20230519103500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon mois thérapeutique</sub-title>
<desc lang="fr">Ein gebrochener Arm zwingt Turk dazu, die nächsten vier Wochen als Assistenzarzt in der inneren Medizin zu arbeiten. Für Dr. Cox ist dies eine willkommene Gelegenheit, Turk zu piesacken. J.D. hat ein Auge auf die attraktive Physiotherapeutin Anne geworfen, traut sich aber zunächst nicht, sie anzusprechen. Elliot weiß unterdessen nicht so recht, ob Keith der Mann fürs Leben ist. Sie bittet ihn dennoch bei ihr einzuziehen. Ob das gut geht?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57789D3F946B0E53B8A2FD455AFFE134.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519103500 +0200" stop="20230519110000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes plus beaux souvenirs</sub-title>
<desc lang="fr">J.D. behandelt einen Patienten, der unter Gedächtnisverlust leidet. Beim Versuch dem Patienten zu helfen, sein Gedächtnis wiederzuerlangen, schwelgen er, Elliot, Turk, Carla, Dr. Cox, Dr. Kelso und der Hausmeister selbst in den Erinnerungen der letzten sechs Jahre.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4482FB44BA41C7C578FA433C1CB5523E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519110000 +0200" stop="20230519113000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon poisson rouge</sub-title>
<desc lang="fr">Brian Dancer soll aus dem Sacred Heart entlassen werden. Als er versucht, sich das Leben zu nehmen, weil er aufgrund seiner Erkrankung nicht mehr zur Army zurückkehren kann, bemühen sich Cox, Turk, Carla, Elliot und J.D., ihm über seine Krise hinwegzuhelfen. J.D. erinnert sich, dass Turk zu Uni-Zeiten heimlich etwas mit J.D.s Freundin hatte. Beide erzählen jeweils ihre Version der Geschichte. Der Hausmeister unterhält sich derweil angeregt mit einem Goldfisch ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F9F553547AD298C2A25F2CDB138E11A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519113000 +0200" stop="20230519115500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes combines</sub-title>
<desc lang="fr">Dr. Kelso behandelt ohne die Zustimmung der Chefetage Maggie Kent, eine nicht krankenversicherte Freundin. Indes kehrt Sam, ein ehemaliger, drogensüchtiger Patient des Krankenhauses, als Drogenberater zurück. Während Elliot glaubt, dass sich Sam geändert hat, ist Dr. Cox misstrauisch. Es verschwindet auf mysteriöse Weise Krankenhauskleidung. Daher beschließt Dr. Kelso, dass gesamte Personal einheitlich in hässliche Kittel zu stecken.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C296BEBFCE66FF517431A9C50E761380.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519115500 +0200" stop="20230519122500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Ma très mauvaise raison</sub-title>
<desc lang="fr">Obwohl Dr. Kelso es untersagt hatte, bringt Elliot einer todkranken Patientin ihren Hund ans Bett. Er bekommt deswegen großen Ärger ... Carla und Turk engagieren ein neues Kindermädchen. Da Turk jedoch die Augen nicht von der hübschen Heather lassen kann, droht Carla mit ihrer Entlassung. Dr. Cox widmet sich indessen seiner ans Bett gefesselten Ex-Frau und erlebt ein Wechselbad der Gefühle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/346251FFAA5C4050F8B9EA530F2F850B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519122500 +0200" stop="20230519125500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mon dernier au revoir</sub-title>
<desc lang="fr">Schwester Laverne Roberts liegt nach einem Autounfall im Koma. Jeder versucht auf seine Art, mit dem möglichen Tod von Laverne fertigzuwerden. Indes bekommt Jordan ihr Baby, was Dr. Cox jedoch geheim hält, da er den Geburtstag seiner Tochter nicht mit Lavernes Tod verknüpft sehen will. Nur J. D. ist eingeweiht, was ihn auf den Gedanken bringt, dass er der Patenonkel werden müsse ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A54F75D5F38C4E3011AEB4494168E6BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519125500 +0200" stop="20230519132000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Mes signes de sagesse</sub-title>
<desc lang="fr">J. D. und Turk wollen einem Jungen, der von Geburt an taub ist, ein Hörimplantat einsetzen. Der ebenfalls taube Vater verweigert jedoch seine Einwilligung für die OP. Nachdem die Ärzte das Einverständnis bei der Mutter eingeholt haben, kommen sie endlich hinter die Gründe für die Entscheidung des Vaters ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FD50612D90D9092614D5F59E699055C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519132000 +0200" stop="20230519135000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Scrubs - Die Anfänger</title>
<sub-title lang="fr">Leurs histoires</sub-title>
<desc lang="fr">Ted stellt sich gegen Kelso, als er sich für höhere Löhne für die Schwestern einsetzt. Todd hat seine Berufung in der plastischen Chirurgie gefunden. Als Turk sich dagegen einsetzt, dass ein 16-jähriges Mädchen eine Brust-OP bekommt, sieht Todd sich gezwungen, seinen Freund umzustimmen - sonst würde dieser seinen Job verlieren! Jordan mischt sich in Keith und Elliots Beziehung ein. Keine gute Idee ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4142BAAFA225CC1F5FB273EF69C733B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519135000 +0200" stop="20230519141500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Je peins, je perce ou je bouche</sub-title>
<desc lang="fr">Jake kommt mit seiner Freundin Tammy bei Alan und Walden vorbei. Diese sind erstaunt, denn Tammy ist 36 Jahre alt, hat drei Kinder und besitzt einen Tattoladen. Im Gespräch erweist sie sich aber als recht vernünftig, was Alan zunächst beruhigt. Als Jake Walden allerdings anvertraut, dass er Tammy in Las Vegas ehelichen will, kann dieser das Geheimnis nicht für sich behalten. Die Situation beginnt schnell zu eskalieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCAAC9477909C23CB740F7A44017D219.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519141500 +0200" stop="20230519144000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Avantage au bébé obèse et volant</sub-title>
<desc lang="fr">Der Valentinstag steht kurz bevor, und Walden leidet immer noch unter der Trennung von Kate. Umso mehr freut er sich, als sie sich bei ihm meldet und sich mit ihm treffen will. Allerdings ist die Freude nur von kurzer Dauer, denn Kate will ihm bei dieser Gelegenheit nur seine Investition in ihre Modelinie zurückzahlen. Alan bestärkt Walden darin, um seine Beziehung mit Kate zu kämpfen und sie zu einem Abendessen auszuführen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/698926BD52C4C9A6D0B05DDCF329953B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519144000 +0200" stop="20230519151000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Côtes cassées et détecteur de mensonges</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon, Georgie und Connie haben allesamt mit zwischenmenschlichen Konflikten zu kämpfen: Während sich Georgie zu jung für eine feste Beziehung fühlt, fragt sich Conny, wie ernst ihr Techtelmechtel mit Dale wirklich ist. Und Sheldon streitet noch immer mit seinem eigentlich sehr geschätzten Freund Dr. Sturgis um dessen letztes Werk, an dem Sheldon zwar beteiligt war, aber nicht als Co-Autor erwähnt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B7D9CFF1941B4A99BBA3138ACF9179F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519151000 +0200" stop="20230519153500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Young Sheldon</title>
<sub-title lang="fr">Maison à vendre</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon ist beunruhigt, als er ein Schild entdeckt, dass das Nachbargrundstück zum Verkauf anpreist. Sowohl Pastor Jeff als auch Officer Robin ziehen in Betracht, das Grundstück zu erwerben. Mary ist es allerdings nicht recht, ihren Chef in unmittelbarer Nähe zu wissen. Derweil fragt sich Missy, was passiert, wenn ihre Mannschaft im anstehenden Baseballspiel gegen die ihres Freundes gewinnt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E498F66D30CF6AB3BC7691A85ED6367B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519153500 +0200" stop="20230519160500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Le prix scientifique</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon hat einen Wissenschaftspreis gewonnen, doch die fällige Dankesrede beim Bankett bereitet ihm großes Lampenfieber. Er überlegt sogar, die Auszeichnung nicht anzunehmen. Zum Glück stehen Penny, Leonard, Howard und Raj ihrem Freund zur Seite. Raj empfiehlt zu meditieren und Penny geht mit ihm in ein Bekleidungsgeschäft. Ein neuer Anzug soll helfen, seine Angst vor der Rede zu überwinden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5122566A093AE4BA0861909D2FF8D79C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519160500 +0200" stop="20230519163000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">La récurrence de Wheaton</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen Penny und Leonard kriselt es, nachdem Leonard &quot;Ich liebe dich&quot; gesagt hat, Penny aber nur &quot;Dankeschön&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C1398299929D5E9E7562F4DD2C16876B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519163000 +0200" stop="20230519170000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Les spaghettis de la réconciliation</sub-title>
<desc lang="fr">Sheldon verabredet sich mit Penny zum Spaghetti-Essen. Das verheimlicht er vor seinen Freunden, weil ihm Howard deutlich macht, dass er sich nach der Trennung von Leonard und Penny für eine Seite entscheiden muss. Nach dem gemeinsamen Essen mit seinen Freunden gibt er vor, einen Verdauungsspaziergang machen zu wollen. Da Howard jedoch mitgeht, muss er tatsächlich das Haus verlassen. Zuvor hat er als Beilage zu den Spaghetti noch ein paar Würstchen eingesteckt - keine gute Idee.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF683D947D0344C1CA6D2915F9DBBC6D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519170000 +0200" stop="20230519180000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">taff</title>
<desc lang="fr">Heute u. a. mit folgenden Themen: Copy - verrückte Versicherungssummen / Copy - Ein Viertel der Deutschen sind Fremdgeher</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78A7C6C4D53AEE6A0A6D6A0DE0EE84D3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519180000 +0200" stop="20230519181000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5941A7F8585B9F7DB7D18712508FB513.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519181000 +0200" stop="20230519184000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Tartman, le vengeur masqué</sub-title>
<desc lang="fr">Homer hat der Ungerechtigkeit den Kampf angesagt: Als Superheld verkleidet rächt er sich an den Bösewichtern, indem er ihnen Torten ins Gesicht schmeißt. Schon bald ist er als der &quot;Kuchenmann&quot; in aller Munde. Burns aber erkennt Homer hinter der Kostümierung und erpresst ihn, dem Dalai Lama eine Torte ins Gesicht zu werfen. Das geht Homer allerdings zu weit und er lässt seine Maske fallen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/300BF24C8B28DDB3A3D37D859A370538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519184000 +0200" stop="20230519190500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Ma plus belle histoire d'amour, c'est toi</sub-title>
<desc lang="fr">Homer und Marge erzählen den Kindern von den Anfängen ihrer Liebe. Die beiden hatten sich in einem Ferienlager kennen gelernt, wo es auch zum ersten Kuss kam. Damals versprachen sie einander, sich wieder zu sehen, aber durch Homers Schuld kam das Treffen nicht zustande, sie verloren sich aus den Augen. Danach war Marge lange Zeit verbittert. Doch die Sehnsucht brachte die beiden wieder zusammen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/490B684730558E090526FE5FD3E81BE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519190500 +0200" stop="20230519201500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">X-Days Bonobos retten</sub-title>
<desc lang="fr">Die Bonobo-Affen sind vom Aussterben bedroht. Doch es gibt Hoffnung: In der Demokratischen Republik Kongo gibt es die weltweit einzige Auffangstation, die sich für die Rettung der Affenart einsetzt: Lola y Bonobo. &quot;Galileo&quot; hat die Station besucht und die Mitarbeiter bei ihrer Arbeit begleitet.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C5BFC9D9C3A0464DBBC8A6F72AFF2247.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519201500 +0200" stop="20230519230000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Godzilla II: King of the Monsters</title>
<desc lang="fr">Die Menschheit wird bedroht von mehreren Titanen, riesenhaften Monstern, deren pure Existenz und erst recht ihre Kampfeslust verheerenden Naturkatastrophen gleichkommt, die Metropolen auslöschen können. Wissenschaftler haben nur eine Idee, wie sie die Welt retten können, die den Mächtigen allerdings zuerst ziemlich absurd erscheint. Sie wollen Godzilla auf Mothra und Kollegen loslassen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/621559A65A1CFD420491E1185680F2E4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519230000 +0200" stop="20230520013500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Bestimmung - Divergent</title>
<desc lang="fr">Chicago nach der Apokalypse: Ein neues Gesellschaftssystem soll Fehler der Vergangenheit vermeiden helfen. Wie alle Jugendlichen muss Tris sich entscheiden, welcher der fünf Tugendfraktionen sie sich anschließt. Im Team der Furchtlosen beginnt für sie ein gnadenloser Drill. Niemand, auch Tris nicht, ahnt, dass sie eine Unbestimmte ist, die über alle Tugenden verfügt. Das erlaubt das System nicht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3CE249E5A8847740626AD49AB30BBBB3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520013500 +0200" stop="20230520035000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Godzilla II: King of the Monsters</title>
<desc lang="fr">Die Menschheit wird bedroht von mehreren Titanen, riesenhaften Monstern, deren pure Existenz und erst recht ihre Kampfeslust verheerenden Naturkatastrophen gleichkommt, die Metropolen auslöschen können. Wissenschaftler haben nur eine Idee, wie sie die Welt retten können, die den Mächtigen allerdings zuerst ziemlich absurd erscheint. Sie wollen Godzilla auf Mothra und Kollegen loslassen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E16FBE8344D1899BEEB720CCCAFE184.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520035000 +0200" stop="20230520040000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0991B707A03A5D0E754C774B8129CC96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520040000 +0200" stop="20230520040500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520040500 +0200" stop="20230520062000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Bestimmung - Divergent</title>
<desc lang="fr">Chicago nach der Apokalypse: Ein neues Gesellschaftssystem soll Fehler der Vergangenheit vermeiden helfen. Wie alle Jugendlichen muss Tris sich entscheiden, welcher der fünf Tugendfraktionen sie sich anschließt. Im Team der Furchtlosen beginnt für sie ein gnadenloser Drill. Niemand, auch Tris nicht, ahnt, dass sie eine Unbestimmte ist, die über alle Tugenden verfügt. Das erlaubt das System nicht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3CE249E5A8847740626AD49AB30BBBB3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>