<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325020500 +0100" stop="20230325051000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Django Unchained</title>
<desc lang="fr">Im Jahr 1858 wird der Sklave Django von dem deutschen Kopfgeldjäger Dr. Schultz befreit, weil er in der Lage ist, die von Schultz gesuchten Brittle-Brüder zu identifizieren. Da sich der Kopfgeldjäger für Django verantwortlich fühlt, bildet er ihn als eine Art Lehrling aus und erklärt sich bereit, Djangos Frau Broomhilda zu befreien, die sich als Sklavin im Besitz des brutalen Calvin Candie befindet.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B10D119A22E850D7A7736FCAECD5A895.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325051000 +0100" stop="20230325052000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Watch Me - das Kinomagazin</title>
<desc lang="fr">Ein kurzweiliges Kinomagazin für Cineasten aber auch einfach nur Interessierte, mit erhellenden Fakten und aktuellen Filmvorstellungen. Egal ob Programmkino, Arthouse oder Blockbuster, hier hat alles seinen Platz und wird kritisch beäugt. Zudem werden Schauspieler, Regisseure und andere Protagonisten des Filmgeschäfts vorgestellt, deren Schaffen man in der Sendung Revue passieren lässt.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8545C58CBF5ECB10AFA2CD9AB26F65E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325052000 +0100" stop="20230325052500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">ProSieben Spätnachrichten</title>
<desc lang="fr">Die neuesten Nachrichten des Tages: die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, verständlich aufbereitet und grafisch visualisiert, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse werden zeitgemäß präsentiert.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C98DB8B4E21524FAB7BFCD668270DF2C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325052500 +0100" stop="20230325070500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Unterwegs mit Mum</title>
<desc lang="fr">Der Chemiker Andy Brewster hat ein revolutionäres Reinigungsprodukt erfunden, das er nun unbedingt im Handel unterbringen möchte. Nach ein paar enttäuschenden ersten Anläufen lädt er spontan seine verwitwete Mutter Joyce ein, ihn auf einer Autofahrt quer durchs Land nach Las Vegas zu begleiten. Diese Einladung bereut er jedoch schon bald, da Joyce sich ununterbrochen in sein Leben einmischt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A9F43F0E585ADB189F03FA1306F19F27.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325070500 +0100" stop="20230325073500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le cadeau</sub-title>
<desc lang="fr">Kandi und Alan streiten sich über das Sorgerecht für ihren Hund Chester. Als Alan seine erste Frau Judith bittet, ihm die Nummer des Anwalts zu geben, der ihn bei seiner ersten Scheidung ausgenommen hat, muss sie ihn enttäuschen: Die Nummer hat sie bereits Kandi gegeben. Zu allem Überfluss hat der Anwalt auch noch ein Verhältnis mit Kandi angefangen. In einer Kurzschlussreaktion kidnappt Alan Chester ... Charlie muss indes dem hoffnungslos verliebten Jake beistehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C52F6302E2B74B31B5C303D8AAE85EC3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325073500 +0100" stop="20230325081000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Enterrement de vie de garçon</sub-title>
<desc lang="fr">Alan hört von den Hochzeitsplänen seiner Ex-Frau Judith und freut sich sehr. Die Heirat mit seinem Freund Herb hätte zur Folge, dass Alan keine Alimente mehr zahlen müsste. Leider will Jake Herb auf keinen Fall als seinen Stiefvater haben, und das lässt diesen von einer Heirat Abstand nehmen. Alan versucht nun alles, um Herb umzustimmen. Er lädt ihn ein und es kommt zu einem großen Besäufnis.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74F96A643B5A5E162CF3246360C99B00.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325081000 +0100" stop="20230325083500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Première cohabitation</sub-title>
<desc lang="fr">Amy hat einen Wasserschaden in ihrer Wohnung. Also schlägt Penny vor, dass sie bei Sheldon einziehen soll, während Leonard zu Penny übersiedelt. Doch Sheldon ist skeptisch. Erst als Penny ihre Wohnung als Versuchsumgebung anbietet, lässt er sich auf das Experiment ein. Howard und Bernadette sind unterdessen hin- und hergerissen: Sie wollen das Geschlecht ihres Babys nicht wissen, doch Raj hat beim gemeinsamen Arztbesuch in die Akte gelinst ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A656E9F4F0DFAA0DBE7AA661C546484.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325083500 +0100" stop="20230325090000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Jacuzzi a dit</sub-title>
<desc lang="fr">Amy und Sheldon haben ihre liebe Not, sich im gemeinsamen Apartment miteinander zu arrangieren: Sheldon besteht auf seinen absurden Regeln, und Amy sieht gar nicht ein, weshalb sie sich an seinen Badezimmer-Plan halten sollte. Howard und Bernadette wollten eigentlich verreisen, entscheiden sich dann aber doch, zu Hause zu bleiben. Das hat zur Folge, dass sie eine interessante Entdeckung machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2BC6B2B7A77160BAE776F22F4E0F225.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325090000 +0100" stop="20230325092500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Big Bang Theory</title>
<sub-title lang="fr">Coup de pied foetal et fièvre acheteuse</sub-title>
<desc lang="fr">Penny wird zu einer eher tristen ComicCon eingeladen, wo sie Autogramme für ihre Rolle in den &quot;Serial Ape-ist&quot;-Filmen geben soll. Leonard ermuntert sie, dort hinzugehen. Und tatsächlich erweist sich das Event doch als ziemlich interessant. Amy und Sheldon versuchen sich in ihrem Apartment erstmals als Gastgeber. Ihre Gäste sind ebenso verschroben wie illuster. Howard fühlt zum ersten Mal in Benadettes Bauch sein Baby treten - und verfällt in Panik.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0692BB9B6622F3E749180133597F4A5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325092500 +0100" stop="20230325102000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">Une famille givrée</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Auseinandersetzung zwischen Caitlin und ihrer Mutter wird jäh unterbrochen, als ihr Vater in Gestalt des Metawesens Icicle auftaucht. Thomas' Vaterinstinkt scheint aber trotz der Verwandlung in Icicle noch nicht komplett verlorengegangen zu sein, denn er kämpft plötzlich gegen sein Alterego an, welches Caitlin umzubringen droht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3C3874FC8F40F05E457052683875010.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325102000 +0100" stop="20230325104500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Speechless</title>
<sub-title lang="fr">S-E--Seoul B-R--Brothers</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Ausflug in die Stadt steckt eine Passantin JJ Geld zu. Seine Geschwister finden das ihm gegenüber diskriminierend. Nur weil er im Rollstuhl sitzt, ist er nicht auf Almosen angewiesen. Als er dann auch noch staatliche Unterstützung in Form eines großzügigen Schecks erhält, wittert Dylan die Chance auf das große Geld.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C27D34C4E1E4E586F06A4995B6C1D82.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325104500 +0100" stop="20230325111500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Mike embauche Chuck</sub-title>
<desc lang="fr">Ed möchte die Wohltätigkeitsmedaille, die er von der Stadt Denver erhalten hat, zu Werbezwecken für den Outdoor Man nutzen. Dazu wird auf dem Parkplatz ein großes Plakat von ihm aufgestellt. Als das allerdings nachts besprüht wird, überredet Ed Chuck dazu, den Parkplatz rund um die Uhr zu bewachen. Während Vanessa diese Idee überaus kritisch einschätzt, da somit Arbeit und Freundschaft vermischt werden, findet Mike den Plan super.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3EB22FC922935BD42A129345AA69821E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325111500 +0100" stop="20230325114200 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Première rupture</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Eve sich von ihrem Freund Justin getrennt hat, steckt sie im Gefühlschaos. Vanessa möchte ihr beistehen, aber ihre Pläne geraten etwas aus der Bahn. Anschließend besucht Vanessa mit Mandy und Kristin einen Hochzeitsausstatter, um Mandy neue Inspirationen zu geben ... Ed möchte sein neues Heimkino einweihen und lädt dazu auch Chuck und Mike ein. Allerdings gibt es noch einen weiteren Grund, warum die beiden zu ihm kommen sollen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E72FCC0CED45DB77DE0505D88B3E75BF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325114200 +0100" stop="20230325114500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">MOTZmobil</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag dürfen junge Menschen in Hamburg in das gelbe &quot;Motzmobil&quot; steigen. In dem gelben Checker-Taxi können sie endlich sagen, was sie aktuell gerade beschäftigt, was ihnen im Leben wichtig ist, was sie sich für die Zukunft wünschen und wovor sie sich fürchten. Am Ende einer jeden Folge äußert sich die Kieler Pfarrerin Teelke Wischtukat mit einem stets interessanten Kommentar.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Religions</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325114500 +0100" stop="20230325121000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Big Brother</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle macht sich auf den Weg nach Las Vegas zu einem Junggesellenabschied. Mit Mandy hat er derweil in beidseitigem Einverständnis eine Beziehungspause eingelegt, sodass beide machen können, was sie möchten. Mandy nutzt diese Situation direkt, um ein Date mit einem Teilnehmer ihres Modekurses auszumachen. Dafür findet Chuck später Beweise auf seiner Überwachungskamera. Zeitgleich hat Vanessa wegen der Katze &quot;Tigger&quot; große Probleme mit ihrer gesamten Nachbarschaft.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/146D39187827A8C7B1177E04A8EA1E9A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325121000 +0100" stop="20230325123500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">Trois dimanches</sub-title>
<desc lang="fr">Als Kyle von seinem Recht auf Religionsfreiheit erfährt, möchte er sonntags nicht mehr arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1394EF0F72C9374B699DE692673A60CA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325123500 +0100" stop="20230325130500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">L'ami de Kyle</sub-title>
<desc lang="fr">Kyle macht sich Sorgen um Dave, einen Obdachlosen, der hinter dem Outdoor Man kampiert. Jetzt scheint er jedoch verschwunden zu sein. Also bittet Kyle Mike um Hilfe bei der Suche nach ihm. Und tatsächlich: Plötzlich meldet sich Dave bei den beiden, und Kyle bietet ihm an, in dessen Wohnung zu übernachten. Das rächt sich allerdings, denn Dave bestiehlt ihn und taucht ab. Mandy hat das Geschehen verfolgt, entscheidet sich aber trotzdem, der obdachlosen Morgan zu helfen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/53E5EC079A37D5B7632A03F9D2C89B13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325130500 +0100" stop="20230325133500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Last Man Standing</title>
<sub-title lang="fr">La fête de Mandy</sub-title>
<desc lang="fr">Mike und Vanessa feiern ihren 27. Hochzeitstag - und Ed möchte ihnen anlässlich ihres Jubiläums etwas ganz Besonderes schenken: eine Übernachtung im Hotel Four Seasons. Doch ein einsetzender Schneesturm macht ihnen einen Strich durch die Rechnung, und sie müssen umkehren. Die Zeit hat Eve allerdings genutzt, um eine Party vorzubereiten. Als Mike und Vanessa überraschend nach Hause kommen, steht Mandy ihrer Schwester bei und nimmt die Schuld auf sich - nicht ohne Folgen ...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57DE48E1CCBD6994400115D08CF52030.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325133500 +0100" stop="20230325140000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Homer, le baron de la bière</sub-title>
<desc lang="fr">Die Stadtverwaltung gräbt ein Gesetz aus, wonach in Springfield seit 200 Jahren Alkoholverbot herrscht. Zur Überwachung wird ein FBI-Beamte engagiert. Doch der hat nicht mit Homer gerechnet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9AF711B5453273671F93F7FDF89AF0B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325140000 +0100" stop="20230325143000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">L'amour pédagogique</sub-title>
<desc lang="fr">Bart spielt den Liebesboten zwischen seiner Lehrerin Mrs. Krabappel und Rektor Skinner, die ineinander verliebt sind. Dummerweise denken alle Mitschüler, Bart selbst sei in die Lehrerin verknallt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4107395204C66F831303DE62DC1D312D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325143000 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Un chien de ma chienne</sub-title>
<desc lang="fr">Bart bestellt sich eine Kreditkarte und kauft damit den Collie Laddie. Weil er nicht zahlen kann, kommt der Gerichtsvollzieher, dem Bart einfach seinen Hund Knecht Ruprecht mitgibt. Bald bereut er es.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A612397834D594D777FA1B1E226AD8E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Le vieil homme et Lisa</sub-title>
<desc lang="fr">Mr. Burns ist bankrott und er verliert sein Atomkraftwerk an die Banken. Als Lisa ihn auch noch als Umweltsünder beschimpft, gründet er kurzerhand eine Recyclingfabrik. Um Profit zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/67BA2500BC6957CE28D0859BD2ADE40C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325155500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Dans de beaux draps</sub-title>
<desc lang="fr">Zum Hochzeitstag bekommen Claire und Phil von den Kindern Frühstück ans Bett, ausgerechnet, als die beiden gerade bei der Sache sind. Gloria versucht, eine E-Mail zu löschen, die sie versehentlich an Claire geschickt hat. Dafür muss sie Claire zu Hause besuchen. Mitchell und Cameron schmieden währenddessen einen Plan, wie sie an einen Tisch in einem immer ausgebuchten Restaurant kommen könnten. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2393148041F47BECD06D8B188ACE448.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325155500 +0100" stop="20230325162500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Modern Family</title>
<sub-title lang="fr">Le retour de Mister Clive</sub-title>
<desc lang="fr">Da der letzte Valentinstag für Claire und Phil ein Reinfall war, wollen sie dieses Jahr ganz klassisch zum Abendessen gehen. Leider ist das Restaurant ausgebucht, sodass sie nur am frühen Abend einen Tisch reservieren können. Prompt finden sie sich zwischen Senioren und Rollatoren wieder. Jay hat sich für Gloria etwas ganz Besonderes lassen: Er hat einen Sternekoch für ein privates Dinner engagiert. Ob der Romantikmuffel damit seine kolumbianische Ehefrau beeindrucken kann?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/15D7248DA83EFEAE591FF54A8D582300.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325162500 +0100" stop="20230325165000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Le bonheur au bout d'un stick</sub-title>
<desc lang="fr">Jake ist sauer auf seinen Onkel Charlie und will sich an ihm rächen, weil der ihm sturzbetrunken ein Date ruiniert hat. Um Charlie eins auszuwischen, lädt er Evelyn an ihrem Geburtstag in Charlies Haus ein. Natürlich ist Charlie darüber alles andere als begeistert. Um Evelyn ruhig zu stellen, versucht er, sie mit seinem Apotheker Russell zu verkuppeln. Doch der erscheint zum Dinner mit seiner jungen Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DE7319B3C7B10762C37B25E85CBFB88.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325165000 +0100" stop="20230325172000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Two and a Half Men</title>
<sub-title lang="fr">Enchanté de vous connaître, Walden Schmidt !</sub-title>
<desc lang="fr">Ihre Flitterwochen verbringen Charlie und Rose in Paris. Dort gerät er unter eine U-Bahn und stirbt. Seine Beerdigung wird zu einem Stelldichein seiner zahlreichen ehemaligen Affären, die ihm allerdings nicht die letzte Ehre erweisen wollen. Alan erbt das Strandhaus, das er sich aber gar nicht leisten kann. Bei seiner Suche nach einem Käufer lernt Alan den melancholischen Internetmilliardär Walden Schmidt kennen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3F28DDE86DB1F68857DC308C7AAF5FED.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325172000 +0100" stop="20230325173000 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Newstime</title>
<desc lang="fr">Nachrichten live aus dem Berliner Studio: im Wechsel präsentieren Hauptmoderator Michael Marx, der weibliche Ancor Laura Dünnwald, sowie Leslie Nachmann und Stephanie Puls verständlich und grafisch aufbereitet sowohl die wichtigsten aktuellen politischen, wirtschaftlichen und gesellschaftlichen Themen, als auch die neuesten Entwicklungen im Bereich Sport und die aktuellen Ergebnisse.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BAB27A39BE0E413205B7E5844CC3CF6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325173000 +0100" stop="20230325191500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Formel E - WM live aus Sao Paulo</title>
<desc lang="fr">Grand Prix de Sao Paulo 2023.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<category lang="fr">Formule E</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29C0856AA3491B46BFDF8FB143DA55C8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325191500 +0100" stop="20230325194500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Simpson Horror Show XXIX</sub-title>
<desc lang="fr">Homer tritt bei einem seltsamen Ess-Wettbewerb gegen den mysteriösen Cthulhu an. Doch hat er überhaupt eine Chance gegen das Monster zu gewinnen? Mr. Burns startet sein spezielles Altersheim &quot;Geratirc Park&quot; auf einer geheimen Insel. Um den Heimbewohnen ein besserers Leben zu ermöglichen, wurde mit Dinosaurier DNA experimentiert. Schon kurze Zeit später ergeben sich daraus ungeahnte Folgen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/66F3182F790728B9222D7981B4FF5BD2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325194500 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Die Simpsons</title>
<sub-title lang="fr">Autonhomer</sub-title>
<desc lang="fr">Als der ungeschickte Homer aus Versehen ein kostbares Fabergé-Ei von Mr. Burns zerstört, verliert er seinen Job. Nun sitzt er den ganzen Tag zu Hause herum und geht der armen Marge gehörig auf die Nerven, woraufhin sie ihn zu einem Vorstellungsgespräch schickt. Ein Firma, die auf selbstfahrende Autos spezialisiert ist, sucht besonders passive Testfahrer. Das müsste doch eigentlich der perfekte Job für Homer sein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57EC94CF57958AC9EC72F846DF417A02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">29.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325225500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">30 Jahre Quatsch Comedy Club - Legends Of Quatsch</title>
<desc lang="fr">30 Jahre Quatsch, 30 Jahre Comedy, 30 Jahre Spaß - das ist ein Grund zum Feiern. Die Legenden des &quot;Quatsch Comedy Clubs&quot; betreten in dieser einmaligen Show die Bühne und feiern mit Gründer und Moderator Thomas Hermanns in der großen Jubiläums-Show aus dem Theater am Potsdamer Platz in Berlin. Sie blicken stolz zurück auf 30 Jahre voller Fun im &quot;Quatsch Comedy Club&quot; - auf die Gründung einer neuen Branche.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1EBB9183D1C3670DB5B6A4D65D628BB4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325225500 +0100" stop="20230326012500 +0100" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">30 Jahre Quatsch Comedy Club - Bye Bye Thomas</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Top-Comedian Thomas Hermanns verabschiedet sich nach 30 glanzvollen Jahren von der Moderation des &quot;Quatsch Comedy Club&quot; und geht in Komiker-Rente. Zu seiner fröhlichen Abschiedsparty im Berliner Theater am Potsdamer Platz hat Thomas tolle Gäste und Comedy-Kollegen eingeladen - darunter Tahnee, Atze Schröder, Lisa Feller, Chris Tall, Sascha Grammel und Oliver Pocher.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C32FCE8C8E9B9700F3C5D7815E3D3977.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326012500 +0100" stop="20230326042000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">30 Jahre Quatsch Comedy Club - Legends Of Quatsch</title>
<desc lang="fr">30 Jahre Quatsch, 30 Jahre Comedy, 30 Jahre Spaß - das ist ein Grund zum Feiern. Die Legenden des &quot;Quatsch Comedy Clubs&quot; betreten in dieser einmaligen Show die Bühne und feiern mit Gründer und Moderator Thomas Hermanns in der großen Jubiläums-Show aus dem Theater am Potsdamer Platz in Berlin. Sie blicken stolz zurück auf 30 Jahre voller Fun im &quot;Quatsch Comedy Club&quot; - auf die Gründung einer neuen Branche.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B86F62CE0ACE23C73C631AB8723E6FAE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326042000 +0200" stop="20230326053500 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">Galileo</title>
<sub-title lang="fr">Hype um &quot;Handpulled Noodles&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Münchner Restaurant landen nur zwei Nudeln auf dem Teller. Dafür zwei besondere: Sie sind über einen Meter lang und werden von Hand langgezogen. Diese &quot;Handpulled Noodles&quot; entwickeln sich global gerade zu einem Trend. Warum die Nudeln so beliebt sind, und was dahintersteckt, erklärt &quot;Galileo&quot;.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/59CFF0704D154CC5ECCF8A0A177FC2D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326053500 +0200" stop="20230326062000 +0200" channel="ProSieben.de">
<title lang="fr">The Flash</title>
<sub-title lang="fr">Une famille givrée</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Auseinandersetzung zwischen Caitlin und ihrer Mutter wird jäh unterbrochen, als ihr Vater in Gestalt des Metawesens Icicle auftaucht. Thomas' Vaterinstinkt scheint aber trotz der Verwandlung in Icicle noch nicht komplett verlorengegangen zu sein, denn er kämpft plötzlich gegen sein Alterego an, welches Caitlin umzubringen droht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FAD27340ACED878D5A89271591F4E59C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>