<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602070000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">RAInews24</title>
<desc lang="fr">Il programma presenta le ultime notizie in tempo reale. News attualità e aggiornamenti su politica, cronaca, esteri, economia, sport e attualità.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/15/2187343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602070000 +0200" stop="20230602073000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TGR Buongiorno Italia</title>
<desc lang="fr">&quot;Buongiorno Italia&quot; è il programma a cura della Tgr, testata giornalistica regionale della Rai, in onda dal lunedì al venerdì in diretta nazionale alle 7 su Rai Tre.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1932731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602073000 +0200" stop="20230602080000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TGR Buongiorno Regione</title>
<desc lang="fr">Le più importanti informazioni legate al territorio, tra cui i servizi di Meteo e Mobilità forniti da Rai Pubblica Utilità e dal servizio Meteorologico dell'Aeronautica Militare.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1978629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602080000 +0200" stop="20230602094500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Agorà</title>
<desc lang="fr">Agorà ha un obiettivo ambizioso: vuole raccontare l'Italia attraverso la politica. Agorà vuole ripristinare il corretto contatto tra la politica e le persone. Vuole proporre e favorire un dialogo sui temi concreti, partendo dall'attualità, dalla vita di tutti i giorni, vietando il facile ricorso al politichese per eludere il contenuto reale dei problemi.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1932735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602094500 +0200" stop="20230602103000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Agorà Extra</title>
<desc lang="fr">Agorà Extra ha un obiettivo ambizioso: vuole raccontare l'Italia attraverso la politica. Agorà vuole ripristinare il corretto contatto tra la politica e le persone.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1932737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602103000 +0200" stop="20230602115500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Elisir</title>
<desc lang="fr">Elisir è lo storico programma di salute e benessere di Rai3. Forte della sua esperienza sui temi medico scientifici e della grande forza comunicativa del suo conduttore, la trasmissione vuole essere ancora più vicina al pubblico aiutandolo ad orientarsi in un panorama ogni giorno più ricco di informazioni mediche, non sempre corrette. Tra gli argomenti di conversazione l'importanza dello stile di vita, l'alimentazione, la prevenzione, ma anche il corretto dialogo tra medico e paziente. Particolare attenzione sarà dedicata alle novità terapeutiche, ai progressi nella diagnosi e alla ricerca.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2125486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602115500 +0200" stop="20230602120000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Meteo 3</title>
<desc lang="fr">Le previsioni del tempo. Meteo per le prossime 24 ore.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1932741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120000 +0200" stop="20230602122500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3</title>
<desc lang="fr">I servizi delle principali edizioni del TG3, le rubriche e gli speciali. Aggiornamenti sulle notizie dall'Italia e dal mondo. A cura della redazione giornalistica del TG 3.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602122500 +0200" stop="20230602124500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3 Fuori TG</title>
<desc lang="fr">Il rotocalco del Tg3 con spazi quotidiani dedicati ai consumatori, alla salute dell'agricoltura, al costume, all'economia, al mondo femminile ed alla cultura.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602124500 +0200" stop="20230602131500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Quante storie</title>
<desc lang="fr">Ogni giorno storie, personaggi e temi con l'intento di approfondire alcuni aspetti della complessità che ci circonda. Dall'arte alla letteratura, dalla musica alla storia recente, dalla filosofia alla politica, Giorgio Zanchini e i suoi ospiti offrono spunti di riflessione per comprendere le mille facce di un paese meraviglioso e contraddittorio.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1932745_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602131500 +0200" stop="20230602140000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr">Al termine del secondo conflitto mondiale si discute se il Paese debba continuare ad essere una monarchia o diventare una repubblica e se a decidere debba essere un referendum a suffragio universale o l'Assemblea costituente, il primo parlamento dell'Italia libera che ha il compito di redigere la nuova Costituzione. Alla fine prevale l'idea di De Gasperi, che vuole un refe rendum da tenersi nello stesso giorno in cui si elegge l'Assemblea costituente. La data scelta è il 2 giugno.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1932061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602140000 +0200" stop="20230602142000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG Regione</title>
<desc lang="fr">Magazine regionale con le principali notizie del giorno a carattere locale. Il programma curato dalle redazioni regionali della RAI.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602142000 +0200" stop="20230602145000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3</title>
<desc lang="fr">I servizi delle principali edizioni del TG3, le rubriche e gli speciali. Aggiornamenti sulle notizie dall'Italia e dal mondo. A cura della redazione giornalistica del TG 3.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602145000 +0200" stop="20230602150000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/1752405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602150000 +0200" stop="20230602151000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TGR Piazza Affari</title>
<desc lang="fr">Il notiziario economico quotidiano. Ultime notizie di economia e sull'andamento della borsa. Programma di Ines Maggiolinia a cura della redazione economica della TGR Lombardia.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151000 +0200" stop="20230602151500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3 L.I.S.</title>
<desc lang="fr">Notiziario di attualità italiane e mondiali. Tutti gli eventi più importanti che hanno avuto luogo negli ultimi 24 ore spiegati con il linguaggio dei segni.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151500 +0200" stop="20230602152000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Rai Parlamento - Telegiornale</title>
<desc lang="fr">Rubrica di approfondimento delle tematiche politiche d'attualità, con immagini da Montecitorio e Palazzo Madama, più interviste ai protagonisti della scena politica.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/25/1932751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152000 +0200" stop="20230602152500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Gli Imperdibili</title>
<desc lang="fr">Backstage, anteprime, eventi e curiosità dentro lo schermo. È il programma che offre informazione e approfondimento sulla programmazione dei canali che compongono il bouquet Rai.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2063342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602152500 +0200" stop="20230602160500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Alla scoperta del ramo d'oro</title>
<desc lang="fr">Edoardo Camurri dialoga con importanti esponenti della cultura italiana provando a cogliere &quot;il ramo d'oro&quot; del sapere.In ogni puntata un argomento diverso per un'idea di cultura interdisciplinare che diventa attività per il cambiamento e la consapevolezza di ciascuno e ciascuna di noi. In questa puntata Silvia Romani.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160500 +0200" stop="20230602170500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Un racconto dell'Italia dal Sud al Nord, attraverso itinerari poco battuti che svelano i profondi cambiamenti avvenuti in quasi un secolo nel Paese.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/2196503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170500 +0200" stop="20230602190000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Geo</title>
<desc lang="fr">Nei suoi grandi documentari e con gli esperti in studio, GEO racconterà la Terra e le persone, le meraviglie e le fragilità del nostro pianeta, dando quest'anno particolare spazio ai grandi squilibri ambientali che compromettono la salute se non la sopravvivenza delle specie, uomo compreso: deforestazione, inquinamento di aria, terre e mari, produzione incontrollata di CO2 col conseguente innalzamento del riscaldamento globale e l'intensificarsi dei fenomeni meteorologici più estremi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/1938540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602190000 +0200" stop="20230602193000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3</title>
<desc lang="fr">I servizi delle principali edizioni del TG3, le rubriche e gli speciali. Aggiornamenti sulle notizie dall'Italia e dal mondo. A cura della redazione giornalistica del TG 3.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193000 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG Regione</title>
<desc lang="fr">Magazine regionale con le principali notizie del giorno a carattere locale. Il programma curato dalle redazioni regionali della RAI.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602220000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Diamond League : Meeting de Rome</title>
<desc lang="fr">I meeting internazionali e tutto il meglio delle gare di Atletica Leggera.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/04/2038571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220000 +0200" stop="20230602233500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Le montagne della cultura</title>
<desc lang="fr">Monica Nardella, travel blogger, e AmbraMarie, cantautrice e speaker di Radio Freccia, andranno alla scoperta di Brescia e Bergamo, e delle montagne che le sovrastano, accompagnate rispettivamente da Lino Zani e Simone Moro, due tra i più? grandi custodi ed esperti dei segreti e delle particolarità? di questi territori. Monica e Lino partiranno da Brescia ammirando le opere custodite nella Pinacoteca Tosio Martinengo e si inoltreranno nelle valli bresciane scoprendo l'importanza dello sfruttamento e della lavorazione degli elementi naturali nelle antiche fucine del Museo del Ferro di Odolo e nella Miniera Marzoli a Pezzaze. Visiteranno il comune di Irma e i suoi boschi per approfondire il problema ambientale e scoprire le misure di protezione che stanno attuando per difendere il territorio da un pericoloso insetto.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233500 +0200" stop="20230603000000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Ossi di Seppia - Quello che ricordiamo (1994, la discesa in campo)</title>
<desc lang="fr">«1994, la discesa in campo»&quot;Ossi di Seppia. Quello che ricordiamo&quot; racconta i punti di rottura, quei momenti della cronaca, della politica, della società e dello sport in cui un evento improvviso ha segnato una svolta, un cambio di rotta nel senso comune, nelle convenzioni, nelle abitudini, nel modo che avevamo di vedere il mondo. 26 episodi per 26 fatti che hanno colpito l'immaginario collettivo dall'arrivo di Maradona a Napoli all'assassinio di Giorgiana Masi, passando per il caso Tortora o la morte di Eluana Englaro.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1755596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603000000 +0200" stop="20230603010000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3 Linea notte</title>
<desc lang="fr">Servizi delle principali edizioni del TG3, le rubriche e gli specialiTG3 Linea notte.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/1932743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010000 +0200" stop="20230603010500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Meteo 3</title>
<desc lang="fr">Le previsioni del tempo. Meteo per le prossime 24 ore.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/1932741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010500 +0200" stop="20230603012000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG3 Chi è di scena</title>
<desc lang="fr">Rubrica teatrale del Tg 3. Teatro, opera, balletto, in Italia e nel mondo, con ospiti, servizi, reportages, inchieste e sperimentazione, dove la televisione incontra il teatro alla ricerca di nuovi linguaggi.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603012000 +0200" stop="20230603013000 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">TG Magazine</title>
<desc lang="fr">Un contenuto televisivo dedicato a temi di attualità.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/31/1689960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603013000 +0200" stop="20230603013500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Appuntamento al cinema</title>
<desc lang="fr">Appuntamento al cinema. Approfondimenti sul mondo del cinema, interviste agli autori ed attori dei film in uscita. Rubrica di promozione della cultura cinematografica in Italia a cura dell'Anicagis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/1932801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603013500 +0200" stop="20230603014500 +0200" channel="RAI3.it">
<title lang="fr">Fuori orario. Cose (mai) viste</title>
<desc lang="fr">Da oltre 10 anni Fuori Orario ci accompagna nell'avventura cinematografica italiana e straniera presentando non solo i film stessi ma facendoci conoscere anche gli autori.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752417_A.jpg" />
</programme>