<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230422060000 +0200" stop="20230422070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La matière et le néant</title>
<desc lang="fr"> La prima parte, &quot;Il tutto&quot; vede il professor Al-Khalili partire per scoprire come potrebbe essere effettivamente l'universo. Il viaggio lo porta dal lontano passato ai confini dell'universo conosciuto. Lungo la strada traccia le straordinarie storie di uomini e donne che hanno scoperto la verità sul cosmo e indaga su come la nostra comprensione dello spazio sia stata modellata sia dalla matematica che dall'astronomia. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422070000 +0200" stop="20230422073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<desc lang="fr">Questa collezione dedicata all'antica Grecia ci porta sulle orme di Omero per incontrare gli eroi e gli dei della mitologia greca. Passioni, poteri, tradimenti, crimini efferati (se possibile sempre in famiglia), rivalità e rabbia divina. Unendo animazione, iconografia e arte del racconto, riscopriamo il mito de &quot;L'Iliade e l'Odissea&quot; sotto una nuova luce.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422073000 +0200" stop="20230422074500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<desc lang="fr">&quot;3Ways2&quot; ha lo scopo di migliorare le tue capacità di comunicazione padroneggiando diversi stili linguistici. Il programma copre una varietà di argomenti, tra cui esprimere simpatia, rifiuto, fare richieste, scusarsi e così via. &quot;3Ways2&quot; ti aiuterà a gestire qualsiasi conversazione.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422074500 +0200" stop="20230422075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech St. 2 Ep.7 Poetic License - Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare - il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; - così Jack ha chiamato la sua invenzione - gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino, Marina Occhionero, Luca Tanganelli Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Pierluigi Caso</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422075500 +0200" stop="20230422080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422080000 +0200" stop="20230422081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422081500 +0200" stop="20230422083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422083000 +0200" stop="20230422090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422090000 +0200" stop="20230422093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<desc lang="fr">Memex Nautilus - Cemento, tra storia e innovazione - Nautilus è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico e divulgatore Luca Perri andiamo alla scoperta d - el mondo che ci circonda e delle sue regole. In questa puntata andiamo alla scoperta del materiale da costruzione più usato al mondo: il cemento. Un viaggio che parte dall'antica Roma e arriva fino alle più moderne tecnologie, come i cementi trasparenti o quelli autopulenti che purificano l'aria. A farci da guida, il professor Teodoro Valente, prorettore alla ricerca dell'Università di Roma Sapienza, dove insegna scienza e tecnologia dei materiali e dirige l'omonimo Dipartimento alla Facoltà di Ingegneria.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422093000 +0200" stop="20230422100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Memex Doc - Vita da Ricercatore (p. 14): Stefania Cantoni, ingegnere aeronautico - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo - . Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Stefania Cantoni,ingegnere aeronautico. - Un programma di Davide Coero Borga e Pino Roggero - A cura di Eleonora Ottaviani - Produttore esecutivo Livia Lauriola - Progetto a cura di Diego Garbati - Regia Mario Ferrari e Giuseppe Cembalo - Conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422100000 +0200" stop="20230422104500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<desc lang="fr">Una serie di documentari, realizzati con le tecniche digitali più avanzate, in full HD da Francesco Petretti, l'impiego di riprese subacquee e soprattutto un grande investimento di tempo e di conoscenze biologiche sulla flora e sulla fauna, descrivono &quot;il cuore selvaggio&quot; dell'Italia, dal Nord alle isole del canale di Sicilia, rivelando fatti straordinari come la sopravvivenza di orsi e lupi a un'ora di auto dalle grandi città e la coabitazione di animali rari e minacciati con le attività umane tradizionali.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38D0EA9090E8A13659C2F158D90A98BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422104500 +0200" stop="20230422113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<desc lang="fr">Una serie di documentari, realizzati con le tecniche digitali più avanzate, in full HD da Francesco Petretti, l'impiego di riprese subacquee e soprattutto un grande investimento di tempo e di conoscenze biologiche sulla flora e sulla fauna, descrivono &quot;il cuore selvaggio&quot; dell'Italia, dal Nord alle isole del canale di Sicilia, rivelando fatti straordinari come la sopravvivenza di orsi e lupi a un'ora di auto dalle grandi città e la coabitazione di animali rari e minacciati con le attività umane tradizionali.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422113000 +0200" stop="20230422123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi La Valsesia - Ai piedi del Monte Rosa si estende la Valsesia, la valle più verde d'Italia. Il calore e lo spirito dei valsesiani ricordano in parte i Walser, un popolo che ne - l medioevo giunse qui dalla germania in cerca di nuovi pascoli, accettando di affrontare una quotidianità difficile e povera a quota duemila metri. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Claudia Seghetti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422123000 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Scienziate</title>
<desc lang="fr">Le pioniere del passato e le ricercatrici di oggi indicano la strada alle sempre più numerose ragazze che scelgono di impegnarsi nel mondo della scienza. &quot;Scienziate&quot; racconta le loro storie di successo evidenziando il loro percorso fatto di studio, modelli, incontri e rapporti umani e professionali, tutto ciò che ha contribuito a farle diventare le scienziate appassionate e riconosciute che sono oggi. In questa puntata dedicata alle scienziate impegnate nel campo delle Scienze dello Spazio, in studio con l'astrofisica e divulgatrice Edwige Pezzulli, racconteranno le loro storie Simonetta Di Pippo, astrofisica e direttore dello Space Economy Evolution Lab della Bocconi, ed Elisa Cinelli, esperta in ingegneria biomedica e in progettazione di missioni spaziali.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti dell'Universo</title>
<desc lang="fr">I segreti dell'Universo - Le parole dei grandi scienziati - Il documentario descrive le vicende umane dei più grandi fisici del Ventesimo secolo e le scoperte che hanno fatto, raccontandole con le loro ste - sse parole. Uomini e donne che hanno trasformato la nostra comprensione dell'universo, dalla scoperta dei segreti dell'atomo alla risoluzione dei misteri del cosmo. Con preziose immagini d'archivio, fornisce una visione unica delle vite e delle personalità di alcuni dei fisici più brillanti tra cui Albert Einstein, Paul Dirac, Jocelyn Bell-Burnell e Stephen Hawking. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Documentari Divulgativi</title>
<desc lang="fr">Documentari divulgativi Storia della scienza - Ep. 6 - Chi siamo? - Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l'evoluzione della scienza sia intimamente intrecciata con l'evoluzione della s - ocietà stessa. Sappiamo che il cervello, l'organo che più di ogni altro ci rende umani, sia una delle meraviglie dell'universo eppure fino al diciassettesimo secolo è stato raramente oggetto di studio. Le scienze che studiano l'anatomia e la psicologia della nostra mente hanno portato a differenti visioni sulla nostra natura. Queste due scienze però cominciano a parlarsi sempre di più e durante questo procedimento ci hanno rivelato alcune sorprendenti e scomode verità su cosa veramente porti alla formazione delle idee, emozioni e desideri, fin dal momento della nostra nascita. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422150000 +0200" stop="20230422151500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422151500 +0200" stop="20230422153000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422153000 +0200" stop="20230422160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Bell'Italia</title>
<desc lang="fr">La rubrica è dedicata al patrimonio culturale italiano. Racconta i beni culturali come risorsa da proteggere e da valorizzare.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAF2E4B0C0E9D3F471D370C0E11579BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422160000 +0200" stop="20230422160500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422160500 +0200" stop="20230422170000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Précision : comment tout mesurer ?</title>
<desc lang="fr">Le misure di tutte le cose Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità - Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità Perché abbiamo questa innata necessità di misurare e quantifi - care il mondo che ci circonda? Il professor MarcusDuSautoyprova a rispondereaquesta domanda,raccontandocicome siamo riusciti a ridurre l'intero universo ad una manciata di unità di misura fondamentali. In questo episodio si parla di luce, calore ed elettricità. Scopriremo come abbiamo imparato a misurarle, grazie alle intuizioni delle più grandi menti della storia della scienza. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1867A10908DCEF9951AE3204DD03DD22.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422170000 +0200" stop="20230422171500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<desc lang="fr">Rai Scuola arricchisce la sua offerta didattica con le nuove lezioni di &quot;La Scuola in Tv&quot;, realizzate direttamente da docenti e insegnanti indicati dal Ministero dell'Istruzione. Saranno lezioni di 30 minuti, precedute da una breve introduzione utile per individuare l'ambito scolastico e la collocazione nel programma di studio. Un primo elenco delle discipline individuate dal Ministero dell'Istruzione, con 30 docenti per un totale di oltre 110 lezioni, prevede: Italiano, Lingue e civiltà classiche, Filosofia, Scienze umane, Storia, Chimica e Biologia, Fisica, Matematica, Lingue straniere, Educazione fisica, Informatica, Scienze, Storia dell'arte, Scultura, Pittura, Moda, Grafica, Astronomia, Scienze della terra.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422171500 +0200" stop="20230422173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<desc lang="fr">Rai Scuola arricchisce la sua offerta didattica con le nuove lezioni di &quot;La Scuola in Tv&quot;, realizzate direttamente da docenti e insegnanti indicati dal Ministero dell'Istruzione. Saranno lezioni di 30 minuti, precedute da una breve introduzione utile per individuare l'ambito scolastico e la collocazione nel programma di studio. Un primo elenco delle discipline individuate dal Ministero dell'Istruzione, con 30 docenti per un totale di oltre 110 lezioni, prevede: Italiano, Lingue e civiltà classiche, Filosofia, Scienze umane, Storia, Chimica e Biologia, Fisica, Matematica, Lingue straniere, Educazione fisica, Informatica, Scienze, Storia dell'arte, Scultura, Pittura, Moda, Grafica, Astronomia, Scienze della terra.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422173000 +0200" stop="20230422174500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<desc lang="fr">La scuola in tv Dante - Paradiso: La missione del buon governo. - Italiano. Scuola secondaria superiore di II grado (II biennio e V). La Commedia è anche un'opera politica, rivolta alla comunità degli uomi - ni, dai cittadini ai ministri, ai vertici del governo, agli imperatori. Dante incontra nei diversi cieli anime beate che si sono dedicate alla causa comune, mettendo Dio al centro dei loro obiettivi nella vita terrena. Dante e i lettori si specchiano in questi comportamenti, perché li attuino in terra, nel mondo. Dante è investito in cielo di questa missione: il racconto di un'esperienza. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422174500 +0200" stop="20230422180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422181500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422181500 +0200" stop="20230422183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422183000 +0200" stop="20230422190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422190000 +0200" stop="20230422193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 4 - Curiosità su Dante Alighieri - Parte seconda - Il dantista Aldo Onorati ricorda nel ¿Poema Sacro¿, tra la molteplicità delle virtù del Santo di Assisi, la Pover - tà contrapposta alla Lupa. La Povertà, sposando Cristo e rimanendo vedova sulla Croce, verrà sposata di nuovo solo da San Francesco. Una riflessione sulla figura del ¿Veltro¿ che vivrà in povertà e virtù. Nel Medioevo non era consuetudine firmare le opera, ma Dante metterà tre firme nella Divina Commedia: Canto XIX Inferno, nell¿allusione al sugello di San Giovanni nei pozzi dei simoniaci, Canto XXX Purgatorio quando Beatrice lo nomina, Canto XV Paradiso dove Dante stesso nomina il suo ¿Poema Sacro¿. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422193000 +0200" stop="20230422200000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422200000 +0200" stop="20230422203000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422203000 +0200" stop="20230422210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422210000 +0200" stop="20230422213000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422213000 +0200" stop="20230422220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 9 - Dalla Vita Nova al Paradiso. Parte Prima. - Il Professore Alberto Casadei descrive le diverse stagioni della vita di Dante, dal Casato incerto degli Alighieri a - lla Battaglia di Campaldino, raccontando di una famiglia borghese inserita nel contesto socio-economico fiorentino da cui il Sommo Poeta si allontanò con gli studi giovanili a Bologna. Un apprendistato che si distaccò da Guittone di Arezzo, che apprezzò lo stile alto di Guido Guinizzelli e che maturò il Dante interpretato ed interpretabile sempre. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422220000 +0200" stop="20230422223500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422223500 +0200" stop="20230422232500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Dante Alighieri - Dante è un poeta plurale. L'erede di numerose tradizioni culturali, ma anche lo sperimentatore di tutte le possibilità della parola poetica e dell'inve - nzione letteraria. L'intellettuale direttamente impegnato in politica, che alla crisi della politica dedica le sue profezie più sferzanti. Uno tra i maggiori poeti d'amore, ma anche il grande cantore dell'amor sacro. Abbiamo dedicato un'attenzione speciale alla Commedia, e in particolare all'episodio di Ulisse (nell'Inferno) e alla visione di Dio alla fine del Paradiso.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422232500 +0200" stop="20230423000000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<desc lang="fr">Rai Scuola arricchisce la sua offerta didattica con le nuove lezioni di &quot;La Scuola in Tv&quot;, realizzate direttamente da docenti e insegnanti indicati dal Ministero dell'Istruzione. Saranno lezioni di 30 minuti, precedute da una breve introduzione utile per individuare l'ambito scolastico e la collocazione nel programma di studio. Un primo elenco delle discipline individuate dal Ministero dell'Istruzione, con 30 docenti per un totale di oltre 110 lezioni, prevede: Italiano, Lingue e civiltà classiche, Filosofia, Scienze umane, Storia, Chimica e Biologia, Fisica, Matematica, Lingue straniere, Educazione fisica, Informatica, Scienze, Storia dell'arte, Scultura, Pittura, Moda, Grafica, Astronomia, Scienze della terra.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423000000 +0200" stop="20230423010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Il porto di Taranto - 'Taranto è una città perfetta. È come vivere nell'interno di una conchiglia, un'ostrica aperta'. Così Pasolini nel 1959 descrive la città ionica. Un ann - o dopo, la rivoluzione del siderurgico con l'Italsider. Agli occhi del poeta si presentano gli ultimi attimi di una simbiosi ancora intatta tra mare, città e abitanti. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Giuseppe Sansonna</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423010000 +0200" stop="20230423012000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dracula</title>
<desc lang="fr">La natura demoniaca di Dracula. Il morso che trasforma in vampiro, il Male come contagio. Responsabilità e predestinazione: l'aspetto etico in &quot;Dracula&quot;. Religione e simbologia cristiana in Stoker.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423012000 +0200" stop="20230423013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<desc lang="fr"> Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77BD8E86FC91C9CA901E2C588BD78538.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423013000 +0200" stop="20230423015500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti che dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423015500 +0200" stop="20230423040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FFDEF098C48DD5CC04DFEE9A26564C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423040000 +0200" stop="20230423050000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La matière et le néant</title>
<desc lang="fr"> La prima parte, &quot;Il tutto&quot; vede il professor Al-Khalili partire per scoprire come potrebbe essere effettivamente l'universo. Il viaggio lo porta dal lontano passato ai confini dell'universo conosciuto. Lungo la strada traccia le straordinarie storie di uomini e donne che hanno scoperto la verità sul cosmo e indaga su come la nostra comprensione dello spazio sia stata modellata sia dalla matematica che dall'astronomia. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423050000 +0200" stop="20230423051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4442A640E9B91B5D1E22CA82C1DDE9AE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423051500 +0200" stop="20230423053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230423053000 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Giacomo Leopardi - Sarà vero che Leopardi è il cantore della negatività e del pessimismo? O non sarà più corretto descriverlo come il poeta di un'altra grande forza, il - Desiderio? Poeta passionale, dunque. Poeta affamato di vita. Poeta troppo innamorato della vita per non essere condannato all'insoddisfazione. La puntata racconta la vita del grande autore, facendo di tutto per rispettare la sua stessa volontà: concentrarsi sul pensiero, e non sulla sua tragica vita privata. La location scelta è il Parco dei mostri di Bomarzo, quasi la messa in scena di pietra del mondo dell'immaginazione in cui il giovane Leopardi cercava rifugio dalla realtà. - Conduce Edoardo Camurri regia Claudio Del Signore produttore esecutivo Laura Bolio</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>