<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230401060000 +0200" stop="20230401070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: CambiaMenti</title>
<desc lang="fr">Documentari divulgativi Storia della scienza - Ep. 4 - Possiamo avere energia all'infinito? - Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l' evoluzione della scienza sia intimamente intreccia - ta con l' evoluzione della società stessa. Noi siamo la generazione più affamata di sempre di energia. In questo episodio si racconta di come l' energia sia stata cercata praticamente ovunque, dal vento, al vapore, fino ad arrivare all'interno degli atomi. Nei primi anni questa ricerca fu guidata da uomini in cerca di denaro. Con le loro invenzioni e le loro idee infatti crearono una fortuna e cambiarono il corso della storia. La scienza ha però impiegato secoli per spiegare cosa effettivamente sia l' energia oltre a spiegarne semplicemente i suoi effetti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AAA2D2B1D23BF9C72114B5D39BA483.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401070000 +0200" stop="20230401073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Erasmus Plus Stories</title>
<desc lang="fr">Un programma sull'Erasmus, il progetto di mobilità studentesca dell'Unione Europea, dove i racconti autentici di giovani con un'esperienza di studio o tirocinio all'estero si alternano alla storia di fantasia di Susy e Markus, due studenti di nazionalità diversa che si sono innamorati durante l'Erasmus. Finito il semestre di studio, devono separarsi per svolgere, sempre all'estero, il tirocinio in azienda previsto dal programma Erasmus+. Il loro amore è messo a dura prova dalla lontananza. Quando i due si ritrovano, il loro rapporto appare cambiato, serve un chiarimento. Susy e Markus si raccontano le reciproche esperienze vissute nel periodo di separazione. Il confronto fra loro servirà a superare gli stereotipi legati alla differente nazionalità e a scoprire valori comuni? Decideranno di rimanere insieme o si lasceranno?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401073000 +0200" stop="20230401073500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401073500 +0200" stop="20230401074500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<desc lang="fr">&quot;Figures of Speech&quot; è dedicato all'apprendimento di idiomi inglesi ed espressioni fisse. Ogni episodio rivela le destinazioni di viaggio più emozionanti in tutto il mondo.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0236D8852EFEB2A75A21F1AF3CEB2A79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401074500 +0200" stop="20230401080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<desc lang="fr">&quot;3Ways2&quot; ha lo scopo di migliorare le tue capacità di comunicazione padroneggiando diversi stili linguistici. Il programma copre una varietà di argomenti, tra cui esprimere simpatia, rifiuto, fare richieste, scusarsi e così via. &quot;3Ways2&quot; ti aiuterà a gestire qualsiasi conversazione.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401080000 +0200" stop="20230401083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401083000 +0200" stop="20230401090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Newton (p. 06) &quot;Energia, il sogno del nucleare pulito&quot; - &quot;Newton&quot; è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita A - lessandro Dodaro, direttore del Dipartimento Fusione e Tecnologie per la Sicurezza Nucleare (FSN) dell'ENEA. Con loro ripercorriamo la storia della ricerca attorno all'energia nucleare: dalle prime centrali a fissione fino a quelle di quarta generazione. Concentrando poi l'attenzione sulla ricerca verso la realizzazione del &quot;sogno&quot; dell'energia nucleare pulita per definizione: la fusione. Con Sergio Orlando, capo ingegnere del programma europeo ITER, scopriamo come l'Italia sia in questo campo il primo partner europeo, all'avanguardia sia in campo teorico che tecnologico.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401090000 +0200" stop="20230401092000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Vita da Ricercatore - Giovanni Di Pino - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentato - ri, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: 'l¿esperimento è il solo giudice della verità scientifica'. In questa puntata incontriamo Giovanni Di Pino, neurologo. - Un programma di Davide Coero Borga, Diego Garbati e Pino Roggero - Produttore esecutivo Diego Garbati e Livia Lauriola - Regia di Giuseppe Cembalo, Mario Ferrari, Silvia Di Fonso, Nicoletta Piu - Condotto da Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401092000 +0200" stop="20230401092500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401092500 +0200" stop="20230401102000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un mondo senza la Nasa</title>
<desc lang="fr">Quando sentiamo parlare di NASA la nostra immaginazione corre subito verso lo spazio più remoto. Ma la NASA gioca un ruolo molto importante anche qui, sulla Terra. Non c'è aspetto della nostra quotidianità che no - n sia stato influenzato dalla ricerca spaziale, che con i suoi risultati ci ha permesso di sviluppare tecnologie importantissime per la nostra vita di ogni giorno. In questo episodio vedremo le applicazioni della ricerca spaziale nel campo dell'orientamento stradale, dell'industria alimentare, ma parleremo anche di materassi ed occhiali da sole. Cercando di immaginare come sarebbe il nostro mondo se la NASA non esistesse. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401102000 +0200" stop="20230401111000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'uccello di fuoco</title>
<desc lang="fr">Scopriamo gli incredibili aspetti della vita del fenicottero, e del suo comportamento, finora sconosciuti. L'uccello di fuoco, una delle creature più iconiche del mondo, avvolte da misteri sorprendenti. Il fenicottero è molto p - iù di un simbolo della moda, è una creatura unica e speciale, totalmente diversa da tutte le altre, un uccello che filtra il suo cibo come le balene, si diverte a ballare con migliaia di altri fenicotteri e si trucca persino! Scopriamo aspetti incredibili della sua vita e del suo comportamento, finora sconosciuti. Per la prima volta in assoluto, conosciamo tutti gli animali che lo circondano, dal suo punto di vista. -</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Ballet</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401111000 +0200" stop="20230401120000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Révolutions dans la nature</title>
<desc lang="fr">Il documenatrio che propone come tema i fenomeni naturali che hanno avuto influsso sul andamento del mondo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B6C02BD98F0C7558211F494E2C6EA46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401120000 +0200" stop="20230401130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401130000 +0200" stop="20230401140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401140000 +0200" stop="20230401150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401150000 +0200" stop="20230401151500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401151500 +0200" stop="20230401153000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401153000 +0200" stop="20230401160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Bell'Italia</title>
<desc lang="fr">La rubrica è dedicata al patrimonio culturale italiano. Racconta i beni culturali come risorsa da proteggere e da valorizzare.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D108D76882AEA1BC30ACC06AB24E9274.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401160000 +0200" stop="20230401163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<desc lang="fr">Sperimentiamo! è un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti ambie - nti dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente. - Un programma di Diego Garbati e Nicoletta Piu, a cura di Francesca Pinto, testi di Alessandra Viola, regia Nicoletta Piu, conduce Anna Pancaldi</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401163000 +0200" stop="20230401163500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C17F8E884BEB286AE24121FC451DD182.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401163500 +0200" stop="20230401173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti degli algoritmi</title>
<desc lang="fr">I segreti degli algoritmi È sempre più difficile arrivare al fondo di una conversazione senza che qualcuno pronunci la parola ¿algoritmo¿. A quanto pare gli algoritmi sono ovunque, gestiscono i motori di ricerca, i navi - gatori satellitari, la sicurezza delle carte di credito ma finiscono per decidere anche quali amici frequenteremo, quali film guarderemo, influenzano i nostri interessi politici e possono scegliere persino di chi ci innamoreremo. Il professore Marcus Du Sautoy ci aiuta a capire di cosa si tratta, mostrandoci gli algoritmi più importanti per la nostra vita, spiegandoci da dove venga questa conquista della matematica e come abbiamo fatto a trasformarla in duemila anni in uno strumento tanto potente. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401173000 +0200" stop="20230401175000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401175000 +0200" stop="20230401180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401180000 +0200" stop="20230401185000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Via Appia, regina viarum</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401185000 +0200" stop="20230401190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<desc lang="fr">Figures of Speech Ep. 10 Kyoto Garden, London - Figures of Speech è una serie dedicata all¿apprendimento della lingua inglese di livello Intermediate e Upper intermediate, che esplora il mondo delle frasi - idiomatiche inglesi. Una conduttrice, in location di interesse storico e culturale, introduce e spiega in modo divertente ed efficace alcuni tra i proverbi e i modi di dire più utilizzati nella lingua inglese. Le immagini che illustrano le espressioni idiomatiche rimangono impresse nella mente aiutando a trasmettere il significato più velocemente e più vividamente delle sole parole. Il programma aiuta a comprendere molto più delle semplici parole, potenziando la capacità di riconoscere la differenza tra linguaggio letterale e figurato e ad aggiungere colore allo stile di conversazione.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0236D8852EFEB2A75A21F1AF3CEB2A79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401190000 +0200" stop="20230401191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401191500 +0200" stop="20230401200500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'homme des bois</title>
<desc lang="fr">Simon Allix alla scoperta dei Vosgi e dei loro numerosi fiumi. Attraverso i suoi incontri, dipinge un quadro completo di questo massiccio forestale, a lungo considerato una frontiera naturale. Un vero rifugio per l'uomo che ne ha sfruttato le risorse naturali fin dall'inizio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401200500 +0200" stop="20230401205000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Révolutions dans la nature</title>
<desc lang="fr">Il documenatrio che propone come tema i fenomeni naturali che hanno avuto influsso sul andamento del mondo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7986FC90097835E1AA01DE40F0A32C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401205000 +0200" stop="20230401212000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le Nostre Domande</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Le Nostre Domande - ep.01 - Amitav Ghosh - Le Nostre Domande è il programma di Rai Cultura che affronta alcuni dei grandi temi del nostro tempo attraverso una serie di incontri con pe - rsonaggi di primo piano del mondo culturale, scientifico e artistico del nostro presente. È il filosofo della scienza dell'Università di Padova, Prof. Telmo Pievani, a porre &quot;le nostre domande&quot; a premi Nobel, scienziati, scrittori, artisti di fama internazionale, per conoscere il loro punto di vista, la loro visione del mondo, per aprire con loro la discussione sulle nuove domande per il futuro e comprendere chi potrà fornire le nuove risposte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401212000 +0200" stop="20230401220500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: CambiaMenti</title>
<desc lang="fr">Documentari divulgativi Storia della scienza - Ep. 3 - Come siamo arrivati qui? - Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l' evoluzione della scienza sia intimamente intrecciata con l'evo - luzione della società stessa. Una delle domande più controverse alla quale gli scienziati hanno da sempre tentato di dare una risposta, riguarda le nostre origini, ossia: come siamo arrivati qui sulla terra. Questa infatti è la storia di come gli scienziati, siano arrivati a spiegare la bellezza e la varietà della vita sulla terra; In questo episodio viene inoltre spiegato come l' evoluzione della terra stessa sia connessa alla lunga e violenta storia del nostro pianeta, passando da avventure negli oceani, eccentrici aristocratici francesi, scalatori di montagne, un meteorologo tedesco fino al più noto Charles Darwin. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AAA2D2B1D23BF9C72114B5D39BA483.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401220500 +0200" stop="20230401221500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Futuro 24</title>
<desc lang="fr">La rubrica di RaiNews24 dedicata a scienza e tecnologia, curata da Andrea Bettini e Marco Dedola. Ogni settimana un viaggio verso il domani, alla scoperta dei luoghi dove si fa ricerca, dei protagonisti che vi lavorano e delle novità che promettono di cambiare le nostre vite.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401221500 +0200" stop="20230401230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Il cervello degli adolescenti</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401230000 +0200" stop="20230401234500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza - p. 16 Clima - Progetto Scienza &quot;Storie della Scienza&quot; è il programma condotto dal filosofo della scienza Telmo Pievani, con la partecipazione della giornalista scien - tifica Silvia Bencivelli, che approfondisce come e perché la scienza sia diventata così centrale nel mondo di oggi. Le puntate raccontano la storia e l'evoluzione del pensiero scientifico, con le scoperte, le intuizioni, gli esperimenti, le invenzioni, l'applicazione del metodo scientifico. Storie della scienza che ci hanno svelato le regole del mondo e fondato la nostra civiltà. Il riscaldamento globale ha finalmente messo il clima al centro del dibattito pubblico. Ma da dove vengono i modelli che ci permettono di analizzare il nostro comportamento, di predire il futuro del pianeta, e di sviluppare strategie per difenderlo?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CCE327EF958EDC870C8560A0515DAE1A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230401234500 +0200" stop="20230402005000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402005000 +0200" stop="20230402010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B065724CE99857B681F87654DB98616.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402010000 +0200" stop="20230402013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<desc lang="fr">Le verità nascoste dietro storie e personaggi che tutti credono di conoscere, anche se pochi conoscono i segreti dietro la genesi di grandi opere letterarie. Attraverso testimonianze e documenti rari e con l'aiuto di attori, registi e specialisti, la serie spiega come sono nate opere che abbiamo imparato ad amare, dalla prima idea nella mente dello scrittore alle pagine passate di mano in mano per generazioni. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/804BA2CBB2827FD403F5831F3C288034.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402013000 +0200" stop="20230402020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Edgar Allan Poe - The Last Four Days</title>
<desc lang="fr">L'opera di Edgar Allan Poe viene analizzata e approfondita nei suoi vari aspetti, letterari, artistici, sociologici, psicologici e antropologici, grazie al contributo di esperti e studiosi. La prosa potente e suggestiva dell'autore americano viene proposta nella lettura in lingua originale inglese dei brani più significativi tratti dai suoi racconti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402020000 +0200" stop="20230402021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia in breve</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dell'uomo che ha superato la crisi del 1929. In politica estera Roosevelt ha saputo attraversare diverse stagioni con un mix di realismo, astuzia ed equilibrio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402021500 +0200" stop="20230402023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402023000 +0200" stop="20230402032000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: CambiaMenti</title>
<desc lang="fr">Documentari divulgativi Storia della scienza - Ep. 4 - Possiamo avere energia all'infinito? - Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l' evoluzione della scienza sia intimamente intreccia - ta con l' evoluzione della società stessa. Noi siamo la generazione più affamata di sempre di energia. In questo episodio si racconta di come l' energia sia stata cercata praticamente ovunque, dal vento, al vapore, fino ad arrivare all'interno degli atomi. Nei primi anni questa ricerca fu guidata da uomini in cerca di denaro. Con le loro invenzioni e le loro idee infatti crearono una fortuna e cambiarono il corso della storia. La scienza ha però impiegato secoli per spiegare cosa effettivamente sia l' energia oltre a spiegarne semplicemente i suoi effetti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AAA2D2B1D23BF9C72114B5D39BA483.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402032000 +0200" stop="20230402033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CEEB2BF0716E9139FE386367A04841B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402033000 +0200" stop="20230402034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402034500 +0200" stop="20230402040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I mestieri del cinema</title>
<desc lang="fr">In queste prime 6 puntate del format I Mestieri del Cinema, abbiamo intervistato: Beppe Lanci, direttore della fotografia; Andrea Sorrentino a Giovanna Arena sulla creazione dei costumi e del trucco di scena; lo sceneggiatore Andrea Garello; Daniele Tomassetti Visual Effect Producer; per la composizione delle colonne sonore Sergio Bassetti, docente di Suono al Centro Sperimentale di Cinematografia, e il compositore Francesco Cara; Francesco Frigeri e Carlo Rescigno, rispettivamente titolare e tutor del corso di Scenografia alla Scuola del Centro Sperimentale; Stefano Campus, tecnico del suono; Roberto Perpignani, una lunga carriera come montatore dei più grandi registi italiani e stranieri; Desirèe Corridoni, hair designer pluripremiata e figlia d'arte. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4C4D380542E31005F46F20DF23B2CAFD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402040000 +0200" stop="20230402041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402041500 +0200" stop="20230402043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia in breve</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dell'uomo che ha superato la crisi del 1929. In politica estera Roosevelt ha saputo attraversare diverse stagioni con un mix di realismo, astuzia ed equilibrio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402043000 +0200" stop="20230402052000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Italo Svevo - Svevo è la modernità che irrompe nella nostra letteratura da un luogo periferico come la Trieste, per molti anni della vita dello scrittore, ancora austrou - ngarica. La sua figura, con una formazione così atipica per la nostra tradizione letteraria: eminentemente tedesca all'inizio e poi tecnica - Svevo fu un commerciante per gran parte della sua vita - rappresenta una novità assoluta. Il rapporto con James Joyce prima e poi con le teorie di Freud segnano la sua maturità che dopo i primi due libri, Una vita e Senilità, sfocia in quel capolavoro assoluto del Novecento, non solo italiano, che è La coscienza di Zeno. Ironia, malattia, cura, guarigione, sono le tappe dell'autobiografia che Zeno Cosini scrive su indicazione del suo psicanalista.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402052000 +0200" stop="20230402053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402053000 +0200" stop="20230402054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402054500 +0200" stop="20230402060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I musei del cinema</title>
<desc lang="fr">Tredici film che Rai Cinema dona alla cineteca italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>