<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230328060000 +0200" stop="20230328070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La scienza segreta dei liquami</title>
<desc lang="fr">Il biologo George McGavin e la scienziata dei materiali Zoe Laughlin esplorano uno dei più grandi impianti di depurazione del Regno Unito, un mondo nascost - o che raramente riusciamo a vedere, che tratta un miliardo di litri di acque reflue al giorno, incluso ciò che 1,7 milioni di persone gettano nel gabinetto. Il documentario rivela quanta scienza ci sia dietro il modo in cui vengono trattate le acque reflue. Anche le acque reflue, come gli altri rifiuti umani, stanno diventando sempre più una risorsa vitale: un materiale pieno di energia, minerali e nuova vita. Con loro si può generare elettricità, alimentare un'auto, aiutare a risolvere la crisi agricola e persino fare passi in avanti nelle cure mediche. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A54E0E548E4CBB57424ADC85E3ACCAC7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328070000 +0200" stop="20230328073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">La punizione di Zeus</sub-title>
<desc lang="fr">Perse tre navi, distrutte da Scilla, orribile creatura a più teste, i marinai vogliono riposare sull'isola di Elios, il dio del Sole, che ora è in vista. Ulisse era stato avvertito da Tiresia di non fare del male ai buoi del dio presenti sull'isola, pena la morte. I marinai promettono, ma dopo alcuni giorni uccidono e divorano gli animali. Sollecitato da Elios, Zeus punisce gli empi con una terribile tempesta che li stermina tutti, tranne Ulisse. Solo e alla deriva, il re di Itaca raggiunge l'isola della ninfa Calipso che si innamora di lui.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328073000 +0200" stop="20230328074500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Depressed</sub-title>
<desc lang="fr">3Ways 2 3Ways2 serie2 p.12 - Depressed Replica - BAMBINI - Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328074500 +0200" stop="20230328080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<sub-title lang="fr">The Most Genius of Inventions</sub-title>
<desc lang="fr">Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; così Jack ha chiamato la sua invenzione gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D4C240E2CE3DA15543A2175EBE5439B6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328080000 +0200" stop="20230328081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Imago Museum</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Imago Museum - Nel cuore di Pescara sorge l'Imago Museum, distribuito su tre piani per un totale di 1200 metri quadrati, con un raccolta che è un unicum - in Italia. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328081500 +0200" stop="20230328083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">Le Baccanti di Euripide</sub-title>
<desc lang="fr">Nel video il filosofo Umberto Curi racconta Le Baccanti di Euripide, una delle tragedie più celebri dell'intero repertorio drammaturgico dell'Atene classica, messa in scena per la prima volta intorno al 407 a. C., che segna il culmine e il crepuscolo della grande stagione della tragedia attica. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328083000 +0200" stop="20230328085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tavola nel Rinascimento</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tavola nel Rinascimento - La pittura a tempera e ad olio sui supporti lignei nel periodo rinascimentale. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328085500 +0200" stop="20230328090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">La pratica agricola tradizionale della coltivazione della &quot;vite ad alberello&quot; di Pantelleria</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 6. Traditional agricultural practice of cultivating the &quot;vite ad alberello&quot; (head-trained bush vines) of the community of Pantelleria Prima TV per Rai - One - of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage of Humanity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328090000 +0200" stop="20230328093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Firenze</sub-title>
<desc lang="fr">Questa puntata è dedicata a Firenze. Qui ricerca scientifica e vocazione culturale si fondono in un discorso comune. Sin andrà quindi alla scoperta dell'Opificio delle Pietre Dure, il prestigioso Istituto dove il sapere scientifico e tecnologico è messo al servizio della conservazione e del restauro dei grandi capolavori della storia dell'arte</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E58483C2B04C5446D5469C36185EDAA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328093000 +0200" stop="20230328100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Memex Doc - Vita da Ricercatore (p. 17): Catalina Curceanu, fisica - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curi - osi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Catalina Curceanu, fisica. - Un programma di Davide Coero Borga e Pino Roggero - A cura di Eleonora Ottaviani - Produttore esecutivo Livia Lauriola - Progetto a cura di Diego Garbati - Regia Mario Ferrari e Giuseppe Cembalo - Conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328100000 +0200" stop="20230328104500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Earth, the Nature of Our Planet</title>
<sub-title lang="fr">Air</sub-title>
<desc lang="fr">Earth la natura del nostro pianeta Ep. 1 - Aria - La vita del nostro pianeta è legata agli elementi. Meraviglie geologiche, clima spettacolare, misteri dei regni vegetale e animale, tutti indissolubilmente - legati e plasmati da Aria, Terra e Acqua. Un mantello miracoloso avvolge l'intero pianeta: una sottile pelle di gas chiamata &quot;aria&quot;. Senza di esso non ci sarebbero vita o condizioni meteorologiche che lo rendono abitabile, protezione dalle letali radiazioni ultraviolette o dai meteoriti provenienti dallo spazio. È in grado di scatenare enormi uragani o di consentire agli uccelli di prendere il volo. Esploriamo l'infinita dimensione dell'elemento invisibile: l'aria. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328104500 +0200" stop="20230328113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Italy</title>
<sub-title lang="fr">C'era una volta Tirrenide</sub-title>
<desc lang="fr">C'era una volta Tirrenide - Un tempo le isole dell'arcipelago toscano erano le vette di un antico continente che ora non c¿è più. Oggi queste isole di granito testimoniano, con la loro flora e la loro fauna, l'esis - tenza dell'antica Tirrenide. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328113000 +0200" stop="20230328123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">L'isola di San Pietro</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi L'isola di San Pietro - Nella punta sud-occidentale della Sardegna, di fronte alle coste sulcitane, c'è l'isola di San Pietro. Nel 1738 il re Carlo Emanuele III donò l'isola - a una colonia di pescatori liguri che qui fondò il paese di Carloforte. E ancora oggi l'origine ligure di San Pietro è viva in tutti gli abitanti: un cuore ligure in terra sarda! - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Vincenzo Saccone</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328123000 +0200" stop="20230328133000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Inizio e fine dell'Universo</title>
<sub-title lang="fr">L'inizio</sub-title>
<desc lang="fr">Inizio e fine dell'Universo L'inizio ep. 1 - Il fisico Jim Al-Khalili affronta il tema più esteso di tutti: l'Universo. Attraverso una sorta di indagine cosmica che va dall'inizio del cosmo alla fine dei t - empi, seguendo gli indizi rappresentati dalle osservazioni rivoluzionarie di scienziati come Albert Einstein e Edwin Hubble, cerca di rispondere alle due domande più importanti: da dove veniamo e dove stiamo andando? -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328133000 +0200" stop="20230328133500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le meraviglie dell'intelligenza artificiale</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Le meraviglie dell'intelligenza artificiale - Files - Precede il doc: Le meraviglie dell'intelligenza artificiale - Un progetto a cura di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328133500 +0200" stop="20230328143000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie dell'intelligenza artificiale</title>
<desc lang="fr">L'intelligenza artificiale ha rapidamente cambiato il nostro mondo. Il professor Jim Al-Khalili ci aiuta a scoprire come siamo stati in grado di creare macchine che possono simulare l'intelligenza umana, e persino superarla. Riflettendo sulle potenziali conseguenze delle nostre scoperte, se, come diceva Stephen Hawking, l'intelligenza artificiale potrebbe essere il più grande evento nella storia della civilizzazione umana. Oppure il peggiore?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328143000 +0200" stop="20230328150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<desc lang="fr">Memex I luoghi della scienza - Puntata 7: Trieste - Memex - I luoghi della scienza è il diario di un viaggio attraverso l'Italia della ricerca. La conduttrice Chiara Buratti ci porta ad esplorare i centri - di ricerca del Paese, incontrando i protagonisti e raccontando il rapporto tra territorio e scienza: un rapporto profondo, che affonda le sue radici nelle caratteristiche naturali, storiche e culturali di ogni luogo. In questa puntata si parla di Trieste: una città di frontiera che da sempre è crocevia culturale e territorio di sperimentazioni e collaborazioni scientifiche di grande importanza. In un clima così fertile, sono tante le realtà da conoscere.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB7C1B85C29696C2B8AA77A55EE34EDF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328150000 +0200" stop="20230328154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<sub-title lang="fr">Lella Costa e Gianni Toniolo</sub-title>
<desc lang="fr">All'inizio fu il Maestro Manzi a portare la scuola nelle case degli italiani. Oggi, nell'età più tecnologica della storia, la Rai segue quei passi con una nuova offerta didattica: Arte, scienza, letteratura, ma anche informatica, cucina e musica. Accademici e grandi divulgatori portano la scuola a casa con brevi lezioni di quindici minuti rivolte a tutti gli studenti.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328154500 +0200" stop="20230328160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Odissea. Gli Dei</sub-title>
<desc lang="fr">Chi è il vero protagonista dell'Odissea: Odisseo o Atena? Federico Leonardi fornisce una nuova interpretazione del poema omerico, incentrata su Atena, Dea dell'intelligenza strategica. Difatti, Atena è costantemente in scena, tanto quanto colui che è considerato il protagonista e dà il nome al poema, Odisseo. Se l'Iliade è uno scontro in cui tutto l'Olimpo è in gioco, nell'Odissea soltanto quattro Dei sono in scena. Da una parte, Poseidone, dio del mare e delle forze del Caos, che cerca di impedire a Odisseo di tornare in patria e Zeus, che si contrappone al Caos nel cosmo e nell'uomo, come potere, affetto paterno e saggezza. E dall'altra i due Dei dell'intelligenza: Atena che pensa le strategie per domare il Caos e il Mare e Ermes, mediatore delle scelte divine per l'uomo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328160000 +0200" stop="20230328163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Archeoastronomia, un viaggio nel tempo</sub-title>
<desc lang="fr">Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Alessandra Pagliano, professoressa di Architettura dell'Università Federico II di Napoli. Insieme a loro viaggeremo nel tempo per scoprire le motivazioni astronomiche, religiose e matematiche alla base dei progetti di costruzione di monumenti ed edifici antichi, e come nel corso di migliaia di anni siano cambiati i metodi e le esigenze della misura dell'ora. Alessandra Pagliano si occupa attivamente dello studio e del restauro degli antichi orologi solari e della diffusione e preservazione della millenaria cultura gnomonica, oggi in fase di dispersione.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328163000 +0200" stop="20230328173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">fEASYca</title>
<sub-title lang="fr">L'universo è un pasto gratis</sub-title>
<desc lang="fr">fEASYca: L'universo è un pasto gratis - Una produzione italiana che si propone di raccontare la fisica in modo divulgativo e al tempo stesso spettacolare. A scuola dal leggendario Gualtiero Marchesi, nella casa dei cuochi. Due giorni a rotta di collo con ben 4 cambi di uniforme: dalla cucina, allo scarico merci, alla pasticceria al servizio da tavola. Poco dopo il Big Bang, l'universo era un &quot;brodo&quot; di particelle indistinguibili. E l'arrivo del Maestro Marchesi assomiglia tanto al campo di Higgs!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328173000 +0200" stop="20230328180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Il mosaico tardoantico e bizantino</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore Ep.2 Il mosaico tardoantico e bizantino Prima TV per Rai - In questa puntata parleremo del mosaico paleocristiano e bizantino, delle tecniche realizzative del mosaico nel periodo tardo - antico e delle sue particolarità. Parleremo della capitale mondiale del mosaico: Ravenna, e del segreto realizzativo dei suoi straordinari mosaici. - Un programma di Daniela Delfini, con Edoardo Camponeschi, consulenti: Luca Ciancabilla, Paola Pogliani, Giuliana Magrini; regia di David Emmer; produttore esecutivo Giorgio Marcucci</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328180000 +0200" stop="20230328183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<sub-title lang="fr">Digitale: femminile plurale. Tecnologia</sub-title>
<desc lang="fr">Digital World Digitale: femminile plurale/2. Tecnologia. - La storia della tecnologia che conosciamo sembra essere popolata quasi esclusivamente i maschi. Il contributo di scienziate che nell'ombra ci hann - o migliorato la vita è sempre stato minimizzato e marginalizzato. Oggi vi parliamo di donne che inventano cose, che si occupano di robotica e intelligenza artificiale, che dirigono importanti centri di ricerca e che insegnano in prestigiose università del mondo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328183000 +0200" stop="20230328184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Biblioteca scolastica</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura terza serie Biblioteca scolastica - La biblioteca scolastica è uno spazio di apprendimento fisico e digitale della scuola dove lettura, ricerca e creatività sono al centro del percorso - di formazione personale, sociale e culturale dei ragazzi. Nella puntata si definiscono le linee guida fondamentali per scegliere gli spazi, pianificare e organizzare una biblioteca scolastica innovativa. - Autori Tiziana Mascia Gino Roncaglia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia Ariel Genovese</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328184500 +0200" stop="20230328190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Lettura aumentata e gruppi di lettura</sub-title>
<desc lang="fr">Come usare il digitale per parlare di libri? La promozione digitale della lettura offre numerose possibilità di realizzare dei collegamenti tra il contenuto di un testo e l'informazione digitale. Con la lettura aumentata il lettore accompagna la lettura e approfondisce e integra il contenuto di un testo attraverso l'uso della rete. Nella puntata si parla di lettura aumentata e di gruppi di lettura come pratiche in grado di avvicinare i giovani alla lettura.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328190000 +0200" stop="20230328193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Cervello, un'evoluzione lunga una vita</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Newton&quot; è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Daniela Lucangeli, docente di Psicologia dello sviluppo all'Università di Padova. Assieme ci mostrano come il cervello sia un sistema che si sviluppa costantemente, un edificio in continua costruzione, i cui mattoni sono anche le emozioni e le esperienze che facciamo, soprattutto nei primi anni di vita. È in questo modo che ogni individuo viene forgiato nel profondo del proprio sé. Giacomo Rizzolatti, professore emerito in Fisiologia Umana presso la facoltà di Medicina dell'Università di Parma ci racconta come il gruppo da lui coordinato abbia portato nel 1992 alla scoperta dei neuroni specchio, che per la prima volta hanno dato una spiegazione fisiologica all'empatia.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CFC0FD20C307EA10120154E747ACAAA9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328193000 +0200" stop="20230328201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Earth, the Nature of Our Planet</title>
<sub-title lang="fr">Land</sub-title>
<desc lang="fr">Earth la natura del nostro pianeta Ep. 2 - Terra - È la solida crosta del nostro pianeta, l'elemento perfetto in cui registrare le storie del tempo profondo e della vita. Il cambiamento e la progressione s - ono caratteristiche della terra. L'aria e l'acqua trasformano la solida roccia in terra. Gli animali camminano su quel suolo e le piante lo trasformano in vita. scopriamo l'intera catena della vita animale nel regno della Terra. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328201500 +0200" stop="20230328210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Italy</title>
<sub-title lang="fr">Il grande viaggio</sub-title>
<desc lang="fr">Il grande viaggio - Dai Balcani e dall'Asia Centrale cicogne, aquile e falchi attraversano il mare per toccare terra nelle Tremiti e nel Gargan - o. Miliardi di uccelli si riposano qui prima di proseguire il loro viaggio attraverso il Mediterraneo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38D0EA9090E8A13659C2F158D90A98BB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328210000 +0200" stop="20230328220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">È tempo di migrare</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.15 - E' tempo di migrare - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto da Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò che sappiamo - e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di uno dei fenomeni più impressionanti della natura: la migrazione animale. In volo, a nuoto o in marcia, il nostro pianeta è continuamente attraversato da miliardi di animali migratori: uccelli, mammiferi marini, terrestri e volanti, pesci, anfibi, rettili e insetti. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328220000 +0200" stop="20230328230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo</title>
<sub-title lang="fr">Il Telescopio</sub-title>
<desc lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo: Il Robot - Sei imperdibili episodi che esplorano l'evoluzione del pensiero umano che ha cambiato il modo di agire e pensare anche attraverso alcune delle p - iù importanti scoperte tecnico-scientifiche della storia. Jim Al-Khalili, professore di fisica teorica all'Università di Surrey e divulgatore scientifico sulla tv britannica, in ogni episodio si dedica a raccontare la storia di sei questi oggetti: il telescopio, l'aeroplano, il robot, l'automobile, il razzo e lo smartphone. In queste sei tappe vengono narrati aneddoti poco conosciuti e avvincenti storie che hanno portato scienziati e uomini comuni a raggiungere l'apice della conoscenza, avventure meravigliose, personaggi unici e affascinanti che sono riusciti a gettare le basi per il futuro dell'umanità. - vari</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C864559ACB1B21B0E79FE9037E9D0C7E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328230000 +0200" stop="20230328231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328231500 +0200" stop="20230328232000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le meraviglie della strategia</sub-title>
<desc lang="fr">La dottoressa Hanna Fry ci mostra come avere una vita più felice eabitareun mondo migliore grazie alla matematica.E in particolare come questa disciplina possa aiutarci a costruire strategie vincenti in ogni campo. Conla matematica possiamo gestire situazioni diversissime: preparare un¿ottima cena a buon mercato, o trovare un sistema per impedire ai bambini di litigare durante un lungo viaggio in macchina, ma anche occuparci dei problemi più grandi del mondo, come evitare guerre nucleari o contrastare i cambiamenti climatici. Si tratta di affidarsi alla teoria dei giochi.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328232000 +0200" stop="20230329001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie della strategia</title>
<desc lang="fr">Le meraviglie della strategia La dottoressa Hanna Fry ci mostra come avere una vita più felice eabitareun mondo migliore grazie alla matematica. E in particolare come questa disciplina possa aiutarci a costruire strategie vincenti in ogni campo. Conla matematica possiamo gestire situazioni diversissime: preparare un'ottima cena a buon mercato, o trovare un sistema per impedire ai bambini di litigare durante un lungo viaggio in macchina, ma anche occuparci dei problemi più grandi del mondo, come evitare guerre nucleari o contrastare i cambiamenti climatici. Si tratta di affidarsi alla teoria dei giochi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB92DB7544338DAA5110EE149612D824.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329001500 +0200" stop="20230329010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Misteri e ghiacci in Val Senales</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Misteri e ghiacci in Val Senales - In Alto Adige, dall'ingresso di Juval, dove Rheinold Messner vive nel suo antico castello, fino al Gruppo di Tessa, si distende la Val Sena - les, uno dei luoghi più affascinanti delle Alpi. Proprio in questi luoghi fu trovato Ötzi, l'uomo preistorico riaffiorato pressoché intatto dai ghiacci in scioglimento. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329010000 +0200" stop="20230329013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Creation of Frankenstein</title>
<desc lang="fr">Programma di approfondimento sulla letteratura inglese che racconta in sei puntate la vita e le opere della scrittrice Mary Shelley e in particolare la genesi e i contenuti del suo romanzo più famoso 'Franke - nstein, or the Modern Prometheus', ricostruendo il clima storico, culturale e artistico in cui fu scritto. L'analisi del prof. Fabio Vittorini, docente di Letterature Comparate, tocca i temi principali del capolavoro di Mary Shelley messi in relazione anche con le altre forme artistiche. Ulteriori spunti di riflessione sono sviluppati da esperti di diverse discipline. Il secondo episodio analizza la struttura del romanzo.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329013000 +0200" stop="20230329020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Inglese Shakespeare Class</title>
<sub-title lang="fr">A Midsummer Night's Dream - Plot</sub-title>
<desc lang="fr">BAMBINI - Docu-reality dedicato all'apprendimento dell'inglese - Un programma di Daniela Delfini e Denise McNee. Regia David Emmer</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74A253ABF0DB749806E1CB9E6BE85B7F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329020000 +0200" stop="20230329021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Imago Museum</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Imago Museum - Nel cuore di Pescara sorge l'Imago Museum, distribuito su tre piani per un totale di 1200 metri quadrati, con un raccolta che è un unicum - in Italia. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329021500 +0200" stop="20230329023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">Le Baccanti di Euripide</sub-title>
<desc lang="fr">Nel video il filosofo Umberto Curi racconta Le Baccanti di Euripide, una delle tragedie più celebri dell'intero repertorio drammaturgico dell'Atene classica, messa in scena per la prima volta intorno al 407 a. C., che segna il culmine e il crepuscolo della grande stagione della tragedia attica. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329023000 +0200" stop="20230329033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La scienza segreta dei liquami</title>
<desc lang="fr">Il biologo George McGavin e la scienziata dei materiali Zoe Laughlin esplorano uno dei più grandi impianti di depurazione del Regno Unito, un mondo nascost - o che raramente riusciamo a vedere, che tratta un miliardo di litri di acque reflue al giorno, incluso ciò che 1,7 milioni di persone gettano nel gabinetto. Il documentario rivela quanta scienza ci sia dietro il modo in cui vengono trattate le acque reflue. Anche le acque reflue, come gli altri rifiuti umani, stanno diventando sempre più una risorsa vitale: un materiale pieno di energia, minerali e nuova vita. Con loro si può generare elettricità, alimentare un'auto, aiutare a risolvere la crisi agricola e persino fare passi in avanti nelle cure mediche. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2534231EDE9C7BCD4026C51F7E015208.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329033000 +0200" stop="20230329034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Venanzo Crocetti</sub-title>
<desc lang="fr">RIBATTUTE DEL WEB RAI SCUOLA 2021 Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Museo Venanzo Crocetti - Alla scoperta della casa-museo di Venanzo Crocetti, maestro della scultura italiana del 9 - 00', artista pressoché dimenticato, a grande torto, dalla critica. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329034500 +0200" stop="20230329040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo nazionale romano Crypta Balbi</sub-title>
<desc lang="fr">In un grande isolato a via delle Botteghe Oscure al centro di Roma è visibile la stratigrafia di 2000 - anni di storia della città nella sede del Museo Nazionale Romano - Crypta Balbi. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F1F8EEFBD4034FD72FCEDA5A068551.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329040000 +0200" stop="20230329041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Cura</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Automazione - Siamo davvero schiavi della tecnica? Nulla è meno certo: né il web né qualunque altra tecnica andrebbero da nessuna parte senza i bisogni umani.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329041500 +0200" stop="20230329043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I mestieri del cinema</title>
<sub-title lang="fr">Il regista</sub-title>
<desc lang="fr">La 2a puntata della serie I Mestieri del Cinema è dedicata al ruolo del regista. Daniele Luchetti, regista e sceneggiatore, ci spiega il ruolo del regista cinema - tografico. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6DBC72D873F2F6533B0B5A2F464B8D5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329043000 +0200" stop="20230329051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Giovanni Pascoli</sub-title>
<desc lang="fr">Rileggendo il Novecento poetico italiano risalta l'importanza della figura di Giovanni Pascoli. La sua poesia ha germinato più influenze di quanto non è immediatamente visibile: Montale e Pasolini, per fare due nomi così diversi. Pascoli si forma sulla tradizione classica, sarà un eccellente poeta in latino, e man mano avvicina la sua sensibilità a quella del simbolismo europeo. All'inizio le luttuose vicende famigliari hanno determinato una prevalenza di temi mortuari, legami fra il mondo dei vivi e quello dei morti, poi il suo rapporto con la natura ha liberato un verso dal carattere eminentemente musicale, da Myricae ai Canti di Castelvecchio, fino ai saggi sulla poesia e sul ruolo del poeta, imponendosi come un autore più che mai moderno.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329051500 +0200" stop="20230329053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia in breve</title>
<sub-title lang="fr">Gli etruschi attraverso Villa Giulia: Le origini</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Storia in breve: Gli etruschi attraverso Villa Giulia: Le origini - Il Museo di Villa Giulia a Roma, il più rappresentativo della storia degli Etruschi. Con il Direttore si analiz - zano le origini di questo grande popolo. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - a cura di Stefano Aragona - Regia di Umberto Contasta e Vincenzo Reale</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329053000 +0200" stop="20230329054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Agamennone di Eschilo</sub-title>
<desc lang="fr">Il filosofo Giuseppe Girgenti racconta la tragedia Agamennone, la prima della trilogia dell'Orestea, che comprende Le Coefore e Le Eumenidi, messa in scena per la prima volta nel 458 a.C. durante le Grandi Dionisie. Agamennone, re di Argo, alla vigilia della guerra di Troia, avendo venti sfavorevoli che gli impedivano la partenza, viene indotto dall'indovino Calcante a sacrificare la figlia Ifigenia, per propiziarsi gli dei e riuscire a partire. Ma la moglie Clitennestra decide di vendicare il sacrificio della figlia e al ritono del re acheo dalla guerra, insieme al suo amante Egisto, lo uccide. Questo delitto sarà a sua volta vendicato da Oreste, figlio di Agamennone, che per vendicare il padre ucciderà la madre e il suo amante. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329054500 +0200" stop="20230329060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Imago Museum</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Imago Museum - Nel cuore di Pescara sorge l'Imago Museum, distribuito su tre piani per un totale di 1200 metri quadrati, con un raccolta che è un unicum - in Italia. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>