<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406070000 +0200" stop="20230406071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Italian Dream Learning English with Shakespeare</title>
<desc lang="fr">The Italian Dream. Studying Art, Music and Dance in Italy Pt. 6 Learning English with Shakespeare ep. 2 - Nel secondo episodio di Learning English with Shakespeare proseguono le lezioni a Roma Tre, e si va - nel vivo, attraverso un lavoro, rigorosamente in lingua inglese, che implica la collaborazione e la suddivisione in squadre. Gli studenti si preparano ad affrontare la Dodicesima notte di W. Shakespeare, studiando scene, metrica e i caratteri dei personaggi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406071500 +0200" stop="20230406073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<desc lang="fr"> Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406073000 +0200" stop="20230406073500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406073500 +0200" stop="20230406080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech: It Works! - Il ricercatore inglese Jack Hill sta lavorando ad una rivoluzionaria invenzione. Finalmente potrà dimostrare a tutti quanto vale. Ma prima di cantare vitto - ria è necessario un periodo di sperimentazione e Jack deve convincere il boss a concedergli un mese di permesso. Programma dedicato all¿apprendimento della lingua inglese. Con sottotitoli in inglese. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino Alexia Murray Nadia Caretto Testi di Daniele Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Giuseppe Cembalo</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406080000 +0200" stop="20230406081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406081500 +0200" stop="20230406083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406083000 +0200" stop="20230406085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406085500 +0200" stop="20230406090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406090000 +0200" stop="20230406093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Magazzino 26</title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga, l'approfondimento di Rai Cultura su ricerca e innovazione in Italia e in Europa. Ricerca e innovazione sono i perni dello sviluppo delle società avanzate. Dal porto vecchio di Trieste, sede del - lo EuroScience Open Forum 2020, il più grande incontro interdisciplinare su scienza e innovazione in Europa, per e con la società, Davide Coero Borga conduce il programma che racconta e approfondisce gli scenari della ricerca scientifica e dell'innovazione in Italia e in Europa.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406093000 +0200" stop="20230406103000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'ordre et le désordre</title>
<desc lang="fr">ORDER AND DISORDER Ordine e Disordine (1° parte): L'energia - Il fisico Jim Al-Khalili rivela come l'umanità ha scoperto le regole che guidano l'universo e ha padroneggiato i due concetti più importanti de - ll'era moderna: l'energia e l'informazione. L'energia è vitale per tutti noi, ma cos'è esattamente l'energia? Nel tentativo di rispondere a questa domanda, Al-Khalili indaga su una strana serie di leggi che collegano tutto, dai motori agli umani alle stelle. Si scopre che l'energia, così importante per l'esistenza quotidiana, in realtà ci aiuta a dare un senso all'intero universo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406103000 +0200" stop="20230406113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'homme des bois</title>
<desc lang="fr">Simon Allix alla scoperta dei Vosgi e dei loro numerosi fiumi. Attraverso i suoi incontri, dipinge un quadro completo di questo massiccio forestale, a lungo considerato una frontiera naturale. Un vero rifugio per l'uomo che ne ha sfruttato le risorse naturali fin dall'inizio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406113000 +0200" stop="20230406122000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Révolutions dans la nature</title>
<desc lang="fr">Il documenatrio che propone come tema i fenomeni naturali che hanno avuto influsso sul andamento del mondo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B6C02BD98F0C7558211F494E2C6EA46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406122000 +0200" stop="20230406130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406130000 +0200" stop="20230406135000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le cosmos et les origines de la vie</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406135000 +0200" stop="20230406145000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Core: Viaggio al centro della Terra</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406145000 +0200" stop="20230406150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<desc lang="fr">Le trasformazioni in corso nel web, e l'accelerazione tecnologica e sociale comportata dal virus, suggeriscono, a sorpresa, che il sapere più necessario per governare le trasformazioni in corso è una scienza nuova, una sintesi di competenze tecniche e umanistiche per comprendere degli oggetti o radicalmente nuovi, o radicalmente trasformati. Maurizio Ferraris, filosofo e direttore del Centro Interateneo Scienza Nuova che unisce l'università e il politecnico di Torino, ne discute con scienziati e umanisti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406150000 +0200" stop="20230406154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<desc lang="fr">All'inizio fu il Maestro Manzi a portare la scuola nelle case degli italiani. Oggi, nell'età più tecnologica della storia, la Rai segue quei passi con una nuova offerta didattica: Arte, scienza, letteratura, ma anche informatica, cucina e musica. Accademici e grandi divulgatori portano la scuola a casa con brevi lezioni di quindici minuti rivolte a tutti gli studenti.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406154500 +0200" stop="20230406160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406160000 +0200" stop="20230406163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<desc lang="fr">Sperimentiamo! è un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti - ambienti dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente. - Un programma di Diego Garbati e Nicoletta Piu, a cura di Francesca Pinto, testi di Alessandra Viola, regia Nicoletta Piu, conduce Anna Pancaldi</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406163000 +0200" stop="20230406173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406173000 +0200" stop="20230406180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406180000 +0200" stop="20230406183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">Digital World Storia del pc - Il caso Italia. - Ripercorriamo la storia del computer in Italia con modelli memorabili conservati da musei e appassionati collezionisti. Una storia che si intreccia con quell - a della nostra industrializzazione, come la Olivetti e la mitica 101. Ma è anche la storia della cibernetica prima, e dell'Informatica poi, nei nostri atenei e nei centri di ricerca. Della curiosità di letterati e intellettuali come Italo Calvino, Umberto Eco, Nanni Balestrini, che riflettono sulla letteratura combinatoria e di artisti come quelli della famosa mostra Arte programmata. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/51BF91F7E66B69DB16FB1A312BFA3782.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406183000 +0200" stop="20230406184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406184500 +0200" stop="20230406190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406190000 +0200" stop="20230406191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406191500 +0200" stop="20230406201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Il libro della savana</title>
<desc lang="fr">Questa serie copre alcuni degli animali più ripresi, ma il suo approccio trasversale innovativo e completo alla fauna africana ha già attirato le emittenti più prestigiose in tutto il mondo.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F57237F338C17FFB6CFD6EF9B1C60E2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406201500 +0200" stop="20230406210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La vie secrète des lacs</title>
<desc lang="fr">I laghi del nostro pianeta costituiscono un'enorme e preziosa riserva d'acqua dolce da cui l'umanità si serve da decine di migliaia di anni. Creati da un'ampia gamma di condizioni climatiche e geologiche, questi laghi si mantengono grazie al delicato equilibrio tra l'acqua che li alimenta e i fiumi nei quali scorrono. Anche se tutti i laghi possono sembrare simili, sono comunque estremamente diversi. Alcuni sono profondi come gli oceani. Altri possono essere attraversati quasi senza bagnarsi i piedi. Alcuni laghi sembrano rimanere qui per un'eternità, mentre altri vanno e vengono con le stagioni. Ma hanno tutti una cosa in comune: ospitano tutti forme di vita ricche e variegate nelle loro profondità e sulle loro sponde. A differenza delle acque tumultuose degli oceani e dei potenti fiumi, l'acqua dei laghi sembra immutabile e tranquilla.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC5CF8D571180D98C61904C45F7BBF02.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406210000 +0200" stop="20230406220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.08 Asteroidi, osservati speciali - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto dal Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò che - sappiamo e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di asteroidi: frammenti di corpi celesti alla deriva nello spazio interplanetario, fossili del Sistema solare vecchi più di 4 miliardi di anni e rimasti praticamente inalterati fino a oggi. Per fare chiarezza fra comete, meteore e meteoroidi in studio c'è Daria Guidetti, ricercatrice dell'Istituto Nazionale di Astrofisica e responsabile del progetto di difesa planetaria Sorvegliati Spaziali. Andiamo a caccia di meteoriti con Daniele Gardiol e la prima rete per la sorveglianza sistematica di meteore e atmosfera, in breve: Prisma.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406220000 +0200" stop="20230406230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406230000 +0200" stop="20230406231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230406231500 +0200" stop="20230407000500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le donne nella storia</title>
<desc lang="fr">THE ASCENT OF WOMAN: 10.000 YEARS STORY Le donne e le rivoluzioni - Le donne nella storia - Ep 4 - Le donne e le rivoluzioni La dottoressa Amanda Foreman ci accompagna in un viaggio lungo la storia dell'u - manità, per raccontarla da un altro punto di vista: quello femminile. In questo episodio guardiamo alle grandi rivoluzioni della storia, per verificare se abbiano mantenuto le promesse fatte alle donne che hanno combattuto per realizzarle. Scopriremo che dalla Rivoluzione Francese fino alla Primavera Araba le donne hanno svolto un ruolo fondamentale in ogni grande trasformazione, ma sono state sistematicamente tradite dalle nuove società che hanno contribuito a creare. E che la vera rivoluzione di successo, ancora in corso, è quella per l'autodeterminazione e l'emancipazione femminile. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407000500 +0200" stop="20230407005000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407005000 +0200" stop="20230407010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407010000 +0200" stop="20230407013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<desc lang="fr">Le verità nascoste dietro storie e personaggi che tutti credono di conoscere, anche se pochi conoscono i segreti dietro la genesi di grandi opere letterarie. Attraverso testimonianze e documenti rari e con l'aiuto di attori, registi e specialisti, la serie spiega come sono nate opere che abbiamo imparato ad amare, dalla prima idea nella mente dello scrittore alle pagine passate di mano in mano per generazioni. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/804BA2CBB2827FD403F5831F3C288034.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407013000 +0200" stop="20230407014500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spoon River Anthology</title>
<desc lang="fr">Letture in lingua originale dall¿Antologia di Spoon River di Edgar Lee Masters. Nel centenario della prima edizione del capolavoro del poeta statunitense Edgar Lee Masters, il programma si propone di far scoprire - ai giovani di oggi un¿opera che ha segnato un¿epoca, diventando un cult per un¿intera generazione. L¿interpretazione recitata in lingua originale di alcune delle più rappresentative poesie raccolte nell¿Antologia di Spoon River, effettuata da attori madrelingua in location di grande suggestione, consente di apprezzare i versi nella loro musicalità, oltre a costituire un valido sussidio per esercitare e affinare la comprensione della lingua inglese, anche grazie alla trascrizione grafica del testo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407014500 +0200" stop="20230407015500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<desc lang="fr">&quot;Figures of Speech&quot; è dedicato all'apprendimento di idiomi inglesi ed espressioni fisse. Ogni episodio rivela le destinazioni di viaggio più emozionanti in tutto il mondo.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0236D8852EFEB2A75A21F1AF3CEB2A79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407015500 +0200" stop="20230407020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FFDEF098C48DD5CC04DFEE9A26564C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407020000 +0200" stop="20230407021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407021500 +0200" stop="20230407023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407023000 +0200" stop="20230407033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407033000 +0200" stop="20230407034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407034500 +0200" stop="20230407040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia in breve</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dell'uomo che ha superato la crisi del 1929. In politica estera Roosevelt ha saputo attraversare diverse stagioni con un mix di realismo, astuzia ed equilibrio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407040000 +0200" stop="20230407041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Strumenti</title>
<desc lang="fr">Artisti e produttori della scenda indie rock italiana (la rapper Meg, il virtuoso della chitarra elettrica Adriano Viterbini, il musicista elettronico Donato Dozzy, lo storico bassista degli Area Ares Tavolazzi e molti altri) raccontano il loro strumento d'elezione, le tecniche preferite, come si è evoluto il suo uso nel corso della storia della musica e nella loro storia artistica personale. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78ABCFFC3C42E6B798183DD04DD3E03D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407041500 +0200" stop="20230407043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407043000 +0200" stop="20230407051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Eugenio Montale - Pochi altri poeti al mondo hanno saputo rappresentare il sentimento del proprio tempo con la precisione di Eugenio Montale. Il suo &quot;male di vivere&quot; è s - tato la risposta dell'individuo alle barbarie di massa che il secolo breve andava preparando. Dagli Ossi di seppia a Le Occasioni, da La Bufera a Satura, Montale si è imposto subito come poeta canonico della tradizione novecentesca italiana. Dal simbolismo iniziale fino all'ironia nera delle ultime raccolte i versi di Montale ci accompagnano nell'atto di guardare il mondo con l'occhio della grande poesia. In due delle tre città della sua vita abbiamo filmato il racconto dell'opera di Montale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407051500 +0200" stop="20230407053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407053000 +0200" stop="20230407054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I generi cinematografici</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407054500 +0200" stop="20230407060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>