<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517060000 +0200" stop="20230517060500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Un mondo senza la NASA</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Files precede il documentario: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517060500 +0200" stop="20230517065500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un mondo senza la Nasa</title>
<desc lang="fr">Quando sentiamo parlare di NASA la nostra immaginazione corre subito verso lo spazio più remoto. Ma la NASA gioca un ruolo molto importante anche qui, sulla Terra. Non c'è aspetto della nostra quotidianità che no - n sia stato influenzato dalla ricerca spaziale, che con i suoi risultati ci ha permesso di sviluppare tecnologie importantissime per la nostra vita di ogni giorno. In questo episodio vedremo le applicazioni della ricerca spaziale nel campo del matching online, dei dispositivi di sicurezza, per la conservazione dei cibi e per la costruzione dei ponti sospesi. Cercando di immaginare come sarebbe il nostro mondo se la NASA non esistesse. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517065500 +0200" stop="20230517070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">Il tempo sul nostro e gli altri pianeti - L'acqua può polimerizzare.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517070000 +0200" stop="20230517071000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">Trafalgar Square</sub-title>
<desc lang="fr">Spot on the Map Ep.4 Trafalgar Square Prima TV per Rai - PROMO SPOT - Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per int - raprendere un viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517071000 +0200" stop="20230517071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517071500 +0200" stop="20230517073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<sub-title lang="fr">Isle of the Swan, Paris</sub-title>
<desc lang="fr">Figures of Speech Ep. 4 Isle of the Swan, Paris Prima TV per Rai - BAMBINI</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FC4AFAE33C6A6CEDC9E44D5DEFF0ADE4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517073000 +0200" stop="20230517075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">Il cavallo di Troia</sub-title>
<desc lang="fr">IL CAVALLO DI TROIA I Troiani sono sorpresi nello scoprire che i Greci hanno improvvisamente abbandonato le coste di Troia, lasciando solo un cavallo di legno, tanto imponente quanto misterioso. All'interno del cavallo, i guerrieri greci, tra cui Ulisse, ideatore della strategia, rimangono in silenzio. Immaginando sia un'offerta ad Atena, Priamo fa portare il cavallo all'interno delle mura. Al calar della notte, i greci escono dal cavallo, aprono le porte della città al resto del loro esercito e iniziano a massacrare i Troiani. Menelao si riunisce con Elena. Paride scaglia una freccia che colpisce Achille nel tallone, atterrandolo a morte. Zeus assiste impotente e si rende conto che gli uomini non potranno più credere negli dei dopo un tale massacro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517075500 +0200" stop="20230517080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">L'arte delle perle di vetro</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 11. The art of the glass beads Prima TV per Rai - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage of Hum - anity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517080000 +0200" stop="20230517081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Asimmetria della materia e antimateria dell'Universo</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'Universo e il suo divenire: Asimmetria della materia e antimateria dell'Universo - Questo incontro è dedicato all¿antimateria, una sostanza quasi identica alla materia di cui si - amo fatti noi, la Terra, le stelle e tutto quanto ci circonda. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517081500 +0200" stop="20230517083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Eredità</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech St. 2 Ep.6 Gone Without the Wind Replica - BAMBINI - Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se - stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; - così Jack ha chiamato la sua invenzione - gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino, Marina Occhionero, Luca Tanganelli Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Pierluigi Caso</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3A20D5ACEF16984D847BE163BA5894A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517083000 +0200" stop="20230517090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tavola nel Rinascimento</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tavola nel Rinascimento - La pittura a tempera e ad olio sui supporti lignei nel periodo rinascimentale. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517090000 +0200" stop="20230517093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Il sale della vita</sub-title>
<desc lang="fr">Nautilus è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico e divulgatore Luca Perri andiamo alla scoperta del mondo che ci circonda e delle sue regole. Il tema di questa puntata è il Sale, presenza oggi comunissima nelle nostre vite, ma con una storia affascinante e un futuro, in termini di ricerca scientifica e ricadute tecnologiche, ancora più interessante. Con Alberto Figoli, dell'Istituto di Tecnologia delle Membrane del CNR, scopriamo come si estrae il sale dall'acqua marina e nelle miniere ed anche come gli oceani possano diventare una fondamentale fonte di minerali, preziosi per la nostra vita.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.27.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517093000 +0200" stop="20230517100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Pier Paolo De Matteis, ingegnere aereonautico</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: &quot;l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica&quot;. In questa puntata incontriamo Pier Paolo De Matteis, ingegnere aeronautico.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517100000 +0200" stop="20230517105000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Costa Rica : Le réveil de la nature</title>
<sub-title lang="fr">Le retour des animaux</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica la rinascita della natura Il ritorno degli animali - Ep. 2 - Un sontuoso bosco verde copre metà della Costa Rica, dalla costa del Pacifico, lungo i fianchi dei vulcani, fino al Mar dei Caraibi. - Anche se donne e uomini ora stanno vegliando su questa foresta convalescente, i veri artefici del suo ripristino sono gli animali che la abitano. La modellano; sono i suoi architetti e i suoi costruttori. Senza di loro la foresta sparirebbe, perché una foresta senza animali / è una foresta che muore. Questi pecari labiati sono essenziali per la vitalità della foresta. Scavano in cerca di cibo, migliorando la qualità del terreno. Attraverso i loro escrementi, disperdono i semi che hanno mangiato in tutte le direzioni. La grande varietà di cibo che mangiano, assicura il rinnovamento della vegetazione della foresta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517105000 +0200" stop="20230517114000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Passions animales</title>
<desc lang="fr">Per secoli si è ritenuto che gli animali non condividessero le emozioni come noi, ma le nuove scoperte scientifiche stanno ribaltando questa visione. Le complesse e diverse relazioni tra gli animali, con uno sguardo - particolare alla loro capacità di amare. Un viaggio nella Repubblica Democratica del Congo, dove vivono alcuni dei nostri parenti più stretti, i bonobo, grandi cultori in materia di relazioni di successo durature. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517114000 +0200" stop="20230517124000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Il Giglio, malia di un'isola</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Il Giglio, malia di un'isola - Nella prima ora, con &quot;L'uccello di fuoco&quot; scopriremo gli aspetti più segreti della vita del fenicottero. A seguire, Vincenzo Saccone ci raccont - a un'insolita Isola del Giglio, grazie alle storie raccolte in questa terra di granito, famosa per la sua tradizione musicale e per la viticoltura legata al vino ansònaco. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517124000 +0200" stop="20230517133000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Au plus profond de la Terre</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D94454B1E6DCCA9329CA6F44E05EDCF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517133000 +0200" stop="20230517142000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storie della Scienza</title>
<sub-title lang="fr">Elementi</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza - ep. 08 Elementi - Progetto Scienza Storie della Scienza è il programma condotto dal filosofo della scienza Telmo Pievani, con la partecipazione della giornalista sci - entifica Silvia Bencivelli, che approfondisce come e perché la scienza sia diventata così centrale nel mondo di oggi. Le puntate raccontano la storia e l'evoluzione del pensiero scientifico, con le scoperte, le intuizioni, gli esperimenti, le invenzioni, l'applicazione del metodo scientifico. Storie della scienza che ci hanno svelato le regole del mondo e fondato la nostra civiltà.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517142000 +0200" stop="20230517145000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<sub-title lang="fr">Leve e pulegge</sub-title>
<desc lang="fr">Memex - Sperimentiamo! E' un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti ambienti dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517145000 +0200" stop="20230517150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">Il morbillo - La pasta - Il sogno del mantello dell'invisibilità.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517150000 +0200" stop="20230517152000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lezioni di latino e greco</title>
<desc lang="fr">Lezioni di latino e greco Latino vs Greco pt.8 - Il prof. Federico Pirrone, docente di Latino presso l'Università Pontificia Salesiana e Presidente dell'Istituto Italiano di Studi Classici, ci guida nella - traduzione di brani tratti dai classici della letteratura latina. Il brano che vi proponiamo oggi è tratto dagli ''Amores'' di Ovidio. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517152000 +0200" stop="20230517154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Il cantiere di Michelangelo e Raffaello</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore Il cantiere di Michelangelo e Raffaello Replica - Michelangelo e il &quot;buon fresco&quot;, supporti e pigmenti. Il ponteggio, il cantiere, i cartoni nella Cappella Sistina. Raffaello: una tecn - ica murale sopraffina. Il contributo degli aiuti nei cantieri pittorici di Raffaello: Giovanni da Udine. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517154500 +0200" stop="20230517155500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Venanzo Crocetti</sub-title>
<desc lang="fr">RIBATTUTE DEL WEB RAI SCUOLA 2021 Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Museo Venanzo Crocetti - Alla scoperta della casa-museo di Venanzo Crocetti, maestro della scultura italiana del 9 - 00', artista pressoché dimenticato, a grande torto, dalla critica. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517155500 +0200" stop="20230517160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Falconeria, un patrimonio umano vivente</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 8. Falconry, a living uman heritage Prima TV per Rai - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage o - f Humanity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517160000 +0200" stop="20230517163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Pavia</sub-title>
<desc lang="fr">I luoghi della scienza è il diario di un viaggio attraverso l'Italia della ricerca. La conduttrice Chiara Buratti ci porta ad esplorare i centri di ricerca del Paese, incontrando i protagonisti e raccontando il rapporto tra territorio e scienza: un rapporto profondo, che affonda le sue radici nelle caratteristiche naturali, storiche e culturali di ogni luogo. Questa puntata è dedicata a Pavia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E58483C2B04C5446D5469C36185EDAA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517163000 +0200" stop="20230517163500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">La storia segreta delle cose: I materiali dell'età moderna</sub-title>
<desc lang="fr">Tutti gli oggetti che ci circondano sono il risultato di un lavoro di manifattura. Ma come riusciamo a costruirlii? E quali materiali sono fondamentali oggi per la nostra vita quotidiana? La designer e ingegnera dei materiali Zoe Laughin ci aiuta a rispondere a questo genere di domande, portandoci nei luoghi in cui avvengono le lavorazioni più interessanti. Vedremo stampanti 3D, metalli porosi utilizzati per costruire protesi veterinarie, cotone composto da fili otto volte più resistenti di quello tradizionale. Zoe raccoglierà gli oggetti più sorprendenti e li analizzerà per noi nel suo laboratorio, presso l'Institute of making, mostrandoci da molto vicino alcuni dei materiali più rivoluzionari del nostro presente.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517163500 +0200" stop="20230517173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La storia segreta delle cose: I materiali dell'età moderna</title>
<desc lang="fr">La storia segreta delle cose - I materiali dell'età moderna Tutti gli oggetti che ci circondano sonoil risultato di un lavoro di manifattura. Ma comeriusciamo a costruirlii? E quali materiali sono fondamentali oggi per la nostra vita quotidiana? La designer e ingegnera dei materiali ZoeLaughinci aiuta a rispondere a questo genere di domande,portandoci neiluoghi in cui avvengono le lavorazioni piùinteressanti. Vedremo stampanti 3D, metalli porosi utilizzati per costruire protesi veterinarie, cotone composto da fili otto volte più resistenti di quello tradizionale. Zoe raccoglierà glioggettipiùsorprendenti e li analizzerà per noi nel suo laboratorio,presso l'Institute of making, mostrandoci da molto vicino alcuni dei materiali piùrivoluzionaridel nostro presente.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517173000 +0200" stop="20230517180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tavola nel Rinascimento</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tavola nel Rinascimento - La pittura a tempera e ad olio sui supporti lignei nel periodo rinascimentale. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517180000 +0200" stop="20230517190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un'ora sola</title>
<sub-title lang="fr">Note, numeri e onde sonore</sub-title>
<desc lang="fr">Con questo progetto Rai Scuola ripresenterà al pubblico, rivisitando in chiave moderna, quanto di meglio la Rai ha prodotto in ambito educativo e culturale su tematiche di vario interesse riguardanti l'economia l'arte la letteratura la scienza la storia la geografia e molto altro. Ogni puntata sarà monografica ed analizzerà il tema definito da diversi punti di vista utilizzando il prezioso e ricco archivio Rai. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517190000 +0200" stop="20230517191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">L'infinito - Un potabilizzatore intelligente - I micro sistemi elettro meccanici - Dall'acciarino al magnetron.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517191500 +0200" stop="20230517201000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Costa Rica : Le réveil de la nature</title>
<sub-title lang="fr">La mer, le dernier défi</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica la rinascita della natura Il mare, l'ultima sfida - Ep. 3 - Questa striscia di terra si trova all'incrocio di diversi mondi: / tra il Sud e il Nord America, e tra l'Oceano Pacifico e il Mar dei - Caraibi. La Costa Rica, in spagnolo, la &quot;costa ricca&quot;, era chiamata così dai colonizzatori stupiti dall'oro mostrato dai nativi. Eppure, il vero tesoro è rimasto invisibile per loro: un gioiello inestimabile unico al mondo: la biodiversità della Costa Rica. Per quarant'anni, il Paese ha ripristinato e preservato le sue foreste tropicali, quasi distrutte da secoli di deforestazione. Fino ad ora, la maggior parte degli sforzi si è concentrata sulla superficie terrestre. Ma oggi, la sfida principale riguarda l'area marittima del Paese, dieci volte più grande della sua superficie e di cui solo una piccola parte è protetta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517201000 +0200" stop="20230517210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Passions animales</title>
<desc lang="fr">Liz Bonnin intende esplorare le relazioni sentimentali che intercorrono tra gli animali. E' il caso di elefanti legati da un'amicizia incredibile o la straordinario rapporto che tiene insieme una coppia di pinguini. - Per secoli si è ritenuto che gli animali non condividessero le emozioni come noi, ma le nuove scoperte scientifiche stanno ribaltando questa visione. Da qui, l'idea di Liz di portare alla luce le complesse e diverse relazioni tra gli animali, con uno sguardo particolare alla loro capacità di amare. Un viaggio che la condurrà nella Repubblica Democratica del Congo, dove incontrerà alcuni dei nostri parenti più stretti, i bonobo, grandi cultori in materia di relazioni di successo durature. Ma non solo.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517210000 +0200" stop="20230517220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">Trasporti</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Verso il futuro - p. 03 - Trasporti - Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste della giornalista scientifica Silvia Bencivelli e le imm - agini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro. - Un programma di Silvia Bencivelli, progetto a cura di Diego Garbati, regia Giancarlo Russo, conduce Silvia Bencivelli</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517220000 +0200" stop="20230517230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'ordre et le désordre</title>
<sub-title lang="fr">L'histoire de l'énergie</sub-title>
<desc lang="fr">L'inarrestabile Jim Al-Khalili rivela come l'umanità ha scoperto le regole che guidano l'universo e ha padroneggiato i due concetti più importanti dell'era moderna: l'energia e l'informazione. L'energia è vitale per tutti noi, ma cos'è esattamente l'energia? Nel tentativo di rispondere a questa domanda, Jim indaga su una strana serie di leggi che collegano tutto, dai motori agli umani alle stelle. Si scopre che l'energia, così importante per l'esistenza quotidiana, in realtà ci aiuta a dare un senso all'intero universo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517230000 +0200" stop="20230517231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27A5FE4DFA8871C428F20AB0F3566CD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517231500 +0200" stop="20230518001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">fEASYca</title>
<sub-title lang="fr">La casa sull'albero</sub-title>
<desc lang="fr">fEASYca: La casa sull'albero - Qui siamo in Trentino, Valsugana, per la costruzione di una casa su un albero: il sogno di ogni bambino...e l'incubo del conduttore (mio). Quattro giorni durissimi di bassa manovalanza per poter finalmente leggere sospeso a 5 metri da terra quel famoso passo del Barone Rampante di Calvino. Che te lo dico a fa', le cose sarebbero state un po' più complesse non fosse stato per Archimede e le sue leve. Ed il concetto di derivata della vita non ha poi aiutato più di tanto.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518001500 +0200" stop="20230518010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518010000 +0200" stop="20230518013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Edgar Allan Poe - The Last Four Days</title>
<desc lang="fr">Inglese Edgar Allan Poe - The last four days - Chapter 2 - Programma dedicato ad Edgar Allan Poe, poliedrico autore americano dalla personalità complessa, che ha dato con la sua opera un contributo essenzi - ale alla storia della letteratura mondiale, ponendosi come capostipite di nuovi generi letterari, dall¿horror alla detective story. Un autore capace di precorrere i tempi e di prefigurare artisticamente gli studi sull¿inconscio e le scoperte della psicoanalisi. - Un programma di Daniela Delfini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518013000 +0200" stop="20230518020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Erasmus Plus Stories</title>
<sub-title lang="fr">Weather and Food</sub-title>
<desc lang="fr">Come adattarsi ad un clima diverso e alle differenti abitudini alimentari dei Paesi ospitanti senza perdere di vista la salute? Gli studenti Erasmus sono chiamati anche in questo ambito a informarsi preventivamente e a fare scelte responsabili.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518020000 +0200" stop="20230518021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Amleto</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Amleto - La tragedia forse più famosa di Shakespeare e perché è cosi' attuale. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518021500 +0200" stop="20230518023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Agamennone di Eschilo</sub-title>
<desc lang="fr">Il filosofo Giuseppe Girgenti racconta la tragedia Agamennone, la prima della trilogia dell'Orestea, che comprende Le Coefore e Le Eumenidi, messa in scena per la prima volta nel 458 a.C. durante le Grandi Dionisie. Agamennone, re di Argo, alla vigilia della guerra di Troia, avendo venti sfavorevoli che gli impedivano la partenza, viene indotto dall'indovino Calcante a sacrificare la figlia Ifigenia, per propiziarsi gli dei e riuscire a partire. Ma la moglie Clitennestra decide di vendicare il sacrificio della figlia e al ritono del re acheo dalla guerra, insieme al suo amante Egisto, lo uccide. Questo delitto sarà a sua volta vendicato da Oreste, figlio di Agamennone, che per vendicare il padre ucciderà la madre e il suo amante. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518023000 +0200" stop="20230518023500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Un mondo senza la NASA</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Files precede il documentario: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518023500 +0200" stop="20230518032500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un mondo senza la Nasa</title>
<desc lang="fr">Quando sentiamo parlare di NASA la nostra immaginazione corre subito verso lo spazio più remoto. Ma la NASA gioca un ruolo molto importante anche qui, sulla Terra. Non c'è aspetto della nostra quotidianità che non sia stato influenzato dalla ricerca spaziale, che con i suoi risultati ci ha permesso di sviluppare tecnologie importantissime per la nostra vita di ogni giorno. In questo episodio vedremo le applicazioni della ricerca spaziale nel campo del matching online, dei dispositivi di sicurezza, per la conservazione dei cibi e per la costruzione dei ponti sospesi. Cercando di immaginare come sarebbe il nostro mondo se la NASA non esistesse.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518032500 +0200" stop="20230518033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<sub-title lang="fr">Il tempo sul nostro e gli altri pianeti - L'acqua può polimerizzare.</sub-title>
<desc lang="fr">Il tempo sul nostro e gli altri pianeti - L'acqua può polimerizzare.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518033000 +0200" stop="20230518034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Asimmetria della materia e antimateria dell'Universo</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'Universo e il suo divenire: Asimmetria della materia e antimateria dell'Universo - Questo incontro è dedicato all¿antimateria, una sostanza quasi identica alla materia di cui si - amo fatti noi, la Terra, le stelle e tutto quanto ci circonda. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B065724CE99857B681F87654DB98616.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518034500 +0200" stop="20230518040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Eredità</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech St. 2 Ep.6 Gone Without the Wind Replica - BAMBINI - Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se - stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; - così Jack ha chiamato la sua invenzione - gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino, Marina Occhionero, Luca Tanganelli Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Pierluigi Caso</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518040000 +0200" stop="20230518041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Galleria Spada</sub-title>
<desc lang="fr">RIBATTUTE DEL WEB RAI SCUOLA 2021 Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Galleria Spada - Collocata all'interno del Palazzo Capodiferro, la Galleria Spada ospita una preziosa collezione s - eicentesca, esemplare panoramica dell'arte barocca. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7F6B56EFB110D8199D8D9E201E28133.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518041500 +0200" stop="20230518043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Musei di Villa Torlonia</sub-title>
<desc lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: museo Boncompagni Ludovisi Replica - Il Museo Boncompagni Ludovisi per le Arti Decorative, il Costume e la Moda dei secoli XIX e XX raccoglie l'evol - uzione delle arti applicate made in Italy dalla Belle Époque fino a oggi. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518043000 +0200" stop="20230518051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Luigi Pirandello</sub-title>
<desc lang="fr">L'avanzare delle masse, la perdita dell'identità personale, il crollo delle vecchie certezze, la relatività, la psicoanalisi: tutti questi temi essenziali per capire il Novecento vanno a comporre la poetica di Luigi Pirandello. Un autore che ha minato dall'interno la letteratura e il teatro borghese italiano, rispettandone le forme per ottenere esiti rivoluzionari. La location è lo Studio Pirandello, la casa romana in cui il grande drammaturgo ha lavorato e vissuto nei suoi ultimi anni di vita, e il Bunker Soratte, un vero bunker della seconda guerra mondiale, che, accostato all'ambiente borghese dello Studio Pirandello, è capace di creare un contrasto tipicamente pirandelliano tra forma e sostanza.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518051500 +0200" stop="20230518053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Complessità nell'universo</sub-title>
<desc lang="fr"> L'universo e il suo divenire: Complessità nell'universo - ''Complessità'': una parola oggi di moda, usata e spesso abusata. Ma cosa sono questi sistemi complessi?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518053000 +0200" stop="20230518054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Potere</sub-title>
<desc lang="fr">Alfabeto del futuro: Potere Prima TV per Rai - Come si ridistribuiscono i poteri nell'età del web? E come si può ottenerne un bilanciamento democratico?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518054500 +0200" stop="20230518060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Napoleonico</sub-title>
<desc lang="fr">Nella puntata di oggi: cosa accomuna un gruppo di cyborg californiani e un fotografo con il pallino di Google Street View? Ce lo dice Camilla Invernizzi; un mondo social migliore è possibile, basta volerlo. L'opinione di Dino Pedreschi; gadget tecnol - ogici per insegnare il coding ai bimbi dell'era digitale con l'esperienza di SAM Labs; e infine: sembrerà un'ovvietà, ma c'è una bella differenza tra la progettazione grafica su carta e la progettazione grafica per gli schermi elettronici. Quale? Ce ne parla Luca Pianigiani, esperto in comunicazione digitale. - Regia: Giancarlo Ronchi Conduce: Matteo Bordone</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F1F8EEFBD4034FD72FCEDA5A068551.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>