<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'ordre et le désordre</title>
<sub-title lang="fr">L'histoire de l'énergie</sub-title>
<desc lang="fr">L'inarrestabile Jim Al-Khalili rivela come l'umanità ha scoperto le regole che guidano l'universo e ha padroneggiato i due concetti più importanti dell'era moderna: l'energia e l'informazione. L'energia è vitale per tutti noi, ma cos'è esattamente l'energia? Nel tentativo di rispondere a questa domanda, Jim indaga su una strana serie di leggi che collegano tutto, dai motori agli umani alle stelle. Si scopre che l'energia, così importante per l'esistenza quotidiana, in realtà ci aiuta a dare un senso all'intero universo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516070000 +0200" stop="20230516071000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">The Monument</sub-title>
<desc lang="fr">Spot on the Map Ep.3 The Monument Replica - PROMO SPOT - Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77BD8E86FC91C9CA901E2C588BD78538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516071000 +0200" stop="20230516071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516071500 +0200" stop="20230516073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<sub-title lang="fr">Eiffel Tower, Paris</sub-title>
<desc lang="fr">Figures of Speech Ep. 3 Eiffel Tower, Paris Prima TV per Rai</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E76C659828D565CD7FE262D4D4905B1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516073000 +0200" stop="20230516075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">Vincere o morire</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Storia dell'arte p. 16 - Genealogia Replica</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCF4E47E0E3C3CF51C5FFB7F9F85585C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516075500 +0200" stop="20230516080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Sardinian pastoral songs</sub-title>
<desc lang="fr">Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del &quot;Patrimonio Culturale Immateriale Unesco dell'Umanità&quot;. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516080000 +0200" stop="20230516081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Molecole e vita nello spazio e nel tempo</sub-title>
<desc lang="fr">L'Universo e il suo divenire: Molecole e vita nello spazio e nel tempo Replica - Galileo punta il cannocchiale alle stelle e sperimenta in laboratorio, alla ricerca di leggi naturali valide in cielo e in t - erra. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CEEB2BF0716E9139FE386367A04841B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516081500 +0200" stop="20230516083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Cura</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Automazione - Siamo davvero schiavi della tecnica? Nulla è meno certo: né il web né qualunque altra tecnica andrebbero da nessuna parte senza i bisogni umani.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3A20D5ACEF16984D847BE163BA5894A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516083000 +0200" stop="20230516090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tela tra XIV e XV secolo</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tela tra XIV e XV secolo - La tecnica della pittura su tela nel Trecento e Quattrocento: l¿utilizzo dei pigmenti e dei leganti. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516090000 +0200" stop="20230516093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Tavola Periodica degli Elementi, ordinata da 150 anni</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata parliamo di una &quot;invenzione&quot; che ha cambiato per sempre il modo con cui guardiamo la realtà: la Tavola Periodica degli Elementi. Con Maurizio Peruzzini, Direttore del Dipartimento di Chimica del CNR, ne ripercorriamo la storia, da Dmitrij Ivanovic Mendeleev fino ai nostri giorni, scoprendo come funziona e come si evoluta.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516093000 +0200" stop="20230516100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Catalina Curceanu, fisica</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Catalina Curceanu, fisica.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516100000 +0200" stop="20230516105000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Costa Rica : Le réveil de la nature</title>
<sub-title lang="fr">The Dry Forest</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica la rinascita della natura La foresta secca - Ep. 1 - C'è una straordinaria foresta in America Centrale. Situata tra l'Oceano Pacifico e la catena montuosa vulcanica nel nord-ovest del Costa Rica - , la foresta tropicale secca di Guanacaste è sopravvissuta a secoli di deforestazione. Ma negli ultimi quarant'anni donne e uomini hanno lavorato per ripristinarla. E oggi, la foresta si sta espandendo. Da maggio a dicembre, quando la foresta è imbevuta delle piogge del Pacifico, è solo una normale foresta tropicale, lussureggiante e verde. Ma a gennaio, quando i venti si spostano e le nuvole vengono bloccate dai vulcani e non può più piovere sulle pianure, la foresta cambia e si prepara a resistere ai lunghi mesi della stagione secca. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516105000 +0200" stop="20230516114000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La vita segreta dei cani</title>
<desc lang="fr">Sono stati i migliori amici dell'uomo per migliaia di anni. Sono la specie più variegata di mammiferi al mondo con oltre 400 razze. Quanto sappiamo davvero dei nostri cani e da dove vengono? Questa serie esplora l'e - norme diversità di cani. Scoprendo la loro straordinaria fisiologia, il loro legame emotivo con gli esseri umani e i loro straordinari super sensi. Scopriremo come e perché i cani occupano una parte importante della nostra vita. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DE3D9C9CA49B53FA1E73ECC294E8F2BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516114000 +0200" stop="20230516124000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">La restanza, Calabria e nostalgia</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi La restanza, Calabria e nostalgia - Con &quot;Armi e animali&quot; andremo alla scoperta dell'arsenale di cui dispongono le specie animali per difendersi e conquistare. Subito dopo, in - pieno inverno, Paolo Severini intraprende un viaggio coast to coast in Calabria, raccontando il lembo di terra che dal Tirreno allo Jonio si sviluppa alle pendici del Pollino. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516124000 +0200" stop="20230516132500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Che cosa c'è là fuori?</sub-title>
<desc lang="fr">Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l' evoluzione della scienza sia intimamente intrecciata con l'evoluzione della società stessa. Questo episodio attraversa la storia di una delle più grandi rivoluzioni dell' umanità, ossia come siamo arrivati a comprendere che il nostro pianeta non sia al centro del cosmo ma solo uno tra i miliardi di corpi presenti in un vasto universo in espansione, ripercorrendo le teorie e le scoperte dei grandi personaggi del passato come ad esempio Galileo Galilei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516132500 +0200" stop="20230516142000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">Trasporti</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Verso il futuro - p. 03 - Trasporti - Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste della giornalista scientifica Silvia Bencivelli e le imm - agini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro. - Un programma di Silvia Bencivelli, progetto a cura di Diego Garbati, regia Giancarlo Russo, conduce Silvia Bencivelli</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516142000 +0200" stop="20230516145000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<sub-title lang="fr">Magneti</sub-title>
<desc lang="fr">Memex - Sperimentiamo! p. 03 Magneti RScienza e Natura Memex - Sperimentiamo! p. 03 Magneti RScienza e Natura Memex - Sperimentiamo! p. 03 Magneti RScienza e Natura Memex - Sperimentiamo! p. 03 Magneti R</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516145000 +0200" stop="20230516150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">La Cattedrale vegetale - Dalla cenere alla capsula di detersivo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516150000 +0200" stop="20230516152000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lezioni di latino e greco</title>
<desc lang="fr">Lezioni di latino e greco Latino vs Greco pt.7 - Il prof. Massimo Giuseppetti, docente di Lingua e Letteratura Greca presso l'Università degli Studi Roma Tre, ci guida nella traduzione di brani tratti dai - classici della letteratura greca. Nella puntata di oggi sarà spiegato e tradotto un passo di Lisia dall'orazione &quot;Contro Eratostene&quot;. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516152000 +0200" stop="20230516154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Le sperimentazioni di Leonardo</sub-title>
<desc lang="fr">La nuova visione prospettica, le tendenze realistiche dei pionieri fiorentini del Quattrocento e il persistere della sinopia. Dipingere sul muro nel Quattrocento e nel Cinquecento: schizzi, modelli, studi, bozzetti su carta, cartone preparatorio e quadrettatura, spolvero, incisione diretta e indiretta, cartone ausiliario, dipingere a fresco e a secco.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516154500 +0200" stop="20230516155500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Barracco</sub-title>
<desc lang="fr">La collezione del Museo di Sculture Antiche Giovanni Barracco, sapientemente raccolta dal barone Barracco per formare un museo della scultura antica comparata, comprende opere d'arte egizia, assira, fenicia, cipriota, etrusca, greca, romana e alcuni esemplari di arte medievale.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516155500 +0200" stop="20230516160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">La rete delle feste delle grandi macchine a spalla</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo La rete delle feste delle grandi macchine a spalla - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516160000 +0200" stop="20230516163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Stem</title>
<sub-title lang="fr">Luce</sub-title>
<desc lang="fr">STEM è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Il divulgatore scientifico Davide Coero Borga i - ncontra alcuni tra i maggiori esperti del mondo della ricerca e dell'innovazione in vari ambiti del sapere scientifico per mostrare dal vivo cosa la scienza e la tecnologia possano fare per cambiare in meglio la vita di ognuno di noi e come possano anche rappresentare un investimento per il futuro per i giovani che vi si avvicinino. Le STEM (Scienza, Tecnologia, Ingegneria e Matematica) sono ovunque, anche dove non ce le aspetteremmo, e queste puntate hanno come focus proprio la dimostrazione che tanti sono i campi di interesse e altrettante e anche di più sono le loro applicazioni.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D1746C981A7D68590D07535FF367D053.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516163000 +0200" stop="20230516172000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Au plus profond de la Terre</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/761D930E3C368318C328E63A83925872.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516172000 +0200" stop="20230516173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">Il morbillo - La pasta - Il sogno del mantello dell'invisibilità.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516173000 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tela tra XIV e XV secolo</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tela tra XIV e XV secolo - La tecnica della pittura su tela nel Trecento e Quattrocento: l¿utilizzo dei pigmenti e dei leganti. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Oggi è</title>
<sub-title lang="fr">Giornata Internazionale della Luce</sub-title>
<desc lang="fr">Nella puntata di Oggi è sulla giornata internazionale della Luce, indaghiamo il ruolo della luce nelle scienze, nelle religioni, nelle sue applicazioni industriali come, in particolare, nella salvaguardia del patrimonio culturale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516183000 +0200" stop="20230516185500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Media Literacy contro la disinformazione: Valutare l'affidabilità dei contenuti</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla Lettura: Media Literacy contro la disinformazione Valutare l'affidabilita' dei contenuti - In questa puntata parliamo di: check-list e strategie di lettura verticale; lettura laterale dell'info - rmazione, metodo SIFT e contrasto alle fake news nell'ambito di scienza e salute. - Un Programma scritto con Tiziana Mascia e Rosanna Stirone a cura di Stefano Aragona Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia di Giorgia Pini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516185500 +0200" stop="20230516190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">La transumanza. Il movimento stagionale del bestiame lungo gli antichi tratturi nel Mediterraneo e nelle Alpi</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo La transumanza. Il movimento stagionale del bestiame lungo gli antichi tratturi nel Mediterraneo e nelle Alpi - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del - Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516190000 +0200" stop="20230516191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<desc lang="fr">Tutti in coda - Un esoscheletro per camminare - Dalla pietra lavica al frullino.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516191500 +0200" stop="20230516201000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Costa Rica : Le réveil de la nature</title>
<sub-title lang="fr">Le retour des animaux</sub-title>
<desc lang="fr">Costa Rica la rinascita della natura Il ritorno degli animali - Ep. 2 - Un sontuoso bosco verde copre metà della Costa Rica, dalla costa del Pacifico, lungo i fianchi dei vulcani, fino al Mar dei Caraibi. - Anche se donne e uomini ora stanno vegliando su questa foresta convalescente, i veri artefici del suo ripristino sono gli animali che la abitano. La modellano; sono i suoi architetti e i suoi costruttori. Senza di loro la foresta sparirebbe, perché una foresta senza animali / è una foresta che muore. Questi pecari labiati sono essenziali per la vitalità della foresta. Scavano in cerca di cibo, migliorando la qualità del terreno. Attraverso i loro escrementi, disperdono i semi che hanno mangiato in tutte le direzioni. La grande varietà di cibo che mangiano, assicura il rinnovamento della vegetazione della foresta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516201000 +0200" stop="20230516210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Passions animales</title>
<desc lang="fr">Per secoli si è ritenuto che gli animali non condividessero le emozioni come noi, ma le nuove scoperte scientifiche stanno ribaltando questa visione. Le complesse e diverse relazioni tra gli animali, con uno sguardo - particolare alla loro capacità di amare. Un viaggio nella Repubblica Democratica del Congo, dove vivono alcuni dei nostri parenti più stretti, i bonobo, grandi cultori in materia di relazioni di successo durature. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516210000 +0200" stop="20230516220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Newton: Quello che sappiamo</title>
<sub-title lang="fr">Luci della ricerca</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata parliamo di luce e di come la luce sia diventata un potente strumento di indagine scientifica. Fra colori e lunghezze d'onda invisibili all'occhio umano, quante volte ci siamo messi sulle tracce della luce? Ce lo spiega una fisica che di luce si occupa in modo non convenzionale fra percezione visiva e opere d'arte: Elisabetta Baldanzi, dell'Istituto Nazionale di Ottica del Consiglio Nazionale delle Ricerche. Al Museo Galileo di Firenze, con il curatore delle collezioni Giorgio Strano, vediamo poi come la luce, da oggetto di studio, sia diventata lo strumento per osservare l'universo e il mondo microscopico.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516220000 +0200" stop="20230516220500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità - Ep 3 - Files precede il documentario: Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità - Ep 3 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516220500 +0200" stop="20230516230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Précision : comment tout mesurer ?</title>
<sub-title lang="fr">Lumière, chaleur et électricité</sub-title>
<desc lang="fr">Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità Perché abbiamo questa innata necessità di misurare e quantificare il mondo che ci circonda? Il professor MarcusDuSautoyprova a rispondereaquesta domanda,raccontandocicome siamo riusciti a ridurre l'intero universo ad una manciata di unità di misura fondamentali. In questo episodio si parla di luce, calore ed elettricità. Scopriremo come abbiamo imparato a misurarle, grazie alle intuizioni delle più grandi menti della storia della scienza.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A367108244DD984518E166EB5DA4B98.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516230000 +0200" stop="20230516231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516231500 +0200" stop="20230516232000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Un mondo senza la NASA</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Files precede il documentario: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230516232000 +0200" stop="20230517001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un mondo senza la Nasa</title>
<desc lang="fr">Quando sentiamo parlare di NASA la nostra immaginazione corre subito verso lo spazio più remoto. Ma la NASA gioca un ruolo molto importante anche qui, sulla Terra. Non c'è aspetto della nostra quotidianità che no - n sia stato influenzato dalla ricerca spaziale, che con i suoi risultati ci ha permesso di sviluppare tecnologie importantissime per la nostra vita di ogni giorno. In questo episodio vedremo le applicazioni della ricerca spaziale nel campo del matching online, dei dispositivi di sicurezza, per la conservazione dei cibi e per la costruzione dei ponti sospesi. Cercando di immaginare come sarebbe il nostro mondo se la NASA non esistesse. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517001500 +0200" stop="20230517010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Il Giglio, malia di un'isola</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Il Giglio, malia di un'isola - Nella prima ora, con &quot;L'uccello di fuoco&quot; scopriremo gli aspetti più segreti della vita del fenicottero. A seguire, Vincenzo Saccone ci raccont - a un'insolita Isola del Giglio, grazie alle storie raccolte in questa terra di granito, famosa per la sua tradizione musicale e per la viticoltura legata al vino ansònaco. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517010000 +0200" stop="20230517013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Edgar Allan Poe - The Last Four Days</title>
<desc lang="fr">Inglese Edgar Allan Poe - The last four days - Chapter 1 - Programma dedicato ad Edgar Allan Poe, poliedrico autore americano dalla personalità complessa, che ha dato con la sua opera un contributo essenzi - ale alla storia della letteratura mondiale, ponendosi come capostipite di nuovi generi letterari, dall¿horror alla detective story. Un autore capace di precorrere i tempi e di prefigurare artisticamente gli studi sull¿inconscio e le scoperte della psicoanalisi. - Un programma di Daniela Delfini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517013000 +0200" stop="20230517020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Erasmus Plus Stories</title>
<sub-title lang="fr">Hospitality</sub-title>
<desc lang="fr">RAGAZZI. - Ideato da Daniela Delfini con Valentina Carli Sebastiano Pigazzi Produttore Esecutivo Giorgio Marcucci Regia David Emmer</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517020000 +0200" stop="20230517021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Lo Schiaccianoci</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Lo Schiaccianoci - Un classico del balletto e le ragioni per cui non passa mai di moda. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517021500 +0200" stop="20230517023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Edipo re di Sofocle</sub-title>
<desc lang="fr">Il filosofo Giuseppe Girgenti racconta L'Edipo re di Sofocle, una tragedia che si ipotizza sia stata messa in scena per la prima volta intorno al 420 a.C. &quot;Conosci te stesso&quot; è uno degli apoftegmi attribuiti ai Sette Sapienti, che, inciso sul frontone del tempio di Apollo in Delfi, esortava gli uomini al riconoscimento della propria condizione e limitatezza umana e che Socrate mise al centro del suo insegnamento filosofico. Per Sofocle, al contrario, la conoscenza è causa di sofferenza: quanto più conosciamo, e soprattutto quando conosciamo noi stessi, tanto più soffriamo. E poiché il vedere è il principio del conoscere, la visione implica conoscenza, Edipo, che maledice la visione che lo ha portato alla verità, rinuncia al conoscere: non volendo più vedere si acceca perché non vuole più vedere. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517023000 +0200" stop="20230517033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'ordre et le désordre</title>
<sub-title lang="fr">L'histoire de l'énergie</sub-title>
<desc lang="fr">L'inarrestabile Jim Al-Khalili rivela come l'umanità ha scoperto le regole che guidano l'universo e ha padroneggiato i due concetti più importanti dell'era moderna: l'energia e l'informazione. L'energia è vitale per tutti noi, ma cos'è esattamente l'energia? Nel tentativo di rispondere a questa domanda, Jim indaga su una strana serie di leggi che collegano tutto, dai motori agli umani alle stelle. Si scopre che l'energia, così importante per l'esistenza quotidiana, in realtà ci aiuta a dare un senso all'intero universo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517033000 +0200" stop="20230517034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Molecole e vita nello spazio e nel tempo</sub-title>
<desc lang="fr">L'Universo e il suo divenire: Molecole e vita nello spazio e nel tempo Replica - Galileo punta il cannocchiale alle stelle e sperimenta in laboratorio, alla ricerca di leggi naturali valide in cielo e in t - erra. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B065724CE99857B681F87654DB98616.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517034500 +0200" stop="20230517040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Cura</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Automazione - Siamo davvero schiavi della tecnica? Nulla è meno certo: né il web né qualunque altra tecnica andrebbero da nessuna parte senza i bisogni umani.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517040000 +0200" stop="20230517041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Venanzo Crocetti</sub-title>
<desc lang="fr">RIBATTUTE DEL WEB RAI SCUOLA 2021 Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Museo Venanzo Crocetti - Alla scoperta della casa-museo di Venanzo Crocetti, maestro della scultura italiana del 9 - 00', artista pressoché dimenticato, a grande torto, dalla critica. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F1F8EEFBD4034FD72FCEDA5A068551.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517041500 +0200" stop="20230517043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo nazionale romano Crypta Balbi</sub-title>
<desc lang="fr">In un grande isolato a via delle Botteghe Oscure al centro di Roma è visibile la stratigrafia di 2000 - anni di storia della città nella sede del Museo Nazionale Romano - Crypta Balbi. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517043000 +0200" stop="20230517051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Gabriele D'Annunzio</sub-title>
<desc lang="fr">Poeta aulico, alto, inimitabile. E al tempo stesso scrittore di mercato, inventore di slogan pubblicitari, curatore del mito pubblico di se stesso. Chi è stato davvero Gabriele D'Annunzio? Il Vate guida della nazione, o il personaggio da rotocalco? Probabilmente entrambe le cose, perché D'Annunzio è stato fondamentalmente il creatore della letteratura contemporanea: il primo a capire che lo scrittore deve mettere in gioco la propria figura pubblica e addirittura il proprio corpo in quello che scrive. La location scelta è il Vittoriale degli Italiani, la grande villa sul lago di Garda che è un monumento di pietra allo scrittore e un racconto di ciò che è stata la sua vita.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517051500 +0200" stop="20230517053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Astrofisica delle alte. Energie</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'universo e il suo divenire: Astrofisica delle alte Energie - Cosa hanno in comune stelle di neutroni, buchi neri, supernove, galassie attive, ma anche le stelle più comuni, comp - reso il nostro Sole? -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517053000 +0200" stop="20230517054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Memoria</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Memoria - I Big data ci parlano intensivamente del presente, ma questa conoscenza non sarà mai completa sino a che non verrà integrata dai big data del passat - o. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517054500 +0200" stop="20230517060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Palazzo Altemps</sub-title>
<desc lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Palazzo Altemps Prima TV per Rai - Palazzo Altemps: la sede del Museo Nazionale Romano dedicata alla storia del collezionismo.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7F6B56EFB110D8199D8D9E201E28133.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>