<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325043000 +0100" stop="20230325052000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Alessandro Manzoni</sub-title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura Alessandro Manzoni R</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325052000 +0100" stop="20230325053000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Lo Schiaccianoci</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Lo Schiaccianoci - Un classico del balletto e le ragioni per cui non passa mai di moda. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325053000 +0100" stop="20230325054500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Le Troiane di Euripide</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: le Troiane di Euripide - La tragedia di Euripide, attuale ieri, oggi e domani. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325054500 +0100" stop="20230325060000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<sub-title lang="fr">Il cervello umano e l'ambiente</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Le grandi sfide del presente: Il cervello umano e l'ambiente - Silvano Tagliagambe parla delle relazioni del nostro cervello con l'ambiente e dei cambiamenti nella struttura del D - NA e nei processi cerebrali provocati dalle tecnologie digitali. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Francesco Iannello</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890149C83020752EC078A2E9D9D05BCB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325060000 +0100" stop="20230325070000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La matière et le néant</title>
<sub-title lang="fr">Le néant</sub-title>
<desc lang="fr">Il Tutto e il Nulla Il Nulla Prima TV per Rai - L'episodio su &quot;&quot;il Nulla&quot;&quot; si occupa della scienza ai limiti della percezione umana, dove giacciono i misteri più profondi dell'universo. Al-Khalili si propo - ne di rispondere a una domanda molto semplice: che cos'è il nulla? Il suo viaggio termina forse con la più profonda intuizione sulla realtà che l'umanità ha fatto: è da lì che tutto ha avuto origine. - Jim Al-Khalili Jim Al-Khalili</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325070000 +0100" stop="20230325073000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">Circé, la magicienne</sub-title>
<desc lang="fr">Nel loro peregrinare, Ulisse e i suoi uomini raggiungono la terra dei Ciclopi, mostruosi pastori giganti con un occhio solo. Qui l'eroe greco e i compagni sono catturati da Polifemo e intrappolati nella sua grotta. Ulisse escogita un piano: ritagliare un palo di legno così da renderlo appuntito e aspettare che il ciclope Polifemo si addormenti sotto i fumi del vino per conficcargli l'asse nell'unico occhio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325073000 +0100" stop="20230325074500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Calm down</sub-title>
<desc lang="fr">Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325074500 +0100" stop="20230325075500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<sub-title lang="fr">Poetic License</sub-title>
<desc lang="fr">Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; così Jack ha chiamato la sua invenzione gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D4C240E2CE3DA15543A2175EBE5439B6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325075500 +0100" stop="20230325080000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Art of dry stone walling, knowledge and techniques</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 13. Art of dry stone walling, knowledge and techniques - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage - of Humanity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325080000 +0100" stop="20230325081500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Kent Haruf con Fabio Cremonesi</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Kent Haruf con Fabio Cremonesi - Kent Haruf e i suoi cinque romanzi nelle parole di Fabio Cremonesi, traduttore e di Eugenia Dubini, editore. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325081500 +0100" stop="20230325083000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Fondazione Pino Pascali</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Fondazione Pino Pascali - Il Museo Pino Pascali ospita una collezione permanente dell'artista e muove la sua attività intorno alla sua figura artistica. - Assegna inoltre ogni anno Il Premio Pino Pascali a un artista che abbia una predisposizione pascaliana. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325083000 +0100" stop="20230325090000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La tecnica pittorica nel Medieovo</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La tecnica pittorica nel Medieovo - Le tecniche di trasposizione dell'immagine sugli strati preparatori e come si dipingeva a tempera su tavola nel Medioevo. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325090000 +0100" stop="20230325093000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Cemento, tra storia e innovazione</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata andiamo alla scoperta del materiale da costruzione più usato al mondo: il cemento. Un viaggio che parte dall'antica Roma e arriva fino alle più moderne tecnologie, come i cementi trasparenti o quelli autopulenti che purificano l'aria. A farci da guida, il professor Teodoro Valente, prorettore alla ricerca dell'Università di Roma Sapienza, dove insegna scienza e tecnologia dei materiali e dirige l'omonimo Dipartimento alla Facoltà di Ingegneria. Entriamo in uno dei più grandi cementifici d'Europa per scoprire come viene prodotto e nei laboratori dove si progetta il cemento del futuro. Anna Pancaldi ci racconta invece i segreti del calcestruzzo romano e la storia di John Aspdin, il muratore inglese che lo &quot;reinventa&quot; nel '700.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325093000 +0100" stop="20230325100000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Stefania Cantoni, ingegnere aeronautico</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Stefania Cantoni, ingegnere aeronautico.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325100000 +0100" stop="20230325104500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Confine fra i mondi</sub-title>
<desc lang="fr">Confine fra i mondi - Le coste sabbiose dell'Italia sono uno straordinario paradiso di biodiversità, un punto di contatto fra il mare, la terra e l'acqua dolce. E' anche un universo fragile, che impone a piante e a - nimali adattamenti estremi. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38D0EA9090E8A13659C2F158D90A98BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325104500 +0100" stop="20230325113000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Occidentale sarda</sub-title>
<desc lang="fr">WILD ITALY - L'ANTROPOCENE Ep. 3 - Occidentale sarda - Con una densità di popolazione umana fra le più basse in Europa, la Sardegna accoglie vasti territori caratterizzati da flora e faune incontaminate, l - e stesse che migliaia di anni fa incontrarono i primi abitanti dell'isola e poi i coloni fenici e romani. Ancora oggi ques'isola, cuore dell'Antica terra di Tirrenide oggi quasi completamente sommersa dal mare, stupisce per la ricchezza e la singolarità della sua biodiversità. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325113000 +0100" stop="20230325123000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">La Valsesia</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi La Valsesia - Ai piedi del Monte Rosa si estende la Valsesia, la valle più verde d'Italia. Il calore e lo spirito dei valsesiani ricordano in parte i Walser, un popolo che ne - l medioevo giunse qui dalla germania in cerca di nuovi pascoli, accettando di affrontare una quotidianità difficile e povera a quota duemila metri. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Claudia Seghetti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325123000 +0100" stop="20230325130000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Scienziate</title>
<sub-title lang="fr">Scienze dello Spazio</sub-title>
<desc lang="fr">Le pioniere del passato e le ricercatrici di oggi indicano la strada alle sempre più numerose ragazze che scelgono di impegnarsi nel mondo della scienza. &quot;Scienziate&quot; racconta le loro storie di successo evidenziando il loro percorso fatto di studio, modelli, incontri e rapporti umani e professionali, tutto ciò che ha contribuito a farle diventare le scienziate appassionate e riconosciute che sono oggi. In questa puntata dedicata alle scienziate impegnate nel campo delle Scienze dello Spazio, in studio con l'astrofisica e divulgatrice Edwige Pezzulli, racconteranno le loro storie Simonetta Di Pippo, astrofisica e direttore dello Space Economy Evolution Lab della Bocconi, ed Elisa Cinelli, esperta in ingegneria biomedica e in progettazione di missioni spaziali.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325130000 +0100" stop="20230325140000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti dell'Universo</title>
<sub-title lang="fr">Le parole dei grandi scienziati</sub-title>
<desc lang="fr">Il documentario descrive le vicende umane dei più grandi fisici del Ventesimo secolo e le scoperte che hanno fatto, raccontandole con le loro stesse parole. Uomini e donne che hanno trasformato la nostra comprensione dell'universo, dalla scoperta dei segreti dell'atomo alla risoluzione dei misteri del cosmo. Con preziose immagini d'archivio, fornisce una visione unica delle vite e delle personalità di alcuni dei fisici più brillanti tra cui Albert Einstein, Paul Dirac, Jocelyn Bell-Burnell e Stephen Hawking.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFCD842CEE8F8DD7814D606F50FA5279.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325140000 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Documentari Divulgativi</title>
<sub-title lang="fr">Chi siamo?</sub-title>
<desc lang="fr">Documentari divulgativi Storia della scienza - Ep. 6 - Chi siamo? - Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l'evoluzione della scienza sia intimamente intrecciata con l'evoluzione della s - ocietà stessa. Sappiamo che il cervello, l'organo che più di ogni altro ci rende umani, sia una delle meraviglie dell'universo eppure fino al diciassettesimo secolo è stato raramente oggetto di studio. Le scienze che studiano l'anatomia e la psicologia della nostra mente hanno portato a differenti visioni sulla nostra natura. Queste due scienze però cominciano a parlarsi sempre di più e durante questo procedimento ci hanno rivelato alcune sorprendenti e scomode verità su cosa veramente porti alla formazione delle idee, emozioni e desideri, fin dal momento della nostra nascita. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325151500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Galleria d'Arte Moderna Achille Forti</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Galleria d'Arte Moderna Achille Forti - Galleria d'Arte Moderna Achille Forti: nel veronese Palazzo della Ragione un percorso tra capolavori dell'Ottocen - to e del Novecento fino alle ricerche emergenti. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Rita Pacifici</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325151500 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Imago Museum</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Imago Museum - Nel cuore di Pescara sorge l'Imago Museum, distribuito su tre piani per un totale di 1200 metri quadrati, con un raccolta che è un unicum - in Italia. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325160000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Bell'Italia</title>
<desc lang="fr">&quot;Bellitalia&quot; è l'appuntamento settimanale della TGR dedicata ai beni culturali, ai musei e ai restauri, ma anche al paesaggio, ai centri urbani, alle tradizioni, a personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del n - ostro Paese. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D108D76882AEA1BC30ACC06AB24E9274.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325160000 +0100" stop="20230325160500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità - Ep 3 - Files precede il documentario: Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità - Ep 3 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325160500 +0100" stop="20230325170000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Précision : comment tout mesurer ?</title>
<sub-title lang="fr">Lumière, chaleur et électricité</sub-title>
<desc lang="fr">Le misure di tutte le cose - Luce, calore ed elettricità Perché abbiamo questa innata necessità di misurare e quantificare il mondo che ci circonda? Il professor MarcusDuSautoyprova a rispondereaquesta domanda,raccontandocicome siamo riusciti a ridurre l'intero universo ad una manciata di unità di misura fondamentali. In questo episodio si parla di luce, calore ed elettricità. Scopriremo come abbiamo imparato a misurarle, grazie alle intuizioni delle più grandi menti della storia della scienza.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B8B8C8BC9E5850060EDF2E2DC57F7AC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325170000 +0100" stop="20230325171500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<sub-title lang="fr">Dante Inferno: La guerra sì del cammino sì de la pietate. I dialoghi tra Dante e le anime dannate</sub-title>
<desc lang="fr">La scuola in tv La guerra sì del cammino e sì de la pietate. - Italiano. Studenti di Scuola Superiore di II grado (II biennio e quinto anno). Dante Inferno. I dialoghi tra Dante e le anime dannate. Il vers - o proemiale anticipa l'esperienza profonda e piena di Dante, il dialogo con le anime dannate in uno scambio di ascolto e parole, che condivide con i lettori le dimensioni dialettiche del narratore e del poeta - personaggio. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F89A2701B484C20AE5DFDC865F297463.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325171500 +0100" stop="20230325173000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<sub-title lang="fr">Amicizia e poesia nel Purgatorio</sub-title>
<desc lang="fr">Matematica. Secondo biennio delle scuole secondarie di II grado. Si inizia con la trattazione della nascita dei numeri complessi dal punto di vista storico: viene ripercorso il cammino che ha portato dalla formula risolutiva delle equazioni di III grado di Cardano-Tartaglia all'ipotesi dell'esistenza della radice quadrata di -1. Vengono poi trattate le varie forme di rappresentazione dei numeri complessi: la forma algebrica e la rappresentazione nel piano di Gauss, la forma trigonometrica e il suo legame con le funzioni sinusoidali, la forma esponenziale e le formule di Eulero per concludere con quella che è stata definita la formula &quot;più bella della matematica&quot;.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.65.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325173000 +0100" stop="20230325174500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<sub-title lang="fr">Italiano: Dante Paradiso La missione del buon governo: Buoni cittadini in terra e in cielo</sub-title>
<desc lang="fr"> Scuola secondaria superiore di II grado (II biennio e V). La Commedia è anche un'opera politica, rivolta alla comunità degli uomini, dai cittadini ai ministri, ai vertici del governo, agli imperatori. Dante incontra nei diversi cieli anime beate che si sono dedicate alla causa comune, mettendo Dio al centro dei loro obiettivi nella vita terrena. Dante e i lettori si specchiano in questi comportamenti, perché li attuino in terra, nel mondo. Dante è investito in cielo di questa missione: il racconto di un'esperienza.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.78.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325174500 +0100" stop="20230325180000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Paradiso</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Paradiso - La Divina Commedia secondo Cristicchi. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325180000 +0100" stop="20230325181500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Dante (e le donne)</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Dante (e le donne) - Lella Costa porta in scena il sommo poeta raccontando il suo rapporto con le donne e ce ne spiega l'attualità. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325181500 +0100" stop="20230325183000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Dante incontra i contemporanei</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 11 - Dante incontra i contemporanei. - Il critico d¿arte e saggista Italo Tomassoni illustra come gli Artisti abbiamo fruttato le loro idee e le loro riflessioni su - l ¿Poema Sacro¿ nella storia. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325183000 +0100" stop="20230325190000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Curiosità su Dante Alighieri</sub-title>
<desc lang="fr"> Il dantista Aldo Onorati percorre la complessa profezia del &quot;Veltro&quot;, partendo dalle parole di Virgilio nel Canto I dell'Inferno per arrivare all'elogio di Cacciaguida su Cangrande della Scala nel Canto XVII del Paradiso. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325190000 +0100" stop="20230325193000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Curiosità su Dante Alighieri Parte seconda</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 4 - Curiosità su Dante Alighieri - Parte seconda - Il dantista Aldo Onorati ricorda nel &quot;Poema Sacro&quot;, tra la molteplicità delle virtù del Santo di Assisi, la Pover - tà contrapposta alla Lupa. La Povertà, sposando Cristo e rimanendo vedova sulla Croce, verrà sposata di nuovo solo da San Francesco. Una riflessione sulla figura del &quot;Veltro&quot; che vivrà in povertà e virtù. Nel Medioevo non era consuetudine firmare le opera, ma Dante metterà tre firme nella Divina Commedia: Canto XIX Inferno, nell'allusione al sugello di San Giovanni nei pozzi dei simoniaci, Canto XXX Purgatorio quando Beatrice lo nomina, Canto XV Paradiso dove Dante stesso nomina il suo &quot;Poema Sacro&quot;. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325193000 +0100" stop="20230325200000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Il gran teatro della Commedia</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 5 - Il gran teatro della Commedia. Parte Prima. - Il regista Franco Ricordi recita le prime terzine del Canto I Inferno che aprono alla scenografia verbale di tutto - il Poema, evidenziando due temi: lo ¿smarrimento del nostro cammino terreno¿ che a distanza di 7 secoli ancora tocca l¿umanità e la ¿salvezza¿ ritrovata nella Poesia di Virgilio. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325200000 +0100" stop="20230325203000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Il gran teatro della Commedia</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 6 - Il gran teatro della Commedia. Parte Seconda. - Il regista Franco Ricordi percorre lo sprofondamento dell¿Inferno coi suoi toni tragicomici, recitando le terzin - e ¿Malebolge¿, evidenziandone i colori in un azzardato paragone col nero materico del pittore contemporaneo Alberto Burri. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325203000 +0100" stop="20230325210000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Dante Alighieri: La Commedia, un colpo d'occhio</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 7 - La Commedia, un colpo d'occhio. Parte Prima. - Il Filologo e Professore Emerito Emilio Pasquini descrive il primo abbozzo del Poema dell¿oltretomba in Paradiso - scritto ¿ inizialmente - in latino; con l¿esilio Dante concepì un poema non solo rivolto al Paradiso, ma anche all¿Inferno ed al Purgatorio attraverso la terzina, scegliendo la lingua volgare. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325210000 +0100" stop="20230325213000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Dante Alighieri: La Commedia, un colpo d'occhio</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 8 - La Commedia, un colpo d'occhio. Parte Seconda. - Il Filologo e Professore Emerito Emilio Pasquini ricerca gli effetti sonori e la fascinazione fonica di Dante, - analizzando la parola come ¿significante¿ che è suono e come ¿significato¿ che è concetto. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325213000 +0100" stop="20230325220000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Dalla Vita Nova al Paradiso</sub-title>
<desc lang="fr">Enciclopedia infinita Dante Alighieri p. 9 - Dalla Vita Nova al Paradiso. Parte Prima. - Il Professore Alberto Casadei descrive le diverse stagioni della vita di Dante, dal Casato incerto degli Alighieri a - lla Battaglia di Campaldino, raccontando di una famiglia borghese inserita nel contesto socio-economico fiorentino da cui il Sommo Poeta si allontanò con gli studi giovanili a Bologna. Un apprendistato che si distaccò da Guittone di Arezzo, che apprezzò lo stile alto di Guido Guinizzelli e che maturò il Dante interpretato ed interpretabile sempre. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325220000 +0100" stop="20230325223500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<sub-title lang="fr">Dante Alighieri: Dalla Vita Nova al Paradiso</sub-title>
<desc lang="fr">Il Professore Alberto Casadei parte dalle prime attività politiche di Dante in Lunigiana e in Lucchesia, spiegando come il pensatore politico sviluppi gli eventi storici nelle terzine, trasformandole in tracce certe interne al testo, per capire quando e da dove Dante scriva e completi il &quot;Poema Sacro&quot;. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325223500 +0100" stop="20230325232500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Dante Alighieri</sub-title>
<desc lang="fr">Dante è un poeta plurale. L'erede di numerose tradizioni culturali, ma anche lo sperimentatore di tutte le possibilità della parola poetica e dell'invenzione letteraria. L'intellettuale direttamente impegnato in politica, che alla crisi della politica dedica le sue profezie più sferzanti. Uno tra i maggiori poeti d'amore, ma anche il grande cantore dell'amor sacro. Abbiamo dedicato un'attenzione speciale alla Commedia, e in particolare all'episodio di Ulisse (nell'Inferno) e alla visione di Dio alla fine del Paradiso. Le riprese sono state effettuate a Firenze: il racconto del grande poema, in particolare, è stato ambientato nell'antico Museo della Specola, che con le sue cere anatomiche, la sua vasta collezione zoologica e il suo osservatorio astronomico offre un correlativo della vastità di orizzonti del grande poema.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/639F4947DCFF0CC364E789F04B38EAFC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325232500 +0100" stop="20230326000000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La Scuola in TV</title>
<sub-title lang="fr">Il pensiero medievale: teologia, filosofia, scienza.</sub-title>
<desc lang="fr">La scuola in TV 2021 Il pensiero medievale: teologia, filosofia, scienza. Prima TV per Rai - Scienze umane e Filosofia. Classi IV dei licei di scienze umane. La lezione illustra i quadri concettuali e isti - tuzionali fondamentali della riflessione teoretica nel Medioevo, dalla teologia monastica alla logica, dalla teologia scolastica alle grandi sintesi e alla scienza. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D92890000B3A37B7FC462E03F8D9EFB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326000000 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Il porto di Taranto</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Il porto di Taranto - 'Taranto è una città perfetta. È come vivere nell'interno di una conchiglia, un'ostrica aperta'. Così Pasolini nel 1959 descrive la città ionica. Un ann - o dopo, la rivoluzione del siderurgico con l'Italsider. Agli occhi del poeta si presentano gli ultimi attimi di una simbiosi ancora intatta tra mare, città e abitanti. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Giuseppe Sansonna</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326010000 +0100" stop="20230326012000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dracula</title>
<sub-title lang="fr">Bene vs Male</sub-title>
<desc lang="fr">BAMBINI - La natura demoniaca di Dracula. Il morso che trasforma in vampiro, il Male come contagio. Responsabilità e predestinazione: l'aspetto etico in &quot;Dracula&quot;. Religione e simbologia cristiana in Stoker. L - a contrapposizione fra le forze del Bene e le forze del Male. L'aspetto sociale in &quot;Dracula&quot;, la comunità e l'amicizia, contrapposte alla solitudine del mostro - Un programma di Daniela Delfini Autori Daniela Delfini Con Fabio Vittorini Edoardo Camponeschi Produttore Esecutivo Livia Lauriola Regia di David Emmer</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326012000 +0100" stop="20230326013000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">The Monument</sub-title>
<desc lang="fr">Spot on the Map Ep.3 The Monument Replica - PROMO SPOT - Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326013000 +0100" stop="20230326015500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<sub-title lang="fr">Hong Kong: 2IFC Tower</sub-title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti c - he dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. L'episodio è dedicato al Two International Financial Center di Hong Kong. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326015500 +0100" stop="20230326040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Art of dry stone walling, knowledge and techniques</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 13. Art of dry stone walling, knowledge and techniques - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage - of Humanity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326040000 +0200" stop="20230326050000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La matière et le néant</title>
<sub-title lang="fr">Le néant</sub-title>
<desc lang="fr">Il Tutto e il Nulla Il Nulla Prima TV per Rai - L'episodio su &quot;&quot;il Nulla&quot;&quot; si occupa della scienza ai limiti della percezione umana, dove giacciono i misteri più profondi dell'universo. Al-Khalili si propo - ne di rispondere a una domanda molto semplice: che cos'è il nulla? Il suo viaggio termina forse con la più profonda intuizione sulla realtà che l'umanità ha fatto: è da lì che tutto ha avuto origine. - Jim Al-Khalili Jim Al-Khalili</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326050000 +0200" stop="20230326051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<sub-title lang="fr">Il cespuglio dei nostri antenati più antichi</sub-title>
<desc lang="fr">Le nostre conoscenze sulle fasi più antiche dell'evoluzione umana sono profondamente cambiate negli ultimi 50 anni. Grazie ad un numero sempre crescente di scoperte di nuovi fossili sappiamo oggi che il processo evolutivo non è stato lineare, in una successione continua e graduale da specie più antiche a specie più recenti. In tutte le fasi della nostra evoluzione molte specie di antenati hanno convissuto, negli stessi periodi e negli stessi areali, e per descrivere questa notevole diversità si usa oggi la metafora del 'cespuglio' evolutivo, a sottolineare la numerosità di specie e le intricate dinamiche evolutive.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4442A640E9B91B5D1E22CA82C1DDE9AE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326051500 +0200" stop="20230326053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">L'asimmetria molecolare e l'origine della vita</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'Universo e il suo divenire: L'asimmetria molecolare e l'origine della vita - L'asimmetria propria delle molecole del vivente fu scoperta da Pasteur negli anni '40 del diciannove - simo secolo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326053000 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Giacomo Leopardi</sub-title>
<desc lang="fr">Sarà vero che Leopardi è il cantore della negatività e del pessimismo? O non sarà più corretto descriverlo come il poeta di un'altra grande forza, il Desiderio? Poeta passionale, dunque. Poeta affamato di vita. Poeta troppo innamorato della vita per non essere condannato all'insoddisfazione. La puntata racconta la vita del grande autore, facendo di tutto per rispettare la sua stessa volontà: concentrarsi sul pensiero, e non sulla sua tragica vita privata. La location scelta è il Parco dei mostri di Bomarzo, quasi la messa in scena di pietra del mondo dell¿immaginazione in cui il giovane Leopardi cercava rifugio dalla realtà.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>