<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331063500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr">La storia del conflitto tra Russia e Ucraina ha radici antiche che risiedono in motivazioni geopolitiche e strategiche. Un nodo irrisolto che attraversa i secoli, dai tempi degli Zar nel XVI secolo fino alle incandescenti tensioni di questi giorni. In questa puntata di &quot;Passato e Presente&quot;, Paolo Mieli e il professor Adriano Roccucci ricostruiscono le ragioni del conflitto così drammaticamente esploso. Terra di confine tra la Russia e l'Occidente, l'Ucraina è percorsa da una contrapposizione tra una parte del suo popolo che storicamente guarda verso l'Europa e un'altra parte, filorussa, attratta dall'orbita di Mosca.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8C7841978F39DB48282CA8E4974C831.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331063500 +0200" stop="20230331072000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Mixer: Vent'anni di televisione</title>
<desc lang="fr">Giovanni Minoli continua il viaggio retrospettivo nella storia del suo rotocalco d'attualità che ha segnato un'epoca con 3 storici &quot;faccia a faccia&quot;: il primo, nel 1983, con Cesare Romiti, allora Amministratore Delegato della Fiat, il volto duro del capitalismo italiano degli anni '80 che si autodefinisce &quot;molto, molto, molto più cattivo dell'Avvocato Agnelli&quot;; il secondo, nel 1985, con Brigitte Bardot presso La Madrague, la sua villa a Saint Tropez, dove l'iconica attrice cinquantenne riflette sul suo passato, sul rapporto col denaro e col tempo e racconta la sua nuova vita isolata e lontana dai riflettori, dedicata a favore degli animali e della natura; infine, con Giorgio Almirante, nel 1987: il fondatore e segretario del MSI racconta la sua idea di fascismo e democrazia, i ricordi personali legati al Duce, le rivalità con altri</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331072000 +0200" stop="20230331082000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Italiani</title>
<desc lang="fr">Figlio di un rivoluzionario antiborbonico e di una contadina, Francesco Saverio Nitti è uno dei massimi meridionalisti italiani. Nato a Melfi nel 1868, nonostante le difficoltà economiche, Nitti studia a Napoli mantenendosi col suo lavoro di giornalista e diventando presto un fine intellettuale. Studioso della situazione economica e politica italiana, coltiva un pensiero critico originale che non lo aiuterà sempre nella sua carriera politica. Giovane docente alla Federico II di Napoli, entra presto in politica e porta avanti le sue idee innovative sul Meridione. È più volte ministro e durante la prima Guerra mondiale è responsabile dopo Caporetto di una serie di miglioramenti della vita dei coscritti in guerra, con l'istituzione delle assicurazioni, delle polizze vita per i reduci, dell'assegnazione delle terre ai contadini.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C1A06119C70A4552FDE593A5E4D55667.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331082000 +0200" stop="20230331083000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">I Siti italiani del Patrimonio Mondiale Unesco</title>
<desc lang="fr">Iscrizione alla Lista del Patrimonio Mondiale Unesco 1987. La piazza deve essere considerata come patrimonio culturale di Eccezionale Valore Universale considerando che i capolavori che ospita sono la testimonianza dello spirito creativo del XIV secolo. Tali monumenti costituiscono una tappa talmente fondamentale nella storia dell'architettura medievale da diventare un punto di riferimento nello studio dello stile romanico pisano. Il camposanto ed il suo ciclo di affreschi, con la sua particolare tipologia e uso, costituisce un notevole esempio per la storia della pittura italiana medievale dei secoli XIV e XV. Testo di Eugenio Farioli Vecchioli, Domizia Mattei. Con la collaborazione di Arnaldo Donnini, Sergio Macedone, Vincenzo Reale. Video Makers: Massimo Latini. Regia di Massimo Latini. Edizione a cura di Antonio Masiello.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331083000 +0200" stop="20230331085000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/526137147D6D8A0F29AA2557C05EE0D8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331085000 +0200" stop="20230331093000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr"> Storia nelle diverse epoche confrontandole con i nostri tempi. Ogni giorno un grande studioso di fama risponde alle domande di Paolo Mieli e di tre giovani storici delle università italiane. Un racconto sui fatti, la ciclicità e i protagonisti della storia, conciliando il rigore scientifico con un linguaggio televisivo accessibile a tutti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63CCA92B3FDC48CABC590872AF386706.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331093000 +0200" stop="20230331103000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">a.C.d.C.</title>
<desc lang="fr">a.C.d.C. Amsterdam, Londra, New York. Tre città alla conquista del mondo p.3 Lo Shock della Modernità - Londra e New York: le prime città a diventare metropoli. Sviluppo tecnologico, esplosione demografica - , gli edifici prefabbricati, l'ascensore, i primi grattacieli: qui si sperimentano gli avanzamenti della civiltà ed allo stesso tempo le forme più estreme di povertà, disagio, inquinamento. Nasce l'idea stessa di un nuovo tipo di urbanistica, l'urbanistica del domani. - Un programma di Alessandro Barbero e Davide Savelli, Regia di Davide Savelli, Produttore Esecutivo Roberta Pulino</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD145116D530E5C5268035302C151B1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331103000 +0200" stop="20230331113000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">a.C.d.C.</title>
<desc lang="fr">a.C.d.C. - Amsterdam, Londra, New York. Tre città alla conquista del mondo p.4 -La corsa al gigantismo - I grattacieli hanno segnato una svolta nella storia delle grandi città. Costruire in verticale è la - soluzione al problema della limitatezza delle aree edificabili. Questa formula innovativa ha origine a New York, dove ancora oggi i suoi grattacieli sono il simbolo della città. In Inghilterra nello stesso periodo si tenta la strada delle ''città giardino'' per contrastare il degrado sociale delle megalopoli. - Un programma di Alessandro Barbero e Davide Savelli, Regia di Davide Savelli, Produttore Esecutivo Roberta Pulino</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD145116D530E5C5268035302C151B1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331113000 +0200" stop="20230331120000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B8971B075694486CBB8E3D3BABF779C6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331120000 +0200" stop="20230331130000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Ieri e oggi</title>
<desc lang="fr">Il programma propone un collage di spezzoni di trasmissioni dell'archivio dell'azienda televisiva, che contiene materiale audiovisivo mostrando sia momenti televisivi contemporanei che storici.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F086BA948B384F8A1799B2815C777894.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331130000 +0200" stop="20230331135500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Soggetto donna</title>
<desc lang="fr">Cos'hanno in comune Franca Valeri, attrice, autrice e regista dalla carriera lunghissima e straordinaria e Silvia Colasanti, la giovane compositrice più eseguita in Italia e all'estero? Cos'è per loro il pal - coscenico? Com'è cambiato negli anni il riconoscimento delle donne in campo artistico? Le abbiamo incontrate a Roma: nello storico quartiere di Testaccio, sulla scena del Cometa off, un teatro senza barriere tra il pubblico e l'attore, siede Franca Valeri. Silvia Colasanti sceglie la più moderna &quot;fabbrica di cultura&quot; che è l'Auditorium Parco della Musica. Soggetto Donna ripercorre le loro carriere e le testimonianze del passato per scoprire se sul palcoscenico esiste una &quot;questione femminile&quot; e per esplorare la loro creatività. - di Marta la Licata, con Brigida Gullo e Alessandra Conforti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A589552A2A5E391127DCBF585DFDA15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331135500 +0200" stop="20230331140000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Gli Imperdibili</title>
<desc lang="fr">Backstage, anteprime, eventi e curiosità dentro lo schermo. È il programma che offre informazione e approfondimento sulla programmazione dei canali che compongono il bouquet Rai.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F3FDFEDC2EF7A165A21159E31CDA796.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331140000 +0200" stop="20230331142000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/526137147D6D8A0F29AA2557C05EE0D8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331142000 +0200" stop="20230331150000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr">La storia del conflitto tra Russia e Ucraina ha radici antiche che risiedono in motivazioni geopolitiche e strategiche. Un nodo irrisolto che attraversa i secoli, dai tempi degli Zar nel XVI secolo fino alle incandescenti tensioni di questi giorni. In questa puntata di &quot;Passato e Presente&quot;, Paolo Mieli e il professor Adriano Roccucci ricostruiscono le ragioni del conflitto così drammaticamente esploso. Terra di confine tra la Russia e l'Occidente, l'Ucraina è percorsa da una contrapposizione tra una parte del suo popolo che storicamente guarda verso l'Europa e un'altra parte, filorussa, attratta dall'orbita di Mosca.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B8DF6A8BF95073E7EA7558342B1FA817.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331150000 +0200" stop="20230331160000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Sicilia 1943-1947: Gli anni del rifiuto</title>
<desc lang="fr">Le vicende dallo sbarco delle forze anglo-americane in Sicilia al successivo sviluppo del movimento separatista siciliano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331160000 +0200" stop="20230331170000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Ciao Stefania</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331170000 +0200" stop="20230331175000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Storia delle nostre città</title>
<desc lang="fr">Storia delle nostre città. Quinta serie - Ascoli - Tra echi medievali e rinascimentali, Ascoli propone uno scenario ricco, unico nel suo genere. La città ha vissuto un'epoca di grande fermento artistico e - intellettuale tra il Quattrocento e il Cinquecento, e tuttora lo si può cogliere passeggiando per le vie del centro storico. È inoltre possibile, attraverso alcuni itinerari archeologici, ripercorrere i fasti dell'antica Roma. Il suo fulcro è la rinascimentale Piazza del Popolo, nota anche come il 'Salotto d'Italia' e sede di importanti edifici come il Palazzo dei Capitani del Popolo, la Chiesa di San Francesco e lo storico Caffè Meletti. Figura di spicco della città è il primo papa francescano, Niccolò IV, al cui nome è associata l'Università degli studi di Ascoli.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AD1C4A3E8C77B69CB2E40755841F1B01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331175000 +0200" stop="20230331183000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Alla scoperta del ramo d'oro</title>
<desc lang="fr">Nella puntata di oggi di Alla scoperta del ramo d'oro indagheremo il legame tra il lavoro del traduttore letterario e i suoi lettori e le sue lettrici, i suoi autori e le sue autrici. Un legame antico e sempre nuovo, in cui è sempre necessaria una mediazione, tra restare fedeli e tradire, avvicinarsi e dell'allontanarsi, in cui è costante il desiderio di raggiungere qualcosa che sfugge sempre, in cui si compie, in fondo, un atto d'amore. Edoardo Camurri ne parlerà con una delle più importanti traduttrici letterarie italiane, Ilide Carmignani. Per restare in tema, nella consueta rubrica &quot;I Racconti verdi&quot;, Alessandra Viola ci parlerà della nomenclatura delle piante, tra cui narciso, cipresso, giacinto e loto.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331183000 +0200" stop="20230331195000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Borsalino City</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331195000 +0200" stop="20230331195500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Rai News Giorno</title>
<desc lang="fr">Cronaca, politica, economia, cultura, spettacolo e sport dall'Italia e dal mondo. I fatti del giorno in tre minuti a cura di Rai News, il canale all news della Rai.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/481A9F67985DFBD97C4D187B918A3EA6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331195500 +0200" stop="20230331201000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">La foresta: Volonghi/Solenghi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Spéciale</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331201000 +0200" stop="20230331203000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/526137147D6D8A0F29AA2557C05EE0D8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331203000 +0200" stop="20230331211000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr">Agrippina Maggiore e sua figlia Agrippina Minore, donne e madri di imperatori per le quali il confronto tra le fonti epigrafiche e il contesto storico religioso, ci aiuta a demolire il pregiudizio di tanta storiografia fatta dagli uomini.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8C7841978F39DB48282CA8E4974C831.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331211000 +0200" stop="20230331222500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">La macchina delle immagini di Alfredo C.</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331222500 +0200" stop="20230331232500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">SeDici Storie</title>
<desc lang="fr">Giovanni Borghi. Un capitano coraggioso. Se Dici Storie racconta l'avventura imprenditoriale e umana di uno degli industriali italiani più famosi: il re degli elettrodomestici Ignis nell'Italia aggressiva del miracolo economico. Un self-made man che ha creato un impero dalla provincia di Varese, un uomo creativo e pieno d'intuito che ha dominato il mercato fino agli anni '70. Una storia raccontata da Giovanni Borghi stesso, grazie alle numerose interviste che fanno parte del patrimonio delle teche Rai. L'analisi storica del fenomeno Ignis è della professoressa Emanuela Scarpellini mentre il figlio di Giovanni Borghi, Guido, racconta di un padre carismatico che scommette sui giovani e gli affida, quando ha appena vent'anni, le sponsorizzazioni sportive.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230331232500 +0200" stop="20230401002500 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">La bussola e la clessidra</title>
<desc lang="fr">Combattenti celti, legionari romani, predoni vichinghi, cavalieri templari, highlander scozzesi, guerrieri mongoli. La nuova serie de La Bussola e la Clessidra, con il professor Alessandro Barbero, è dedicata ad alcuni dei più grandi guerrieri dell antichità e alle loro tecniche di combattimento. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A4BC1CDDB85507492BD4CC7001F5722.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401002500 +0200" stop="20230401003000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Rai News Notte</title>
<desc lang="fr">Cronaca, politica, economia, cultura, spettacolo e sport dall'Italia e dal mondo. I fatti del giorno in tre minuti a cura di Rai News, il canale all news della Rai.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401003000 +0200" stop="20230401005000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/526137147D6D8A0F29AA2557C05EE0D8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401005000 +0200" stop="20230401013000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Alla scoperta del ramo d'oro</title>
<desc lang="fr">Nella puntata di oggi di Alla scoperta del ramo d'oro indagheremo il legame tra il lavoro del traduttore letterario e i suoi lettori e le sue lettrici, i suoi autori e le sue autrici. Un legame antico e sempre nuovo, in cui è sempre necessaria una mediazione, tra restare fedeli e tradire, avvicinarsi e dell'allontanarsi, in cui è costante il desiderio di raggiungere qualcosa che sfugge sempre, in cui si compie, in fondo, un atto d'amore. Edoardo Camurri ne parlerà con una delle più importanti traduttrici letterarie italiane, Ilide Carmignani. Per restare in tema, nella consueta rubrica &quot;I Racconti verdi&quot;, Alessandra Viola ci parlerà della nomenclatura delle piante, tra cui narciso, cipresso, giacinto e loto.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401013000 +0200" stop="20230401021000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Passato e presente</title>
<desc lang="fr">Agrippina sangue e potere nella Roma Imperiale con il prof.ssa Francesca Cenerini - RUBRICA - Agrippina Maggiore e sua figlia Agrippina Minore, donne e madri di imperatori per le quali - il confronto tra le fonti epigrafiche e il contesto storico religioso, ci aiuta a demolire il pregiudizio di tanta storiografia fatta dagli uomini. - Un programma di Rai Cultura Conduce Paolo Mieli Con la partecipazione di Carla Spano' Un programma di Alessandra Bisegna, Sara Chiaretti, Paolo Mieli Con la consulenza Cristoforo Gorno Produttore esecutivo Valentina Tassini Regia di Davide Frasnelli</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63CCA92B3FDC48CABC590872AF386706.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401021000 +0200" stop="20230401033000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Borsalino City</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401033000 +0200" stop="20230401043000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Ciao Stefania</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401043000 +0200" stop="20230401053000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Soggetto donna</title>
<desc lang="fr">Cos'hanno in comune Franca Valeri, attrice, autrice e regista dalla carriera lunghissima e straordinaria e Silvia Colasanti, la giovane compositrice più eseguita in Italia e all'estero? Cos'è per loro il pal - coscenico? Com'è cambiato negli anni il riconoscimento delle donne in campo artistico? Le abbiamo incontrate a Roma: nello storico quartiere di Testaccio, sulla scena del Cometa off, un teatro senza barriere tra il pubblico e l'attore, siede Franca Valeri. Silvia Colasanti sceglie la più moderna &quot;fabbrica di cultura&quot; che è l'Auditorium Parco della Musica. Soggetto Donna ripercorre le loro carriere e le testimonianze del passato per scoprire se sul palcoscenico esiste una &quot;questione femminile&quot; e per esplorare la loro creatività. - di Marta la Licata, con Brigida Gullo e Alessandra Conforti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A589552A2A5E391127DCBF585DFDA15.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230401053000 +0200" stop="20230401060000 +0200" channel="RAISTORIA.it">
<title lang="fr">Il giorno e la storia</title>
<desc lang="fr">La trasmissione si propone di raccontare ogni giorno i fatti e i personaggi più significativi del passato relativi a ciascun giorno, con il contributo di storici e di editorialisti. Ogni settimana si alternano i direttori dei principali quotidiani italiani, commentando quotidianamente un particolare fatto storico. I filmati utilizzati provengono dalle Rai Teche.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/526137147D6D8A0F29AA2557C05EE0D8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>