<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501061000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<sub-title lang="fr">Il tempo sul nostro e gli altri pianeti - L'acqua può polimerizzare.</sub-title>
<desc lang="fr">Il tempo sul nostro e gli altri pianeti - L'acqua può polimerizzare.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501061000 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'uomo dei ghiacci</title>
<desc lang="fr">Il documentario ripercorre la vicenda della Mummia del Similaun, oggi comunemente nota come Otzi. Nel 1991, sulle Alpi Venoste, al confine tra Italia ed Austria, vennero trovati, perfettamente conservati nel ghiaccio, i resti di un uomo del tardo Neolitico vissuto 5.300 anni fa. Oggi la mummia è conservata nel Museo dell'Alto Adige di Bolzano e continua ad affascinare i visitatori e gli studiosi che cercano di carpirne i segreti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/117D308CBD3451473BFE44CC0D95D1DA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501071000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">Red Light District</sub-title>
<desc lang="fr">Spot on the Map Ep.29 Red Light District Prima TV per Rai - BAMBINI - La serie in lingua inglese si propone l'obiettivo di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi, cont - ribuendo contestualmente a farci conoscere il patrimonio artistico e culturale di alcune grandi capitali. In questa puntata il conduttore è a Parigi per mostrarci il Red Light District. Sottotitoli in lingua inglese e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501071000 +0200" stop="20230501071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501071500 +0200" stop="20230501073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Apology</sub-title>
<desc lang="fr">Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501073000 +0200" stop="20230501080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<sub-title lang="fr">Sweden: Turning Torso</sub-title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti ch - e dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. L'episodio è dedicato al grattacielo residenziale Turning Torso, situato a Malmö, in Svezia. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501080000 +0200" stop="20230501081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Cosa fa cambiare il clima</sub-title>
<desc lang="fr">Analizzeremo i concetti di albedo ed effetto serra, che riducono rispettivamente l'energia entrante e quella uscente. Parleremo delle variazioni (le forzanti) delle componenti del bilancio energetico che possono alterare la temperatura di equilibrio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501081500 +0200" stop="20230501083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Le sorgenti di gas serra</sub-title>
<desc lang="fr">Da un'idea di Riccardo Lanzidei Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - In questa puntata parleremo di come i cicli dei tre principali gas serra presenti in natura - anidride carbonica, metano e protossido di azoto - siano stati alterati dall'uomo a partire dall'inizio dell'era industriale e come lo sbilancio dei cicli naturali sia responsabile dei livelli atmosferici dei gas serra che osserviamo attualmente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501083000 +0200" stop="20230501090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La terracotta nei secoli XVIII e XIX</sub-title>
<desc lang="fr">I Segreti del Colore - La Terracotta Puntata 5 - La terracotta nei secoli XVIII e XIX - In questa puntata parleremo della porcellana e delle sue caratteristiche tecniche, della produzione orientale e della - nascita delle grandi manifatture europee nel corso del XVIII e XIX secolo. - Autrice Daniela Delfini, regia David Emmer, a cura di Livia Lauriola, produttore esecutivo Giorgio Marcucci. Consulenza Paola Pogliani, Luca Ciancabilla, Giuliana Magrini. Ha partecipato Edoardo Camponeschi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501090000 +0200" stop="20230501091000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<sub-title lang="fr">La scoperta del glutine - L'Etna che si muove - Bravo, compagno Lysenko</sub-title>
<desc lang="fr">La scoperta del glutine - L'Etna che si muove - Bravo, compagno Lysenko.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501091000 +0200" stop="20230501095000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Magazzino 26</title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga, l'approfondimento di Rai Cultura su ricerca e innovazione in Italia e in Europa. Ricerca e innovazione sono i perni dello sviluppo delle società avanzate. Dal porto vecchio di Trieste, sede de - llo EuroScience Open Forum 2020, il più grande incontro interdisciplinare su scienza e innovazione in Europa, per e con la società, Davide Coero Borga conduce il programma che racconta e approfondisce gli scenari della ricerca scientifica e dell'innovazione in Italia e in Europa.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501095000 +0200" stop="20230501104000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Pacifique sud</title>
<sub-title lang="fr">Plongée en profondeur</sub-title>
<desc lang="fr">In un immenso deserto di azzurro senza fine, la sopravvivenza delle specie marine è strettamente legata alla capacità di percorrere grandi distanze per procurarsi il cibo. Balene, squali, tartarughe sono conti - nuamente impegnati in lunghi viaggi, in un eterno gioco di imperscrutabili equilibri tra prede e predatori. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AAB8697764B5359597F44D8BD80E4D4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501104000 +0200" stop="20230501113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Edens</title>
<sub-title lang="fr">Turquie, paradis naturel</sub-title>
<desc lang="fr">La Turchia è una terra ricca di meraviglie. Un Paese dai contrasti estremi, dove l'incontro tra Oriente e Occidente ha dato vita ad alcuni tra i panorami più spettacolari al mondo: fitte foreste, vaste zone umide - e aspre aree montuose circondate da mari cristallini. Questa incredibile varietà di habitat ha creato un vero paradiso selvaggio. Ma il fragile ecosistema di questo Paese e la vita selvatica che ospita, stanno correndo un pericolo gravissimo. I cambiamenti climatici stanno infatti costringendo alcune delle specie più rappresentative al mondo, a lottare più duramente che mai per la sopravvivenza. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62C7DFA78D33FD8043CD83751BAEEE38.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501113000 +0200" stop="20230501123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Pisa, la spirale aurea</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi Pisa, la spirale aurea - In questa puntata, si apre la serie &quot;Wild Cile&quot; dedicata alla vita del Cile meridionale, raccontata attraverso gli animali che abitano queste lande - . Subito dopo, seguendo la suggestione della sequenza di Fibonacci, Guido Morandini disegna una spirale per raccontare il territorio che da Pisa si estende fino al mare. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Lorenzo di Majo Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501123000 +0200" stop="20230501131500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Geo</title>
<desc lang="fr">Nei suoi grandi documentari e con gli esperti in studio, GEO racconterà la Terra e le persone, le meraviglie e le fragilità del nostro pianeta, dando quest'anno particolare spazio ai grandi squilibri ambientali che compromettono la salute se non la sopravvivenza delle specie, uomo compreso: deforestazione, inquinamento di aria, terre e mari, produzione incontrollata di CO2 col conseguente innalzamento del riscaldamento globale e l'intensificarsi dei fenomeni meteorologici più estremi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AB023043E58A9C03FEFD7AF5532EFA4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501131500 +0200" stop="20230501140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Geo</title>
<desc lang="fr">Nei suoi grandi documentari e con gli esperti in studio, GEO racconterà la Terra e le persone, le meraviglie e le fragilità del nostro pianeta, dando quest'anno particolare spazio ai grandi squilibri ambientali che compromettono la salute se non la sopravvivenza delle specie, uomo compreso: deforestazione, inquinamento di aria, terre e mari, produzione incontrollata di CO2 col conseguente innalzamento del riscaldamento globale e l'intensificarsi dei fenomeni meteorologici più estremi.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/57019C6221CC9B330DCEAC64BAB4E521.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501140000 +0200" stop="20230501145000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">I.A. Il tuo nuovo cervello</sub-title>
<desc lang="fr"> Con l'introduzione di Chiara Buratti alla scoperta delle più importanti ricerche e scoperte scientifiche che cambieranno la nostra visione del futuro e il nostro modo di studiare e di lavorare. Oggi conosceremo gli inquilini del nostro corpo: i microorganismi che vivono sulla pelle dell'uomo e all'interno dei suoi organi. Guarderemo i nostri corpi così da vicino che sarà come vederli per la prima volta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501145000 +0200" stop="20230501150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<sub-title lang="fr">Tutti in coda - Un esoscheletro per camminare - Dalla pietra lavica al frullino</sub-title>
<desc lang="fr">Tutti in coda - Un esoscheletro per camminare - Dalla pietra lavica al frullino.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501150000 +0200" stop="20230501153500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">Nell'era digitale abbiamo assistito al proliferare di nuove forme espressive: net art, new media art, digital art. Espressioni che non alludono a correnti estetiche, ma al mezzo, alla tecnologia utilizzata. Non è un ca - so che i rapporti tra scienziati, informatici, sviluppatori, creativi e artisti siano sempre più frequenti. Una relazione speciale, con uno sguardo sul mondo e uno sul futuro. Fra hacker, performer e artisti visivi, una puntata interamente dedicata al rapporto fra arte e tecnologie digitali. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501153500 +0200" stop="20230501155000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Cosa sono il clima ed il cambiamento climatico</sub-title>
<desc lang="fr">Vengono introdotti alcuni concetti come quello di evento estremo e riscaldamento globale, evidenziando per quest'ultimo la similitudine e la differenza con la definizione di cambiamento climatico. L'atmosfera è il mezzo in cui il clima si manifesta, analizzeremo le sue principali caratteristiche quali la composizione e la variazione con la quota della pressione e della temperatura.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501155000 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<sub-title lang="fr">Prometeo da servitore a padrone</sub-title>
<desc lang="fr">Da un'idea di Riccardo Lanzidei Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - Un tempo la filosofia generava la scienza e la tecnica aveva un ruolo ancillare rispetto a quest'ultima, mentre oggi c'è un totale ribaltamento.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890149C83020752EC078A2E9D9D05BCB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Energia e movimento: Newton contro Einstein</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata del ciclo dedicato alla conoscenza dell'universo della Fisica, Davide Coero Borga e la Professoressa Elisabetta Bissaldi, del Dipartimento Interateneo di Fisica del Politecnico di Bari e dell'Istituto Nazionale di Fisica Nucleare, ci conducono alla scoperta della forza di gravità e delle forze centrali in fisica, a partire dal ritratto di due titani della Scienza: Isaac Newton e Albert Einstein. Con Leonardo Di Venere, ricercatore dell'Infn di Bari, attraverso un esperimento scopriamo come funziona un paracadute, mentre da Pisa, con Angela Di Virgilio, ricercatrice dell'Infn responsabile del progetto Ginger presso i Laboratori Nazionali del Gran Sasso, conosciamo lo strumento GP2, un giroscopio che serve a misurare le rotazioni terrestri.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501163000 +0200" stop="20230501163500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Un mondo senza la NASA</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Files precede il documentario: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C17F8E884BEB286AE24121FC451DD182.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501163500 +0200" stop="20230501173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Un mondo senza la Nasa</title>
<desc lang="fr">Un mondo senza la nasa - Episodio 1 Replica - Quando sentiamo parlare di NASA la nostra immaginazione corre subito verso lo spazio più remoto. Ma la NASA gioca un ruolo molto importante anche qui, sulla Te - rra. Non c'è aspetto della nostra quotidianità che non sia stato influenzato dalla ricerca spaziale, che con i suoi risultati ci ha permesso di sviluppare tecnologie importantissime per la nostra vita di ogni giorno. In questo episodio vedremo le applicazioni della ricerca spaziale nel campo dell'orientamento stradale, dell'industria alimentare, ma parleremo anche di materassi ed occhiali da sole. Cercando di immaginare come sarebbe il nostro mondo se la NASA non esistesse. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501173000 +0200" stop="20230501175500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">I colori di Roma</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore I colori di Roma Replica - La puntata è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. L'organizzazione del lavoro degli artisti e il trasferimento - del disegno sul muro, l'intonaco e i pigmenti, scopriremo come si dipingeva su muro ai tempi del'antica Roma. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo Camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501175500 +0200" stop="20230501180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">La rete delle feste delle grandi macchine a spalla</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo La rete delle feste delle grandi macchine a spalla - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6967DB9256898B791177A3499256F826.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501180000 +0200" stop="20230501183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Celebrazione della Festa del Lavoro</title>
<desc lang="fr">Il 1° maggio 1867 a Chicago entrò in vigore una legge che fissava a otto le ore lavorative giornaliere. Da allora il 1° maggio si c - elebra la Festa del Lavoro. -</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Cérémonie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501183000 +0200" stop="20230501190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Media Literacy contro la disinformazione: Contrastare la disinformazione</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla Lettura: Media Literacy contro la disinformazione Contrastare la disinformazione - In questa puntata parliamo di: disordine informativo, approccio multidisciplinare per contrastare la disinform - azione, meccanismi mentali che le persone mettono in atto per filtrare la complessità dell'informazione e prendere le decisioni. - Un Programma scritto con Tiziana Mascia e Rosanna Stirone a cura di Stefano Aragona Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia di Giorgia Pini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501190000 +0200" stop="20230501193500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Stem</title>
<sub-title lang="fr">Crimine</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza STEM - p. 08 - Crimine Replica - Progetto Scienza - STEM è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Il divulgatore scientifico Davide Coero Borga incontra - alcuni tra i maggiori esperti del mondo della ricerca e dell'innovazione in vari ambiti del sapere scientifico per mostrare dal vivo cosa la scienza e la tecnologia possano fare per cambiare in meglio la vita di ognuno di noi e come possano anche rappresentare un investimento per il futuro per i giovani che vi si avvicinino. Le STEM (Scienza, Tecnologia, Ingegneria e Matematica) sono ovunque, anche dove non ce le aspetteremmo, e queste puntate hanno come focus proprio la dimostrazione che tanti sono i campi di interesse e altrettante e anche di più sono le loro applicazioni.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9EC30F24B446F76094581B79994BBFC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501193500 +0200" stop="20230501202000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Pacifique sud</title>
<sub-title lang="fr">La ceinture de feu</sub-title>
<desc lang="fr">Mari del Sud Ep. 4 - Un oceano di vulcani - Fiumi di roccia incandescente si riversano in mare dalle viscere della terra, violenta manifestazione di forze incontrollabili che, nell'illusione della distruzi - one, portano invece quella vita che ha reso il pianeta Terra l'unico abitato del nostro sistema solare. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B2FD0250BE40A837E2C37091D66531B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501202000 +0200" stop="20230501211000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Italy s. V Predatori</title>
<sub-title lang="fr">Cacciatori dei cieli cittadini</sub-title>
<desc lang="fr">Wild Italy s. V Predatori Ep 5 Cacciatori dei cieli cittadini - Falchi pellegrini e gabbiani si contendono la palma di cacciatori di colombi, pappagalli, rondoni, pipistrelli ... e tutto questo avviene in - città, sopra alle nostre teste. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81C928A08094D726ABEF979BECE99D08.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501211000 +0200" stop="20230501220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Sapiens: Un solo pianeta</title>
<desc lang="fr">Un programma pone domande sull'uomo, sulla natura, sullo spazio, sulla terra e sul futuro dei Sapiens, cercando le risposte con accurate indagini sul campo. La scienza diventa così un racconto avvincente e spettacolare grazie alla narrazione di Mario Tozzi, scienziato, divulgatore e appassionato esploratore.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3082E5F6DA90E7B55BECA9924FA8EFC8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501220000 +0200" stop="20230501230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">La grande estinzione del Permiano</sub-title>
<desc lang="fr">Un progetto a cura di Diego Garbati, Regia Alberto Polimanti, conduce Chiara Buratti - Verso il futuro - p. 09 - La grande estinzione del Permiano Con l¿introduzione di Chiara Buratti alla scoperta delle più importanti ricerche e scoperte scientifiche che cambieranno la nostra visione del futuro e il nostro modo di studiare e di lavorare. Questo episodio ci riporta indietro fino al Permiano, il periodo della più grande estinzione di massa della storia del nostro pianeta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501230000 +0200" stop="20230501231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501231500 +0200" stop="20230502001000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lascaux IV, una sfida tecnologica</title>
<desc lang="fr">Per un anno le telecamere hanno seguito una incredibile avventura, in cui decine di tecnici hanno collaborato per realizzare un clone digitale della famosa grotte di Lascaux e dei suoi dipinti rupestri. Il docume - ntario raccoglie anche la testimonianza di Simon Coencas, co-scopritore di Lascaux, e i contributi di numerosi ricercatori, antropologi, storici e naturalisti di livello internazionale. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB171FE629311EE86E886DCDA932C87D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502001000 +0200" stop="20230502010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Valle d'Aosta, dove i giganti raccolgono fiori</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi Valle d'Aosta, dove i giganti raccolgono fiori - Con il 2° episodio di &quot;Wild Cile&quot; scopriremo gli animali e le piante più primitivi di questo splendido paese. A seguire, Pa - olo Severini ci condurrà in un affascinante viaggio in Valle d'Aosta, una regione di confine dal paesaggio di grande suggestione, fatto di vette altissime e casette in pietra. - Un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Lorenzo di Majo Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502010000 +0200" stop="20230502011500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Shakespeare: Everlasting Sonnets</title>
<sub-title lang="fr">In war with time</sub-title>
<desc lang="fr">La Poesia sa cogliere la vera essenza delle cose. Se la realtà è illusoria, soggetta al continuo cambiamento, transitoria e falsa, la Poesia è capace di vedere oltre la metamorfosi del Tempo e intuire la realtà autentica, archetipica ed eterna, di cui il mondo e gli uomini sono solo il riflesso. Maria Del Sapio Garbero, professore Ordinario di Letteratura Inglese all'Università Roma Tre, analizza il periodo di composizione e pubblicazione dei sonetti di Shakespeare e commenta i sonetti 15 e104.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502011500 +0200" stop="20230502013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<sub-title lang="fr">Starting All Over Again</sub-title>
<desc lang="fr">Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; così Jack ha chiamato la sua invenzione gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502013000 +0200" stop="20230502020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<sub-title lang="fr">Confessions of an English Opium Eater</sub-title>
<desc lang="fr">The Secret Life of Books. Serie 2 Confessions of an English Opium Eater - BAMBINI - La puntata è dedicata al romanzo autobiografico &quot;Confessions of an English Opium Eater&quot; (Confessioni di un mangiatore d'oppio), di Thomas De Quincey.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/804BA2CBB2827FD403F5831F3C288034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502020000 +0200" stop="20230502021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<sub-title lang="fr">Pandemia</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Le grandi sfide del presente: pandemia - Lo storico Emilio Gentile analizza la pandemia di Covid-19, comparandola con le altre grandi epidemie del passato come la spagnola e l'asi - atica. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Francesco Iannello</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890149C83020752EC078A2E9D9D05BCB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502021500 +0200" stop="20230502023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Adi Design Museum</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Adi Design Museum - Compasso d'Oro - ADI Design Museum racconta l'avventura del design italiano dal 1954 ad oggi attraverso la collezione del Premio Comp - asso d'Oro, patrimonio nazionale di eccezionale valore storico e artistico. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Rita Pacifici</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502023000 +0200" stop="20230502032000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'uomo dei ghiacci</title>
<desc lang="fr">Il documentario ripercorre la vicenda della Mummia del Similaun, oggi comunemente nota come Otzi. Nel 1991, sulle Alpi Venoste, al confine tra Italia ed Austria, vennero trovati, perfettamente conservati nel ghiaccio, i resti di un uomo del tardo Neolitico vissuto 5.300 anni fa. Oggi la mummia è conservata nel Museo dell'Alto Adige di Bolzano e continua ad affascinare i visitatori e gli studiosi che cercano di carpirne i segreti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/117D308CBD3451473BFE44CC0D95D1DA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502032000 +0200" stop="20230502033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Gocce</title>
<sub-title lang="fr">L'inattesa vita negli abissi - Una scienza da sogno - Robot a energia pulita - Dalla zucca alla minestra in scatola</sub-title>
<desc lang="fr">L'inattesa vita negli abissi - Una scienza da sogno - Robot a energia pulita - Dalla zucca alla minestra in scatola.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502033000 +0200" stop="20230502034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Barracco</sub-title>
<desc lang="fr">La collezione del Museo di Sculture Antiche Giovanni Barracco, sapientemente raccolta dal barone Barracco per formare un museo della scultura antica comparata, comprende opere d'arte egizia, assira, fenicia, cipriota, etrusca, greca, romana e alcuni esemplari di arte medievale.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502034500 +0200" stop="20230502040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo nazionale etrusco di Villa Giulia</sub-title>
<desc lang="fr">La Casa Museo Mario Praz a Roma è una vera e propria Wunderkammer dell'Ottocento, con oltre 1200 pezzi tra sculture, dipi - nti, oggetti e arredi, lasciatoci dal celebre anglista. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F1F8EEFBD4034FD72FCEDA5A068551.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502040000 +0200" stop="20230502041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Opera prima</title>
<sub-title lang="fr">Foglie d'erba di Walt Whitman</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Opera prima: Foglie d'erba di Walt Whitman - Foglie d'erba è il libro d'esordio di Walt Whitman e quello che lo accompagna per tutta la vita: ce lo racconta Gian Luca Favetto.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E8621880BA357E9A9D0DDB27A2BE1F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502041500 +0200" stop="20230502043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Opera prima</title>
<sub-title lang="fr">Fontamara di Ignazio Silone</sub-title>
<desc lang="fr"> La denuncia dei soprusi subiti dai cafoni marsicani a opera delle autorità, scritta da Silone durante l'esilio in Svizzera. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B10FA9A57767276806FDE094DC77103.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502043000 +0200" stop="20230502051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Cesare Pavese</sub-title>
<desc lang="fr">Negli anni bui del fascismo, nelle maglie della sua censura a volte accadevano miracoli, come la pubblicazione dei primi libri di Cesare Pavese e la fondazione della casa editrice Einaudi. Accadeva a Torino, la città che Pavese ha messo al centro dei suoi libri, insieme all'altra metà del suo mondo: le Langhe, e la via di mezzo che è la collina torinese. Dai versi narrativi di Lavorare stanca al romanzo Paesi tuoi, gli inizi di Pavese mostrano subito uno scrittore di razza. E' lo stesso che come traduttore e critico ha letterariamente 'scoperto l'America', i suoi grandi scrittori, gli spazi infiniti, il vitalismo e la violenza delle grandi città americane e degli spazi extra urbani. Il mito americano incontra presto i miti della civiltà contadina, poi quelli della grande tradizione occidentale, in primis quella greca.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502051500 +0200" stop="20230502053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Cosa fa cambiare il clima</sub-title>
<desc lang="fr">Analizzeremo i concetti di albedo ed effetto serra, che riducono rispettivamente l'energia entrante e quella uscente. Parleremo delle variazioni (le forzanti) delle componenti del bilancio energetico che possono alterare la temperatura di equilibrio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502053000 +0200" stop="20230502054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Le sorgenti di gas serra</sub-title>
<desc lang="fr">Da un'idea di Riccardo Lanzidei Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - In questa puntata parleremo di come i cicli dei tre principali gas serra presenti in natura - anidride carbonica, metano e protossido di azoto - siano stati alterati dall'uomo a partire dall'inizio dell'era industriale e come lo sbilancio dei cicli naturali sia responsabile dei livelli atmosferici dei gas serra che osserviamo attualmente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502054500 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Lincei per il clima</title>
<sub-title lang="fr">Cosa fare per evitare il cambiamento climatico</sub-title>
<desc lang="fr">Ribattute del Web Rai Scuola I Lincei per il clima: Cosa fare per evitare il cambiamento climatico Replica - Introduzione ai problemi di mitigazione e adattamento. Quale energia? Quale agricoltura? Quale p - olitica? Quale economia? - Da un'idea di Riccardo Lanzidei Produttore Esecutivo Rosanna Stirone</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>