<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530065000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La terra della lava</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530065000 +0200" stop="20230530070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B065724CE99857B681F87654DB98616.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530070000 +0200" stop="20230530071000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<desc lang="fr"> Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530071000 +0200" stop="20230530071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530071500 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<desc lang="fr">Figures of Speech Ep. 10 Kyoto Garden, London - Figures of Speech è una serie dedicata all¿apprendimento della lingua inglese di livello Intermediate e Upper intermediate, che esplora il mondo delle frasi - idiomatiche inglesi. Una conduttrice, in location di interesse storico e culturale, introduce e spiega in modo divertente ed efficace alcuni tra i proverbi e i modi di dire più utilizzati nella lingua inglese. Le immagini che illustrano le espressioni idiomatiche rimangono impresse nella mente aiutando a trasmettere il significato più velocemente e più vividamente delle sole parole. Il programma aiuta a comprendere molto più delle semplici parole, potenziando la capacità di riconoscere la differenza tra linguaggio letterale e figurato e ad aggiungere colore allo stile di conversazione.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E76C659828D565CD7FE262D4D4905B1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Erasmus Plus Stories</title>
<desc lang="fr">Un programma sull'Erasmus, il progetto di mobilità studentesca dell'Unione Europea, dove i racconti autentici di giovani con un'esperienza di studio o tirocinio all'estero si alternano alla storia di fantasia di Susy e Markus, due studenti di nazionalità diversa che si sono innamorati durante l'Erasmus. Finito il semestre di studio, devono separarsi per svolgere, sempre all'estero, il tirocinio in azienda previsto dal programma Erasmus+. Il loro amore è messo a dura prova dalla lontananza. Quando i due si ritrovano, il loro rapporto appare cambiato, serve un chiarimento. Susy e Markus si raccontano le reciproche esperienze vissute nel periodo di separazione. Il confronto fra loro servirà a superare gli stereotipi legati alla differente nazionalità e a scoprire valori comuni? Decideranno di rimanere insieme o si lasceranno?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530075500 +0200" stop="20230530080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080000 +0200" stop="20230530081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530081500 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530085500 +0200" stop="20230530093500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<desc lang="fr">Memex Nautilus - Tutta l'energia del Sole - Nautilus - Tutta l'energia del Sole - L'informazione e l'approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico Luca Perri alla scoperta del mondo che ci - circonda e delle sue regole. Nautilus è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico e divulgatore Luca Perri andiamo alla scoperta del mondo che ci circonda e delle sue regole. In questa puntata parliamo del Sole, la nostra stella madre. Una stella giovane, che ha soltanto 4 miliardi e mezzo di anni e appartiene all'ultima generazione di stelle apparse nella nostra Galassia. Il Sole è artefice della nostra esistenza e in parte del nostro vivere quotidiano, anche nel mondo tecnologico.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530093500 +0200" stop="20230530100500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Vita da Ricercatore - Elisa Cimetta - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, - eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: &quot;l¿esperimento è il solo giudice della verità scientifica&quot;. In questa puntata incontriamo Elisa Cimetta, ingegnere chimico. - Un programma di Davide Coero Borga, Diego Garbati e Pino Roggero - Produttore esecutivo Diego Garbati e Livia Lauriola - Regia di Giuseppe Cembalo, Mario Ferrari, Silvia Di Fonso, Nicoletta Piu - Condotto da Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530100500 +0200" stop="20230530110000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Planet Earth Live</title>
<desc lang="fr">La serie &quot;24/7 Wild&quot; racconta in cinque episodi il primo difficilissimo anno di vita di due orsi neri, un leone, un elefante, una scimmia e una piccola di suricato. Ogni episodio segue questi cuccioli in presa diretta tra avventura e sopravvivenza per capire che, tanto nella savana quanto nelle foreste, diventare grandi non è mai un gioco. </desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530110000 +0200" stop="20230530114500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Il leggendario regno di Komodo</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta della natura e delle leggendarie creature che popolano il Parco Nazionale di Komodo, un angolo incantato della terra dove il tempo sembra essersi fermato.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28054B7B80239F0EC38F17F591413CEF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530114500 +0200" stop="20230530124000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi La Costa Viola - Compresa tra Scilla e Palmi, passando per Bagnara Calabra e Seminara, la striscia di terra in riva al mare calabrese della Costa Viola è una miniera di racco - nti, credenze, figure leggendarie e tradizioni ancestrali, un luogo dove per molti versi il tempo e la storia non sembrano essere mai passati. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Monica Ghezzi</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124000 +0200" stop="20230530124500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124500 +0200" stop="20230530134000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Précision : comment tout mesurer ?</title>
<desc lang="fr">Perché abbiamo questa innata necessità di misurare e quantificare il mondo che ci circonda? Il professor Marcus Du Sautoy prova a rispondere a questa domanda, raccontandoci come siamo riusciti a ridurre l'intero universo ad una manciata di unità di misura fondamentali. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1867A10908DCEF9951AE3204DD03DD22.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530134000 +0200" stop="20230530141500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<desc lang="fr">Memex I luoghi della scienza - Puntata 17: Maremma - I luoghi della scienza è il diario di un viaggio attraverso l¿Italia della ricerca. La conduttrice Chiara Buratti ci porta ad esplorare i centri di rice - rca del Paese, incontrando i protagonisti e raccontando il rapporto tra territorio e scienza: un rapporto profondo, che affonda le sue radici nelle caratteristiche naturali, storiche e culturali di ogni luogo. Questa puntata è dedicata alla Maremma toscana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB7C1B85C29696C2B8AA77A55EE34EDF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530141500 +0200" stop="20230530150500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo</title>
<desc lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo: Il Razzo - Ep. 5 - Sei imperdibili episodi che esplorano l'evoluzione del pensiero umano che ha cambiato il modo di agire e pensare anche attraverso alcune - delle più importanti scoperte tecnico-scientifiche della storia. Jim Al-Khalili, professore di fisica teorica all'Università di Surrey e divulgatore scientifico sulla tv britannica, in ogni episodio si dedica a raccontare la storia di sei questi oggetti: il telescopio, l'aeroplano, il robot, l'automobile, il razzo e lo smartphone. In queste sei tappe vengono narrati aneddoti poco conosciuti e avvincenti storie che hanno portato scienziati e uomini comuni a raggiungere l'apice della conoscenza, avventure meravigliose, personaggi unici e affascinanti che sono riusciti a gettare le basi per il futuro dell'umanità. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530150500 +0200" stop="20230530151500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CEEB2BF0716E9139FE386367A04841B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530151500 +0200" stop="20230530154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">Digital World è il programma di Matteo Bordone per capire meglio le nuove tecnologie e il modo in cui ci hanno resi delle creature fatte anche di bit: opinioni, interviste, novità, sfiziosità, cose ormai passate e cose futuribili, cose da imparare e cose da creare. Tutto in piccoli post di sopravvivenza digitale. Viviamo due vite che si mischiano di continuo: quella corporea (in casa, mentre ci spostiamo, al lavoro…) e quella incorporea - nel nostro smartphone, dove saltiamo di post in post, di foto in foto, di commento in commento. Sono diverse centinaia i post di Digital World disseminati per la Rete: strumenti indispensabili per decodificare il presente e costruire in maniera consapevole il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/930EE1B930E6049ECBEAFBBC575851AF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530154500 +0200" stop="20230530160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<desc lang="fr">Le trasformazioni in corso nel web, e l'accelerazione tecnologica e sociale comportata dal virus, suggeriscono, a sorpresa, che il sapere più necessario per governare le trasformazioni in corso è una scienza nuova, una sintesi di competenze tecniche e umanistiche per comprendere degli oggetti o radicalmente nuovi, o radicalmente trasformati. Maurizio Ferraris, filosofo e direttore del Centro Interateneo Scienza Nuova che unisce l'università e il politecnico di Torino, ne discute con scienziati e umanisti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C3A924C498DCC85401F8F227927F7329.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530160000 +0200" stop="20230530161500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<desc lang="fr">La crisi ecologica, con i cambiamenti climatici in corso e le previsioni allarmanti di migrazioni climatiche di massa, la desertificazione di ampie zone del pianeta, il sovraffollamento e l'inquinamento sempre più insostenibili delle grandi aree metropolitane, con conseguenze drammatiche per la salute della popolazione, il problema dei limiti allo sviluppo della tecnica a tutela dei principi etici e della dignità della persona umana, le grandi potenzialità ma al tempo stesso i pericoli dello sviluppo incontrollato dell'intelligenza artificiale, sono alcune delle principali difficili sfide davanti alle quali si trova l'uomo contemporaneo e la sua civiltà. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890149C83020752EC078A2E9D9D05BCB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530161500 +0200" stop="20230530164500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Newton (p. 24) &quot;Foreste in fiamme&quot; - &quot;Newton&quot; è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Anna Barbati, scienzi - ata delle foreste e docente di Assestamento e Selvicoltura dell'Università degli Studi della Tuscia di Viterbo. È coordinatrice del progetto europeo PREVAIL (PREVention Action Increases Large fire response preparedness) sul tema della prevenzione degli incendi di grande dimensione. E parliamo proprio di incendi a partire da alcune domande fondamentali: come nasce un incendio e che cosa si intende per mega-incendio? Gli incendi sono davvero la prima causa di danno alle foreste? E quali sono stati i grandi incendi della Storia?</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530164500 +0200" stop="20230530173500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo</title>
<desc lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo: Lo Smartphone - Ep. 6 - Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo: Lo Smartphone - Ep. 6 Sei imperdibili episodi che esplorano l¿evoluzione del pe - nsiero umano che ha cambiato il modo di agire e pensare anche attraverso alcune delle più importanti scoperte tecnico-scientifiche della storia. Jim Al-Khalili, professore di fisica teorica all¿Università di Surrey e divulgatore scientifico sulla tv britannica, in ogni episodio si dedica a raccontare la storia di sei questi oggetti: il telescopio, l¿aeroplano, il robot, l¿automobile, il razzo e lo smartphone.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530173500 +0200" stop="20230530180500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530180500 +0200" stop="20230530183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">La crisi generata dalla pandemia di SARS-CoV-2 ha evidenziato le nostre fragilità e l'incapacità di un sistema economico di garantire il benessere per tutti. Un complesso sistema di iniquità in cui anche la rivoluzi - one digitale gioca un ruolo importante. Una puntata dal taglio economico per raccontarvi come l'innovazione tecnologica degli ultimi trent'anni ha, tra le tante belle cose, contribuito a generare disuguaglianze crescenti. A parlarne insieme a noi: Joseph Stiglitz, Evgenij Morozov e Stefano Quintarelli. - Produttore Esecutivo Luigi Bertolo</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530183000 +0200" stop="20230530184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530184500 +0200" stop="20230530190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530190000 +0200" stop="20230530193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Newton (p. 23) &quot;Foreste tecnologiche&quot; - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga dialoga con Giorgio Matteuc - ci (Direttore dell'Istituto per la BioEconomia del CNR e Vice-Presidente della Società di Selvicoltura ed Ecologia Forestale) per entrare nell'universo della modellistica forestale e della gestione delle risorse boschive. Un sapere che risale all'antichità, quando i selvicoltori si servivano di strumenti matematici di crescita del bosco per osservarne fenomeni e relazioni, e ottenere così informazioni fondamentali sull'ecosistema.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530193000 +0200" stop="20230530201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">24/7 Wild</title>
<desc lang="fr">Cuccioli di specie diverse e in ambienti diversi si affacciano alla vita. Devono imparare tutto, dal procacciarsi il cibo alle regole gerarchiche all'interno del gruppo in cui dovranno diventare adulti. E hanno pochissimo tempo. La serie racconta in cinque episodi il primo difficilissimo anno di vita di due orsi neri, un leone, un elefante, una scimmia e una piccola di suricato. Ogni episodio segue questi cuccioli in presa diretta tra avventura e sopravvivenza per capire che, tanto nella savana quanto nelle foreste, diventare grandi non è mai un gioco.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B54D815DFB9E09448BA9FF8E43E85D5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530201500 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Il leggendario regno di Komodo</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta della natura e delle leggendarie creature che popolano il Parco Nazionale di Komodo, un angolo incantato della terra dove il tempo sembra essersi fermato.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28054B7B80239F0EC38F17F591413CEF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530210000 +0200" stop="20230531001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storie della Scienza</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza - ep. 05 Cervello - Storie della Scienza è il programma condotto dal filosofo della scienza Telmo Pievani, con la partecipazione della giornalista scientifica Silvia B - encivelli, che approfondisce come e perché la scienza sia diventata così centrale nel mondo di oggi. Le puntate raccontano la storia e l'evoluzione del pensiero scientifico, con le scoperte, le intuizioni, gli esperimenti, le invenzioni, l'applicazione del metodo scientifico.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1F735200F15601265CCE96D478567F2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531001500 +0200" stop="20230531010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi L'isola di San Marino - Nel cuore della Romagna c'è una sorta di isola senza mare, circondata da dolci colline che al tramonto si illuminano come fossero onde. Si chiama San - Marino: indipendente dal XIII secolo, è lo Stato di soli 61 km quadrati e circa 33 mila abitanti, che vanta di essere la più antica repubblica del mondo. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Luigi Maria Perotti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531010000 +0200" stop="20230531013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Edgar Allan Poe - The Last Four Days</title>
<desc lang="fr">L'opera di Edgar Allan Poe viene analizzata e approfondita nei suoi vari aspetti, letterari, artistici, sociologici, psicologici e antropologici, grazie al contributo di esperti e studiosi. La prosa potente e suggestiva dell'autore americano viene proposta nella lettura in lingua originale inglese dei brani più significativi tratti dai suoi racconti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531013000 +0200" stop="20230531020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<desc lang="fr">The Great Myths: The Iliad Ep. 8 - Achilles' Revenge - LA VENDETTA DI ACHILLE Teti chiede a Efesto, dio del fuoco, di forgiare nuove armature e armi per suo figlio Achille. All'alba gliele consegna, pur s - apendo che lo porteranno alla morte. Ma Achille è determinato. Agamennone e i re greci, tutti feriti, chiedono scusa al loro eroe. La moglie di Ettore, Andromaca, sa che il ritorno di Achille minaccia il marito e lo prega di non combattere. Ma Ettore parte ugualmente per affrontare il suo destino. Nel frattempo, Achille è diventato incontrollabile. Gli dei decidono di tornare sul campo di battaglia, così ognuno di loro può difendere la propria parte. Achille ha raggiunto il fiume Scamandro che ormai scorre rosso del sangue dei guerrieri troiani uccisi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCF4E47E0E3C3CF51C5FFB7F9F85585C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531020000 +0200" stop="20230531021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531021500 +0200" stop="20230531023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531023000 +0200" stop="20230531032000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La terra della lava</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531032000 +0200" stop="20230531033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<desc lang="fr">Una serie di 116 appuntamenti, prodotti dal portale di Rai Cultura, per analizzare e comprendere grandi temi della storIa, dall'epoca antica fino a quella contemporanea attraverso il racconto di importanti storici, prendere in esame quindici libri per riflettere sugli esordi letterari di grandi scrittori, andremo alla scoperta di palazzi, musei storici e case di artisti nella capitale, scopriremo i segreti delle professioni del cinema e del teatro attraverso il racconto degli esperti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531033000 +0200" stop="20230531034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<desc lang="fr">RAI Cultura vi porta alla scoperta di Musei, Palazzi Storici e Case di Artisti nella Capitale. Preziose raccolte d'arte che svelano collezioni rare nate in molti casi grazie a generosi mecenati del passato. Collezioni che comprendono oggetti, dipinti, sculture, reperti archeologici, fotografie, arredamenti e costumi di altri tempi e di altre culture. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F3FB61509E9706245D490ABEC96ACF2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531034500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Opera prima</title>
<desc lang="fr"> La serie esplora il rapporto di grandi romanzieri e poeti del passato con il loro primo libro (che a volte resta prima e ultimo, altre apre la via a una fortunata carriera).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B10FA9A57767276806FDE094DC77103.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<desc lang="fr">La crisi ecologica, con i cambiamenti climatici in corso e le previsioni allarmanti di migrazioni climatiche di massa, la desertificazione di ampie zone del pianeta, il sovraffollamento e l'inquinamento sempre più insostenibili delle grandi aree metropolitane, con conseguenze drammatiche per la salute della popolazione, il problema dei limiti allo sviluppo della tecnica a tutela dei principi etici e della dignità della persona umana, le grandi potenzialità ma al tempo stesso i pericoli dello sviluppo incontrollato dell'intelligenza artificiale, sono alcune delle principali difficili sfide davanti alle quali si trova l'uomo contemporaneo e la sua civiltà. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD9A45379E8BADA1491CD4E790567B2D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531041500 +0200" stop="20230531043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<desc lang="fr">Le trasformazioni in corso nel web, e l'accelerazione tecnologica e sociale comportata dal virus, suggeriscono, a sorpresa, che il sapere più necessario per governare le trasformazioni in corso è una scienza nuova, una sintesi di competenze tecniche e umanistiche per comprendere degli oggetti o radicalmente nuovi, o radicalmente trasformati. Maurizio Ferraris, filosofo e direttore del Centro Interateneo Scienza Nuova che unisce l'università e il politecnico di Torino, ne discute con scienziati e umanisti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C1CF0380FFE0BFEF6B3B75CFFEE0FDD5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531043000 +0200" stop="20230531052000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Ludovico Ariosto - Ludovico Ariosto è l'autore che ha messo in scena il contrasto tra sogno e realtà, tra mondo concreto e mondo ideale, tra carne e fantasia. Funzionari - o di corte, governatore in Garfagnana per conto della famiglia d'Este, fu al tempo stesso capace di rivoluzionare il poema epico creando, con il suo Orlando Furioso, un meccanismo di inesauribile meraviglia e narrazioni che si autogenerano. La location scelta è la Scarzuola, la città ideale costruita da Tomaso Buzzi. Un luogo che richiama i progetti di città ideale rinascimentali e che, proprio come il Furioso, sembra raccogliere in un unico luogo architetture, simboli, luoghi di ogni tempo, facendoli convivere. - Conduce Edoardo Camurri regia Claudio Del Signore produttore esecutivo Laura Bolio</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531052000 +0200" stop="20230531053500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531053500 +0200" stop="20230531055000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<desc lang="fr">Rai Cultura continua un viaggio alla scoperta dei luoghi d'arte dedicati al Contemporaneo e non solo. Nonostante il periodo difficile per i musei negli ultimi anni a seguito all'espandersi della pandemia COVID-19, le chiusure forzate, poi le riaperture con prenotazione consigliata o obbligatoria e i numeri limitati di accessi, nel nostro paese sono stati inaugurati nuovi musei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531055000 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>