<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324043000 +0100" stop="20230324052000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Ugo Foscolo</sub-title>
<desc lang="fr">Ugo Foscolo è un uomo in fuga. Da Zante a Venezia, da Venezia all'Italia napoleonica, da questa all'Inghilterra dove morirà. Ma più Foscolo resta catturato nei dilemmi dell'età della Rivoluzione della Restaurazione, più gli si chiarisce un punto di riferimento ideale: l'eredità di bellezza e virtù che ci viene dalla classicità greco-latina. Così la poesia assume una funzione civile insostituibile. Il neoclassicismo diventa in lui prassi politica. Il luogo delle riprese è Venezia, con la sua bellezza fuori del tempo, e in particolare la casa della famiglia Foscolo, il Museo storico navale, e la tomba di Canova (artista per molti versi &quot;parallelo&quot; a Foscolo) nella Basilica dei Frari.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324052000 +0100" stop="20230324053000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Antoine Volodine con Anna D'Elia</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Antoine Volodine con Anna D'Elia - Anna D'Elia, traduttrice di Antoine Volodine, racconta il post esotismo e il suo fondatore. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324053000 +0100" stop="20230324054500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Mistero buffo</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Mistero buffo - Il capolavoro del premio Nobel che non è affatto passato di moda. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324054500 +0100" stop="20230324060000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<sub-title lang="fr">La medicina tra filosofia e scienza</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Le grandi sfide del presente: La medicina tra filosofia e scienza - Il filosofo della scienza Silvano Tagliagambe parla del rapporto tra la medicina, la filosofia e la scienza, pr - oponendo un ritorno a Ippocrate e allo spirito del suo giuramento. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Francesco Iannello</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD9A45379E8BADA1491CD4E790567B2D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324060000 +0100" stop="20230324060500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">La storia dell'elettricità: Rivelazioni e rivoluzioni</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: La storia dell'elettricità Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 - Files precede il documentario: La storia dell'elettricità - Ep 3 Rivelazioni e rivoluzioni - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C17F8E884BEB286AE24121FC451DD182.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324060500 +0100" stop="20230324070000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<sub-title lang="fr">Rivelazioni e rivoluzioni</sub-title>
<desc lang="fr">La storia dell'elettricità La storia dell¿elettricità ¿ Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 - La storia dell¿elettricità ¿ Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 Il fisico Jim Al-Khalilici accompagna in un appassi - onante viaggio attraverso la storia dell¿elettricità. Per secoli l¿elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita.Questo episodio racconta come, dopo secoli di esperimenti con l¿elettricità, abbiamo avuto accesso ad una nuova era, scoprendo i campi elettrici e le onde elettromagnetiche. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6876C916C0B0E8D8E2481F30D1496B71.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324070000 +0100" stop="20230324073000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">La maledizione dei Ciclopi</sub-title>
<desc lang="fr">Nel loro peregrinare, Ulisse e i suoi uomini raggiungono la terra dei Ciclopi, mostruosi pastori giganti con un occhio solo. Qui l'eroe greco e i compagni sono catturati da Polifemo e intrappolati nella sua grotta. Ulisse escogita un piano: ritagliare un palo di legno così da renderlo appuntito e aspettare che il ciclope Polifemo si addormenti sotto i fumi del vino per conficcargli l'asse nell'unico occhio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324073000 +0100" stop="20230324074500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Offer a gift</sub-title>
<desc lang="fr">3WAYS2 3Ways2 serie2 p.8 - Offer a gift Replica - BAMBINI - Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF69928CFAA3FBAB4DBA13608E183392.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324074500 +0100" stop="20230324075500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<sub-title lang="fr">Gone Without the Wind</sub-title>
<desc lang="fr">Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; così Jack ha chiamato la sua invenzione gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324075500 +0100" stop="20230324080000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Sardinian pastoral songs</sub-title>
<desc lang="fr">Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del &quot;Patrimonio Culturale Immateriale Unesco dell'Umanità&quot;. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324080000 +0100" stop="20230324081500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Dulce Maria Cardoso con Daniele Petruccioli</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Dulce Maria Cardoso con Daniele Petruccioli - Scrittrice portoghese, Dulce Maria Cardoso ha trascorso l'infanzia in Angola: a raccontarci questa grande della le - tteratura è Daniele Petruccioli. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324081500 +0100" stop="20230324083000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">MAR: Museo d'Arte della Città di Ravenna</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: MAR - Museo d'Arte della Città di Ravenna - Il Museo della Città di Ravenna (MAR) oltre alla collezione storica ne possiede una contemporanea che compren - de una raccolta di mosaici moderni e contemporanei. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324083000 +0100" stop="20230324090000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Crocifissi, Dossali e Maestà</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore Crocifissi, dossali e maestà - La costruzione dei supporti lignei e le tecniche pittoriche utilizzate nella creazione di dossali, croci dipinte e grandi pale d¿altare. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324090000 +0100" stop="20230324093000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Onde gravitazionali, oltre la relatività</sub-title>
<desc lang="fr">Nautilus è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico e divulgatore Luca Perri andiamo alla scoperta del mondo che ci circonda e delle sue regole. In questa puntata ci &quot;tiene per mano&quot; un ospite d'eccezione: il premio Nobel Barry Barish, protagonista della prima sensazionale scoperta delle 'Onde gravitazionali'. Con Alessio Rocchi, ricercatore dell'Istituto Nazionale di Fisica Nucleare, entriamo in uno dei due rivelatori che hanno permesso questo grande passo in avanti della Scienza: l'interferometro Virgo, a due passi da Pisa. Con il fisico Fulvio Ricci, dell'Università di Roma Sapienza, scopriamo quanto importante sia stata questa conferma della Teoria della Relatività di Albert Einstein, attesa per un secolo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324093000 +0100" stop="20230324100000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Matteo Dell'acqua, genetista</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Matteo Dell'Acqua, genetista.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100000 +0100" stop="20230324104500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le retour de l'Europe sauvage</title>
<sub-title lang="fr">L'Amazonie d'Europe</sub-title>
<desc lang="fr">Nuovi territori selvaggi d'Europa Ep. 4 - L'Amazzonia europea - l delta del Danubio è la più grande zona umida conservata del continente europeo, un santuario per migliaia di specie, uccelli, mammiferi, an - fibi e pesci. Molte specie purtroppo sono a rischio. Gli ambientalisti stanno lavorando per preservare e ripristinare questi preziosi e fragili habitat prima che sia troppo tardi. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDC7415546EEEE129E34E52AAC564B4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324104500 +0100" stop="20230324113000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de l'évolution</title>
<sub-title lang="fr">Les stratégies de protection</sub-title>
<desc lang="fr">Nel corso dell'evoluzione, piante e animali hanno messo a punto le loro tecniche per proteggersi dagli attacchi di eventuali predatori, dal mimetismo al lavoro di squadra. Cosa possiamo imparare noi esseri umani dai &quot;dis - positivi&quot; di sicurezza degli animali? In questo episodio Patrick ci porta a scoprire proprio questo, immaginando un futuro dove proteggersi, sia dalle minacce del mondo iperconnesso e sia dalle catastrofi, sarà più facile. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324113000 +0100" stop="20230324123000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">L'isola di Stromboli</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi L'isola di Stromboli - Stromboli è la parte emersa di un vulcano che da centinaia di migliaia di anni non smette di eruttare. I marinai la chiamavano il Faro del Mediterraneo - , perché le fiamme indicavano la rotta nelle notti senza stelle. Per chi ci vive, l'isola è una fonte inesauribile di energia, una perla nera con il cuore di fuoco. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Luigi Maria Perotti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324123000 +0100" stop="20230324133000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Cavalcando l'onda gravitazionale</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.13 - Cavalcando l'onda gravitazionale - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto da Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò - che sappiamo e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di onde gravitazionali, le increspature dello spaziotempo previste dalla teoria di Einstein più di cento anni fa e osservate per la prima volta nel 2015. Perché sono così importanti e come sono diventate un vero e proprio strumento di ricerca, una specie di macchina del tempo per studiare l'universo e l'universo bambino, fin dai suoi primi vagiti? Ce lo racconta l'astrofisica Marica Branchesi del Gran Sasso Science Institute.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324133000 +0100" stop="20230324143000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">fEASYca</title>
<sub-title lang="fr">Imperial Hotel Entropia</sub-title>
<desc lang="fr"> Ospite per due giorni di un 5 stelle lusso dal sapore Grand Tour: un mondo quasi incantato dove il conduttore fa irruzione per introdurvi il caos! Ovvero aumentarne il livello di entropia. Ma anche la terza di Newton, come volano gli aerei e l'albergo infinito di Hilbert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324143000 +0100" stop="20230324150000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Campi Flegrei</sub-title>
<desc lang="fr"> La puntata di oggi è dedicata alla zona dei Campi Flegrei, un supervulcano composto da più di settanta crateri, la cui attività è sottoposta a monitoraggio costante. Racconteremo questo territorio dal punto di vista della ricerca scientifica e degli eventi vulcanici che ne hanno modificato la storia. Vedremo la città sommersa di Baia, la solfatara di Pozzuoli, conosceremo le attività dell'INGV, del CREA, dell'Oasi WWF del Cratere degli Astroni, dell'Università Federico II di Napoli e degli Isituti del CNR, ISSM, IAMC, e IREA.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB7C1B85C29696C2B8AA77A55EE34EDF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324150000 +0100" stop="20230324154500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<sub-title lang="fr">Marta Cartabia e Francesca Comencini</sub-title>
<desc lang="fr">Marta Cartabia e Francesca Comencini</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324154500 +0100" stop="20230324160000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Javier Cercas con Bruno Arpaia</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Javier Cercas con Bruno Arpaia - Tutti i romanzi di Javier Cercas sono stati tradotti in italiano da Bruno Arpaia che ci racconta qui i temi e lo stile dello sc - rittore spagnolo piu' apprezzato nel nostro paese. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160000 +0100" stop="20230324163000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Cervello, una questione di connessioni</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Newton&quot; è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Maurizio Corbetta, neurologo del Dipartimento di Neuroscienze dell'Università degli Studi di Padova. Assieme ci conducono alla scoperta del nostro cervello, della sua struttura e delle nuove scoperte in ambito neuroscientifico. Maurizio Corbetta partecipa allo Human Brain Project, un ambizioso progetto europeo di mappatura del cervello umano e, fra gli altri, ha pubblicato i suoi studi sulla rivista Nature Communications. Maurizio Corbetta ci porta a visitare il Dipartimento di Neuroscienze dell'Università di Padova, dove con l'uso di tecnologie all'avanguardia, i medici e i ricercatori sono in grado di effettuare stimolazione cerebrale e scansioni del cervello ad altissima risoluzione.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324163000 +0100" stop="20230324173000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Qual è il segreto della vita?</sub-title>
<desc lang="fr">Un ambizioso viaggio, attraverso il quale si esplora come l'evoluzione della scienza sia intimamente - intrecciata con l' evoluzione della società stessa. Qual è il segreto della vita? A questa domanda si è cercato di rispondere attraverso lo studio del più complesso organismo conosciuto, il corpo umano. Qualche prima risposta s'iniziò ad avere, attraverso dei tentativi di salvataggio delle vite di alcuni gladiatori nell'Antica Roma. Altre risposte arrivarono grazie ai disegni di Leonardo nel Rinascimento, ed altre ancora arrivarono insieme all'utilizzo del microscopio che ci ha consentito di studiare l' invisibile mondo delle cellule fino alla comprensione della struttura ed il funzionamento del DNA. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324173000 +0100" stop="20230324180000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Il trasporto del colore da tavola a tela</sub-title>
<desc lang="fr">Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise - Le tecniche utilizzate per il trasporto della pellicola pittorica da tavola tela per ovviare alle problematiche di conservazione legate al supporto ligneo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324180000 +0100" stop="20230324183000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<sub-title lang="fr">Rome Videogame Lab</sub-title>
<desc lang="fr">Siamo stati al Rome Videogame Lab, il festival italiano dedicato agli applied games, ovvero quei giochi, quelle tecnologie digitali che dimostrano come appre - ndimento e intrattenimento siano compatibili. Filo conduttore di questa edizione un tema che a Digital World affrontiamo da sempre: il rapporto tra umano e digitale, il nesso che lega le attività dell'uomo e quelle delle macchine intelligenti. - Produttore Esecutivo Luigi Bertolo</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324183000 +0100" stop="20230324184500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Il dialogo nella lettura</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura 2 Il dialogo nella lettura - Chi ama leggere parla di libri. Le interazioni sociali e le discussioni sui libri sono fondamentali per la formazione di un lettore anche in classe. - Autore Tiziana Mascia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324184500 +0100" stop="20230324190000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Il pensiero critico</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura 2 Il pensiero critico - Un bravo lettore è una persona capace di analizzare e valutare come il contesto culturale e sociale possa influenzare il suo pensiero. - Autore Tiziana Mascia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324190000 +0100" stop="20230324193000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Energia, il sogno del nucleare pulito</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata Davide Coero Borga ospita Alessandro Dodaro, direttore del Dipartimento Fusione e Tecnologie per la Sicurezza Nucleare (FSN) dell'ENEA. Con loro ripercorriamo la storia della ricerca attorno all'energia nucleare: dalle prime centrali a fissione fino a quelle di quarta generazione. Concentrando poi l'attenzione sulla ricerca verso la realizzazione del &quot;sogno&quot; dell'energia nucleare pulita per definizione: la fusione. Con Sergio Orlando, capo ingegnere del programma europeo ITER, scopriamo come l'Italia sia in questo campo il primo partner europeo, all'avanguardia sia in campo teorico che tecnologico.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324193000 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Confine fra i mondi</sub-title>
<desc lang="fr">Confine fra i mondi - Le coste sabbiose dell'Italia sono uno straordinario paradiso di biodiversità, un punto di contatto fra il mare, la terra e l'acqua dolce. E' anche un universo fragile, che impone a piante e a - nimali adattamenti estremi. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12A1185B850B310C30BA20257A3D158A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324210000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Occidentale sarda</sub-title>
<desc lang="fr">WILD ITALY - L'ANTROPOCENE Ep. 3 - Occidentale sarda - Con una densità di popolazione umana fra le più basse in Europa, la Sardegna accoglie vasti territori caratterizzati da flora e faune incontaminate, l - e stesse che migliaia di anni fa incontrarono i primi abitanti dell'isola e poi i coloni fenici e romani. Ancora oggi ques'isola, cuore dell'Antica terra di Tirrenide oggi quasi completamente sommersa dal mare, stupisce per la ricchezza e la singolarità della sua biodiversità. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38D0EA9090E8A13659C2F158D90A98BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324210000 +0100" stop="20230324220000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La matière et le néant</title>
<sub-title lang="fr">Le néant</sub-title>
<desc lang="fr">Il Tutto e il Nulla Il Nulla Prima TV per Rai - L'episodio su &quot;&quot;il Nulla&quot;&quot; si occupa della scienza ai limiti della percezione umana, dove giacciono i misteri più profondi dell'universo. Al-Khalili si propo - ne di rispondere a una domanda molto semplice: che cos'è il nulla? Il suo viaggio termina forse con la più profonda intuizione sulla realtà che l'umanità ha fatto: è da lì che tutto ha avuto origine. - Jim Al-Khalili Jim Al-Khalili</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324220000 +0100" stop="20230324230000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti dell'Universo</title>
<sub-title lang="fr">Le parole dei grandi scienziati</sub-title>
<desc lang="fr">Il documentario descrive le vicende umane dei più grandi fisici del Ventesimo secolo e le scoperte che hanno fatto, raccontandole con le loro stesse parole. Uomini e donne che hanno trasformato la nostra comprensione dell'universo, dalla scoperta dei segreti dell'atomo alla risoluzione dei misteri del cosmo. Con preziose immagini d'archivio, fornisce una visione unica delle vite e delle personalità di alcuni dei fisici più brillanti tra cui Albert Einstein, Paul Dirac, Jocelyn Bell-Burnell e Stephen Hawking.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DFCD842CEE8F8DD7814D606F50FA5279.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324230000 +0100" stop="20230324231500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324231500 +0100" stop="20230325001500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Il cervello creativo</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.12 - Il cervello creativo - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto da Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò che sappiamo - e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di creatività: perché diciamo che qualcosa è bello? Come si può definire la creatività e come è possibile allenarla o migliorarla nei gruppi o nelle aziende? Per rispondere a queste domande c'è Zaira Cattaneo, docente di Psicobiologia e Neuroscienze cognitive, dell'Università di Bergamo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325001500 +0100" stop="20230325010000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">La Valsesia</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi La Valsesia - Ai piedi del Monte Rosa si estende la Valsesia, la valle più verde d'Italia. Il calore e lo spirito dei valsesiani ricordano in parte i Walser, un popolo che ne - l medioevo giunse qui dalla germania in cerca di nuovi pascoli, accettando di affrontare una quotidianità difficile e povera a quota duemila metri. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Claudia Seghetti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325010000 +0100" stop="20230325012000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dracula</title>
<sub-title lang="fr">Fenomenologia del vampiro</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese DRACULA Fenomenologia del vampiro Replica - BAMBINI - Dracula da figura mitologica a incarnazione di pulsioni inconfessabili e aspirazioni di eternità. La natura del vampiro, creatura insieme umana - e non umana. Le caratteristiche del mostro, le sue prerogative e le sue debolezze. Il potere della fascinazione. Incubo e realtà nella narrazione di Stoker. - Un programma di Daniela Delfini Autori Daniela Delfini con Fabio Vittorini , Edoardo Camponeschi, Produttore Esecutivo Livia Lauriola Regia Davide Emmer</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325012000 +0100" stop="20230325013000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">Admiralty Arch</sub-title>
<desc lang="fr">Spot on the Map Ep.2 Admiralty Arch Prima TV per Rai - Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un v - iaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. -</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77BD8E86FC91C9CA901E2C588BD78538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325013000 +0100" stop="20230325015500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<sub-title lang="fr">Manchester: Beetham Tower</sub-title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi gigan - ti che dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. L'episodio è dedicato alla Beetham Tower situata a Manchester, in Inghilterra. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325015500 +0100" stop="20230325020000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Sardinian pastoral songs</sub-title>
<desc lang="fr">Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del &quot;Patrimonio Culturale Immateriale Unesco dell'Umanità&quot;. </desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325020000 +0100" stop="20230325021500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Macbeth</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Macbeth - La violenza del potere sempre attuale (anche in sardo). - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325021500 +0100" stop="20230325023000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">J.M.Coetzee con Maria Baiocchi</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: J.M.Coetzee con Maria Baiocchi - Premio Nobel per la letteratura nel 2003, J.M.Coetzee viene qui raccontato da Maria Baiocchi, che da anni traduce i suoi comple - ssi e potenti romanzi. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325023000 +0100" stop="20230325023500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">La storia dell'elettricità: Rivelazioni e rivoluzioni</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: La storia dell'elettricità Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 - Files precede il documentario: La storia dell'elettricità - Ep 3 Rivelazioni e rivoluzioni - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325023500 +0100" stop="20230325033000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<sub-title lang="fr">Rivelazioni e rivoluzioni</sub-title>
<desc lang="fr">La storia dell'elettricità La storia dell¿elettricità ¿ Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 - La storia dell¿elettricità ¿ Rivelazioni e rivoluzioni - Ep 3 Il fisico Jim Al-Khalilici accompagna in un appassi - onante viaggio attraverso la storia dell¿elettricità. Per secoli l¿elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita.Questo episodio racconta come, dopo secoli di esperimenti con l¿elettricità, abbiamo avuto accesso ad una nuova era, scoprendo i campi elettrici e le onde elettromagnetiche. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A05C318C1F15335B2321586DC9E1567.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325033000 +0100" stop="20230325034500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Memoria</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Memoria - I Big data ci parlano intensivamente del presente, ma questa conoscenza non sarà mai completa sino a che non verrà integrata dai big data del passat - o. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3A20D5ACEF16984D847BE163BA5894A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325034500 +0100" stop="20230325040000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I mestieri del cinema</title>
<sub-title lang="fr">Registi next generation: Corti e video clip</sub-title>
<desc lang="fr">I mestieri del cinema: Registi next generation: corti e video clip Prima TV per Rai - La 5a puntata della serie I Mestieri del Cinema è dedicata ad un regista della cosiddetta &quot;next generation&quot; dei giovani - registi italiani. Emanuele Pisano ci racconta come si realizzano i corti e i video musicali. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4C4D380542E31005F46F20DF23B2CAFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325040000 +0100" stop="20230325041500 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<sub-title lang="fr">Sonde, microscopi e DNA</sub-title>
<desc lang="fr">Gli strumenti e i metodi della fisica permettono di misurare i tempi e i modi dell'evoluzione umana. L'età archeologica, determinata con l'analisi di elementi radioattivi naturali, sincronizza la storia dei nostri antenati del tempo profondo con quella dell'ambiente e del clima, fornendo indizi sui processi di adattamento. La microstruttura dei denti e dei crani fossili, ottenuta con le moderne tecniche di imaging ai raggi x, fornisce preziosi indizi sulla vita e la morte dei nostri antenati, sui meccanismi del loro sviluppo cognitivo e sulla loro evoluzione nel tempo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325041500 +0100" stop="20230325043000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Osservazioni dell'universo primordiale</sub-title>
<desc lang="fr">Osservando astri molto lontani si raccoglie luce che ha viaggiato per miliardi di anni nell'universo, e ci porta quindi l'imma - gine di come erano quegli astri miliardi di anni fa. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4CEEB2BF0716E9139FE386367A04841B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325043000 +0100" stop="20230325052000 +0100" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Alessandro Manzoni</sub-title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura Alessandro Manzoni R</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>