<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230403060000 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Core: Viaggio al centro della Terra</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403070000 +0200" stop="20230403072500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Erasmus Plus Stories</title>
<desc lang="fr">Un programma sull'Erasmus, il progetto di mobilità studentesca dell'Unione Europea, dove i racconti autentici di giovani con un'esperienza di studio o tirocinio all'estero si alternano alla storia di fantasia di Susy e Markus, due studenti di nazionalità diversa che si sono innamorati durante l'Erasmus. Finito il semestre di studio, devono separarsi per svolgere, sempre all'estero, il tirocinio in azienda previsto dal programma Erasmus+. Il loro amore è messo a dura prova dalla lontananza. Quando i due si ritrovano, il loro rapporto appare cambiato, serve un chiarimento. Susy e Markus si raccontano le reciproche esperienze vissute nel periodo di separazione. Il confronto fra loro servirà a superare gli stereotipi legati alla differente nazionalità e a scoprire valori comuni? Decideranno di rimanere insieme o si lasceranno?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403072500 +0200" stop="20230403075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti che dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403075500 +0200" stop="20230403080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FFDEF098C48DD5CC04DFEE9A26564C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403080000 +0200" stop="20230403081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403081500 +0200" stop="20230403083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403083000 +0200" stop="20230403085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403085500 +0200" stop="20230403090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403090000 +0200" stop="20230403093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Memex Doc - Vita da Ricercatore (p. 16): Daniele Cornara, entomologo - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani cu - riosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Daniele Cornara, entomologo. - Un programma di Davide Coero Borga e Pino Roggero - A cura di Eleonora Ottaviani - Produttore esecutivo Livia Lauriola - Progetto a cura di Diego Garbati - Regia Mario Ferrari e Giuseppe Cembalo - Conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403093000 +0200" stop="20230403103000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403103000 +0200" stop="20230403113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'homme des bois</title>
<desc lang="fr">Simon Allix alla scoperta dei Vosgi e dei loro numerosi fiumi. Attraverso i suoi incontri, dipinge un quadro completo di questo massiccio forestale, a lungo considerato una frontiera naturale. Un vero rifugio per l'uomo che ne ha sfruttato le risorse naturali fin dall'inizio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403113000 +0200" stop="20230403122000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Révolutions dans la nature</title>
<desc lang="fr">Il documenatrio che propone come tema i fenomeni naturali che hanno avuto influsso sul andamento del mondo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2B6C02BD98F0C7558211F494E2C6EA46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403122000 +0200" stop="20230403130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403130000 +0200" stop="20230403140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.07 - Tecnologia e Beni Culturali - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto da Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò che s - appiamo e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di tecnologie applicate ai beni culturali, dallo stato di salute del nostro patrimonio e le tecniche all'avanguardia che ci permettono di studiarlo, tutelarlo e valorizzarlo, alla ricerca scientifica dedicata ai beni culturali nel resto del mondo e nei diversi ambiti applicativi. Racconta la sua esperienza e le novità del settore tecnologico per i beni culturali Arianna Traviglia, Direttrice del Centre for Cultural Heritage Technology dell'Istituto Italiano di Tecnologia (Venezia).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403140000 +0200" stop="20230403150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'ordre et le désordre</title>
<desc lang="fr">ORDER AND DISORDER Ordine e Disordine (1° parte): L'energia - Il fisico Jim Al-Khalili rivela come l'umanità ha scoperto le regole che guidano l'universo e ha padroneggiato i due concetti più importanti de - ll'era moderna: l'energia e l'informazione. L'energia è vitale per tutti noi, ma cos'è esattamente l'energia? Nel tentativo di rispondere a questa domanda, Al-Khalili indaga su una strana serie di leggi che collegano tutto, dai motori agli umani alle stelle. Si scopre che l'energia, così importante per l'esistenza quotidiana, in realtà ci aiuta a dare un senso all'intero universo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403150000 +0200" stop="20230403154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<desc lang="fr">All'inizio fu il Maestro Manzi a portare la scuola nelle case degli italiani. Oggi, nell'età più tecnologica della storia, la Rai segue quei passi con una nuova offerta didattica: Arte, scienza, letteratura, ma anche informatica, cucina e musica. Accademici e grandi divulgatori portano la scuola a casa con brevi lezioni di quindici minuti rivolte a tutti gli studenti.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403154500 +0200" stop="20230403160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403160000 +0200" stop="20230403163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<desc lang="fr">Sperimentiamo! è un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti ambient - i dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente. - Un programma di Diego Garbati e Nicoletta Piu, a cura di Francesca Pinto, testi di Alessandra Viola, regia Nicoletta Piu, conduce Anna Pancaldi</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403163000 +0200" stop="20230403173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403173000 +0200" stop="20230403180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403180000 +0200" stop="20230403183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">Digital World è il programma di Matteo Bordone per capire meglio le nuove tecnologie e il modo in cui ci hanno resi delle creature fatte anche di bit: opinioni, interviste, novità, sfiziosità, cose ormai passate e cose futuribili, cose da imparare e cose da creare. Tutto in piccoli post di sopravvivenza digitale. Viviamo due vite che si mischiano di continuo: quella corporea (in casa, mentre ci spostiamo, al lavoro…) e quella incorporea - nel nostro smartphone, dove saltiamo di post in post, di foto in foto, di commento in commento. Sono diverse centinaia i post di Digital World disseminati per la Rete: strumenti indispensabili per decodificare il presente e costruire in maniera consapevole il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/930EE1B930E6049ECBEAFBBC575851AF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403183000 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403190000 +0200" stop="20230403191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403191500 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'homme des bois</title>
<desc lang="fr">Simon Allix alla scoperta dei Vosgi e dei loro numerosi fiumi. Attraverso i suoi incontri, dipinge un quadro completo di questo massiccio forestale, a lungo considerato una frontiera naturale. Un vero rifugio per l'uomo che ne ha sfruttato le risorse naturali fin dall'inizio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Révolutions dans la nature</title>
<desc lang="fr">Il documenatrio che propone come tema i fenomeni naturali che hanno avuto influsso sul andamento del mondo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7986FC90097835E1AA01DE40F0A32C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403210000 +0200" stop="20230403210500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403210500 +0200" stop="20230403220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie delle statistiche</title>
<desc lang="fr">Le meraviglie della statistica HansRosling, professore e star di internet grazie alle sue popolarissime lezioni online, ci racconta la statistica. Scopriremo in che modo questa disciplina ci aiuta a comprendere il - mondo,quali leggi matematiche la regolano e ne esploreremo la storia. Evedremo quanto è importante nella nostra quotidianità: dal dipartimento di polizia di San Francisco, alle traduzioni online di Google, la statistica è un¿arma fondamentale in tantissimi campi, lo strumentoche permette diopporci al caos che altrimenti governerebbe le nostre vite. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403220000 +0200" stop="20230403220500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<desc lang="fr">Il fisico Jim Al-Khalili ci accompagna in un appassionante viaggio attraverso la storia dell'elettricità. Per secoli l'elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/991CA69A5AF53D75EA16CBF4B8E586E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403220500 +0200" stop="20230403230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<desc lang="fr">La storia dell'elettricità La storia dell' elettricità - L'era delle invenzioni - Ep 2 - La storia dell'elettricità - L'era delle invenzioni - Ep 2 Il fisico Jim Al-Khalili ci accompagna in un appassionan - te viaggio attraverso la storia dell'elettricità. Per secoli l'elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita. In questo episodio vedremo come imparare a sfruttare il legame tra magnetismo ed elettricità abbia completamente cambiato le nostre possibilità di sfruttare quest'energia, permettendoci di generarne una quantità apparentemente illimitata da cui dipende il mondo che conosciamo oggi. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E112F577047EC6045826576266BDD41.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403230000 +0200" stop="20230403231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27A5FE4DFA8871C428F20AB0F3566CD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403231500 +0200" stop="20230403234500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 I luoghi della Scienza - p. 02 - La ricerca in montagna - Un viaggio attraverso l'Italia della ricerca e della sperimentazione scientifica. Un racconto che evidenzia lo stretto rappor - to tra scienza e territorio e ci porta alla scoperta dei luoghi dove operano i ricercatori e degli ambienti naturali oggetto delle loro ricerche. Il racconto è affidato alla conduttrice Chiara Buratti che esplora i luoghi della scienza italiana svelandone l'orizzonte culturale e naturalistico, ma anche la passione per la scienza dei protagonisti dei più importanti progetti di ricerca. In questa puntata dedicata alla scienza in alta quota, andiamo in Val d'Aosta per scoprire cosa si studia all'Istituto scientifico Angelo Mosso, a 2.901 metri nel cuore del Monte Rosa.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403234500 +0200" stop="20230404001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le Nostre Domande</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Le Nostre Domande - p. 02 - Alessio Figalli: La matematica è il linguaggio della natura? - Le Nostre Domande è il programma di Rai Cultura che affronta alcuni dei grandi temi del nost - ro tempo attraverso una serie di incontri con personaggi di primo piano del mondo culturale, scientifico e artistico del nostro presente. È il filosofo della scienza dell'Università di Padova, Prof. Telmo Pievani, a porre &quot;le nostre domande&quot; a premi Nobel, scienziati, scrittori, artisti di fama internazionale, per conoscere il loro punto di vista, la loro visione del mondo, per aprire con loro la discussione sulle nuove domande per il futuro e comprendere chi potrà fornire le nuove risposte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404001500 +0200" stop="20230404010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404010000 +0200" stop="20230404013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<desc lang="fr">Le verità nascoste dietro storie e personaggi che tutti credono di conoscere, anche se pochi conoscono i segreti dietro la genesi di grandi opere letterarie. Attraverso testimonianze e documenti rari e con l'aiuto di attori, registi e specialisti, la serie spiega come sono nate opere che abbiamo imparato ad amare, dalla prima idea nella mente dello scrittore alle pagine passate di mano in mano per generazioni. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/804BA2CBB2827FD403F5831F3C288034.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404013000 +0200" stop="20230404015500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Non è mai troppo presto. I bambini e la seconda lingua</title>
<desc lang="fr">Questo programma di Rai Scuola presenta le metodologie per imparare una lingua straniera ai bambini.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404015500 +0200" stop="20230404020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404020000 +0200" stop="20230404021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404021500 +0200" stop="20230404023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404023000 +0200" stop="20230404033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Core: Viaggio al centro della Terra</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404033000 +0200" stop="20230404034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404034500 +0200" stop="20230404040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Strumenti</title>
<desc lang="fr">Artisti e produttori della scenda indie rock italiana (la rapper Meg, il virtuoso della chitarra elettrica Adriano Viterbini, il musicista elettronico Donato Dozzy, lo storico bassista degli Area Ares Tavolazzi e molti altri) raccontano il loro strumento d'elezione, le tecniche preferite, come si è evoluto il suo uso nel corso della storia della musica e nella loro storia artistica personale. </desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/220FDF5882B711F613AF266D2AC8A124.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404040000 +0200" stop="20230404041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404041500 +0200" stop="20230404043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404043000 +0200" stop="20230404051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Pier Paolo Pasolini - E' morto quarant'anni fa Pier Paolo Pasolini ma, da un lato, è come se fosse sempre stato presente nei dibattiti culturali di tutti questi anni. Co - n la sua voce, con i suoi articoli corsari, con le sue accuse alla televisione, alla scuola, al Palazzo. Pasolini è stato l'intellettuale italiano più esposto, ha subito svariati processi, è stato contestato, ha impersonato il ruolo del poeta dialettale, poi di quello civile, è stato il romanziere del sottoproletariato romano, il regista di un cinema di poesia, un critico straordinario. La sua morte, oltre che privarci del suo ingegno, ci ha privato di molta parte della sua opera che è finita in secondo piano rispetto alle teorie complottiste di questi anni, rispetto ad un uso strumentale delle sue analisi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404051500 +0200" stop="20230404053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404053000 +0200" stop="20230404054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230404054500 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>