<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230429060000 +0200" stop="20230429070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">Pianeta Uomo</sub-title>
<desc lang="fr"> Pianeta Uomo Con l'introduzione di Chiara Buratti alla scoperta delle più importanti ricerche e scoperte scienti - fiche che cambieranno la nostra visione del futuro e il nostro modo di studiare e di lavorare. Oggi conosceremo gli inquilini del nostro corpo: i microorganismi che vivono sulla pelle dell'uomo e all'interno dei suoi organi. Guarderemo i nostri corpi così da vicino che sarà come vederli per la prima volta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429070000 +0200" stop="20230429071000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">Georges Pompidou Centre</sub-title>
<desc lang="fr"> La serie in lingua inglese si propone l'obiettivo di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi, contribuendo contestualmente a farci conoscere il patrimonio artistico e culturale di alcune grandi capitali. In questa puntata il conduttore è a Parigi per mostrarci il Georges Pompidou Centre. Sottotitoli in lingua inglese e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77BD8E86FC91C9CA901E2C588BD78538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.26.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429071000 +0200" stop="20230429071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429071500 +0200" stop="20230429073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Accept apologies</sub-title>
<desc lang="fr">3Ways 2 3Ways2 serie2 p.3 - Accept apologies Replica - BAMBINI - Programmma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429073000 +0200" stop="20230429075500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<sub-title lang="fr">Mexico City: Torre Mayor</sub-title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti - che dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. In questo episodio scopriamo l'edificio più elevato di Città del Messico, la Torre Mayor. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429075500 +0200" stop="20230429080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">L'alpinismo</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 10. Alpinism - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage of Humanity</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FFDEF098C48DD5CC04DFEE9A26564C0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429080000 +0200" stop="20230429081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Letterature: Che cos'è la letteratura afroamericana</title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Letterature: Che cos'è la letteratura afroamericana - Nella splendida cornice dell'American Academy di Roma Sara Antonelli traccia una breve storia della letteratura afroamericana - dal periodo degli schiavi ai giorni nostri. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429081500 +0200" stop="20230429083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<sub-title lang="fr">Pëtr Il'ic Tchaikovsky Sinfonia n° 4 in fa minore op. 36</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Invito all'ascolto: Pëtr Il'ic Tchaikovsky Sinfonia n° 4 in fa minore op. 36 - Ernesto Schiavi, direttore artistico dell¿OSN Rai, e Francesco Pomarico, primo oboe, raccontano la n - . 4 in fa minore op. 36 di Pëtr Il'ic Tchaikovsky. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429083000 +0200" stop="20230429090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La terracotta nel Rinascimento</sub-title>
<desc lang="fr">I Segreti del Colore - La Terracotta Puntata 3 - La terracotta nel Rinascimento - In questa puntata parleremo dei manufatti in terracotta nel Rinascimento, delle innovazioni tecniche nella realizzazione di - rilievi e sculture e della produzione delle ceramiche da mensa e da cucina nel XVI secolo. - Autrice Daniela Delfini, regia David Emmer, a cura di Livia Lauriola, produttore esecutivo Giorgio Marcucci. Consulenza Paola Pogliani, Luca Ciancabilla, Giuliana Magrini. Ha partecipato Edoardo Camponeschi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429090000 +0200" stop="20230429093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Idrogeno, il numero uno della Tavola</sub-title>
<desc lang="fr">Nautilus è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. Con l'astrofisico e divulgatore Luca Perri andiamo alla scoperta del mondo che ci circonda e delle sue regole. In questa puntata, dedicata alla Tavola Periodica degli Elementi, ci occupiamo del primo &quot;inquilino&quot; della Tavola, che è anche l'elemento più diffuso dell'intero Universo: l'Idrogeno. A farci da guida in studio, assieme a Luca Perri, è il chimico e divulgatore scientifico Silvano Fuso, con il supporto delle schede tecniche realizzate con il chimico del CNR Pietro Calandra. Con Anna Pancaldi facciamo invece un viaggio indietro nel tempo fino ad Henry Cavendish, ad Antoine-Laurent de Lavoisier e a Paracelso, per scoprire chi isolò e battezzò questo importantissimo elemento chimico.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.59.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429093000 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: CambiaMenti</title>
<sub-title lang="fr">Città</sub-title>
<desc lang="fr">Scienza e tecnologia stanno cambiando in modo sempre più veloce e radicale la nostra vita quotidiana. Ogni gesto, dal più semplice al più complesso, viene continuamente ridefinito e ricollocato in un contesto a sua volta mutato. Memex Doc &quot;CambiaMenti&quot; raccoglie questa sfida: comprendere e raccontare il cambiamento, la tensione tra presente e futuro, attraverso la lente della ricerca scientifica e tecnologica. In questa puntata il conduttore Davide Coero Borga ci porta a scoprire la città del futuro, analizzando gli orizzonti della progettazione urbanistica. Le più recenti stime ci dicono che nel 2050 il 70% dell'umanità sarà urbanizzato, dunque, come verranno progettate le città? E quali saranno le nuove futuristiche modalità di spostamento?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AAA2D2B1D23BF9C72114B5D39BA483.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429104500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Stormi e sciami, la forza del numero</sub-title>
<desc lang="fr">Molti piccoli animal si riuniscono in gruppi, in branchi, in sciami. Ma mette più paura uno sciame di calabroni di un branco di lup - i, ed è impossibile arrestare l'avanzata delle formiche, che ci somigliano molto, anzi troppo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38D0EA9090E8A13659C2F158D90A98BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429104500 +0200" stop="20230429113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Orsi</sub-title>
<desc lang="fr">WILD ITALY - L'ANTROPOCENE Ep. 4 - Il richiamo della foresta - Negli ultimi cinquanta anni la superficie forestale dell'Italia è aumentata di un buon dieci per cento, in pratica è come se una regione inter - a delle dimensioni della valle d'Aosta fatta di boschi di querce e di faggi, di pini e di lecci, si fosse aggiunta a quelle già esistenti. Una reazione selvosa pari, per dimensioni, a quella che accompagnò nel Medioevo il crollo dell'Impero Romano e delle sue urbanizzazioni. Annidate nelle parti più inaccessibili del nostro territorio, alcune foreste relitte delle epoche glaciali, conservano il fascino dei boschi primigeni, con un corteggio di piante e di animali messi in pericolo dai cambiamenti climatici. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429113000 +0200" stop="20230429123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Suoni di Barbagia</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi Suoni di Barbagia - In questa puntata si inaugura la serie Il grande salvataggio delle balene dedicata a due esemplari di Beluga. A seguire, Lucrezia Lo Bianco ci porta in - una zona poco battuta della Sardegna, la Barbagia, che si è contraddistinta per essere 'lo zoccolo duro della Resistenza combattuta dagli isolani contro gli invasori. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Lorenzo di Majo Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5F9637D80F57085A981DE226AE47C69A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429123000 +0200" stop="20230429133000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">Aurora: Fuoco nel cielo</sub-title>
<desc lang="fr">Il senso dell'olfatto Con l'introduzione di Chiara Buratti alla scoperta delle più importanti ricerche e scoperte scientifiche che cambieranno la nostra visione del futuro e il nostro modo di studiare e di lavorare. L'episodio di oggi è dedicato ai nostri nasi. I ricettori olfattivi sono molto più importanti di quel che crediamo. Hanno a che fare coi ricordi, con i prodotti che scegliamo di comprare, con le nostre capacità riproduttive e potrebbero persino aiutarci a diagnosticare i tumori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429133000 +0200" stop="20230429140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Racconti di Scienza</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Racconti di Scienza - Un programma di divulgazione che racconta storie di scienza attraverso immagini e suggestioni narrative. Con la conduzione di Anna Pancaldi e l'apporto e la valo - rizzazione dei filmati di divulgazione scientifica prodotti dalla Rai o delle migliori rappresentazioni teatrali portate in scena in Italia che legano i linguaggi dell'arte a quello della scienza, andiamo a scoprire i segreti della genetica, della geofisica, della robotica, della natura e non solo. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429140000 +0200" stop="20230429150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Passi di scienza</title>
<sub-title lang="fr">Catania - Vulcano</sub-title>
<desc lang="fr">Un programma di Davide Coero Borga, Diego Garbati e Alberto Polimanti - con la collaborazione di Alessandra Viola - a cura di Francesca Pinto - produttore esecutivo Diego Garbati - regia Alberto Polimanti - conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429150000 +0200" stop="20230429151500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I generi cinematografici</title>
<sub-title lang="fr">Il cinema d'impegno civile</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it I generi cinematografici: il cinema d'impegno civile - Il cinema di impegno civile spiegato e rccontato da Graziano Diana, regista e sceneggiatore.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429151500 +0200" stop="20230429153000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<sub-title lang="fr">Igor Stravinsky &quot;Le sacre du printemps&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Invito all'ascolto: Igor Stravinsky &quot;Le sacre du printemps&quot; - Ernesto Schiavi, direttore artistico dell¿OSN Rai, e Andrea Corsi, primo fagotto, raccontano Le sacre du printemps di - Igor Stravinsky. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429153000 +0200" stop="20230429160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Bell'Italia</title>
<desc lang="fr">&quot;Bellitalia&quot; è l'appuntamento settimanale della TGR dedicata ai beni culturali, ai musei e ai restauri, ma anche al paesaggio, ai centri urbani, alle tradizioni, a personaggi e curiosità collegati alla storia e alla cultura del n - ostro Paese. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAF2E4B0C0E9D3F471D370C0E11579BE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429160000 +0200" stop="20230429163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Sistema solare: le lune degli altri</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 Replica - Files precede il documentario: Un mondo senza la nasa - Episodio 1 - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429163000 +0200" stop="20230429163500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">La storia dell'elettricità - La scintilla</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: La storia dell'elettricità - La scintilla - Files - Precede sempre: La storia dell'elettricità - Ep 1 - La scintilla - Un progetto di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429163500 +0200" stop="20230429173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<sub-title lang="fr">La scintilla</sub-title>
<desc lang="fr">La storia dell'elettricità - Ep 1 - La scintilla Il fisico Jim Al-Khalili ci accompagna in un appassionante viaggio attraverso la storia dell'elettricità. Per secoli l'elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita. Questo episodio racconta dei primi filosofi della natura che si occuparono di elettricità, ponendo le basi per lo sviluppo delle moderne tecnologie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E112F577047EC6045826576266BDD41.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429173000 +0200" stop="20230429180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La terracotta nei secoli XVI e XVII</sub-title>
<desc lang="fr">I Segreti del Colore - La Terracotta Puntata 4 - La terracotta nei secoli XVI e XVII - In questa puntata parleremo dei manufatti in terracotta neli secoli XVI e XVII, delle sculture e dei modelli in terrac - otta realizzati dai grandi maestri per le loro opere in marmo e delle manifatture di ceramiche per uso quotidiano. - Autrice Daniela Delfini, regia David Emmer, a cura di Livia Lauriola, produttore esecutivo Giorgio Marcucci. Consulenza Paola Pogliani, Luca Ciancabilla, Giuliana Magrini. Ha partecipato Edoardo Camponeschi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429180000 +0200" stop="20230429183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Oggi è</title>
<sub-title lang="fr">Giornata internazionale della danza</sub-title>
<desc lang="fr">La danza è una poesia. Il 29 aprile è la giornata mondiale della Danza, istituita nel 1982 con L'obiettivo di celebrare l'ingegno e l'espressività creativa di questa disciplina, che con il suo linguaggio comune attraversa tutte le frontiere.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429183000 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Multiculturalità e multilinguismo</sub-title>
<desc lang="fr">La Biblioteca scolastica garantisce l'accesso all'informazione a tutti i membri della comunità di riferimento e le sue risorse non possono essere soggette ad alcuna forma di censura ideologica, politica, religiosa o a pressioni commerciali. Nella puntata si offrono indicazioni per la creazione di un ambiente multiculturale e multilingue che garantisca la presenza di risorse coerenti con il programma scolastico e con le identità culturali rappresentate nella scuola.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Lettura aumentata e gruppi di lettura</sub-title>
<desc lang="fr">Come usare il digitale per parlare di libri? La promozione digitale della lettura offre numerose possibilità di realizzare dei collegamenti tra il contenuto di un testo e l'informazione digitale. Con la lettura aumentata il lettore accompagna la lettura e approfondisce e integra il contenuto di un testo attraverso l'uso della rete. Nella puntata si parla di lettura aumentata e di gruppi di lettura come pratiche in grado di avvicinare i giovani alla lettura.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429190000 +0200" stop="20230429193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Sistema solare: I giganti lontani</sub-title>
<desc lang="fr">Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata del ciclo dedicato al sistema solare, Davide Coero Borga e il Professor Gabriele Ghisellini, astrofisico e dirigente di ricerca all'osservatorio astronomico di Brera-Merate dell'Istituto Nazionale di Astrofisica, ci conducono alla scoperta dei pianeti più esterni del sistema solare, dal gigante Giove in poi. Viaggiamo tra i giganti gassosi del sistema solare, per scoprire che non è solo Saturno ad avere gli anelli e come questi si sono formati, quanto sia recente la scoperta di Urano e soprattutto di Nettuno, e come e perché i giganti gassosi sono schiacciati ai poli, oltre ad alcune loro particolarità, come ad esempio il fatto che tutti emanino più energia di quanta ne ricevano dal Sole.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.40.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429193000 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Pacifique sud</title>
<sub-title lang="fr">La conquête de la vie</sub-title>
<desc lang="fr">20 mila isole che sono state rifugio e terra di conquista per specie animali e vegetali, portate dai cicloni e dagli tsunami, magari dopo la frammentazione dei supercontinenti milioni di anni fa. Approdate su spiagg - e sconosciute dopo avventurosi naufragi, hanno trasformato lidi sconosciuti nel loro Paradiso privato. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E64273AF28C9C28891EE29C6282CCAB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Nature fragile</title>
<sub-title lang="fr">Asia meridiona</sub-title>
<desc lang="fr">In questo episodio si racconta la storia di un'antica terra magica, un vero paradiso di inarrivabile bellezza. Qui, in Asia meridionale, in uno degli habitat più spettacolari del mondo, specie inconfondibili si ritagliano la loro esistenza, dai giganti gentili ai feroci predatori. Questa è una terra unica al mondo. Molti di questi animali hanno davanti a loro nuove sfide, ma purtroppo cambiamenti climatici stanno alterando il loro ambiente, costringendo la fauna selvatica a combattere ancora più duramente per la sopravvivenza nei paradisi naturali dell'Asia meridionale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429210000 +0200" stop="20230429220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Corpi al Limite</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - ep2 Corpi al Limite - Newton è un programma di approfondimento e informazione scientifica - Newton prosegue la sua missione di divulgazione della scienza con un nuovo format - che in ogni puntata tematica descrive ciò che sappiamo e le novità dal mondo della ricerca. Condotto dal divulgatore scientifico Davide Coero Borga, il programma ci guida alla scoperta di argomenti a volte complessi raccontati in modo semplice e avvincente. - un programma di Davide Coero Borga, Diego Garbati, Pino Roggero, con la collaborazione di Giuseppe Cembalo, Federica De Maria, Daniela Mazzoli, Pierluigi Pantini, Nicoletta Piu, Alberto Polimanti, a cura di Eleonora Ottaviani, Caterina Mazzuoli, progetto a cura di Diego Garbati, regia Alberto Polimanti, conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429220000 +0200" stop="20230429221500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Futuro 24</title>
<desc lang="fr">La rubrica di RaiNews24 dedicata a scienza e tecnologia, curata da Andrea Bettini e Marco Dedola. Ogni settimana un viaggio verso il domani, alla scoperta dei luoghi dove si fa ricerca, dei protagonisti che vi lavorano e delle novità che promettono di cambiare le nostre vite.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429221500 +0200" stop="20230429230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Day Zero</title>
<desc lang="fr">Un viaggio attraverso il pianeta che ci porta in prima linea nella battaglia per evitare che la risorsa più preziosa del mondo, l'acqua dolce, si esaurisca. Tre anni di riprese mostrano gli effetti devastanti della deforestazione e dell'impatto irreversibile dell'azione umana sulle risorse idriche naturali, evidenziando come disastri localizzati espongano il mondo ad una catastrofe globale. Day Zero ci mostra la tempesta perfetta del cambiamento climatico e della crescita della popolazione.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8EAD6F6BA5017E4C75C3E32CF510681.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429230000 +0200" stop="20230430001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Chi ha ucciso il Neanderthal?</title>
<desc lang="fr">Chi ha determinato la scomparsa dei nostri cugini Neanderthal? È stato un genocidio, oppure le epidemie o il cambiamento climatico? O, ancora, possono essere stati gli incroci genetici o la sostituzione competitiva? - Per scoprirlo, esaminiamo le prove come si farebbe in un'indagine per un delitto. Il documentario ci porta in giro per il mondo nei laboratori forensi che stanno cercando la risposta e nelle principali regioni abitate dai Neanderthal. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF7146CE4FC2A90D062F1492E8DC64D7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430001500 +0200" stop="20230430010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Tronto, il vecchio confine</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi Tronto, il vecchio confine - Nel 2° episodio de Il grande salvataggio delle balene i due cetacei proseguono il loro difficile viaggio verso la libertà. Subito dopo, Luigi M - aria Perotti ci porta nell'ultima parte del fiume Tronto che ha rappresentato uno dei confini più importanti della storia, raccogliendo le voci della gente che lì vi abita. - un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini Lorenzo di Majo Monica Ghezzi Lucrezia Lo Bianco Guido Morandini Vincenzo Saccone Giuseppe Sansonna Paolo Severini Francesco Zippel a cura di Gemma Giorgini</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430010000 +0200" stop="20230430014000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Creation of Frankenstein</title>
<desc lang="fr">Programma di approfondimento sulla letteratura inglese che racconta in sei puntate la vita e le opere della scrittrice Mary Shelley e in particolare la genesi e i contenuti del suo romanzo più famoso 'Franke - nstein, or the Modern Prometheus', ricostruendo il clima storico, culturale e artistico in cui fu scritto. L'analisi del prof. Fabio Vittorini, docente di Letterature Comparate, tocca i temi principali del capolavoro di Mary Shelley messi in relazione anche con le altre forme artistiche. Ulteriori spunti di riflessione sono sviluppati da esperti di diverse discipline. Il secondo episodio analizza la struttura del romanzo.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430014000 +0200" stop="20230430020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Shakespeare: Everlasting Sonnets</title>
<sub-title lang="fr">The Memory of Rome</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese Shakespeare Everlasting Sonnets pt 7 - The Memory of Rome - Programma dedicato all'approfondimento della lingua e della cultura inglese - Un programma di Daniela Delfini. Produttore esecutivo Livia Lauriola</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430020000 +0200" stop="20230430021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Letterature: Che cos'è la letteratura afroamericana</title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Letterature: Che cos'è la letteratura afroamericana - Nella splendida cornice dell'American Academy di Roma Sara Antonelli traccia una breve storia della letteratura afroamericana - dal periodo degli schiavi ai giorni nostri. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430021500 +0200" stop="20230430023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<sub-title lang="fr">Pëtr Il'ic Tchaikovsky Sinfonia n° 4 in fa minore op. 36</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Invito all'ascolto: Pëtr Il'ic Tchaikovsky Sinfonia n° 4 in fa minore op. 36 - Ernesto Schiavi, direttore artistico dell¿OSN Rai, e Francesco Pomarico, primo oboe, raccontano la n - . 4 in fa minore op. 36 di Pëtr Il'ic Tchaikovsky. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430023000 +0200" stop="20230430033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<sub-title lang="fr">Pianeta Uomo</sub-title>
<desc lang="fr"> Pianeta Uomo Con l'introduzione di Chiara Buratti alla scoperta delle più importanti ricerche e scoperte scienti - fiche che cambieranno la nostra visione del futuro e il nostro modo di studiare e di lavorare. Oggi conosceremo gli inquilini del nostro corpo: i microorganismi che vivono sulla pelle dell'uomo e all'interno dei suoi organi. Guarderemo i nostri corpi così da vicino che sarà come vederli per la prima volta.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430033000 +0200" stop="20230430034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Opera prima</title>
<sub-title lang="fr">Sette storie gotiche di Karen Blixen</sub-title>
<desc lang="fr">Opera prima: Sette storie gotiche di Karen Blixen - Atmosfere fiabesche e fuori dal tempo per lo splendido esordio della danese Karen Blixen raccontata da Bruno Berni.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B10FA9A57767276806FDE094DC77103.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430034500 +0200" stop="20230430040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Opera prima</title>
<sub-title lang="fr">Il gattopardo di Giuseppe Tomasi di Lampedusa</sub-title>
<desc lang="fr">Opera prima: Il gattopardo di Giuseppe Tomasi di Lampedusa Replica - Pubblicato nel 1958, un anno dopo la morte di Giuseppe Tomasi di Lampedusa, Il Gattopardo vince nel 1959 il Premio Strega e nel 1963 div - enta l'acclamato film di Luchino Visconti. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B10FA9A57767276806FDE094DC77103.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430040000 +0200" stop="20230430041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Cura</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Automazione - Siamo davvero schiavi della tecnica? Nulla è meno certo: né il web né qualunque altra tecnica andrebbero da nessuna parte senza i bisogni umani.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430041500 +0200" stop="20230430043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Scienza</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Scienza - Cosa significa ''scienza'', e che cosa è una scienza nuova, nel mondo contemporaneo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430043000 +0200" stop="20230430051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Carlo Emilio Gadda</sub-title>
<desc lang="fr">Il critico letterario Piero Gelli racconta Gadda. L'esperienza tragica della guerra, dove va da volontario, e la prigionia, raccontate nel Giornale di guerra e di prigionia dall'autore de La cognizione del dolore e del Pasticciaccio brutto de via Merulana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430051500 +0200" stop="20230430053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I generi cinematografici</title>
<sub-title lang="fr">Claudio Sestieri ed il cinema d'autore</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it I generi cinematografici: Il cinema d'autore - I generi cinematografici: Claudio Sestieri ed il cinema d'autore.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430053000 +0200" stop="20230430054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<sub-title lang="fr">Gioachino Rossini Sinfonia dal &quot;Guglielmo Tell&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Invito all'ascolto: Gioachino Rossini Sinfonia dal &quot;Guglielmo Tell&quot; - Ernesto Schiavi, direttore artistico dell¿OSN Rai, e Pierpaolo Toso, primo violoncello, raccontano la Sinfoni - a dal Guglielmo Tell di Gioachino Rossini. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430054500 +0200" stop="20230430060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<sub-title lang="fr">L'uomo nell'età della tecnica</sub-title>
<desc lang="fr">Da un'idea di Riccardo Lanzidei Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - Il sociologo Franco Ferrarotti parla del ruolo dominante assunto oggi dalla tecnica e della necessità di governarla nell'interesse pubblico.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/890149C83020752EC078A2E9D9D05BCB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>