<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414060500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/19F2FC2E069A78EDA940F3C2092DE205.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414060500 +0200" stop="20230414070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie delle statistiche</title>
<desc lang="fr">Le meraviglie della statistica HansRosling, professore e star di internet grazie alle sue popolarissime lezioni online, ci racconta la statistica. Scopriremo in che modo questa disciplina ci aiuta a comprendere il - mondo,quali leggi matematiche la regolano e ne esploreremo la storia. Evedremo quanto è importante nella nostra quotidianità: dal dipartimento di polizia di San Francisco, alle traduzioni online di Google, la statistica è un¿arma fondamentale in tantissimi campi, lo strumentoche permette diopporci al caos che altrimenti governerebbe le nostre vite. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414070000 +0200" stop="20230414071500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Italian Dream Learning English with Shakespeare</title>
<desc lang="fr">The Italian Dream. Studying Art, Music and Dance in Italy pt 7 Learning English with Shakespeare ep. 3 - Dopo le lezioni frontali e i laboratori all'Università Roma Tre, le studentesse e gli studenti metto - no da parte timidezza e ritrosia e affrontano un laboratorio teatrale d'eccezione: quello di Loredana Scaramella, acclamata regista teatrale e autrice della messa in scena della Dodicesima notte di W. Shakespeare, a cui le ragazze e i ragazzi hanno assistito. La location è proprio il Silvano Toti Globe Theatre di Roma, e l'attenzione è concentrata sulla musica dello spettacolo. - Un programma di Daniela Delfini Autore Massimiliano Griner Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia Matteo Berdini, Stefano Stefanelli</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414071500 +0200" stop="20230414073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<desc lang="fr"> Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un - viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F509AE316713C27A819DC473DB0588B4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414073000 +0200" stop="20230414073500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Perfect English</title>
<desc lang="fr">Perfect English, è un programma dedicato ai ragazzi (e non solo!) per migliorare la pronuncia e la comprensione delle strutture fondamentali della lingua inglese. Visitando i luoghi più significativi e particolari della Gran Bretagna, prendendo spunto da situazioni e luoghi reali, impariamo la fonetica inglese e i suoni che la caratterizzano.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414073500 +0200" stop="20230414080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech: Once in a Blue Moon - Jack è a Roma per la sperimentazione del ¿Mr.Speech¿. Conosce uno strano uomo d¿affari che gli chiede aiuto per la traduzione di lettere commerci - ali e una ragazza, Ida, che ha bisogno di lui per rintracciare il suo fidanzato olandese. Programma dedicato all¿apprendimento della lingua inglese. Con sottotitoli in inglese. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino Marina Occhionero Jacopo Bezzi Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Giuseppe Cembalo</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414080000 +0200" stop="20230414081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414081500 +0200" stop="20230414083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414083000 +0200" stop="20230414085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07B932D4CCF4805A35DBD02E9E31C393.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414085500 +0200" stop="20230414090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414090000 +0200" stop="20230414093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<desc lang="fr">Memex Memex Doc - Vita da Ricercatore (p. 12): Marco Iosa, ingegnere - Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, - coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Marco Iosa, ingegnere. - Un programma di Davide Coero Borga e Pino Roggero - A cura di Eleonora Ottaviani - Produttore esecutivo Livia Lauriola - Progetto a cura di Diego Garbati - Regia Mario Ferrari e Giuseppe Cembalo - Conduce Davide Coero Borga</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414093000 +0200" stop="20230414103000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414103000 +0200" stop="20230414113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Il libro della savana</title>
<desc lang="fr">Questa serie copre alcuni degli animali più ripresi, ma il suo approccio trasversale innovativo e completo alla fauna africana ha già attirato le emittenti più prestigiose in tutto il mondo.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5818D309AB6FF098214B6B5F6B898F9F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414113000 +0200" stop="20230414122000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La vie secrète des lacs</title>
<desc lang="fr">I laghi del nostro pianeta costituiscono un'enorme e preziosa riserva d'acqua dolce da cui l'umanità si serve da decine di migliaia di anni. Creati da un'ampia gamma di condizioni climatiche e geologiche, questi laghi si mantengono grazie al delicato equilibrio tra l'acqua che li alimenta e i fiumi nei quali scorrono. Anche se tutti i laghi possono sembrare simili, sono comunque estremamente diversi. Alcuni sono profondi come gli oceani. Altri possono essere attraversati quasi senza bagnarsi i piedi. Alcuni laghi sembrano rimanere qui per un'eternità, mentre altri vanno e vengono con le stagioni. Ma hanno tutti una cosa in comune: ospitano tutti forme di vita ricche e variegate nelle loro profondità e sulle loro sponde. A differenza delle acque tumultuose degli oceani e dei potenti fiumi, l'acqua dei laghi sembra immutabile e tranquilla.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC5E44466734C7FDFC1042A3A5641099.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414122000 +0200" stop="20230414130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92221F2D47197EB6F1DF143DE0B0825E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414130000 +0200" stop="20230414140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.08 Asteroidi, osservati speciali - Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico condotto dal Davide Coero Borga che ci aiuta a capire meglio ciò che - sappiamo e ci porta a scoprire le novità dal mondo della ricerca. In questa puntata parliamo di asteroidi: frammenti di corpi celesti alla deriva nello spazio interplanetario, fossili del Sistema solare vecchi più di 4 miliardi di anni e rimasti praticamente inalterati fino a oggi. Per fare chiarezza fra comete, meteore e meteoroidi in studio c'è Daria Guidetti, ricercatrice dell'Istituto Nazionale di Astrofisica e responsabile del progetto di difesa planetaria Sorvegliati Spaziali. Andiamo a caccia di meteoriti con Daniele Gardiol e la prima rete per la sorveglianza sistematica di meteore e atmosfera, in breve: Prisma.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414140000 +0200" stop="20230414150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414150000 +0200" stop="20230414154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<desc lang="fr">All'inizio fu il Maestro Manzi a portare la scuola nelle case degli italiani. Oggi, nell'età più tecnologica della storia, la Rai segue quei passi con una nuova offerta didattica: Arte, scienza, letteratura, ma anche informatica, cucina e musica. Accademici e grandi divulgatori portano la scuola a casa con brevi lezioni di quindici minuti rivolte a tutti gli studenti.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414154500 +0200" stop="20230414160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414160000 +0200" stop="20230414163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Sperimentiamo!</title>
<desc lang="fr">Sperimentiamo! è un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti - ambienti dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente. - un programma di Diego Garbati e Nicoletta Piu, a cura di Francesca Pinto, testi di Alessandra Viola, regia Nicoletta Piu, conduce Anna Pancaldi</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414163000 +0200" stop="20230414172000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le cosmos et les origines de la vie</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414172000 +0200" stop="20230414173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<desc lang="fr">Le trasformazioni in corso nel web, e l'accelerazione tecnologica e sociale comportata dal virus, suggeriscono, a sorpresa, che il sapere più necessario per governare le trasformazioni in corso è una scienza nuova, una sintesi di competenze tecniche e umanistiche per comprendere degli oggetti o radicalmente nuovi, o radicalmente trasformati. Maurizio Ferraris, filosofo e direttore del Centro Interateneo Scienza Nuova che unisce l'università e il politecnico di Torino, ne discute con scienziati e umanisti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414173000 +0200" stop="20230414180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<desc lang="fr"> La serie condotta da Daniela Delfini è dedicata alle pitture murali antiche e alla tecnica dell'affresco in epoca Romana. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414180000 +0200" stop="20230414183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<desc lang="fr">Digital World è il programma di Matteo Bordone per capire meglio le nuove tecnologie e il modo in cui ci hanno resi delle creature fatte anche di bit: opinioni, interviste, novità, sfiziosità, cose ormai passate e cose futuribili, cose da imparare e cose da creare. Tutto in piccoli post di sopravvivenza digitale. Viviamo due vite che si mischiano di continuo: quella corporea (in casa, mentre ci spostiamo, al lavoro…) e quella incorporea - nel nostro smartphone, dove saltiamo di post in post, di foto in foto, di commento in commento. Sono diverse centinaia i post di Digital World disseminati per la Rete: strumenti indispensabili per decodificare il presente e costruire in maniera consapevole il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414183000 +0200" stop="20230414184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414184500 +0200" stop="20230414190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<desc lang="fr">In questa nuova serie affrontiamo, insieme ai giovani ai docenti e agli esperti del settore, il tema del contrasto alle fake news con un approccio multidisciplinare che prevede: l'acquisizione di alcune competenze fondamentali collegate alla media literacy; la conoscenza dei meccanismi psicologici che influenzano il comportamento delle persone quando si informano e condividono i contenuti in rete e suggeriamo alcune buone pratiche per valutare l'affidabilità dell'informazione online.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414190000 +0200" stop="20230414191500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414191500 +0200" stop="20230414201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<desc lang="fr">Globalizzazione della biodiversità significa che nel breve volgere di alcuni decenni il Mondo sarà popolato dallo stesso manipolo di piante e animali ubiquitari e adattabili, gli stessi nelle Americhe e in Europa, in Africa e in Asia. Anche l'Italia, con la sua incredibile biodiversità originaria, si sta incamminando sulla strada della globalizzazione, con l'invasione di specie che cancellano le forme autoctone, creando comunque nuovi equilibri e nuove reti ecologiche alle quali, volenti o nolenti, dobbiamo comunque abituarci.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414201500 +0200" stop="20230414210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'Italie sauvage</title>
<desc lang="fr">Una serie di documentari, realizzati con le tecniche digitali più avanzate, in full HD da Francesco Petretti, l'impiego di riprese subacquee e soprattutto un grande investimento di tempo e di conoscenze biologiche sulla flora e sulla fauna, descrivono &quot;il cuore selvaggio&quot; dell'Italia, dal Nord alle isole del canale di Sicilia, rivelando fatti straordinari come la sopravvivenza di orsi e lupi a un'ora di auto dalle grandi città e la coabitazione di animali rari e minacciati con le attività umane tradizionali.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414210000 +0200" stop="20230414210500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<desc lang="fr">Il fisico Jim Al-Khalili ci accompagna in un appassionante viaggio attraverso la storia dell'elettricità. Per secoli l'elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/991CA69A5AF53D75EA16CBF4B8E586E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414210500 +0200" stop="20230414220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'histoire de l'électricité</title>
<desc lang="fr">La storia dell'elettricità La storia dell' elettricità - L'era delle invenzioni - Ep 2 - La storia dell'elettricità - L'era delle invenzioni - Ep 2 Il fisico Jim Al-Khalili ci accompagna in un appassionan - te viaggio attraverso la storia dell'elettricità. Per secoli l'elettricità è stata vista come una sorta di potere magico, ma grazie alla curiosità, allo studio e agli esperimenti di alcuni brillanti scienziati è oggi uno strumento fondamentale per la nostra vita. In questo episodio vedremo come imparare a sfruttare il legame tra magnetismo ed elettricità abbia completamente cambiato le nostre possibilità di sfruttare quest'energia, permettendoci di generarne una quantità apparentemente illimitata da cui dipende il mondo che conosciamo oggi. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E112F577047EC6045826576266BDD41.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414220000 +0200" stop="20230414230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza: Verso il Futuro</title>
<desc lang="fr">Alla scoperta delle ricerche che stanno influenzando il nostro futuro. Con le interviste e le immagini di documentari esclusivi che raccontano le ricerche in corso in oltre 25 Paesi in tutto il mondo, scopriamo come sta cambiando il mondo e cosa ci riserva il futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414230000 +0200" stop="20230414231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24C282ECA1E3F84D393D6E6209870110.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230414231500 +0200" stop="20230415000000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Storie della Scienza - p. 17 Microbi - Progetto Scienza &quot;Storie della Scienza&quot; è il programma condotto dal filosofo della scienza Telmo Pievani, con la partecipazione della giornalista sci - entifica Silvia Bencivelli, che approfondisce come e perché la scienza sia diventata così centrale nel mondo di oggi. Le puntate raccontano la storia e l'evoluzione del pensiero scientifico, con le scoperte, le intuizioni, gli esperimenti, le invenzioni, l'applicazione del metodo scientifico. Storie della scienza che ci hanno svelato le regole del mondo e fondato la nostra civiltà. Hanno modificato il pianeta e reso l'atmosfera respirabile, senza di loro non esisteremmo: sono i microorganismi. Ma come abbiamo fatto a renderci conto della loro importanza?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8237C79BA22E0114731C632ADD665ED4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415000000 +0200" stop="20230415004500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<desc lang="fr">Il programma racconta il &quot;Paese Italia&quot; attraverso porti, isole, sentieri o cammini, 'piccoli tour' insomma, con lo spirito di quei viaggiatori che sanno ascoltare e guardare oltre le apparenze, scovando il bello, il non omologato tanto nel paesaggio quanto nelle persone che abitano quel territorio.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415004500 +0200" stop="20230415010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le origini della specie</title>
<desc lang="fr">Un viaggio indietro nel tempo, fino a ritrovare le tracce dell'origine della specie umana, seguendo le orme dei primi ominidi che abitarono la terra, fino a quelli più evoluti che svilupparono intelligenza e abilità manuali, creando comunità, costruendo case e imparando a scrivere e coltivare, dando così inizio alla storia dell'umanità così come la conosciamo. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBA9C60D78C6486BF8C1907EB72E9128.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415010000 +0200" stop="20230415013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<desc lang="fr">Le verità nascoste dietro storie e personaggi che tutti credono di conoscere, anche se pochi conoscono i segreti dietro la genesi di grandi opere letterarie. Attraverso testimonianze e documenti rari e con l'aiuto di attori, registi e specialisti, la serie spiega come sono nate opere che abbiamo imparato ad amare, dalla prima idea nella mente dello scrittore alle pagine passate di mano in mano per generazioni. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E27707B32B1F5E83D57A48488190C357.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415013000 +0200" stop="20230415014500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spoon River Anthology</title>
<desc lang="fr">Letture in lingua originale dall'Antologia di Spoon River di Edgar Lee Masters. Nel centenario della prima edizione del capolavoro del poeta statunitense Edgar Lee Masters, il programma si propone di far scoprire ai - giovani di oggi un'opera che ha segnato un'epoca, diventando un cult per un'intera generazione. L'interpretazione recitata in lingua originale di alcune delle più rappresentative poesie raccolte nell'Antologia di Spoon River, effettuata da attori madrelingua in location di grande suggestione, consente di apprezzare i versi nella loro musicalità, oltre a costituire un valido sussidio per esercitare e affinare la comprensione della lingua inglese, anche grazie alla trascrizione grafica del testo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415014500 +0200" stop="20230415015500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Figures of Speech</title>
<desc lang="fr">&quot;Figures of Speech&quot; è dedicato all'apprendimento di idiomi inglesi ed espressioni fisse. Ogni episodio rivela le destinazioni di viaggio più emozionanti in tutto il mondo.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0236D8852EFEB2A75A21F1AF3CEB2A79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415015500 +0200" stop="20230415020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<desc lang="fr">Elementi del Patrimonio culturale immateriale Unesco.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5FFDEF098C48DD5CC04DFEE9A26564C0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415020000 +0200" stop="20230415021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415021500 +0200" stop="20230415023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito all'ascolto</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415023000 +0200" stop="20230415023500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files è un programma documentaro dedicato alla scienza e alla tecnologia.  </desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C17F8E884BEB286AE24121FC451DD182.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415023500 +0200" stop="20230415033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie delle statistiche</title>
<desc lang="fr">Le meraviglie della statistica HansRosling, professore e star di internet grazie alle sue popolarissime lezioni online, ci racconta la statistica. Scopriremo in che modo questa disciplina ci aiuta a comprendere il - mondo,quali leggi matematiche la regolano e ne esploreremo la storia. Evedremo quanto è importante nella nostra quotidianità: dal dipartimento di polizia di San Francisco, alle traduzioni online di Google, la statistica è un¿arma fondamentale in tantissimi campi, lo strumentoche permette diopporci al caos che altrimenti governerebbe le nostre vite. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415033000 +0200" stop="20230415034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415034500 +0200" stop="20230415040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415040000 +0200" stop="20230415041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I musei del cinema</title>
<desc lang="fr">Tredici film che Rai Cinema dona alla cineteca italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415041500 +0200" stop="20230415043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<desc lang="fr">Il racconto del mito, le storie degli Dei e degli eroi, che si intrecciano con le vicende storiche umane, costituiscono il fondamento della nostra cultura e hanno pertanto una funzione essenziale per l'educazione dei giovani. Solo la conoscenza delle nostre radici può orientarci nella comprensione del presente e renderci capaci di affrontare le sfide del futuro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415043000 +0200" stop="20230415051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Cesare Pavese - Negli anni bui del fascismo, nelle maglie della sua censura a volte accadevano miracoli, come la pubblicazione dei primi libri di Cesare Pavese e la fond - azione della casa editrice Einaudi. Accadeva a Torino, la città che Pavese ha messo al centro dei suoi libri, insieme all'altra metà del suo mondo: le Langhe, e la via di mezzo che è la collina torinese. Dai versi narrativi di Lavorare stanca al romanzo Paesi tuoi, gli inizi di Pavese mostrano subito uno scrittore di razza. E' lo stesso che come traduttore e critico ha letterariamente 'scoperto l'America', i suoi grandi scrittori, gli spazi infiniti, il vitalismo e la violenza delle grandi città americane e degli spazi extra urbani.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415051500 +0200" stop="20230415053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<desc lang="fr">Classici contemporanei raccontati dai loro traduttori.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415053000 +0200" stop="20230415054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le grandi sfide del presente</title>
<desc lang="fr">La crisi ecologica, con i cambiamenti climatici in corso e le previsioni allarmanti di migrazioni climatiche di massa, la desertificazione di ampie zone del pianeta, il sovraffollamento e l'inquinamento sempre più insostenibili delle grandi aree metropolitane, con conseguenze drammatiche per la salute della popolazione, il problema dei limiti allo sviluppo della tecnica a tutela dei principi etici e della dignità della persona umana, le grandi potenzialità ma al tempo stesso i pericoli dello sviluppo incontrollato dell'intelligenza artificiale, sono alcune delle principali difficili sfide davanti alle quali si trova l'uomo contemporaneo e la sua civiltà. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60B9C94888D17FD6E8229DC5B58E107A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415054500 +0200" stop="20230415060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>