<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326062000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de la physique quantique</title>
<sub-title lang="fr">Le cauchemar d'Einstein</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti della fisica quantistica L'incubo di Einstein - l professor Jim Al-Khalili professore di fisica teorica ,traccia la storia della teoria scientifica più importante, accurata e tuttavia perplessa d - i sempre: la fisica quantistica. La storia della fisica quantistica inizia all'inizio del 20 ° secolo con gli scienziati che cercano di capire meglio come funzionano le lampadine. Questa semplice domanda portò ben presto gli scienziati nel profondo funzionamento della materia, nei blocchi subatomici del mondo che ci circondava. Qui hanno scoperto fenomeni diversi da quelli incontrati in precedenza - un regno in cui le cose possono essere in molti posti contemporaneamente, dove il caso e la probabilità chiamano i colpi e dove la realtà sembra esistere solo quando la osserviamo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70A621CE0AAF335BA28EC54E65B547C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326062000 +0200" stop="20230326063000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Jón Kalman Stefánsson con Silvia Cosimini</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Jón Kalman Stefánsson con Silvia Cosimini - Silvia Cosimini, che ha scoperto e tradotto lo scrittore islandese Jón Kalman Stefánsson, ci racconta vita e opere d - i questo autore; lui stesso si sofferma sulla propria poetica. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326063000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Eduardo De Filippo</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Eduardo De Filippo - Lino Musella ed un attore - autore sempre nuovo. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Storia in breve</title>
<sub-title lang="fr">Cristoforo Colombo: la scoperta dell'America</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Storia in breve: Cristoforo Colombo: la scoperta dell'America - La vita e le grandi scoperte del navigatore genovese Cristoforo Colombo, con il supporto della Professoressa Annali - sa D'Ascenzo e delle Teche Rai. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - a cura di Stefano Aragona - Regia di Umberto Contasta e Vincenzo Reale</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326070000 +0200" stop="20230326073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">Viaggio all'inferno</sub-title>
<desc lang="fr">CIRCE, LA STREGA-DEA Ulisse raggiunge l'isola di Eea. Qui incontra la maga Circe che si invaghisce di lui. Intanto a Itaca, la regina Penelope sopporta la presenza dei Proci che bramano la sua mano e il trono del marito Ulisse, ormai lontano da più di dieci anni.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326073000 +0200" stop="20230326074500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Encourage</sub-title>
<desc lang="fr">3Ways 2 3Ways2 serie2 p.10 - Encourage Replica - BAMBINI - Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326074500 +0200" stop="20230326080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dr. Jack Hill and Mr. Speech</title>
<sub-title lang="fr">The Bridge is Crossed</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech st. 2 ep. 8 The Bridge is Crossed Replica - BAMBINI - Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo automatic - o. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; - così Jack ha chiamato la sua invenzione - gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino, Marina Occhionero, Luca Tanganelli Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Pierluigi Caso</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06225149D0DFE52858540D20A1BF3CCF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326080000 +0200" stop="20230326081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Lolita</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Lolita - Come portare a teatro un attualissimo romanzo di culto. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326081500 +0200" stop="20230326083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le serie di RaiCultura.it</title>
<sub-title lang="fr">CAMUSAC - Museo d'Arte Contemporanea di Cassino</sub-title>
<desc lang="fr">A Cassino esiste un Museo d'Arte Contemporanea fondato dalla famiglia Longo, che vanta una ricca collezione internazionale con oltre 400 opere.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326083000 +0200" stop="20230326085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La tecnica della doratura</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La tecnica della doratura - Le tecniche utilizzate per la realizzazione delle dorature nella pittura su tavola. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6CDE3049432DD4A263BD166D402A690B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326085500 +0200" stop="20230326090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">La dieta mediterranea</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo La dieta mediterranea - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E44613B12BF18AB7544A5CD41C132448.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326090000 +0200" stop="20230326093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Semi, progetto di vita</sub-title>
<desc lang="fr"> In questa puntata con Roberto Defez, dell'Istituto di Bioscienze e Biorisorse del CNR cerchiamo di scoprire che cos'è un seme, come è fatto, come germina, conoscere le sue molte variazioni nel corso del tempo e il futuro tra miglioramenti genetici e mantenimento della biodiversità. Con Nicoletta Ravasio, dell'Istituto di Scienze e Tecnologie Molecolari del CNR parliamo degli usi industriali dei semi di lino come depuratori delle acque. Entriamo nella Banca del Germoplasma più antica del Mediterraneo, a Bari, dove Gaetano Laghetti ci spiega che cos'è e a cosa serve una banca che conserva 56.000 tipi di semi. Andiamo poi ad Ancona per incontrare Bruno Mezzetti, dell'Università Politecnica delle Marche, che ci fa vedere e capire meglio innesti e selezioni nella riproduzione di piante da frutto.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326093000 +0200" stop="20230326100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Vittorio Marchis, storico delle cose</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica. In questa puntata incontriamo Vittorio Marchis, storico delle cose.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326104500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le retour de l'Europe sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Le retour des charognards</sub-title>
<desc lang="fr">Nuovi territori selvaggi d'Europa Ep. 5 - Il ritorno degli spazzini - Negli incantevoli paesaggi dei Monti Rodopi in Bulgaria si assiste ad una rinascita della fauna selvatica.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326104500 +0200" stop="20230326113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de l'évolution</title>
<sub-title lang="fr">Se déplacer dans le futur</sub-title>
<desc lang="fr">Osservando quelle specie animali che hanno sviluppato abilità uniche di muoversi e adattarsi all'ambiente, possiamo non solo ridurre l'impatto dell'Uomo sul pianeta, ma addirittura migliorare radicalmente le nostre vite. Studiando i serpenti, possiamo progettare macchine in grado di muoversi su qualunque tipo di terreno. Oppure possiamo spingere il nostro corpo a velocità mai raggiunte prima, ispirandoci ai ghepardi. O ancora, possiamo prendere spunto dal volo degli albatros per progettare aerei più efficienti e meno inquinanti. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326113000 +0200" stop="20230326123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Il porto di Taranto</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Il porto di Taranto - 'Taranto è una città perfetta. È come vivere nell'interno di una conchiglia, un'ostrica aperta'. Così Pasolini nel 1959 descrive la città ionica. Un ann - o dopo, la rivoluzione del siderurgico con l'Italsider. Agli occhi del poeta si presentano gli ultimi attimi di una simbiosi ancora intatta tra mare, città e abitanti. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Giuseppe Sansonna</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326123000 +0200" stop="20230326130000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Scienziate</title>
<sub-title lang="fr">Intelligenza Artificiale</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata dedicata all'Intelligenza Artificiale, in studio con l'astrofisica e divulgatrice Edwige Pezzulli, racconteranno le loro storie Luigia Carlucci Aiello, considerata la madre dell'Intelligenza Artificiale in Italia e pioniera degli studi sull'apprendimento delle macchine, e Alessandra Sciutti, ricercatrice all'Istituto Italiano di Tecnologia di Genova, impegnata nella programmazione di robot che interagiscono con gli esseri umani per poterne apprendere intenzioni e comportamenti.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326130000 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">fEASYca</title>
<sub-title lang="fr">L'universo è un pasto gratis</sub-title>
<desc lang="fr">fEASYca: L'universo è un pasto gratis - Una produzione italiana che si propone di raccontare la fisica in modo divulgativo e al tempo stesso spettacolare. A scuola dal leggendario Gualtiero Marchesi, nella casa dei cuochi. Due giorni a rotta di collo con ben 4 cambi di uniforme: dalla cucina, allo scarico merci, alla pasticceria al servizio da tavola. Poco dopo il Big Bang, l'universo era un &quot;brodo&quot; di particelle indistinguibili. E l'arrivo del Maestro Marchesi assomiglia tanto al campo di Higgs!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Passi di scienza</title>
<sub-title lang="fr">Torino: elettrica</sub-title>
<desc lang="fr">Memex - Sperimentiamo! è un programma per ragazzi in cui la scienza viene messa alla prova con interessanti esperimenti effettuati sul campo: un modo nuovo per conoscere e vivere la scienza, lasciando gli angusti ambienti dei laboratori per portare gli esperimenti all'aperto. La conduttrice Anna Pancaldi ci guida in luoghi singolari e inaspettati, presentando esperimenti semplici, ma spettacolari, che portano il giovane spettatore a scoprire le leggi della scienza in modo innovativo e coinvolgente.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326150000 +0200" stop="20230326151500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Strumenti</title>
<sub-title lang="fr">Istituto Centrale per i Beni Sonori ed Audiovisivi. Una storia sonora d'Italia</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Strumenti: Istituto Centrale per i Beni Sonori ed Audiovisivi. Una storia sonora d'Italia - Istituto Centrale per i Beni Sonori ed Audiovisivi. Una storia sonora d'Italia</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/187EAA732800A561ED56FD1C91F8AA59.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326151500 +0200" stop="20230326153000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Fondazione Palazzo Albizzini Collezione Burri-Ex Seccatoi del Tabacco</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del Contemporaneo: Fondazione Palazzo Albizzini Collezione Burri-Ex Seccatoi del Tabacco - A Città di Castello due sedi museali Palazzo Albizzini ed Ex Seccatoi del Tabacco - raccontano l'avventura di Alberto Burri e la sua poesia della materia. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Rita Pacifici</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326153000 +0200" stop="20230326154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Agamennone di Eschilo</sub-title>
<desc lang="fr">Il filosofo Giuseppe Girgenti racconta la tragedia Agamennone, la prima della trilogia dell'Orestea, che comprende Le Coefore e Le Eumenidi, messa in scena per la prima volta nel 458 a.C. durante le Grandi Dionisie. Agamennone, re di Argo, alla vigilia della guerra di Troia, avendo venti sfavorevoli che gli impedivano la partenza, viene indotto dall'indovino Calcante a sacrificare la figlia Ifigenia, per propiziarsi gli dei e riuscire a partire. Ma la moglie Clitennestra decide di vendicare il sacrificio della figlia e al ritono del re acheo dalla guerra, insieme al suo amante Egisto, lo uccide. Questo delitto sarà a sua volta vendicato da Oreste, figlio di Agamennone, che per vendicare il padre ucciderà la madre e il suo amante. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326154500 +0200" stop="20230326160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Luoghi del contemporaneo</title>
<sub-title lang="fr">Casa Cavazzini</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Luoghi del contemporaneo: Casa Cavazzini - Casa Cavazzini a Udine ospita opere dell'Ottocento e di arte moderna e contemporanea italiana, e un'importante collezione di arte Americ - ana aggiunta in seguito al terremoto che colpì il Friuli nel 1976. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Christina Clausen</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326160000 +0200" stop="20230326163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Petrarca</title>
<desc lang="fr">&quot;Petrarca&quot; è un viaggio nel ricco mondo della cultura italiana con contributi dalle redazioni regionali della TGR, una tendenza a occuparsi di fatti culturali scrutando dietro le quinte, un occhio di riguardo ad arte e culture meno - frequentate. -</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/359E8FDD67DA4C5079393DCD92EA8E8E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326163000 +0200" stop="20230326173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Inizio e fine dell'Universo</title>
<sub-title lang="fr">L'inizio</sub-title>
<desc lang="fr">Inizio e fine dell'Universo L'inizio ep. 1 - Il fisico Jim Al-Khalili affronta il tema più esteso di tutti: l'Universo. Attraverso una sorta di indagine cosmica che va dall'inizio del cosmo alla fine dei t - empi, seguendo gli indizi rappresentati dalle osservazioni rivoluzionarie di scienziati come Albert Einstein e Edwin Hubble, cerca di rispondere alle due domande più importanti: da dove veniamo e dove stiamo andando? -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326173000 +0200" stop="20230326180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Il mosaico nell'antichità</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore Ep.1 Il mosaico nell'antichità Prima TV per Rai - In questa puntata parleremo del mosaico nel mondo classico, delle tecniche realizzative del mosaico pavimentale e parietale nell'antic - a Roma e della loro evoluzione nel tempo. E scopriremo alcuni splendidi mosaici con più di duemila anni di storia. - Un programma di Daniela Delfini, con Edoardo Camponeschi, consulenti: Luca Ciancabilla, Paola Pogliani, Giuliana Magrini; regia di David Emmer; produttore esecutivo Giorgio Marcucci</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326180000 +0200" stop="20230326182500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<sub-title lang="fr">Digitale: femminile plurale. Didattica digitale. La parità di genere</sub-title>
<desc lang="fr">Digital World Digitale: femminile plurale/1. La parità di genere. - Benché le nuove tecnologie siano uno degli ambiti di maggior sviluppo della nostra società, le donne continuano ad avere un accesso limit - ato al settore digitale: quali sono le ragioni? Come invertire la tendenza? Una puntata interamente dedicata alla parità di genere. Con un'intervista a Linda Laura Sabbadini, Direttrice Centrale dell'Istat, pioniera degli studi di genere, alla guida del W20 (Women 20). -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C9DC464073BF1926C2E5F7082FA619B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326182500 +0200" stop="20230326183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">L'opera dei Pupi</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo L'opera dei Pupi - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36D883A246A11D8815C7A04F2D464C87.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326183000 +0200" stop="20230326184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Literacy digitale</sub-title>
<desc lang="fr">Colmare il divario tra il mondo dei ragazzi, al di fuori della scuola, ricco di tecnologia e le esperienze di lettura che affrontano in classe.. - Autore Tiziana Mascia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326184500 +0200" stop="20230326190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Aggiornamento continuo</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura terza serie Aggiornamento continuo - La biblioteca scolastica offre opportunità di crescita e di sviluppo professionale ai docenti che sono i principali intermediari nel processo di pro - mozione della lettura e della biblioteca. Nella puntata si pianificano le attività di formazione per rendere la biblioteca scolastica un centro di aggiornamento continuo e di consulenza per gli insegnanti. - Autori Tiziana Mascia Gino Roncaglia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia Ariel Genovese</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326190000 +0200" stop="20230326193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Cervello, una questione di connessioni</sub-title>
<desc lang="fr">&quot;Newton&quot; è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Maurizio Corbetta, neurologo del Dipartimento di Neuroscienze dell'Università degli Studi di Padova. Assieme ci conducono alla scoperta del nostro cervello, della sua struttura e delle nuove scoperte in ambito neuroscientifico. Maurizio Corbetta partecipa allo Human Brain Project, un ambizioso progetto europeo di mappatura del cervello umano e, fra gli altri, ha pubblicato i suoi studi sulla rivista Nature Communications. Maurizio Corbetta ci porta a visitare il Dipartimento di Neuroscienze dell'Università di Padova, dove con l'uso di tecnologie all'avanguardia, i medici e i ricercatori sono in grado di effettuare stimolazione cerebrale e scansioni del cervello ad altissima risoluzione.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A5EBE4550E8ED9760DB70EB4218E7FB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326193000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le retour de l'Europe sauvage</title>
<sub-title lang="fr">Terres enneigées</sub-title>
<desc lang="fr">Nuovi territori selvaggi d'Europa Ep. 6 - Terra di neve e ghiaccio - La natura selvaggia fa ritorno in Europa. Ma nella regione più settentrionale, condizioni estreme significano una battaglia per la sopra - vvivenza. E per proteggere un'antica migrazione, le persone e la fauna selvatica devono lavorare insieme per riconquistare la terra della neve e del ghiaccio. -</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de l'évolution</title>
<sub-title lang="fr">Maintenir l'équilibre</sub-title>
<desc lang="fr">In questo ultimo episodio della serie, Patrick Ayree ci porta in un viaggio intorno al mondo per capire come la Natura possa aiutarci a salvaguardare il nostro pianeta e le specie che lo abitano, compresi noi esseri umani. Incontreremo ricercatori che si occupano di rendere le nostre città più accoglienti e sicure per gli animali, e vedremo che cosa possiamo imparare da umili creature come i calamari e le farfalle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326210000 +0200" stop="20230326220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Questione di pelle</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.15 - Questione di pelle</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326220000 +0200" stop="20230326220500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le meraviglie dell'intelligenza artificiale</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza Files: Le meraviglie dell'intelligenza artificiale - Files - Precede il doc: Le meraviglie dell'intelligenza artificiale - Un progetto a cura di Diego Garbati - Regia di Alberto Polimanti - Conduce Chiara Buratti</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326220500 +0200" stop="20230326230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie dell'intelligenza artificiale</title>
<desc lang="fr">L'intelligenza artificiale ha rapidamente cambiato il nostro mondo. Il professor Jim Al-Khalili ci aiuta a scoprire come siamo stati in grado di creare macchine che possono simulare l'intelligenza umana, e persino superarla. Riflettendo sulle potenziali conseguenze delle nostre scoperte, se, come diceva Stephen Hawking, l'intelligenza artificiale potrebbe essere il più grande evento nella storia della civilizzazione umana. Oppure il peggiore?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326230000 +0200" stop="20230326234500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Ada Lovelace: l'incantatrice di numeri</title>
<desc lang="fr">Figlia del famoso poeta Lord Byron, Ada Lovelace è stata una contessa ma anche una pioniera dell'informatica. Questo documentario, presentato dalla matematica Hannah Fry, ne esplora la vita straordinaria, il suo rapporto con Charles Babbage e la sua eredità come prima programmatrice di computer al mondo, e di come la sua fantasia e la sua logica razionale abbiano ispirato la nascita della nostra era digitale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/911B759C7612C2B44E2EFEA1353D0658.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326234500 +0200" stop="20230327000000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Futuro 24</title>
<desc lang="fr">La rubrica di RaiNews24 dedicata a scienza e tecnologia, curata da Andrea Bettini e Marco Dedola. Ogni settimana un viaggio verso il domani, alla scoperta dei luoghi dove si fa ricerca, dei protagonisti che vi lavorano e delle novità che promettono di cambiare le nostre vite.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3CCC9E41D9CF389BBEFC483852A7FE7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327000000 +0200" stop="20230327010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Ombre e nebbia in Lunigiana</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Ombre e nebbia in Lunigiana - Lunigiana, valle della Luna: per capire dov'è bisogna andarci. È una terra di passaggio, un racconto, un viaggio nel tempo, oltre il frastuono d - elle città. I rumori sono quelli delle foglie, dei passi in campagna, dei fuochi accesi, della pioggia. Perché la Lunigiana è splendida ma nessuno ti dice che piove sempre. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato di Lucrezia Lo Bianco</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327010000 +0200" stop="20230327012000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dracula</title>
<sub-title lang="fr">Immaginario del contemporaneo</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese DRACULA Immaginario del contemporaneo Replica - BAMBINI - Lo stile di Stoker, la resa visiva della sua narrazione come anticipazione della scrittura cinematografica. Il successo di &quot;Dracula&quot; nel ci - nema e i principali film a lui dedicati. Viaggio tra gli immaginari del contemporaneo attraverso la figura del vampiro: il vampiro come freak, il vampiro come essere superiore, il vampiro come essere libero, il vampiro come eroe romantico. - Un programma di Daniela Delfini Autori Daniela Delfini Con Fabio Vittorini, Edoardo Camponeschi Produttore Esecutivo Livia Lauriola Regia Davide Emmer</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327012000 +0200" stop="20230327013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Spot on the Map</title>
<sub-title lang="fr">The Heart of the Square Mile</sub-title>
<desc lang="fr"> Il programma ha l'obiettivo didattico di favorire l'apprendimento del vocabolario e delle strutture lessicali inglesi necessari per intraprendere un viaggio, pianificare un itinerario, orientarsi su una mappa, contribuendo contemporaneamente a far conoscere la cultura e le tradizioni britanniche. Un giovane conduttore ci guida alla scoperta del Regno Unito e dei più significativi siti storici e culturali. Sottotitoli e grafica sono studiati con finalità didattiche per facilitare l'apprendimento della lingua inglese. </desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77BD8E86FC91C9CA901E2C588BD78538.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327013000 +0200" stop="20230327020000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Vertical city</title>
<sub-title lang="fr">Kuala Lumpur: Petronas Towers</sub-title>
<desc lang="fr">Alla scoperta dei grattacieli più famosi del mondo, per conoscere la storia, le caratteristiche tecniche e architettoniche di questi giganti che dominano le città. Un viaggio nei segreti costruttivi dei grattacieli, dall'impatto estetico e urbanistico delle loro strutture avveniristiche, ai raffinati interni dove il design si coniuga con innovative soluzioni tecniche e impiantistiche. L'episodio è dedicato alle imponenti Petronas Towers, le torri gemelle di Kuala Lumpur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327020000 +0200" stop="20230327021500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Lolita</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Lolita - Come portare a teatro un attualissimo romanzo di culto. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327021500 +0200" stop="20230327023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le serie di RaiCultura.it</title>
<sub-title lang="fr">CAMUSAC - Museo d'Arte Contemporanea di Cassino</sub-title>
<desc lang="fr">A Cassino esiste un Museo d'Arte Contemporanea fondato dalla famiglia Longo, che vanta una ricca collezione internazionale con oltre 400 opere.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327023000 +0200" stop="20230327033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de la physique quantique</title>
<sub-title lang="fr">Le cauchemar d'Einstein</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti della fisica quantistica L'incubo di Einstein - l professor Jim Al-Khalili professore di fisica teorica ,traccia la storia della teoria scientifica più importante, accurata e tuttavia perplessa d - i sempre: la fisica quantistica. La storia della fisica quantistica inizia all'inizio del 20 ° secolo con gli scienziati che cercano di capire meglio come funzionano le lampadine. Questa semplice domanda portò ben presto gli scienziati nel profondo funzionamento della materia, nei blocchi subatomici del mondo che ci circondava. Qui hanno scoperto fenomeni diversi da quelli incontrati in precedenza - un regno in cui le cose possono essere in molti posti contemporaneamente, dove il caso e la probabilità chiamano i colpi e dove la realtà sembra esistere solo quando la osserviamo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB7677C36D9BDD7DA2E815A47B083D49.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327033000 +0200" stop="20230327034500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo di Roma Palazzo Braschi</sub-title>
<desc lang="fr">Inglese Dr. Jack Hill and Mr. Speech St. 2 Ep.10 The Most Genius of Inventions Replica - BAMBINI - Jack Hill è uno scienziato inglese che ha inventato un microchip per parlare le lingue straniere in modo a - utomatico. Decide di sperimentare il dispositivo su se stesso e se lo fa impiantare. Sceglie per la sperimentazione la lingua italiana e si trasferisce a Roma. Ma le cose non vanno come previsto e il &quot;Mr. Speech&quot; - così Jack ha chiamato la sua invenzione - gli dà non pochi problemi. Lo scienziato racconta in un video diario le sue disavventure. - Un programma di Daniela Delfini Con Mattia Sonnino, Marina Occhionero, Luca Tanganelli Testi di Daniela Delfini Produttore esecutivo Livia Lauriola Regia di Pierluigi Caso</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7F6B56EFB110D8199D8D9E201E28133.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327034500 +0200" stop="20230327040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale</title>
<sub-title lang="fr">Museo Mario Praz</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Musei, palazzi storici e case di artisti nella capitale: Museo di Roma Palazzo Braschi - Il Museo di Roma racconta la città dall'epoca medievale e moderna. La sua vasta collezione - documenta le trasformazioni urbanistiche, gli avvenimenti storici e i vari aspetti della vita culturale della Capitale. -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0ACC535537EE9723F63FE4201DF4DEF4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327040000 +0200" stop="20230327041500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Automazione</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Automazione - Siamo davvero schiavi della tecnica? Nulla è meno certo: né il web né qualunque altra tecnica andrebbero da nessuna parte senza i bisogni umani.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327041500 +0200" stop="20230327043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<sub-title lang="fr">Scienza</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Alfabeto del futuro: Scienza - Cosa significa ''scienza'', e che cosa è una scienza nuova, nel mondo contemporaneo.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B0E37E25876AEEC794088BF873FA49B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327043000 +0200" stop="20230327051500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<sub-title lang="fr">Giosuè Carducci</sub-title>
<desc lang="fr">Il poeta nazionale, il poeta che generazioni di studenti hanno dovuto imparare a memoria, oggi sembra essere confinato a un ruolo di secondo piano. Eppure Carducci ha incarnato in ogni aspetto, nel bene e nel male, la nostra nazione in un momento cruciale: quello del passaggio dai fervori rivoluzionari dell'età unitaria alla normalizzazione dello Stato umbertino. Riscoprire Carducci significa così riscoprire chi siamo La location scelta è Bologna: la Bologna accademica, rispettabile, ottocentesca del Carducci ufficiale, e quella rivoluzionaria e giacobina del Carducci dei primi anni.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327051500 +0200" stop="20230327053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Amleto</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Amleto - La tragedia forse più famosa di Shakespeare e perché è cosi' attuale. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327053000 +0200" stop="20230327054500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Dante (e le donne)</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Dante (e le donne) - Lella Costa porta in scena il sommo poeta raccontando il suo rapporto con le donne e ce ne spiega l'attualità. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327054500 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Murakami Aruki con Giorgio Amitrano</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Murakami Aruki con Giorgio Amitrano - Un ritratto di Murakami Aruki fatto da Giorgio Amitrano con l'aggiunta del commento di Antonietta Pastore, anche lei tradu - ttrice del grande scrittore giapponese. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>