<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230329060000 +0200" stop="20230329060500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Dossiers du projet science</title>
<sub-title lang="fr">Le meraviglie della strategia</sub-title>
<desc lang="fr">La dottoressa Hanna Fry ci mostra come avere una vita più felice eabitareun mondo migliore grazie alla matematica.E in particolare come questa disciplina possa aiutarci a costruire strategie vincenti in ogni campo. Conla matematica possiamo gestire situazioni diversissime: preparare un¿ottima cena a buon mercato, o trovare un sistema per impedire ai bambini di litigare durante un lungo viaggio in macchina, ma anche occuparci dei problemi più grandi del mondo, come evitare guerre nucleari o contrastare i cambiamenti climatici. Si tratta di affidarsi alla teoria dei giochi.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCBE06C4460F428667343A364C0A7B00.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329060500 +0200" stop="20230329070000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Le meraviglie della strategia</title>
<desc lang="fr">Le meraviglie della strategia La dottoressa Hanna Fry ci mostra come avere una vita più felice eabitareun mondo migliore grazie alla matematica. E in particolare come questa disciplina possa aiutarci a costruire strategie vincenti in ogni campo. Conla matematica possiamo gestire situazioni diversissime: preparare un'ottima cena a buon mercato, o trovare un sistema per impedire ai bambini di litigare durante un lungo viaggio in macchina, ma anche occuparci dei problemi più grandi del mondo, come evitare guerre nucleari o contrastare i cambiamenti climatici. Si tratta di affidarsi alla teoria dei giochi.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB92DB7544338DAA5110EE149612D824.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329070000 +0200" stop="20230329073000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les grands mythes</title>
<sub-title lang="fr">Salpare per Itaca</sub-title>
<desc lang="fr"> Dopo aver vissuto per sette anni con Calipso sull'isola di Ogigia, Ulisse riprende il mare su una zattera. Ma, ancora irato per l'uccisione del figlio Polifemo, Poseidone scatena una tempesta. Ulisse fa naufragio sull'isola di Scheria, terra dei Feaci che lo ospitano con tutti gli onori. Durante la permanenza, l'eroe omerico narra le sue avventure. Al termine del racconto, Alcinoo, re dei Feaci, gli dona una nave per far ritorno ad Itaca.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21CBC07800BD4A1FBCF1FE134743DAEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329073000 +0200" stop="20230329074500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">3Ways2</title>
<sub-title lang="fr">Refer</sub-title>
<desc lang="fr">Programma dedicato all'apprendimento della Lingua Inglese.</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329074500 +0200" stop="20230329080000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Italian Dream - Studying Arts, Music and Dance in Italy</title>
<sub-title lang="fr">Accademia Nazionale di Danza di Roma</sub-title>
<desc lang="fr">È l'Accademia Nazionale di Danza a Roma a inaugurare la serie The Italian Dream, che esplora le Scuole italiane di Alta Formazione. Andiamo alla scoperta di questa Accademia di alto lignaggio, dove la tradizione si intreccia con la ricerca e l'avanguardia, in compagnia dello studente turco Berk, danzatore contemporaneo, e di Gema, ballerina classica spagnola. A presentare l'istituto, che da anni attrae studenti e insegnanti di alto livello da ogni parte del mondo, la direttrice, Enrica Maria Palmieri.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7CBF42439075B2BA056AB2E5E12E1A57.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329080000 +0200" stop="20230329081500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<sub-title lang="fr">Dante (e le donne)</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it L'attualità di un classico: Dante (e le donne) - Lella Costa porta in scena il sommo poeta raccontando il suo rapporto con le donne e ce ne spiega l'attualità. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Autori Francesco Colucci - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona - Regia di Denis Gianniberti</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329081500 +0200" stop="20230329083000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Una lunga fedeltà</title>
<sub-title lang="fr">Murakami Aruki con Giorgio Amitrano</sub-title>
<desc lang="fr">Le serie di RaiCultura.it Una lunga fedeltà: Murakami Aruki con Giorgio Amitrano - Un ritratto di Murakami Aruki fatto da Giorgio Amitrano con l'aggiunta del commento di Antonietta Pastore, anche lei tradu - ttrice del grande scrittore giapponese. - da un'idea di Riccardo Lanzidei - Produttore Esecutivo Rosanna Stirone - A cura di Stefano Aragona</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329083000 +0200" stop="20230329085500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">La pittura su tavola e tela nel XVI secolo</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore La pittura su tavola e tela nel XVI secolo - La pittura ad olio nel Cinquecento e le ardite sperimentazioni di Tiziano. - Un programma di Daniela Delfini con Edoardo camponeschi produttore esecutivo Giorgio Marcucci regia Claudio Parise</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329085500 +0200" stop="20230329090000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Falconeria, un patrimonio umano vivente</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo 8. Falconry, a living uman heritage Prima TV per Rai - One of 14 italian elements inscribed on the Representative List of the Intangible Cultural Heritage o - f Humanity -</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/750A7EA6C5DFABF7D2A8EFC76F8EC5FF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329090000 +0200" stop="20230329093000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: Nautilus</title>
<sub-title lang="fr">Particelle Elementari, ma fondamentali</sub-title>
<desc lang="fr">un programma di Diego Garbati e Francesco Linguiti - con la collaborazione di Massimo Bongiorno, Davide Coero Borga, Federica De Maria, Daniela Mazzoli, Pierluigi Pantini, Luca Perri, Nicoletta Piu, Pino Roggero - a cura di Eleonora Ottaviani - produttore esecutivo Livia Lauriola - progetto a cura di Diego Garbati - regia Pierluigi Pantini - conduce Luca Perri con la partecipazione di Anna Pancald</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329093000 +0200" stop="20230329100000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex Doc: Vita da Ricercatore</title>
<sub-title lang="fr">Pier Paolo De Matteis, ingegnere aereonautico</sub-title>
<desc lang="fr">Con Davide Coero Borga andiamo alla scoperta della vita quotidiana di chi fa ricerca: storie di ordinario entusiasmo. Giovani curiosi, coraggiosi sperimentatori, eruditi, non manca nessuno a questo bizzarro bestiario del mondo scientifico. Un'allegra incursione dentro e fuori i laboratori, i posti frequentati o direttamente a domicilio. Una spedizione sul campo perché, come diceva Feynman: &quot;l'esperimento è il solo giudice della verità scientifica&quot;. In questa puntata incontriamo Pier Paolo De Matteis, ingegnere aeronautico.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329100000 +0200" stop="20230329104500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Earth, the Nature of Our Planet</title>
<sub-title lang="fr">Land</sub-title>
<desc lang="fr">Earth la natura del nostro pianeta Ep. 2 - Terra - È la solida crosta del nostro pianeta, l'elemento perfetto in cui registrare le storie del tempo profondo e della vita. Il cambiamento e la progressione s - ono caratteristiche della terra. L'aria e l'acqua trasformano la solida roccia in terra. Gli animali camminano su quel suolo e le piante lo trasformano in vita. scopriamo l'intera catena della vita animale nel regno della Terra. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329104500 +0200" stop="20230329113000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Italy</title>
<sub-title lang="fr">Il grande viaggio</sub-title>
<desc lang="fr">Il grande viaggio - Dai Balcani e dall'Asia Centrale cicogne, aquile e falchi attraversano il mare per toccare terra nelle Tremiti e nel Gargan - o. Miliardi di uccelli si riposano qui prima di proseguire il loro viaggio attraverso il Mediterraneo. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3071F3F5109C7CB7E11159903B67697.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329113000 +0200" stop="20230329123000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Di là dal fiume e tra gli alberi</title>
<sub-title lang="fr">Misteri e ghiacci in Val Senales</sub-title>
<desc lang="fr">Di là dal fiume tra gli alberi Misteri e ghiacci in Val Senales - In Alto Adige, dall'ingresso di Juval, dove Rheinold Messner vive nel suo antico castello, fino al Gruppo di Tessa, si distende la Val Sena - les, uno dei luoghi più affascinanti delle Alpi. Proprio in questi luoghi fu trovato Ötzi, l'uomo preistorico riaffiorato pressoché intatto dai ghiacci in scioglimento. - progetto editoriale di Marco Melega; un programma di Marco Melega Vittorio Rizzo e di Gianfranco Anzini, Monica Ghezzi, Lucrezia Lo Bianco, Federico Lodoli, Guido Morandini, Vincenzo Saccone, Giuseppe Sansonna, Claudia Seghetti, Francesco Zippel; delegato</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C18B59A98D0DDB766A66D8C2627C4676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329123000 +0200" stop="20230329133000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Questione di pelle</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.15 - Questione di pelle</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329133000 +0200" stop="20230329143000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Ada Lovelace: l'incantatrice di numeri</title>
<desc lang="fr">Figlia del famoso poeta Lord Byron, Ada Lovelace è stata una contessa ma anche una pioniera dell'informatica. Questo documentario, presentato dalla matematica Hannah Fry, ne esplora la vita straordinaria, il suo rapporto con Charles Babbage e la sua eredità come prima programmatrice di computer al mondo, e di come la sua fantasia e la sua logica razionale abbiano ispirato la nascita della nostra era digitale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8866613C8D0DA78E80340B9D0E5741A9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329143000 +0200" stop="20230329150000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Memex: I luoghi della scienza</title>
<sub-title lang="fr">Bologna</sub-title>
<desc lang="fr">Memex - I luoghi della scienza è il diario di un viaggio attraverso l'Italia della ricerca. La conduttrice Chiara Buratti ci porta ad esplorare i centri di ricerca del Paese, incontrando i protagonisti e raccontando il rapporto tra territorio e scienza: un rapporto profondo, che affonda le sue radici nelle caratteristiche naturali, storiche e culturali di ogni luogo. La puntata di oggi è dedicata alla zona dei Campi Flegrei, un supervulcano composto da più di settanta crateri, la cui attività è sottoposta a monitoraggio costante. Racconteremo questo territorio dal punto di vista della ricerca scientifica e degli eventi vulcanici che ne hanno modificato la storia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E58483C2B04C5446D5469C36185EDAA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329150000 +0200" stop="20230329154500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">#Maestri</title>
<sub-title lang="fr">Lucia Votano e Luca Serianni</sub-title>
<desc lang="fr">Lucia Votano e Luca Serianni</desc>
<category lang="fr">Société</category>
<category lang="fr">Education</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BADC9F20E6964F9667202C797E498113.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329154500 +0200" stop="20230329160000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mito e Pensiero</title>
<sub-title lang="fr">L'Odissea: Il poema dell'ospitalità</sub-title>
<desc lang="fr">Scritta presumibilmente nel IX secolo a. C. l'Odissea è, con l'Iliade e i poemi di Esiodo, uno dei grandi testi fondativi della tradizione culturale dell'occidente. Ma mentre l'Iliade, descrivendo una molteplicità di duelli tra gli eroi greci e troiani, è stata considerata il grande poema della forza, l'Odissea può essere definita il poema dell'ospitalità. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329160000 +0200" stop="20230329163000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Il tempo della cronobiologia</sub-title>
<desc lang="fr">In questa puntata Davide Coero Borga ospita il medico e divulgatore Roberto Manfredini, professore ordinario di Medicina interna e direttore del Dipartimento di Scienze Mediche dell'Università degli Studi di Ferrara. Insieme a loro scopriamo cosa sono i ritmi circadiani, come impattano sulla nostra vita e sulla nostra salute, come gestire al meglio i turni di lavoro, e l'importanza dei ritmi circadiani anche per l'orario di assunzione e di massima efficacia dei farmaci. Da quando nel 2017 il Nobel per la medicina ha premiato gli studio pioneristici sulla cronobiologia, il campo della cronomedicina e delle cronoterapie si è rivelato tra i più promettenti per migliorare l'efficacia dei trattamenti medici e gettare nuova luce sui meccanismi biologici di base.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329163000 +0200" stop="20230329172000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo</title>
<sub-title lang="fr">Il Telescopio</sub-title>
<desc lang="fr">Rivoluzioni, le idee che hanno cambiato il mondo: Il Robot - Sei imperdibili episodi che esplorano l'evoluzione del pensiero umano che ha cambiato il modo di agire e pensare anche attraverso alcune delle p - iù importanti scoperte tecnico-scientifiche della storia. Jim Al-Khalili, professore di fisica teorica all'Università di Surrey e divulgatore scientifico sulla tv britannica, in ogni episodio si dedica a raccontare la storia di sei questi oggetti: il telescopio, l'aeroplano, il robot, l'automobile, il razzo e lo smartphone. In queste sei tappe vengono narrati aneddoti poco conosciuti e avvincenti storie che hanno portato scienziati e uomini comuni a raggiungere l'apice della conoscenza, avventure meravigliose, personaggi unici e affascinanti che sono riusciti a gettare le basi per il futuro dell'umanità. - vari</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C864559ACB1B21B0E79FE9037E9D0C7E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329172000 +0200" stop="20230329173000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'universo e il suo divenire</title>
<sub-title lang="fr">Complessità nell'universo</sub-title>
<desc lang="fr"> L'universo e il suo divenire: Complessità nell'universo - ''Complessità'': una parola oggi di moda, usata e spesso abusata. Ma cosa sono questi sistemi complessi?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6C6AA01309A7958EB4991E9543A7E96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329173000 +0200" stop="20230329180000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I segreti del colore</title>
<sub-title lang="fr">Il mosaico medievale</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti del colore Ep.3 Il mosaico medievale - In questa puntata parleremo del mosaico medievale, delle sue fasi di lavorazione, dalla trasposizione dell¿immagine sul supporto, ai materiali delle tessere - . E scopriremo il misterioso incanto di alcuni tra i più significativi mosaici giunti fino a noi dal lontano medioevo. - Un programma di Daniela Delfini, con Edoardo Camponeschi, consulenti: Luca Ciancabilla, Paola Pogliani, Giuliana Magrini; regia di David Emmer; produttore esecutivo Giorgio Marcucci</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEC9B1DE4C9E34B72FDB264759040E25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329180000 +0200" stop="20230329182500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Mondo Digitale</title>
<sub-title lang="fr">Tecnologia</sub-title>
<desc lang="fr">La pandemia e l'esperienza del lockdown hanno costretto la scuola italiana a reiventare il proprio ruolo. Si è presa confidenza con i programmi di videochat, - si sono scoperti software che permettono di rendere l'esperienza scolastica condivisibile, sono stati prodotti e individuati nuovi materiali multimediali. Certo, iproblemi da risolvere sono ancora tanti, ma le esperienze positive ci sono, i segnali arrivano e a poco anche nelle aule del nostro paese la didattica sta diventando sempre più digitale. - Produttore Esecutivo Luigi Bertolo</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/51BF91F7E66B69DB16FB1A312BFA3782.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329182500 +0200" stop="20230329183000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo</title>
<sub-title lang="fr">Il saper fare liutario di Cremona</sub-title>
<desc lang="fr">Patrimonio Immateriale ed Archeologico Subacqueo Il saper fare liutario di Cremona - Uno dei 14 elementi iscritti nella lista del Patrimonio Culturale Immateriale dell'Umanità.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF9520F2E57B30944D75544D37DDBCC9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329183000 +0200" stop="20230329184500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Biblioteca di classe</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura terza serie Biblioteca diffusa - Le risorse della biblioteca scolastica devono diffondersi nei luoghi maggiormente frequentati dai ragazzi, fin dentro le aule dove i ragazzi passano la - maggior parte del loro tempo quando sono a scuola. Nella puntata si parla della biblioteca diffusa nella scuola e della biblioteca di classe come strumenti per creare un ambiente di lettura positivo soprattutto per i ragazzi che in casa hanno pochi libri. - Autori Tiziana Mascia Gino Roncaglia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia Ariel Genovese</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329184500 +0200" stop="20230329190000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Invito alla lettura</title>
<sub-title lang="fr">Biblioteche in rete</sub-title>
<desc lang="fr">Invito alla lettura terza serie Biblioteche in rete - Le Linee Guida IFLA/Unesco per le biblioteche scolastiche prevedono la collaborazione tra biblioteche scolastiche e pubbliche per innalzare la qualità - dell'offerta complessiva del servizio. Far parte di una rete bibliotecaria permette di accedere a una vasta disponibilità di risorse preziose per l'attività didattica e in generale per la comunità di riferimento. Nella puntata si definiscono le aree di collaborazione fra le biblioteche per costruire una cooperazione in rete. - Autori Tiziana Mascia Gino Roncaglia Produttore Esecutivo Rosanna Stirone Regia Ariel Genovese</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Education</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329190000 +0200" stop="20230329193000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Archeoastronomia, un viaggio nel tempo</sub-title>
<desc lang="fr">Newton è il programma di informazione e approfondimento scientifico di Rai Cultura. In questa puntata Davide Coero Borga ospita Alessandra Pagliano, professoressa di Architettura dell'Università Federico II di Napoli. Insieme a loro viaggeremo nel tempo per scoprire le motivazioni astronomiche, religiose e matematiche alla base dei progetti di costruzione di monumenti ed edifici antichi, e come nel corso di migliaia di anni siano cambiati i metodi e le esigenze della misura dell'ora. Alessandra Pagliano si occupa attivamente dello studio e del restauro degli antichi orologi solari e della diffusione e preservazione della millenaria cultura gnomonica, oggi in fase di dispersione.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329193000 +0200" stop="20230329201500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Earth, the nature of our planet</title>
<sub-title lang="fr">Acqua</sub-title>
<desc lang="fr">Earth la natura del nostro pianeta Ep. 3 - Acqua - L'acqua è l'elemento essenziale. È ovunque: nell'aria, nella terra e negli oceani. L'acqua ha il potere di plasmare la vita, eppure ogni giorno l'oceano s - i arrende a una forza molto più grande: l'attrazione gravitazionale della nostra luna. In tutto il mondo, il flusso e il riflusso influenzano ogni creatura, dalla balena al plancton. Ma cosa succede quando quella marea diventa rossa? Scopriamo l'elisir di lunga vita: l'acqua. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329201500 +0200" stop="20230329210000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Wild Italy</title>
<sub-title lang="fr">Sotto le onde</sub-title>
<desc lang="fr">Sotto le onde - Da dove le onde si frangono sugli scogli, mettendo a dura prova la resistenza di ogni creatura, ai più nascosti recessi sottomarini, i mari italiani sono la culla di un insospettabile numero di orga - nismi. Ma per quanto tempo ancora? -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12A1185B850B310C30BA20257A3D158A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329210000 +0200" stop="20230329220000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Les secrets de la physique quantique</title>
<sub-title lang="fr">Le cauchemar d'Einstein</sub-title>
<desc lang="fr">I segreti della fisica quantistica L'incubo di Einstein - l professor Jim Al-Khalili professore di fisica teorica ,traccia la storia della teoria scientifica più importante, accurata e tuttavia perplessa d - i sempre: la fisica quantistica. La storia della fisica quantistica inizia all'inizio del 20 ° secolo con gli scienziati che cercano di capire meglio come funzionano le lampadine. Questa semplice domanda portò ben presto gli scienziati nel profondo funzionamento della materia, nei blocchi subatomici del mondo che ci circondava. Qui hanno scoperto fenomeni diversi da quelli incontrati in precedenza - un regno in cui le cose possono essere in molti posti contemporaneamente, dove il caso e la probabilità chiamano i colpi e dove la realtà sembra esistere solo quando la osserviamo.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70A621CE0AAF335BA28EC54E65B547C7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329220000 +0200" stop="20230329230000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">La scienza segreta dei liquami</title>
<desc lang="fr">Il biologo George McGavin e la scienziata dei materiali Zoe Laughlin esplorano uno dei più grandi impianti di depurazione del Regno Unito, un mondo nascost - o che raramente riusciamo a vedere, che tratta un miliardo di litri di acque reflue al giorno, incluso ciò che 1,7 milioni di persone gettano nel gabinetto. Il documentario rivela quanta scienza ci sia dietro il modo in cui vengono trattate le acque reflue. Anche le acque reflue, come gli altri rifiuti umani, stanno diventando sempre più una risorsa vitale: un materiale pieno di energia, minerali e nuova vita. Con loro si può generare elettricità, alimentare un'auto, aiutare a risolvere la crisi agricola e persino fare passi in avanti nelle cure mediche. -</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2534231EDE9C7BCD4026C51F7E015208.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329230000 +0200" stop="20230329231500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">TGR Leonardo</title>
<desc lang="fr">Il programma che unisce l'attenzione all'attualità del quotidiano con il rigore della documentazione e dell'approfondimento scientifico. Tra gli argomanti trattati ci sono non solo scienza e tecnologia, ma anche salute, ambiente, economia, società.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27A5FE4DFA8871C428F20AB0F3566CD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230329231500 +0200" stop="20230330000000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Progetto Scienza Newton</title>
<sub-title lang="fr">Questione di pelle</sub-title>
<desc lang="fr">Progetto Scienza 2022 Newton - p.15 - Questione di pelle</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Talk show</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9EB75906294E3A8B0885D97A2AF54676.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330000000 +0200" stop="20230330001500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330001500 +0200" stop="20230330003000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I generi cinematografici</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330003000 +0200" stop="20230330004500 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330004500 +0200" stop="20230330010000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330010000 +0200" stop="20230330013000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">The Secret Life of Books</title>
<desc lang="fr">Le verità nascoste dietro storie e personaggi che tutti credono di conoscere, anche se pochi conoscono i segreti dietro la genesi di grandi opere letterarie. Attraverso testimonianze e documenti rari e con l'aiuto di attori, registi e specialisti, la serie spiega come sono nate opere che abbiamo imparato ad amare, dalla prima idea nella mente dello scrittore alle pagine passate di mano in mano per generazioni. </desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E27707B32B1F5E83D57A48488190C357.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330013000 +0200" stop="20230330022000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Ludovico Ariosto - Ludovico Ariosto è l'autore che ha messo in scena il contrasto tra sogno e realtà, tra mondo concreto e mondo ideale, tra carne e fantasia. Funzionari - o di corte, governatore in Garfagnana per conto della famiglia d'Este, fu al tempo stesso capace di rivoluzionare il poema epico creando, con il suo Orlando Furioso, un meccanismo di inesauribile meraviglia e narrazioni che si autogenerano. La location scelta è la Scarzuola, la città ideale costruita da Tomaso Buzzi. Un luogo che richiama i progetti di città ideale rinascimentali e che, proprio come il Furioso, sembra raccogliere in un unico luogo architetture, simboli, luoghi di ogni tempo, facendoli convivere. - Conduce Edoardo Camurri regia Claudio Del Signore produttore esecutivo Laura Bolio</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330022000 +0200" stop="20230330023000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330023000 +0200" stop="20230330032000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Day Zero</title>
<desc lang="fr">Un viaggio attraverso il pianeta che ci porta in prima linea nella battaglia per evitare che la risorsa più preziosa del mondo, l'acqua dolce, si esaurisca. Tre anni di riprese mostrano gli effetti devastanti della deforestazione e dell'impatto irreversibile dell'azione umana sulle risorse idriche naturali, evidenziando come disastri localizzati espongano il mondo ad una catastrofe globale. Day Zero ci mostra la tempesta perfetta del cambiamento climatico e della crescita della popolazione.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8EAD6F6BA5017E4C75C3E32CF510681.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330032000 +0200" stop="20230330033000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">Alfabeto del futuro</title>
<desc lang="fr">Le trasformazioni in corso nel web, e l'accelerazione tecnologica e sociale comportata dal virus, suggeriscono, a sorpresa, che il sapere più necessario per governare le trasformazioni in corso è una scienza nuova, una sintesi di competenze tecniche e umanistiche per comprendere degli oggetti o radicalmente nuovi, o radicalmente trasformati. Maurizio Ferraris, filosofo e direttore del Centro Interateneo Scienza Nuova che unisce l'università e il politecnico di Torino, ne discute con scienziati e umanisti.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Débat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/60755F9EC17DF1180637E3C6FDE5D889.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330033000 +0200" stop="20230330034000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330034000 +0200" stop="20230330035000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330035000 +0200" stop="20230330040000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330040000 +0200" stop="20230330043000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D99BEC9CF809E33F6EB5BAEDB2469F75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330043000 +0200" stop="20230330052000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">I grandi della Letteratura Italiana</title>
<desc lang="fr">I grandi della letteratura italiana Giacomo Leopardi - Sarà vero che Leopardi è il cantore della negatività e del pessimismo? O non sarà più corretto descriverlo come il poeta di un'altra grande forza, il - Desiderio? Poeta passionale, dunque. Poeta affamato di vita. Poeta troppo innamorato della vita per non essere condannato all'insoddisfazione. La puntata racconta la vita del grande autore, facendo di tutto per rispettare la sua stessa volontà: concentrarsi sul pensiero, e non sulla sua tragica vita privata. La location scelta è il Parco dei mostri di Bomarzo, quasi la messa in scena di pietra del mondo dell'immaginazione in cui il giovane Leopardi cercava rifugio dalla realtà. - Conduce Edoardo Camurri regia Claudio Del Signore produttore esecutivo Laura Bolio</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330052000 +0200" stop="20230330053000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">L'attualità di un classico</title>
<desc lang="fr">Le storie speciali dei grandi nomi della cultura italiana.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Beaux-arts</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330053000 +0200" stop="20230330060000 +0200" channel="RAISCUOLA.it">
<title lang="fr">&quot;Enciclopedia infinita&quot;, La storia dell'arte</title>
<desc lang="fr">Si tratta di una serie di brevi video-lezioni (6-10 minuti), realizzate dal regista Lamberto Lambertini, con emeriti professori e studiosi che affrontano argomenti diversi come la Storia, la Letteratura, la Storia dell'Arte, la Musica e molte altre discipline. Protagonisti gli intellettuali italiani che rivolgono in prima persona un invito allo studio, una esortazione a coltivare la conoscenza come atto di civiltà. Alimentare la cultura equivale a costruire un patrimonio solido di una società progredita, che riconosce in essa uno strumento indispensabile per ogni avanzamento ulteriore (economico, sociale, scientifico).</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Culture</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/94D0C0697A20FFCD1188A19B821F3879.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>