<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514070000 +0200" stop="20230514085900 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Un magazine pour le consommateur qui fait découvrir son choix des promotions quotidiennes et une sélection des meilleures ventes. Découvrez les meilleurs produits à des prix imbattables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514085900 +0200" stop="20230514090200 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">JT</title>
<desc lang="fr">Un rendez-vous d'information synthétique, pour comprendre le monde et les enjeux du moment. Un décodage moderne de l'actualité en quinze minutes d'infos denses et pédagogiques.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/09/2186142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090200 +0200" stop="20230514090300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090300 +0200" stop="20230514090800 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Envie d'agir</title>
<desc lang="fr">Qu'ils agissent pour la planète, pour plus d'égalité des chances ou contre les discriminations, des citoyens qui s'engagent pour un monde meilleur témoignent de leur envie d'agir.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/2186149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090800 +0200" stop="20230514102500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Le mag qui fait du bien</title>
<desc lang="fr">Dans cette émission qui allie spiritualité, science et expériences alternatives, encouragements, joie et témoignages tendent à montrer que tout est possible.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1641521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514102500 +0200" stop="20230514105000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Les Animaux de la 8 est une émission animalière tourné en extérieur et est essentiellement consacrée au thème des animaux domestiques et des animaux de parc zoologique. Le magazine propose un autre regard sur le monde animalier et l'environnement et parcourt de façon précise un sujet, avec un temps de format assez long pour pouvoir faire plus qu'un rapide survol ou qu'une simple anecdote.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/1657726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514105000 +0200" stop="20230514121100 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Grand Prix de France</title>
<desc lang="fr">Diffusion du Grand Prix de France, une des courses du championnat du monde de moto 3. Cette épreuve se dispute sur le circuit Bugatti du Mans depuis 2012, année de la création de ce championnat. Cette piste longue de 4,185 km au tracé si particulier offre un vainqueur chaque année, pilote qui fera le plein de points dans la course au titre mondial.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/05/1869862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514121100 +0200" stop="20230514134400 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Grand Prix de France</title>
<desc lang="fr">Diffusion du Grand Prix de France, une des courses du championnat du monde de moto 2. Cette épreuve se dispute sur le circuit Bugatti du Mans depuis 2010, année de la création de ce championnat. Cette piste longue de 4,185 km au tracé si particulier offre un vainqueur chaque année, pilote qui fera le plein de points dans la course au titre mondial.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/19/1864908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514134400 +0200" stop="20230514151500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Grand Prix de France</title>
<desc lang="fr">Diffusion du Grand Prix de France, une des courses du championnat du monde de moto GP. Cette épreuve créée dès 1920 se dispute sur le circuit Bugatti du Mans depuis l'an 2000. Cette piste longue de 4,185 km au tracé si particulier offre un vainqueur chaque année, pilote qui fera le plein de points dans la course au titre mondial.</desc>
<category lang="fr">Sport mécanique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/1804873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514151500 +0200" stop="20230514182000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3</title>
<desc lang="fr">Plongée en immersion dans trois centres de la SPA à Plaisir dans les Yvelines, Saint-Omer dans le Pas-de-Calais et Morée dans le Loir-et-Cher.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514182000 +0200" stop="20230514194500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Pornic) S5 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Pornic»Dans ce nouvel épisode, on découvre le parcours d'un chaton au fort caractère. A peine arrivé de fourrière, ce jeune intrépide a été désigné chat testeur de chiens. A deux mois et demi, Bolipop, n'a peur de rien et surtout pas des chiens. Gros plan également sur l'histoire de Saïka, une petite femelle Staffie de dix mois, qui va devenir la meilleure amie de sa nouvelle jeune maîtresse, Callie. Toutes les deux vont former un duo inséparable.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514194500 +0200" stop="20230514210000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3</title>
<desc lang="fr">Plongée en immersion dans trois centres de la SPA à Plaisir dans les Yvelines, Saint-Omer dans le Pas-de-Calais et Morée dans le Loir-et-Cher.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514210000 +0200" stop="20230514210500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514210500 +0200" stop="20230514211000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Off (Florent Peyre) S3</title>
<desc lang="fr">«Florent Peyre»Juste avant le tournage de l'émission de cinéma &quot;Tchi tcha&quot;, Laurie Cholewa et une personnalité en promotion discutent et se retrouvent parfois dans des situations absurdes.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/2186150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514211000 +0200" stop="20230514230600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'Alpagueur</title>
<desc lang="fr">Un tueur sans états d'âme et un chasseur de primes, qui a fait de la traque des grands criminels sa spécialité, se livrent une lutte sans merci.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/10/2070617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514230600 +0200" stop="20230515001000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'essentiel chez Labro</title>
<desc lang="fr">Le journaliste, écrivain et réalisateur Philippe Labro reçoit pour une entrevue intimiste et décontractée toutes celles et tous ceux qui font l'actualité culturelle au sens large. Au programme également, des rubriques dont une consacrée à l'art où on ne l'attend pas, ou encore des live acoustiques. Un rendez-vous résolument en prise avec les nouvelles tendances.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/2161425_A.jpg" />
</programme>