<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528090500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Un magazine pour le consommateur qui fait découvrir son choix des promotions quotidiennes et une sélection des meilleures ventes. Découvrez les meilleurs produits à des prix imbattables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090500 +0200" stop="20230528091000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">JT</title>
<desc lang="fr">Un rendez-vous d'information synthétique, pour comprendre le monde et les enjeux du moment. Un décodage moderne de l'actualité en quinze minutes d'infos denses et pédagogiques.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/09/2186142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528091000 +0200" stop="20230528091400 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528091400 +0200" stop="20230528092000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Envie d'agir</title>
<desc lang="fr">Qu'ils agissent pour la planète, pour plus d'égalité des chances ou contre les discriminations, des citoyens qui s'engagent pour un monde meilleur témoignent de leur envie d'agir.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/18/2186149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528092000 +0200" stop="20230528102500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Le mag qui fait du bien</title>
<desc lang="fr">Dans cette émission qui allie spiritualité, science et expériences alternatives, encouragements, joie et témoignages tendent à montrer que tout est possible.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1641521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528102500 +0200" stop="20230528110000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">A Thoiry, premier zoo safari de France, plus de 450 000 visiteurs viennent chaque année observer les 150 espèces d'animaux présentes. Dans la réserve américaine, Sandrine Arcizet se rend au plus près des ours, des loups et des bisons. De son côté, Elodie Ageron rencontre deux nouveaux arrivants, Ayo et Yeba, de jeunes gorilles qui apprennent à se connaître.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/1657726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528110000 +0200" stop="20230528114000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Sandrine Arcizet et Elodie Ageron partent pour Dijon et ses environs. A bord d'une calèche, Sandrine visite Flavigny-sur-Ozerain, l'un des plus beaux villages de France. Pirate, un beagle fort en gueule, est devenu la mascotte du bourg. Au château de Saulon, Elodie est accueillie en grande pompe par Blue, le seigneur de cet immense domaine peuplé de poules, vaches et autres moutons. Enfin à Dijon, Sandrine et Elodie participent à une &quot;opération sauvetage de crapauds&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/1657726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528114000 +0200" stop="20230528121000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Elodie Ageron et Sandrine Arcizet proposent de découvrir des animaux dans la ville. Au Mont-Valérien, au coeur de la forteresse militaire, se trouvent les derniers pigeons voyageurs de l'armée française. Sur les toits de Paris découverte des ruches qui s'y cachent. Dans les sous-sols du métro, Sandrine rencontre Ringo, un chien renifleur d'explosifs. Grâce à son flair, il permet de lever rapidement le doute sur les bagages oubliés par les voyageurs. Puis elle se rend à Carrières-sous-Poissy, une ville où les chiens ont la belle vie. Enfin, Elodie et Sandrine se retrouvent au château de Versailles, direction la prestigieuse Académie Equestre de Bartabas.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/1657726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528121000 +0200" stop="20230528123600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">A la bergerie nationale de Rambouillet, dans les Yvelines, Sandrine Arcizet et Elodie Ageron découvrent ce lieu historique dédié aux animaux comme le mérinos, à toison longue et fine. Aujourd'hui, c'est un centre de formation professionnel et une ferme pédagogique qui accueille plus de 100 000 visiteurs par an.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/25/1657726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528123600 +0200" stop="20230528124500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528124500 +0200" stop="20230528141300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Saint-Pierre-du-Mont) S4 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Saint-Pierre-du-Mont»Direction le refuge de Saint-Pierre-du-Mont dans les Landes. Près d'un pensionnaire sur trois y a été recueilli suite à une enquête pour maltraitance ou négligence.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528141300 +0200" stop="20230528153400 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Saint-Pierre-du-Mont) S4 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Saint-Pierre-du-Mont»Au refuge de Saint-Pierre-du-Mont, dans les Landes, zoom sur Nyméria, une femelle ratier de 6 mois, Caramel, un Patou très craintif, et la chatte Diamant.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528153400 +0200" stop="20230528162600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S4</title>
<desc lang="fr">Plongée en immersion dans trois centres de la SPA à Plaisir dans les Yvelines, Saint-Omer dans le Pas-de-Calais et Morée dans le Loir-et-Cher.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528162600 +0200" stop="20230528174800 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Saint-Pierre-du-Mont) S4 (9/12)</title>
<desc lang="fr">«Saint-Pierre-du-Mont»Dans les Landes, les agents animaliers rivalisent d'imagination pour faciliter l'adoption de Tyson, un croisé terrier atteint d'une maladie incurable.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528174800 +0200" stop="20230528191300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Chamarande) S5 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Chamarande»Lors des journées portes ouvertes de la SPA, certains animaux difficiles à placer peuvent avoir plus de chances de trouver enfin une nouvelle famille.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528191300 +0200" stop="20230528203900 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Chamarande) S5 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Chamarande»Le refuge de Chamarande accueille de nombreux chats, et chacun peut y trouver son bonheur. Neuf tout petits chiots ont été retrouvés abandonnés dans un carton.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/01/2186070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528203900 +0200" stop="20230528205500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride S1</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528205500 +0200" stop="20230528230000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Rugby Top 14 C8</title>
<desc lang="fr">Pour cette 26e journée du Top 14, la dernière avant les phases finales, Toulouse, d'ores et déjà qualifié pour les demi-finales qui se dérouleront à Saint-Sébastien les 9 et 10 juin prochain, affronte Brive, actuelle lanterne rouge. Le Stade Rochelais de Will Skelton accueille le Stade Français, tandis que le LOU reçoit Bayonne et que le Racing 92 se rend à Clermont-Ferrand. Qui parviendra à se qualifier pour les barrages de la phase finale ? Les barrages du Top 14 se dérouleront les 3 et 4 juin prochains et voient les équipes classées de la 3e à la 6e place se mesurer.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1780980_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528230000 +0200" stop="20230529001000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'essentiel chez Labro</title>
<desc lang="fr">Le journaliste, écrivain et réalisateur Philippe Labro reçoit pour une entrevue intimiste et décontractée toutes celles et tous ceux qui font l'actualité culturelle au sens large. Au programme également, des rubriques dont une consacrée à l'art où on ne l'attend pas, ou encore des live acoustiques. Un rendez-vous résolument en prise avec les nouvelles tendances.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/2161425_A.jpg" />
</programme>