<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010800 +0100" stop="20230326030300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">La folle histoire des Chevaliers du fiel !</title>
<desc lang="fr">Plus connus sous le nom des Chevaliers du fiel, duo qui se produit depuis une trentaine d'années, Eric Carrière et Francis Ginibre reviennent sur leur parcours.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/17/2086491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326030300 +0200" stop="20230326044400 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Orange : au coeur de l'action avec la police municipale</title>
<desc lang="fr">Pour assurer la sécurité des touristes et des habitants durant la période estivale, les policiers d'Orange doivent multiplier les interventions.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2116553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326044400 +0200" stop="20230326070000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Touche pas à mon poste !</title>
<desc lang="fr">Une bande de joyeux drilles décrypte avec humour l'actualité du petit écran, revenant sur les audiences ou évoquant les nouveautés à venir prochainement. Outre des scoops, différentes chroniques décalées sont également au programme. Comme à son habitude, Cyril Hanouna arbitre les discussions, toujours animées lorsqu'il s'agit de défendre telle émission ou, au contraire, d'en signaler les faiblesses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326070000 +0200" stop="20230326091200 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Un magazine pour le consommateur qui fait découvrir son choix des promotions quotidiennes et une sélection des meilleures ventes. Découvrez les meilleurs produits à des prix imbattables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/29/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326091200 +0200" stop="20230326091600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">JT</title>
<desc lang="fr">Un rendez-vous d'information synthétique, pour comprendre le monde et les enjeux du moment. Un décodage moderne de l'actualité en quinze minutes d'infos denses et pédagogiques.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2035769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326091600 +0200" stop="20230326092100 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Envie d'agir S2</title>
<desc lang="fr">Qu'ils agissent pour la planète, pour plus d'égalité des chances ou contre les discriminations, des citoyens qui s'engagent pour un monde meilleur témoignent de leur envie d'agir.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2161423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326092100 +0200" stop="20230326102500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Le mag qui fait du bien</title>
<desc lang="fr">Dans cette émission qui allie spiritualité, science et expériences alternatives, encouragements, joie et témoignages tendent à montrer que tout est possible.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/1641521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326102500 +0200" stop="20230326110000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Françoise, une ancienne douanière qui consacre désormais sa vie à ses 150 pensionnaires. Sandrine se rend dans sa ferme pédagogique exotique où elle recueille toutes sortes d'animaux. Elle y reçoit aussi des pompiers animaliers. Dans son vivarium, ils peuvent s'entraîner à la manipulation des reptiles. Toujours en Seine-et-Marne, Elodie s'initie avec Jean-Philippe au tir à l'arc à cheval, une discipline sportive qui demande adresse et équilibre. Puis, en compagnie de Kevin, maréchal-ferrant, et de Florian, son apprenti, elle découvre comment ce métier ancestral traverse le temps.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326110000 +0200" stop="20230326114000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Sandrine Arcizet et Elodie Ageron partent à Nice en plein carnaval. Sous le soleil hivernal de la Côte d'Azur, Elodie rejoint une famille de carnavaliers passionnés. Même leurs deux chiots Tic et Tac participent à l'événement. En plein coeur de la vieille ville, Sandrine intègre, le temps d'une patrouille, la brigade équestre de la police municipale. Au refuge de l'espoir, à Mougin, Elodie retrouve Mathilde, 14 ans et Nicolas, 11 ans qui ont fondé l'association &quot;Darwin Forever&quot; pour lutter contre la maltraitance animale. Enfin, Sandrine et Elodie se rendent sur les hauteurs de Nice, pour admirer les magnifiques champs de mimosa du village de Tanneron.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326114000 +0200" stop="20230326121000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Elodie Ageron et Sandrine Arcizet visitent Lyon et ses environs à la découverte d'initiatives originales où les animaux sont les meilleurs alliés. A la campagne, Elodie rejoint Amandine, 16 ans, malvoyante. Sa passion des animaux la rend plus forte. A &quot;la ferme des possibles&quot;, les anciens aussi s'épanouissent grâce aux animaux. Sandrine se rend au &quot;village des poules&quot; où des dizaines d'espèces différentes vivent en plein air. Elle ira ensuite à la rencontre du duo de choc de la brigade des stups de Lyon : David et Melioun, un malinois de 5 ans au flair incorruptible ! Enfin, Sandrine et Elodie se relaxent avec une séance de yoga-chat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326121000 +0200" stop="20230326130000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les animaux de la 8</title>
<desc lang="fr">Au château de Commarin, Elodie rencontre Bertrand de Vogüé. A Chambeire, elle rejoint Sylvie, ses alpagas et Raya, une patou de six mois. Sur la place du village de Pommard, Sandrine retrouve Mathieu, l'un des derniers distillateurs ambulants de la région. Accompagné d'Obélix, son fidèle springer anglais, il sillonne les villages avec son alambic. Enfin, Sandrine embarque dans un train avec, à sa tête, une locomotive à vapeur. Les chiens sont les bienvenus à bord pour accompagner leurs maîtres, à travers la vallée de l'Ouche.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326130000 +0200" stop="20230326141900 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3 (13/16)</title>
<desc lang="fr">La surdité de Bella, une jeune chienne border collie de 8 mois, complique son adoption. Le petit Ilhan, 1 an, rencontre Réglisse, une chienne créole de 4 mois.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326141900 +0200" stop="20230326154300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Plaisir) S4 (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Plaisir»Les équipes se préparent à l'arrivée d'une trentaine de chiens en provenance de Roumanie. Flocon, un chiot dogue argentin qui va faire tourner la tête d'une famille.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326154300 +0200" stop="20230326164700 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie S3 (14/16)</title>
<desc lang="fr">Abandonné à la grille du refuge il y a deux ans, Ygo, un croisé dogue de Bordeaux de 8 ans, passe inaperçu auprès des visiteurs et semble déprimé.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/19/1814761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326164700 +0200" stop="20230326181300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Plaisir) S4 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Plaisir»Retour au refuge de Plaisir, où Olaf, une jeune Golden Retriever, s'apprête à rencontrer ses nouveaux maîtres. Bella et Didou attendent aussi d'être adoptés.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2015891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326181300 +0200" stop="20230326193600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Pornic) S5 (4/12)</title>
<desc lang="fr">«Pornic»A Pornic, Cindy accompagne Mélina et Steven dans l'adoption d'un chaton qui grandira aux côtés de leur bébé. Marley fait fondre le coeur de Mélanie.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326193600 +0200" stop="20230326210000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Animaux à adopter : nouvelle famille pour une nouvelle vie (Pornic) S5 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Pornic»A la SPA de Pornic, zoom sur Nouille, une chienne craintive, Timon, un adorable chiot épagneul breton, ou encore les chatons Lolipop et Hawaï.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1982104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326210000 +0200" stop="20230326210600 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'éphéméride S1</title>
<desc lang="fr">Une courte présentation de l'histoire du saint du jour qui se conclut par un dicton.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2093374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326210600 +0200" stop="20230326211000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Off (Arnaud Ducret) S3</title>
<desc lang="fr">«Arnaud Ducret»Juste avant le tournage de l'émission de cinéma &quot;Tchi tcha&quot;, Laurie Cholewa et une personnalité en promotion discutent et se retrouvent parfois dans des situations absurdes.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2162695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326211000 +0200" stop="20230326233100 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Coup de torchon</title>
<desc lang="fr">Dans l'Afrique coloniale des années 1930, un policier lâche et faible monte une machination diabolique contre les personnes qui l'ont publiquement humilié.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/14/2158220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326233100 +0200" stop="20230327003700 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">L'essentiel chez Labro</title>
<desc lang="fr">Le journaliste, écrivain et réalisateur Philippe Labro reçoit pour une entrevue intimiste et décontractée toutes celles et tous ceux qui font l'actualité culturelle au sens large. Au programme également, des rubriques dont une consacrée à l'art où on ne...</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/17/2161425_A.jpg" />
</programme>