<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408023700 +0200" stop="20230408070000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">100 jours avec les animaux du Puy du Fou</title>
<desc lang="fr">Au Puy du Fou, les stars, ce sont les animaux. Dorothée, Damien et Didier, trois jeunes grues s'apprêtent à participer à l'un des spectacles phares du parc : le Bal des oiseaux. Romain, leur soigneur animalier, doit leur apprendre à voler autour de son ULM : un véritable défi. Lapalisse, un jeune cheval de 4 ans, va quant à lui participer à sa première course de char. Les quadriges, des attelages à quatre chevaux, courent devant 6000 spectateurs, un exercice périlleux réalisé à près de 40 km/h.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/09/1894947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070000 +0200" stop="20230408090500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Un magazine pour le consommateur qui fait découvrir son choix des promotions quotidiennes et une sélection des meilleures ventes. Découvrez les meilleurs produits à des prix imbattables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1672284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408090500 +0200" stop="20230408100100 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">JT</title>
<desc lang="fr">Un rendez-vous d'information synthétique, pour comprendre le monde et les enjeux du moment. Un décodage moderne de l'actualité en quinze minutes d'infos denses et pédagogiques.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2035769_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408100100 +0200" stop="20230408111400 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Direct Auto Express</title>
<desc lang="fr">Magazine consacré à l'automobile par le biais de reportages d'actualité, d'essais de véhicules et de nouvelles concernant les événements sportifs motorisés. Une large place est accordée à l'actualité de la Formule 1: avec, tout au long de la saison, les enjeux des Grands Prix, les dernières infos du paddock et le retour sur la dernière course.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1618041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408111400 +0200" stop="20230408121100 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Direct Auto</title>
<desc lang="fr">Direct Auto traverse l'Atlantique pour une spéciale Floride. Après l'essai d'un pick-up américain préparé pour les rallye-raid, le Pro Truck, direction la Floride à la rencontre de ses plus belles routes, à bord du Porsche Taycan. Enfin, focus sur une course d'endurance parmi les plus mythiques, les 6 heures de Sebring.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2161420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408121100 +0200" stop="20230408124300 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Direct Auto Express</title>
<desc lang="fr">Magazine consacré à l'automobile par le biais de reportages d'actualité, d'essais de véhicules et de nouvelles concernant les événements sportifs motorisés. Une large place est accordée à l'actualité de la Formule 1: avec, tout au long de la saison, les enjeux des Grands Prix, les dernières infos du paddock et le retour sur la dernière course.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/1618041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408124300 +0200" stop="20230408133500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">M comme Maison</title>
<desc lang="fr">Décoration, rénovation et architecture sont au coeur de cette émission consacrée à l'habitat. En compagnie de spécialistes, découvertes de résidences peu communes et nouveaux défis de réagencement d'habitat sont au programme. Des idées pratiques, des conseils et la présentation des dernières tendances du secteur complètent ce rendez-vous.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/10/2162694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408133500 +0200" stop="20230408152500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Commissaire Magellan (Les étoiles de Saignac) S1 (12/38)</title>
<desc lang="fr">«Les étoiles de Saignac»La directrice d'une troupe de majorettes, qui travaille dans une usine de confection de vêtements sponsorisant un concours, est retrouvée morte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/01/2150085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408152500 +0200" stop="20230408171500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Mongeville (Un silence de mort) S1 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Un silence de mort»Un juge retrouve un ancien amour de jeunesse dont le mari est mort de manière bien étrange : le magistrat tente de démêler cette singulière affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/08/2098054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408171500 +0200" stop="20230408191000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Mongeville (Vénus maudite) S1 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Vénus maudite»Un archéologue est retrouvé mort sur un chantier de fouilles. A-t-il été victime d'un collègue jaloux, de son passé, ou d'une statuette maudite ?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2163630_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408191000 +0200" stop="20230408211500 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">TPMP people</title>
<desc lang="fr">Des dernières indiscrétions de stars, aux coups de foudre des acteurs sans oublier les derniers scoops sur la vie privée des hommes politiques, rien n'échappe aux yeux et aux oreilles aguerries des chroniqueurs et des paparazzis.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2161421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408211500 +0200" stop="20230408230000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les Pépites de Sébastien</title>
<desc lang="fr">Patrick Sébastien propose aux téléspectateurs de revoir des images étonnantes, drôles et parfois émouvantes issues de ses propres archives télévisées et qui ont été diffusées pendant plus de 30 ans dans ses différentes émissions à succès. Rire et bonne humeur sont au programme, sans oublier des séquences insolites, des imitations ou parodies bluffantes réalisées par l'animateur mais également des rencontres bouleversantes où émotion et tendresse sont au rendez-vous.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/58/2165524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408230000 +0200" stop="20230409012000 +0200" channel="RMCSportAccess2.fr">
<title lang="fr">Les duos impossibles de Jérémy Ferrari</title>
<desc lang="fr">Pour cette 9e édition de ses &quot;duos impossibles&quot;, Jérémy Ferrari convie une pléiade d'artistes pour former des duos sur un thème fédérateur et inspirant : le changement. Une occasion de découvrir des duos insolites et des textes inédits, en compagnie de la crème de la crème de l'humour francophone. Michael Gregorio, Paul Mirabel, Jarry, Bérengère Krief, Baptiste Lecaplain, Arnaud Tsamere, Guillaume Bats et Le cas Pucine vont aider Artus à tout mettre en oeuvre pour transformer Jérémy Ferrari.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2118173_A.jpg" />
</programme>