<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230413063000 +0200" stop="20230413082500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Mighty Express

• Super Wings

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413083000 +0200" stop="20230413092000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413092500 +0200" stop="20230413095500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413095500 +0200" stop="20230413103000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413103000 +0200" stop="20230413110000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Aux Créations Forrester, Eric et Quinn parlent de Steffy, mais ils sont interrompus. Au chalet, Hope confie à Brooke qu'elle est inquiète de ne pas avoir de nouvelles de Liam.

Réalisateur(s) : Anthony Pascarelli
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Cassandra Creech (Grace Buckingham), Delon De Metz (Zende Forrester Dominquez), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Lawrence Saint-Victor (Carter Walton), Diamond White (Paris Buckingham), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413110000 +0200" stop="20230413114500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">William reçoit l'article sur Adam, mais Lily et Amanda veulent d'abord s'assurer que l'entreprise ne sera pas poursuivie en justice, suite à sa diffusion.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Peter Bergman (Jack Abbott), Vail Bloom (Heather Stevens), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Jeanne Cooper (Katherine Chancellor), Doug Davidson (Paul Williams), Cliff De Young (John Bonacheck), Don Diamont (Brad Carlton), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Bryton James (Devon Hamilton Winters), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Tammy Lauren (Det. Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Ryan Preimesberger (GCAC Bartender), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Jess Walton (Jill Foster Abbott), Keone Young (Judge Robert Chong) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413115000 +0200" stop="20230413125500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413130000 +0200" stop="20230413134000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413134500 +0200" stop="20230413135500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413135500 +0200" stop="20230413154000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Rencard avec le diable</title>
<desc lang="fr">Sur les conseils de son amie Kara, Hannah, récemment divorcée, s'inscrit sur un site de rencontre et fait connaissance avec Daniel, un prétendant aussi charismatique que séduisant. Mais la jeune femme ne tarde pas à comprendre qu'elle a fait une terrible erreur en acceptant les avances de ce dernier, qui semble mener une inquiétante double vie...

Réalisateur(s) : Aleshia Cowser
Acteurs : Candice Marie Singleton (Hannah), Rico Ball (Daniel), Walnette Marie Santiago (Charlotte), Michael Anthony (Josh), Diana Lovell (Jodi), Justice Freedom Jones (Maddie), Jay Jones (l'agent Franco), Jennifer Renee (Kara), Claire Dunn (Mckenzie), Jay Cardell (l'entraîneur), Stanley Elmore Jr. (le hipster), Kenneth Trujillo (l'homme émotif), Michael Mau (l'homme irrationnel), Laura Honore (Gymnastic's Coach), Miriam Pollock (Doctor) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Fc5NboNADEDhu8y6gTFkfpxdJoFTIFXGYydpFUAwkapWvXvp5i2-1fsxI21iTuZeyrKdhnqon8thuc9l3g6cp4q-X6tIvkk1SRlqnqdCj0lWp5EBmLIiH8FilKAAMIYQaWxbHGqxkSOhV-Ysmj2SV49sPSk3Ov4XfQv4nlLvsPWQzl3XpOulCSH1CS6266B3cK0-lpt5M0_aPvdRsM3xy0W7ixKXed0tOPP7Bw.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413154000 +0200" stop="20230413173000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">L'escroc qui m'a séduite</title>
<desc lang="fr">Tracy, la cinquantaine, vient de refaire sa vie avec Paul, un homme un peu plus jeune qu'elle et que sa fille, Jessica, apprécie très moyennement. En effet, celle-ci soupçonne le nouveau fiancé de sa mère de lui cacher des choses et d'avoir d'autres idées en tête. Ses doutes se confirment lorsqu'en fouillant dans les affaires de Paul, elle découvre que celui-ci a plusieurs identités...

Réalisateur(s) : David Decoteau
Acteurs : Vivica A. Fox (Sandra), Anna Marie Dobbins (Jessica), Krista Allen (Tracy), Rib Hillis (Paul), Steve Richard Harris (Marc), Olivier Paris (Rick), Michael Gaglio (Bill), Jason Faunt (John), Kristine DeBell (Janet), Lisa London (Sarah), Eric Roberts (Hal), Dominique Swain (Scarlett Shaw), Meredith Thomas (Kathy) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm de suspense</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7C2haFQoGdhAwO0agqkYGI03l12P2_1v8S7FslGjt5r2yy19KxTPUovbcKQZ_d5XTGGPc45dkux5O7uOV4yaQRAF5JBAczoqBIAeKW088tiLF2SMCtILSJH7rgPaoRfFSBDk0RCwwxqFPOj7uRGTtee4wMYF2-p2ZDksJdrmJLk9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413173000 +0200" stop="20230413183000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413183000 +0200" stop="20230413191000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">En cuisine, la tension est palpable entre Claire et Ambre. Laetitia et Zacharie roucoulent et mettent Kelly mal à l'aise. Entre Anaïs et Théo, un malaise s'est installé : c'est l'heure de faire un choix.

Réalisateur(s) : Sébastien Perroy, Thierry Peythieu
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Catherine Marchal (Claire Guinot), Claire Romain (Ambre Martin), Florence Coste (Laëtitia Rigaut), Julien Alluguette (Zacharie Landiras), Axelle Dodier (Kelly Rigaut) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230413191000 +0200" stop="20230413195500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">L'espoir renaît pour Nordine. Jules part en cavale. La blague de Noor met Gabriel dans tous ses états. Audrey est prête à faire la demande de sa vie.

Réalisateur(s) : David Lanzmann, Marie-Pascale Laurencelle, Alexandre Poulichot
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230413200000 +0200" stop="20230413204500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413204500 +0200" stop="20230413205500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-Fcshviot_CZYFFqxEZpZmmpn_P6zu9rwp8iJrU0lo9Jq-9Xuu1LlvbjmtMpePPaxdJs3RFmtdxK43vRXabXUSMnPIYe4TRCWVEDESOgzGj12RStiyDAJoBECEMYCwQkDPCTIGHnK2j7lFndVErH8_zgXDr39bBKZlj2_bTyKrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413205500 +0200" stop="20230413211000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413211000 +0200" stop="20230413220500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">La menace fantôme</sub-title>
<desc lang="fr">Dans un village provençal de l'arrière-pays, Gaspard, Raphaël, Arthur et Eva s'amusent à explorer une vieille maison abandonnée située à l'écart. L'un d'eux, le petit Raphaël, découvre quelque chose de suspect dans la cave. Il tente de prévenir ses amis mais disparaît. La brigade des mineurs est dépêchée sur place. Le temps est compté pour Mattéï et Inès pour retrouver l'enfant vivant. Rapidement, ils comprennent que la disparition de Raphaël est liée à la disparition mystérieuse d'une jeune femme un an auparavant dans le même village...

Réalisateur(s) : Nathalie Lecoultre
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Matteï), Lola Dubini (Inès Salma), Stomy Bugsy (Commissaire Daguerre), Alexandre Achdjian (Jonathan Nassib), Romane Portail (Marion Da Costa), Estelle Lefébure (Amanda Martel), Jeremy Banster (Daniel Rossi), Stéphane Henon (Jérôme Martel), Martin Daquin (Maxence Leroux), Gaya Verneuil (Armelle Leroux), Grégoire Dutailly (Gaspard), Victor Fruhinsholz (Raphaël Lefort), Silas Barry Schmitt (Arthur Rossi) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cuwoj8PAsbYAZtG5EITZo2vXvdvtX7shgasYVtvde2eO75Xoe6Hf1oQ8Iyhs_rJMKVxkLd83SUHu6FTpVtAkgBs0szCGfJZACIxtgQpXSeO5dUjhJASykyTpDTpC1FAeCixoAONaGax0dd2Y3toT2vB4hpfisrLskh9eO8zCj2-wM.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413220500 +0200" stop="20230413230000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">La menace fantôme</sub-title>
<desc lang="fr">La brigade des mineurs arrive dans la maison abandonnée afin d'explorer la cave de la demeure pour découvrir ce qu'il s'y cache. Mattéï et Inès ont très peu de temps pour tenter de retrouver Raphaël vivant surtout que les premières heures sont les plus critiques dans ces moments-là. Ils donnent le meilleur d'eux-mêmes pour trouver le moindre indice qui pourrait les aider à retrouver l'enfant. Très vite, ils se rendent compte que cette disparition est liée à une autre. Ce village cache des secrets puisqu'une jeune femme a disparu au même endroit l'année passée. Nul doute qu'ils doivent prendre en compte ces nouvelles informations pour retrouver Raphaël...

Réalisateur(s) : Nathalie Lecoultre
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Mattéï), Lola Dubini (Inès Salma), Stomy Bugsy (Commissaire Daguerre), Alexandre Achdjian (Jonathan Nassib), Romane Portail (Marion Da Costa), Estelle Lefébure (Amanda Martel), Jeremy Banster (Daniel Rossi), Stéphane Henon (Jérôme Martel), Martin Daquin (Maxence Leroux), Gaya Verneuil (Armelle Leroux), Grégoire Dutailly (Gaspard), Victor Fruhinsholz (Raphaël Lefort), Silas Barry Schmitt (Arthur Rossi) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C2hcefnoUNn0erppQUTIzGu9vtrOZLYuhIFrKN0friqad7m9p2jKNPKdc5fF4nYl5xrjg8TUcd4V7xVMUmgBRycUkCcxZNAYBojA1RCOepZAoyB7DRMBSOcy21YEaKJFEF0CXKDNrl-dFWciN76M_rAYzLt7LskhLSOM7LjCK_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230413230000 +0200" stop="20230414000500 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">Le silence de la mer</sub-title>
<desc lang="fr">Un jeune nageur du Centre Nautique de Cassis est retrouvé noyé dans les calanques alors qu'il s'entraînait en pleine mer. L'autopsie révèle la présence de coups mortels reçus sur le crâne. Léo Matteï et son équipe de la Brigade des Mineurs découvrent que le jeune nageur, dont les performances étaient en baisse, venait d'être lâché par son entraîneur, Renaud Lescure, un formidable découvreur de champions très renommé. La mère de Martin manifeste une confiance aveugle en Lescure, en particulier parce que son second fils, Antoine, plus doué que Martin, est le véritable champion de la famille dont Lescure pense pouvoir faire un champion olympique. Mais bientôt, des soupçons de comportement tyrannique ternissent le portrait de ce coach &quot; parfait &quot; et en font un suspect de premier plan...

Critique : Des répliques aux intrigues, en passant par la réalisation et les comédiens, cette saison 8 n’échappe ni à la caricature ni aux invraisemblances. C'en est presque sidérant.

Réalisateur(s) : Hervé Renoh
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Mattéï), Mathilde Lebrequier (Olivia Lambert), Maïra Schmitt (Eloïse), Alexandre Achdjian (Jonathan), Véronique Jannot (Dr Fabre), Xavier Mathieu (le commissaire Alain Cabelle), Aurélie Vaneck (Sabrina Rocca), Laurent Bateau (Claude Monnier), Frédéric Diefenthal (Renaud Lescure), Valentin Duclaux (Antoine), Mona Claude (Emy), Sandy Lewis Godefroy (Alexandra Scotta), Anthony Colette (Cédric) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwooI-BYuy7Jo26hEaNK06d_rdU7zFREri1msrZU6BxnkVrqyHu2oHaW9x8_rZE4L9zu3IOnYG953Pk12BECYsqcRlHdsMwBEax1GrX2QSaFnbx0N3kYkROCRWTOMk1EaFU3WaDVh_yiLuIkN6_N6gBrGt3HqkozUjvMya8TvDw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414000500 +0200" stop="20230414011000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">Le silence de la mer</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis le début de l'enquête sur la mort du jeune nageur de Cassis, Léo Matteï a pu se familiariser avec le milieu de la natation de haut niveau. Entre les champions de la discipline, règne une rivalité féroce, dont certains adultes qui les encadrent n'hésitent pas à tirer profit. Cependant, le mobile du crime reste mystérieux. La seule chose certaine est que la mort du sportif n'est pas accidentelle...

Critique : Des répliques aux intrigues, en passant par la réalisation et les comédiens, cette saison 8 n’échappe ni à la caricature ni aux invraisemblances. C'en est presque sidérant.

Réalisateur(s) : Hervé Renoh
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Mattéï), Mathilde Lebrequier (Olivia Lambert), Maïra Schmitt (Eloïse), Alexandre Achdjian (Jonathan), Véronique Jannot (Dr Fabre), Mona Claude (Emy), Sandy Lewis Godefroy (Alexandra Scotta), Aurélie Vaneck (Sabrina Rocca), Xavier Mathieu (le commissaire Alain Cabelle), Anthony Colette (Cédric), Frédéric Diefenthal (Renaud Lescure), Laurent Bateau (Claude Monnier) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5BDoMgEAD_wrkqKyKLb_GywKJtIxClSdOmfy_XmTnMVzi6WCxir7Vcyzqsw1G6suear86H1NPndTKHjfvEdR18TpXuiU8d0QN4CtH6CaRFNhEAnDFITinb0hiNUuxwRt30aI2EMEoERo3B04TIkWbsH2UTN3HQ9WwfIMfprVE2EsnXfDZmtPj9AQ.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414011000 +0200" stop="20230414021000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">La part de l'ombre</sub-title>
<desc lang="fr">Dans les calanques de Cassis, des adolescents défient la mort en se jetant dans le vide du haut d'une falaise. Un jour, le jeune Hugo Delage saute à son tour, mais il ne remonte pas à la surface. Leo Mattei et Olivia arrivent bientôt sur place. En effet, beaucoup de zones d'ombre entourent cette mort, notamment le fait que Hugo souffrait de vertige et d'une légère malformation cardiaque, et qu'en raison de tout cela, il évitait les sensations fortes. Que s'est-il passé ? Sa mère le décrit comme un un adolescent fragile, sensible, influençable et manipulable. Quelqu'un aurait-il pu le forcer à sauter ? Et si quelqu'un l'avait tout simplement poussé ? L'enquête commence...

Critique : Dans ces épisodes tous plus improbables les uns que les autres, les fans inconditionnels de Jean Luc Reichmann vont pouvoir se délecter de l’omniprésence du présentateur de jeu télé qui en fait des tonnes à chaque scène où il apparaît. À ce niveau de cabotinerie, c’est une véritable performance.

Réalisateur(s) : Hervé Renoh
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Matteï), Alexandre Achdjian (Jonathan Nassib), Mathilde Lebrequier (Olivia Lambert), Maïra Schmitt (Eloïse), Xavier-Arnaud De Sinzogan (William Morin), Xavier Mathieu (Commissaire Alain Cabelle), Alexandre Zambeaux (Manu Guerrero), Florence Pernel (Karine Diparma), Swan Daliphard (Milo Jovic), Linda Bouhenni (Fred), Cathy Ruiz (Sandra Delage), Alika Del Sol (Jamila Hamzaoui), Elisa Ezzedine (Noémie Jacquet), Yanis Abdeli (Maxence Mongins), Lenni-Kim Lalande (Lucas Morin), Loman Masméjean (Hugo Delage), Cécile Rittweger 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuyvDjgGdhM-CobSMYpUnTpncv2y9v8b4i0sViElutxzWFIQz70R1bqeXq0px7-rxO5nnlPnMNQyq50j3zaReXABLNi08GpHeMCwBEREdRax-G2RjUoyZL4JVhlFFp9NqMGGWLQDE7SDH1j2MVN7HT9WwfIJV5WyebLJRqOZuhFb8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414021000 +0200" stop="20230414030000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Léo Matteï, brigade des mineurs</title>
<sub-title lang="fr">La part de l'ombre</sub-title>
<desc lang="fr">L'enquête sur la mort du jeune Hugo Delage se poursuit. Puisqu'il avait le vertige et évitait les sensations fortes, il a très probablement été poussé.

Critique : Dans ces épisodes tous plus improbables les uns que les autres, les fans inconditionnels de Jean Luc Reichmann vont pouvoir se délecter de l’omniprésence du présentateur de jeu télé qui en fait des tonnes à chaque scène où il apparaît. À ce niveau de cabotinerie, c’est une véritable performance.

Réalisateur(s) : Hervé Renoh
Acteurs : Jean-Luc Reichmann (Léo Matteï), Alexandre Achdjian (Jonathan Nassib), Mathilde Lebrequier (Olivia Lambert), Maïra Schmitt (Eloïse), Xavier Mathieu (le commissaire Alain Cabelle), Lenni-Kim (Lucas Diparma), Florence Pernel (Karine Diparma), Yanis Abdeli (Maxence Mongins), Swan Daliphard (Milo Jovic), Xavier-Arnaud De Sinzogan (William Morin), Alika Del Sol (Jamila Hamzaoui), Elisa Ezzedine (Noémie Jacquet), Clovis Fouin (David), Loman Masméjean (Hugo Delage), Alexandre Zambeaux (Manu Guerrero) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwqrA4lu8rMuibaMYoUnTpn-v1znNV81URI1qrfUo46QnvR3NseaaS8Nxb-nzOkXiIu0uddKc90r3XU6bkAGYYgo8gAkoPgHA7D3S3Pdh0rM4JOM7iyzJWe6cQ88QWWhwEayE2LFBah_Hom5qo_K8HmC64W3RXJKIaz4v81b9_g.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230414030000 +0200" stop="20230414063000 +0200" channel="RougeTV.ch">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>