<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530084500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour savoir quels seront vos coups de coeurs de demain et connaître les tendances d'aujourd'hui, ne manquez pas le téléachat, un magazine conso malin pour vous aider au quotidien et découvrir des produits toujours plus novateurs et pratiques.</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Télé-achat</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/62C88EADF9CA1CE9B4B1B4916028C918.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530084500 +0200" stop="20230530085000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9508CB7F82619A5859B6A345E12341D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.84.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530085000 +0200" stop="20230530085600 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/31EEDDCBC7410C6290170D6C80B01CA4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.85.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530085600 +0200" stop="20230530090200 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Qu'on y enseigne, qu'on y étudie ou qu'on y dépose sa progéniture tous les matins, l'école ne laisse personne indifférent. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9508CB7F82619A5859B6A345E12341D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.130.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530090200 +0200" stop="20230530091000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Qu'on y enseigne, qu'on y étudie ou qu'on y dépose sa progéniture tous les matins, l'école ne laisse personne indifférent. </desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/31EEDDCBC7410C6290170D6C80B01CA4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.131.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530091000 +0200" stop="20230530095500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Sous le signe de Satan</sub-title>
<desc lang="fr">Quatre cadavres de femmes sont retrouvés à la périphérie de Vienne. Les corps ont été enterrés à distance égale, à 666 mètres exactement les uns des autres. Ce chiffre fait inévitablement penser à un culte satanique...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A3671650DC42A8F1BF47E87F96F303A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530095500 +0200" stop="20230530104000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Le parfum de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">A Vienne, une jeune femme est retrouvée étranglée dans sa salle de bains. Le commissaire Moser et Rex se rendent sur les lieux. En inspectant la scène du crime, Rex s'agite en reniflant la ceinture du peignoir de la victime. Malheureusement, cette piste à base de parfum reste très mince...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C0B36977875687C8D6E68AD54C90465.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530104000 +0200" stop="20230530112500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Coup monté</sub-title>
<desc lang="fr">Erich Staller, un important industriel, est enlevé par un commando de trois hommes, dont fait partie son ancien garde du corps. Pour faire libérer son mari, Heidi Staller est prête à satisfaire toutes les exigences des ravisseurs...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/98A749334897FC4279CB86028507F5E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530112500 +0200" stop="20230530121500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Les cobayes</sub-title>
<desc lang="fr">Le docteur Heinz Hausner est un spécialiste de la médecine vétérinaire connu pour la lutte sans relâche qu'il mène pour la protection des animaux. Alors qu'il déambule dans la rue en compagnie de sa charmante épouse, Inès, il s'écroule subitement. Sous les yeux de sa femme apeurée, il meurt brutalement, a priori victime d'un infarctus...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71D5C551BCCC7210EAD3D27942CE2895.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530121500 +0200" stop="20230530131000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Racket</sub-title>
<desc lang="fr">Marx, un modeste marchand de primeurs, est retrouvé assassiné sur le marché de Vienne. Stockinger et Höllerer se rendent immédiatement sur les lieux afin de comprendre qui pouvait bien en vouloir à cet homme sans histoires. L'enquête s'avère difficile car les autres commerçants refusent de parler. En effet, la victime n'avait pas que des amis...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/98A749334897FC4279CB86028507F5E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530131000 +0200" stop="20230530140000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Sur les toits de Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Une voiture est tombée dans un ravin. Brûlé dans l'incendie qui a suivi l'accident, le corps de la conductrice ne peut pas être identifié. Déterminé, Moser fait appel à toute l'équipe pour tenter malgré tout de faire avancer l'enquête. Le numéro d'immatriculation du véhicule leur permet de remonter jusqu'à Hellwig, un agent immobilier...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E71A977893F3D6959093195F6B1A1678.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530140000 +0200" stop="20230530144500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Peine de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Clarence, un assassin condamné à mort, est victime d'hallucinations : il voit les fantômes des personnes qu'il a tuées par le passé et se dit hanté. Le docteur House s'arrange pour récupérer ce cas, qui lui semble aussi étrange qu'intéressant. Alors que Foreman pense que Clarence consomme de l'héroïne, les tests semblent plutôt indiquer que le malade est atteint de tuberculose. Les difficultés administratives entre la prison et l'hôpital se multiplient, et dans le même temps, l'état de Clarence ne cesse d'empirer. Parallèlement, Cameron s'occupe d'une patiente atteinte d'un cancer du poumon...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3C5FCF60CE9BC366611A7082D9459BE0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530144500 +0200" stop="20230530153500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Leçon d'espoir</sub-title>
<desc lang="fr">Andie, une petite patiente de 9 ans, est atteinte d'un cancer incurable qui ne lui laisse qu'une espérance de vie très réduite. Afin d'allonger au maximum le temps qu'il lui reste, les médecins lui ont prescrit une chimiothérapie assez lourde. Après une cure, la fillette est prise d'hallucinations et s'évanouit. Wilson demande au docteur House de se pencher sur le cas d'Andie et de l'aider à déterminer si son mal vient du traitement ou non. Andie souffrirait-elle d'une autre pathologie ? Son espérance de vie serait-elle encore plus réduite que ce que les médecins ont prédit ? House soigne également un jeune homme qui s'est circoncis tout seul pour faire plaisir à sa petite amie...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C39F86C230768693C96A4BB3553DCEEB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530153500 +0200" stop="20230530162500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Culpabilité</sub-title>
<desc lang="fr">Alfredo, l'homme à tout faire de Lisa Cuddy, tombe du toit de la maison du médecin. Dans l'ambulance qui les conduit à l'hôpital, Lisa remarque qu'une des mains d'Alfredo a pris une couleur inquiétante. Ses doigts sont devenus tout bleus, ce qui est probablement le signe d'une grave infection. A l'hôpital, le docteur House comprend tout de suite que la seule chance de survie du patient réside dans une amputation. C'est bien sûr une décision très difficile à prendre et Lisa se sent coupable, car elle a insisté pour qu'Alfredo continue à travailler alors qu'il se sentait mal. Elle suggère un traitement protéiné pour éviter l'amputation...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/244AA937B2021F7083C928BF5A66F5CE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530162500 +0200" stop="20230530171000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Etre ou paraître</sub-title>
<desc lang="fr">Dans un petit village africain isolé, le docteur Sebastian Charles soigne des patients atteints de tuberculose. Lorsqu'il rentre aux Etats-Unis, il fait un rapport devant les responsables d'un grand laboratoire pharmaceutique et leur demande de lui donner de nouveaux médicaments qui lui permettront de soigner les populations les plus pauvres. Pendant l'exposé, il est victime d'un malaise. Il est aussitôt emmené dans le service du docteur House. Tous les symptômes indiquent que le médecin souffre de tuberculose. Le docteur Charles décide d'utiliser sa maladie pour tenter d'alerter les autorités sur l'état sanitaire de l'Afrique. Mais le docteur House conteste le diagnostic. Selon lui, Sebastian Charles souffrirait d'un problème cardiaque...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2AB75103ABA284CD630601BAB4A900B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530171000 +0200" stop="20230530180000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Fils à papa</sub-title>
<desc lang="fr">Après avoir fêté la fin de ses études avec sa famille, Carnell, diplômé de Princeton, se rend à une soirée organisée par des amis. Le jeune homme, qui a beaucoup bu, est soudain pris de convulsions. Il est conduit à la clinique du docteur House dans un état critique. Le médecin pense d'abord que Carnell a pris de la drogue, mais les tests sanguins lui révèlent le contraire. Le docteur House a l'impression qu'il lui manque un élément pour établir le bon diagnostic. Il commence donc à faire des recherches dans la famille du jeune homme. Par ailleurs, il reçoit la visite impromptue de ses parents...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE5741949F38EFBDA8DA9FF760BF0D57.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530180000 +0200" stop="20230530182500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Top Models</title>
<desc lang="fr">Steffy réconforte Finn alors qu'il est en proie à des émotions complexes concernant Sheila. Sheila affirme à Deacon qu'elle n'a pas besoin de lui pour la garder. Deacon n'est pas d'accord, considérant qu'elle se fait des illusions en pensant qu'elle et Finn peuvent encore avoir une relation.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E866AB4DCA92B8F556D4D38DC252844C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8844.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530182500 +0200" stop="20230530184500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Top Models</title>
<desc lang="fr">Déguisée, Sheila espionne Steffy et Finn et écoute leur conversation. Lorsque Ridge rentre chez lui, il fait comprendre à Brooke qu'il soutient Thomas et qu'il souhaite qu'elle le prenne dans ses bras. Brooke rappelle à Ridge que Hope est le premier parent de l'enfant et qu'elle sera toujours sur ses gardes en présence de son fils.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB1207E873138D8DB81C734B441794FA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8845.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530184500 +0200" stop="20230530191500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Top Models</title>
<desc lang="fr">Ridge est coincé entre Brooke et Taylor qui lui demandent de prendre leur parti dans le conflit concernant Douglas. Steffy décide d'organiser une nouvelle réunion de la famille Forrester.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E866AB4DCA92B8F556D4D38DC252844C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8846.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530191500 +0200" stop="20230530200000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Retour sur Chulak</sub-title>
<desc lang="fr">Teal'c avoue avoir laissé sa femme Drey-auc, et son fils, Rya'c, sur la planète Chulak. Or, il souhaite les revoir. Rya'c est en âge de recevoir son hôte goa'uld et il veut empêcher le processus. D'abord réticent, le général Hammond finit par s'incliner en émettant, toutefois, une réserve : O'Neill, Carter et Jackson l'accompagneront et en profiteront pour rapporter une larve de Goa'uld. Déguisés, ils arrivent sur Chulak où Teal'c apprend que sa famille a été mise au ban de la société. Grâce à Bra'tac, l'ancien instructeur de Teal'c, lui aussi rebelle, Rya'c et Drey-auc sont localisés. Mais la situation n'est pas simple : Rya'c ne pourra survivre sans l'aide apportée par une larve goa'uld...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63490EE85B8C08D0172CADCEA705258A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530200000 +0200" stop="20230530205500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Le feu et l'eau</sub-title>
<desc lang="fr">O'Neill, Carter et Teal'c rentrent de mission, sans Jackson, qu'ils ont vu périr brûlé. Perturbés par ce dramatique accident, ils ne savent plus si leur ami égyptologue est réellement mort. Ils décident de retourner sur les lieux du drame pour en avoir le coeur net. Daniel Jackson est en fait prisonnier d'une créature appelée Nem, qui recherche des informations sur son compagnon, Omoroca, parti sur Terre il y a 4000 ans. Pour venir en aide à Nem, Jackson accepte de voir son esprit sondé par celui-ci. Il assume du même coup les risques de l'expérience...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72250E18A244249B139561C15D9C4477.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530205500 +0200" stop="20230530222000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Tolérance zéro</title>
<desc lang="fr">Chris Vaughn a fait une carrière brillante au sein des Forces spéciales. Après des années de bons et loyaux services, il choisit de retourner dans sa ville natale, dans le Nord-Ouest des Etats-Unis. Il pense trouver un travail dans la scierie locale, qui emploie la majorité de la population. Mais l'entreprise a fermé, et les lieux, autrefois paisibles, n'offrent aujourd'hui qu'un spectacle désolant : ils sont désormais sous la coupe de Jay Hamilton, un homme d'affaires véreux, propriétaire d'un casino et ennemi d'enfance de Vaughn. Révolté, Vaughn décide de rétablir la situation. Il doit pour cela affronter Jay Hamilton. Vaughn trouve de l'aide en la personne de Ray Templeton, un agent de sécurité simplet...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DD40DADE04785BB6DB2CFFE05BD24C6C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530222000 +0200" stop="20230530223000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Ciné ou canap ?</title>
<desc lang="fr">Marie Palot vous propose un tour d'horizon de toute l'actualité cinématographique et des nouveautés séries : interviews exclusives et mise en avant des dernières sorties en salles et VOD.</desc>
<category lang="fr">Culture</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DBAD79702D134F923CC564B2D798C034.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530223000 +0200" stop="20230531000500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Le roi Scorpion</title>
<desc lang="fr">Cinq mille ans avant l'ère chrétienne, Memnon, l'impitoyable tyran de la ville de Gomorrhe, veut s'emparer de toutes les terres des tribus du désert. Il est invincible car il est aidé par les visions d'une mystérieuse sorcière. Les tribus s'unissent pour faire appel aux services d'un guerrier akkadien, Mathayus. Celui-ci, accompagné de son frère et d'un ami, s'introduit dans le camp de Memnon. Trahis, le mercenaire et ses deux compagnons tombent dans un piège, et seul Mathayus reste en vie. Celui-ci pénètre dans la tente des sorciers et y découvre Cassandra, une ravissante sorcière. Ils réussissent à s'enfuir dans le désert, mais sont aussitôt pris en chasse...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FD4593D123F470466386FC0721CAD8EE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531000500 +0200" stop="20230531005000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">L'enlèvement de Rex</sub-title>
<desc lang="fr">Deux patrons de discothèque sont assassinés l'un après l'autre. Epaulé par son fidèle chien Rex, le commissaire Moser se lance sur les traces du présumé coupable : il s'agit d'un tueur professionnel dénommé Oleg Karenin. Il intercepte une conversation téléphonique entre ce dernier et un dénommé Matzner...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C0B36977875687C8D6E68AD54C90465.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531005000 +0200" stop="20230531013500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Traces de sang</sub-title>
<desc lang="fr">Un homme a été écrasé par un train. Ce qui ressemblait à un suicide, se révèle être un meurtre. L'autopsie montre que la victime était déjà morte avant l'accident. Mais les enquêteurs ne parviennent pas à identifier le défunt...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E3B892B3B3EB88FF356DE473D4817A8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531013500 +0200" stop="20230531022500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Un été meurtrier</sub-title>
<desc lang="fr">Le meurtre d'un jeune couple sème la panique dans un camp de naturistes au bord du Danube. Il semblerait qu'un tueur d'amoureux sévisse dans le secteur...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/98A749334897FC4279CB86028507F5E4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531022500 +0200" stop="20230531031000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Séduction mortelle</sub-title>
<desc lang="fr">Bernd Holzmann, un touriste allemand, aborde des jeunes gens dans un parc de Vienne pour les photographier. Parmi eux se trouve le séduisant Hubert Meixner. Le lendemain, le photographe est retrouvé poignardé...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6EFB5B0B02E0E034EBFC40B4A48D2586.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531031000 +0200" stop="20230531033500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">L'enquête</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'un père et son fils bricolent dans le grenier de leur maison, le père se plante un clou dans la main. Une équipe des urgences est dépêchée sur place...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3FB3393E2BECCCC9DB530A1935A95654.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.28.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531033500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Troubles de voisinage</sub-title>
<desc lang="fr">Helena est retenue prisonnière dans un appartement par Arthur qui a l'intention de la prostituer. La jeune fille, qui pensait avoir trouvé un poste de serveuse, cherche par tous les moyens à s'enfuir. Finalement, elle inonde l'appartement, ce qui déclenche la fureur du voisin du dessous qui alerte les urgences. Aux urgences, toute l'équipe s'apprête à poser pour le calendrier de pin-up, dont les bénéfices de la vente doivent servir à financer un nouvel ordinateur pour Rita...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35C0612D48CBD3F75940448047489D12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.29.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531042500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Effets secondaires</sub-title>
<desc lang="fr">Deux jeunes gens volent une pharmacie afin de se droguer avec de la Tilidin, un médicament à base d'opium qui rend euphorique et accroît l'agressivité. Très vite, ils braquent un véhicule et agressent un passant. Kadir, récemment nommé chef d'équipe à la place de Bender, prend la tête de l'intervention. C'est également la première sortie pour Martin depuis qu'il a été démis de son poste...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35C0612D48CBD3F75940448047489D12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.30.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531042500 +0200" stop="20230531044500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">La rédemption de Driesen</sub-title>
<desc lang="fr">Un homme d'affaires très pressé, au volant de sa voiture, doit se rendre à une conférence qu'il organise et doit faire face à un retard insurmontable. Il prend tous les risques et perd le contrôle de son véhicule. La voiture chute d'une bretelle d'autoroute et s'écrase en contrebas...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35C0612D48CBD3F75940448047489D12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531044500 +0200" stop="20230531051000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Amour et antivol</sub-title>
<desc lang="fr">Deux enfants se retrouvent pris au piège d'un cabanon en feu en pleine forêt. Par chance, Peter, à bord de son hélicoptère, n'est pas loin et donne très vite l'alerte. Cette situation rappelle à Peter un vieux traumatisme, qui est peut-être à l'origine de ses mystérieux vertiges...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3FB3393E2BECCCC9DB530A1935A95654.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531051000 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">La nouvelle</sub-title>
<desc lang="fr">Deux employés chargés du nettoyage d'un entrepôt renversent par accident des bidons d'acide nitrique. Sans savoir quelle était la nature du liquide, l'un d'eux tente de l'évacuer avec les moyens du bord et se brûle gravement. Pendant ce temps, au service des urgences, une petite nouvelle, Anna Rösler, fait son apparition dans le cadre de son service social volontaire...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/35C0612D48CBD3F75940448047489D12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>