<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602084500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour savoir quels seront vos coups de cœurs de demain et connaître les tendances d'aujourd'hui, ne manquez pas le téléachat, un magazine conso malin pour vous aider au quotidien et découvrir des produits toujours plus novateurs et pratiques.</desc>
<category lang="fr">Magazine de télé-achat</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/11/051207380eae4f56b17aee24f406437c9450275c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602084500 +0200" stop="20230602085000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 89
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.88.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602085000 +0200" stop="20230602085700 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 137
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.136.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602085700 +0200" stop="20230602090500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 138
Qu'on y enseigne, qu'on y étudie ou qu'on y dépose sa progéniture tous les matins, l'école ne laisse personne indifférent. 
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.137.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602090500 +0200" stop="20230602095000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">La dernière enquête de Stocki</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 15
Stockinger est ravi : sa demande de mutation a enfin été acceptée. Il va se retrouver à Salzbourg. En effectifs réduits, Moser, Höllerer et Rex sont donc contraints d'enquêter sans leur collègue sur deux meurtres à la fois : celui d'un juge et celui d'un médecin. Des crimes visiblement motivés par la vengeance...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602095000 +0200" stop="20230602103500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Tricher n'est pas jouer</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 1
Depuis que son maître a été abattu lors d'une fusillade, le chien policier Rex dirige avec flair les enquêtes de la brigade. En effet, sans son vaillant partenaire Rex, le commissaire n'en mènerait pas large pour résoudre les énigmes policières qui lui sont soumises...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602103500 +0200" stop="20230602112500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Ciudad con miedo</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 2
Peu de temps après s'être disputée avec son frère, Karin Lobner meurt sur le quai de la gare. On retrouve une canette vide ayant contenu du cyanure près du corps. Le seul héritier de Karin est Martin, son frère, surendetté. Il est cependant très vite innocenté. Moser, Böck et Rex enquêtent. Leurs recherches les mènent directement à une fabrique de boissons...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602112500 +0200" stop="20230602121500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Les diamants</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 3
Depuis que son maître a été abattu lors d'une fusillade, le chien policier Rex dirige avec flair les enquêtes de la brigade. En effet, sans son vaillant partenaire Rex, le commissaire n'en mènerait pas large pour résoudre les énigmes policières qui lui sont soumises...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602121500 +0200" stop="20230602130500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Passion fatale</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 4
Depuis que son maître a été abattu lors d'une fusillade, le chien policier Rex dirige avec flair les enquêtes de la brigade. En effet, sans son vaillant partenaire Rex, le commissaire n'en mènerait pas large pour résoudre les énigmes policières qui lui sont soumises...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602130500 +0200" stop="20230602135500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Le secret d'Anna</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 5
Une autopsie pratiquée sur la dépouille d'Anna Foltyn, 20 ans, morte d'une overdose, révèle que l'héroïne lui a été injectée après son décès. Anna aurait, en fait, succombé à une absorbtion massive de barbituriques. Le docteur Graf, mis au courant de l'affaire par le légiste qui a pratiqué l'autopsie, alerte le commissaire Moser. En compagnie de Böck et Rex, Moser démarre l'enquête en fouillant le passé d'Anna. Bien qu'issue d'une famille aisée, la jeune femme avait quitté le domicile familial à 18 ans et travaillait dans un petit établissement horticole. Un ancien trafiquant de drogue, Peter Thaler, lui vouait un amour fou...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602135500 +0200" stop="20230602144000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Partie de chasse</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 7
Le docteur House est harcelé par Kalvin, un jeune homme séropositif qui tient absolument à être soigné par lui. House et Kalvin en viennent finalement aux mains, mais au cours de la bagarre, Kalvin est victime d'un grave malaise. Transporté à l'hôpital, il prétend que House l'a agressé. House, lui, pense d'abord que le sida est entré dans sa phase active, mais il doit assez vite se rendre à l'évidence : les symptômes et les analyses sanguines prouvent qu'il s'agit d'autre chose. Mais de quoi peut bien souffrir Kalvin ? Intrigué, House fait appel à ses collègues, leur demandant leur avis sur ce cas étrange...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/d4f64504-d3f5-40d3-8559-00ef16b31c23.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602144000 +0200" stop="20230602153000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">L'erreur</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 8
Kayla McGinley, une jeune mère de famille, est hospitalisée pour de violentes douleurs à l'estomac. Elle décède en quelques heures. Six mois plus tard, les docteurs House et Chase sont convoqués devant une commission d'enquête interne. La famille de Kayla a porté plainte contre l'hôpital. La commission doit déterminer si les deux médecins ont commis une erreur. Stacy, qui se prépare à témoigner, découvre que Chase ne lui dit pas toute la vérité. Elle se retrouve alors face à un dilemme : peut-elle renoncer à témoigner en sa faveur ? Elle essaie de le convaincre de lui dire exactement ce qui s'est passé...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/8040012e-cadd-4799-b0d1-6af3d93d38ba.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230602153000 +0200" stop="20230602162000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Faux semblant</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 9
Dans un établissement de paris et de jeux, une jeune femme, charmante, est prise de convulsions sous les yeux du docteur House. En l'examinant, le médecin note qu'elle porte de singulières traces de contusions à la poitrine. Il la fait immédiatement hospitaliser. Foreman estime qu'elle est alcoolique ou atteinte d'une maladie sexuellement transmissible. House désapprouve ce diagnostic. En étudiant le dossier médical de la patiente, l'équipe découvre qu'elle a consulté un très grand nombre de médecins pour des symptômes différents. Les docteurs la pensent atteinte du syndrome de Münchhausen, une maladie psychiatrique grave qui pousse à simuler pour attirer l'attention sur soi...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/e03c1512-fd2d-4f02-aa3c-5319d53555ae.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602162000 +0200" stop="20230602171000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Problèmes de communication</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 10
Fletcher Stone, un journaliste, s'évanouit alors qu'il est en train de prononcer un discours à l'occasion du départ à la retraite de son rédacteur en chef. En tombant, Stone se blesse à la tête. Lorsqu'il retrouve ses esprits, il tente de communiquer avec ses collègues. Mais personne ne comprend ce qu'il dit. Stone est alors transporté à l'hôpital de Princeton. L'équipe médicale tente de déterminer ce qui provoque cette aphasie. Les médecins doivent se passer de la présence de House, qui est bloqué avec Stacy à l'aéroport de Baltimore. Lisa décide cependant de lui téléphoner pour qu'il les aide à distance...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/436f35ba-22c7-4599-a642-ac83c3b52eb3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602171000 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Désirs illusoires</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 11
Une mère de famille commence à ressentir une douleur lancinante au bras alors qu'elle prépare la fête d'anniversaire de sa fille. Plus tard, au volant de sa voiture, elle est victime de spasmes violents et incontrôlables. Après l'avoir examinée, le docteur House pense qu'elle est tout simplement enceinte. Cette affaire, qui a failli coûter la vie à la future maman, prend ainsi une tournure inattendue et, de l'avis même du docteur House, plutôt positive. Mais la patiente du praticien n'est pas du tout de cet avis. D'autres complications sont à attendre. House décide de suivre son cas quelque temps encore...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/6f5be39db63b5bdec93451073e68fa108607113a_41E90872EEC83E90BABA0EE8028C939A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602182500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam et Brooke sont tous deux très mal à l'aise face aux intentions de Thomas et se demandent comment se passe la réunion des Forrester. Zende et Eric passent un moment chaleureux à discuter du portrait d'Eric.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602182500 +0200" stop="20230602184500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Chez Forrester Creations, Paris présente l'une des dernières créations de Zende. Brooke, Katie et Donna se réunissent entre sœurs Logan pour faire le point sur leurs relations amoureuses et d'autres sujets encore. Finn et Hayes rendent visite à Li.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602184500 +0200" stop="20230602191500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam affirme à Thomas que déraciner Douglas n'est pas la solution. Lorsque Liam évoque le passé instable de Thomas, ce dernier rétorque qu'il a changé pour le meilleur. Taylor explique à Brooke que la question n'est pas de savoir si Hope est une bonne mère ou non, mais que sa préoccupation concernant l'adoption était les sentiments de Thomas pour Hope à l'époque.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602191500 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Cassandra</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 15
L'équipe SG-1 se rend sur la planète P8X987, où une autre équipe SG prépare l'observation d'un trou noir. Sur place, SG-1 se rend compte qu'un mal étrange a décimé la civilisation qui peuplait la zone. Tous les habitants ont disparu, sauf une petite fille appelée Cassandra. Pendant qu'O'Neill et Teal'c restent sur P8X987 pour mener à bien des expériences sur le trou noir, Samantha et Daniel retournent sur Terre avec Cassandra. Carter découvre alors que l'enfant présente une anomalie anatomique. Après analyse, il semble que la fillette a été utilisée par les Goa'ulds pour servir de cheval de Troie et détuire la base terrienne. Carter est partagée entre son affection pour Cassandra et son devoir...
Année de réalisation : 1997</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/18/0fbcd84f47294012e4bbf814fad10808f8a821c1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602205500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Le procès</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 16
Lorsque SG-1 se rend sur la planète P3X1279, Teal'c y reconnaît immédiatement Chartago, un site apprécié des Goa'ulds pour préparer les humains à accueillir leur hôte larvaire. Quand Teal'c était le bras droit d'Apophis, il était déjà venu sur Chartago. Hanno, un autochtone, se souvient très bien de lui et l'accuse d'avoir tué son père. Une parodie de procès a lieu et Teal'c est finalement condamné à mort. Le Jaffa accepte la sentence, mais le reste de SG-1 n'est pas prêt à le laisser mourir sans agir. O'Neill, Daniel et Samantha essaient de démontrer au juge que Teal'c a changé. Aujourd'hui, il est un ennemi craint et respecté des Goa'ulds...
Année de réalisation : 1997</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/18/7c5ccb63646fb96dcf4204d76bda2b5095e4a87b.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602205500 +0200" stop="20230602225000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Passengers</title>
<desc lang="fr">A bord du vaisseau &quot;Avalon&quot;, Aurora et Jim voyagent en hibernation comme les 5 000 autres passagers. Sans explication, Jim se réveille 90 ans trop tôt, bien avant la fin du trajet vers une autre planète. Après une année de solitude et d'ennui, il remarque Aurora. Après avoir visionné son profil vidéo, il décide de la réveiller. Tous deux réalisent alors qu'il leur est impossible de se replonger dans un sommeil artificiel. Alors que des sentiments amoureux commencent à poindre, Aurora et Jim se rendent compte que le vaisseau est menacé de destruction. Ils vont tout tenter pour sauver leurs vies et celles des autres passagers. A ses risques et périls, Jim va essayer de réparer les dommages...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Film de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/7d1adaaf-f348-4eb3-9e7a-9318103377c2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230602225000 +0200" stop="20230603002500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Jumper</title>
<desc lang="fr">Le jeune David Rice est doté d'un pouvoir étonnant : il est capable de se téléporter n'importe où sur Terre en un clin d'oeil. Depuis qu'il s'est découvert cette faculté extraordinaire, le monde a brutalement rétréci pour lui : il est capable de déjeuner en Egypte, de passer la journée en Australie, avant de dîner en France et de prendre le dessert au Japon. Par ailleurs, comme aucun mur n'est capable de l'arrêter, il vient régulièrement se servir dans les coffres des banques les mieux garnis. Il comprend bientôt qu'il n'est pas seul à posséder ce pouvoir et que, depuis des siècles, une guerre acharnée est livrée contre les siens...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/eb3cb7f0-ea6d-4ca4-a850-a7580c10d4a1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603002500 +0200" stop="20230603022000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Us</title>
<desc lang="fr">Adelaide et Gabe Wilson partent en vacances avec leurs enfants Zora et Jason, dans leur résidence secondaire. Sur place, ils retrouvent leurs amis, les Tyler. Alors qu'ils discutent entre eux, Jason s'éloigne et tombe nez à nez avec un homme étrange, dont la posture rappelle celle d'un épouvantail. Une nuit, des étrangers armés de ciseaux se présentent à leur porte et se montrent vite belliqueux. Ils parviennent à s'introduire dans la maison. La famille s'aperçoit, horrifiée, que ces psychopathes leur ressemblent étrangement...
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Film d'horreur</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/1c4606e1-c243-4352-8380-d1571eb676d0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-16</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Moins16.svg/200px-Moins16.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603022000 +0200" stop="20230603030500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Qui a tué Sabine ?</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 8
Le corps d'une jeune femme est retrouvé au fond d'une piscine privée. Mais d'après l'autopsie pratiquée par le médecin légiste, il ne s'agit pas d'une noyade. En effet, aux yeux du docteur Graf, il apparaît scientifiquement évident que le meurtre n'a pas eu lieu à l'endroit où le corps a été découvert. La police a bien un suspect en ligne de mire, mais les preuves manquent. L'homme est donc relaxé dans les plus brefs délais. Fou de rage, Moser décide alors de tendre un piège à son suspect numéro un. Cependant, lors de la reconstitution, il constate qu'un jeune garçon pourrait bien avoir un témoignage à apporter. Mais son père tente de brouiller l'enquête...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603030500 +0200" stop="20230603035000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Sous le signe de Satan</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 9
Quatre cadavres de femmes sont retrouvés à la périphérie de Vienne. Les corps ont été enterrés à distance égale, à 666 mètres exactement les uns des autres. Ce chiffre fait inévitablement penser à un culte satanique...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603035000 +0200" stop="20230603044000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Le parfum de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 10
A Vienne, une jeune femme est retrouvée étranglée dans sa salle de bains. Le commissaire Moser et Rex se rendent sur les lieux. En inspectant la scène du crime, Rex s'agite en reniflant la ceinture du peignoir de la victime. Malheureusement, cette piste à base de parfum reste très mince...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603044000 +0200" stop="20230603050000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">N'oubliez pas les bougies</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 39
Jenny et Heiko passent leur première soirée ensemble dans l'appartement d'Heiko. Ils oublient d'éteindre les bougies, qui mettent le feu à l'appartement. L'équipe anti-incendie du centre des urgences débarque dans l'appartement pour éteindre le feu...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.38.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603050000 +0200" stop="20230603052500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">L'aveu</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 40
Le lendemain de l'incendie dans l'appartement de Heiko, toute l'équipe taquine les deux amoureux. Leur histoire a fait la une du journal local. Une équipe est appelée au parc Hofgarten pour secourir un toxicomane retrouvé inanimé. Steffi lui procure les premiers soins. Dans l'ambulance qui se rend à l'hôpital, l'homme reprend connaissance et prend Steffi en otage pour pouvoir s'échapper...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.39.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603052500 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 120
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.119.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>