<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531084000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour savoir quels seront vos coups de cœurs de demain et connaître les tendances d'aujourd'hui, ne manquez pas le téléachat, un magazine conso malin pour vous aider au quotidien et découvrir des produits toujours plus novateurs et pratiques.</desc>
<category lang="fr">Magazine de télé-achat</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/11/051207380eae4f56b17aee24f406437c9450275c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531084000 +0200" stop="20230531084500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Ciné ou canap ?</title>
<desc lang="fr">Marie Palot vous propose un tour d'horizon de toute l'actualité cinématographique et des nouveautés séries : interviews exclusives et mise en avant des dernières sorties en salles et VOD.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/17/d136c6458e075f7e435ae1a9f2e009b2e275c417.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531084500 +0200" stop="20230531085100 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 87
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.86.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531085100 +0200" stop="20230531085600 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 133
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.132.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531085600 +0200" stop="20230531090500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 134
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.133.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531090500 +0200" stop="20230531095000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Coup monté</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 11
Erich Staller, un important industriel, est enlevé par un commando de trois hommes, dont fait partie son ancien garde du corps. Pour faire libérer son mari, Heidi Staller est prête à satisfaire toutes les exigences des ravisseurs...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531095000 +0200" stop="20230531104000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Les cobayes</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 12
Le docteur Heinz Hausner est un spécialiste de la médecine vétérinaire connu pour la lutte sans relâche qu'il mène pour la protection des animaux. Alors qu'il déambule dans la rue en compagnie de sa charmante épouse, Inès, il s'écroule subitement. Sous les yeux de sa femme apeurée, il meurt brutalement, a priori victime d'un infarctus...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531104000 +0200" stop="20230531112500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Racket</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 13
Marx, un modeste marchand de primeurs, est retrouvé assassiné sur le marché de Vienne. Stockinger et Höllerer se rendent immédiatement sur les lieux afin de comprendre qui pouvait bien en vouloir à cet homme sans histoires. L'enquête s'avère difficile car les autres commerçants refusent de parler. En effet, la victime n'avait pas que des amis...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531112500 +0200" stop="20230531121500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Sur les toits de Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 14
Une voiture est tombée dans un ravin. Brûlé dans l'incendie qui a suivi l'accident, le corps de la conductrice ne peut pas être identifié. Déterminé, Moser fait appel à toute l'équipe pour tenter malgré tout de faire avancer l'enquête. Le numéro d'immatriculation du véhicule leur permet de remonter jusqu'à Hellwig, un agent immobilier...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531121500 +0200" stop="20230531130500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">La dernière enquête de Stocki</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 15
Stockinger est ravi : sa demande de mutation a enfin été acceptée. Il va se retrouver à Salzbourg. En effectifs réduits, Moser, Höllerer et Rex sont donc contraints d'enquêter sans leur collègue sur deux meurtres à la fois : celui d'un juge et celui d'un médecin. Des crimes visiblement motivés par la vengeance...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531130500 +0200" stop="20230531135500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Tricher n'est pas jouer</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 1
Depuis que son maître a été abattu lors d'une fusillade, le chien policier Rex dirige avec flair les enquêtes de la brigade. En effet, sans son vaillant partenaire Rex, le commissaire n'en mènerait pas large pour résoudre les énigmes policières qui lui sont soumises...
Année de réalisation : 1996</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/74f4fbe1-c010-40c8-8e6f-609359475658.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531135500 +0200" stop="20230531144000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Culpabilité</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 3
Alfredo, l'homme à tout faire de Lisa Cuddy, tombe du toit de la maison du médecin. Dans l'ambulance qui les conduit à l'hôpital, Lisa remarque qu'une des mains d'Alfredo a pris une couleur inquiétante. Ses doigts sont devenus tout bleus, ce qui est probablement le signe d'une grave infection. A l'hôpital, le docteur House comprend tout de suite que la seule chance de survie du patient réside dans une amputation. C'est bien sûr une décision très difficile à prendre et Lisa se sent coupable, car elle a insisté pour qu'Alfredo continue à travailler alors qu'il se sentait mal. Elle suggère un traitement protéiné pour éviter l'amputation...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/6f5be39db63b5bdec93451073e68fa108607113a_41E90872EEC83E90BABA0EE8028C939A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531144000 +0200" stop="20230531153000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Etre ou paraître</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 4
Dans un petit village africain isolé, le docteur Sebastian Charles soigne des patients atteints de tuberculose. Lorsqu'il rentre aux Etats-Unis, il fait un rapport devant les responsables d'un grand laboratoire pharmaceutique et leur demande de lui donner de nouveaux médicaments qui lui permettront de soigner les populations les plus pauvres. Pendant l'exposé, il est victime d'un malaise. Il est aussitôt emmené dans le service du docteur House. Tous les symptômes indiquent que le médecin souffre de tuberculose. Le docteur Charles décide d'utiliser sa maladie pour tenter d'alerter les autorités sur l'état sanitaire de l'Afrique. Mais le docteur House conteste le diagnostic. Selon lui, Sebastian Charles souffrirait d'un problème cardiaque...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/6f5be39db63b5bdec93451073e68fa108607113a_41E90872EEC83E90BABA0EE8028C939A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531153000 +0200" stop="20230531162000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Fils à papa</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 5
Après avoir fêté la fin de ses études avec sa famille, Carnell, diplômé de Princeton, se rend à une soirée organisée par des amis. Le jeune homme, qui a beaucoup bu, est soudain pris de convulsions. Il est conduit à la clinique du docteur House dans un état critique. Le médecin pense d'abord que Carnell a pris de la drogue, mais les tests sanguins lui révèlent le contraire. Le docteur House a l'impression qu'il lui manque un élément pour établir le bon diagnostic. Il commence donc à faire des recherches dans la famille du jeune homme. Par ailleurs, il reçoit la visite impromptue de ses parents...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/6f5be39db63b5bdec93451073e68fa108607113a_41E90872EEC83E90BABA0EE8028C939A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230531162000 +0200" stop="20230531171000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">La course au mensonge</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 6
Lors d'une importante compétition cycliste, deux jeunes garçons assistent médusés à la chute de Jeff Hastert, leur coureur préféré. Ils constatent de surcroît l'évanouissement du sportif, qui est immédiatement transporté à la clinique. Le champion, très déçu de devoir renoncer à la course, se plaint de troubles respiratoires. Le docteur House refuse cependant de s'occuper de ce nouveau patient, persuadé que son malaise est lié à la consommation régulière de produits dopants. Lorsque Hastert admet qu'il triche, House décide de s'intéresser à son cas. Il découvre alors l'étendue des dégâts provoqués par les produits dopants...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/6f5be39db63b5bdec93451073e68fa108607113a_41E90872EEC83E90BABA0EE8028C939A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531171000 +0200" stop="20230531180000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Partie de chasse</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 7
Le docteur House est harcelé par Kalvin, un jeune homme séropositif qui tient absolument à être soigné par lui. House et Kalvin en viennent finalement aux mains, mais au cours de la bagarre, Kalvin est victime d'un grave malaise. Transporté à l'hôpital, il prétend que House l'a agressé. House, lui, pense d'abord que le sida est entré dans sa phase active, mais il doit assez vite se rendre à l'évidence : les symptômes et les analyses sanguines prouvent qu'il s'agit d'autre chose. Mais de quoi peut bien souffrir Kalvin ? Intrigué, House fait appel à ses collègues, leur demandant leur avis sur ce cas étrange...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/d4f64504-d3f5-40d3-8559-00ef16b31c23.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531180000 +0200" stop="20230531182500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Déguisée, Sheila espionne Steffy et Finn et écoute leur conversation. Lorsque Ridge rentre chez lui, il fait comprendre à Brooke qu'il soutient Thomas et qu'il souhaite qu'elle le prenne dans ses bras. Brooke rappelle à Ridge que Hope est le premier parent de l'enfant et qu'elle sera toujours sur ses gardes en présence de son fils.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531182500 +0200" stop="20230531184500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Ridge est coincé entre Brooke et Taylor qui lui demandent de prendre leur parti dans le conflit concernant Douglas. Steffy décide d'organiser une nouvelle réunion de la famille Forrester.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531184500 +0200" stop="20230531191500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Liam et Brooke sont tous deux très mal à l'aise face aux intentions de Thomas et se demandent comment se passe la réunion des Forrester. Zende et Eric passent un moment chaleureux à discuter du portrait d'Eric.</desc>
<category lang="fr">Feuilleton sentimental</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/31/49b2d4ef8c5448da6416aa6cc96e0aa85ab74532.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531191500 +0200" stop="20230531200000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Le feu et l'eau</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 13
O'Neill, Carter et Teal'c rentrent de mission, sans Jackson, qu'ils ont vu périr brûlé. Perturbés par ce dramatique accident, ils ne savent plus si leur ami égyptologue est réellement mort. Ils décident de retourner sur les lieux du drame pour en avoir le coeur net. Daniel Jackson est en fait prisonnier d'une créature appelée Nem, qui recherche des informations sur son compagnon, Omoroca, parti sur Terre il y a 4000 ans. Pour venir en aide à Nem, Jackson accepte de voir son esprit sondé par celui-ci. Il assume du même coup les risques de l'expérience...
Année de réalisation : 1997</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/18/0fbcd84f47294012e4bbf814fad10808f8a821c1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531200000 +0200" stop="20230531205500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Stargate SG-1</title>
<sub-title lang="fr">Hathor</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 14
Sous les traits de Hathor, la déesse égyptienne, une créature goa'uld séduit les hommes de la base Stargate. Elle prétend être l'épouse de Râ et use d'un charme envoûtant, se répandant dans les couloirs à la façon d'un venin. Son intrusion n'a pas d'autre but que de prendre les commandes du lieu. Tous les hommes tombent peu à peu sous sa coupe, séduits par ses atours. Teal'c, en tant que Jaffa, n'est toutefois pas sensible à son attraction. Il profite de cette immunité pour aider ses compagnons. L'équipe de SG-1 se prépare ainsi à affronter Hathor pour défendre l'avenir de l'humanité, sérieusement menacé...
Année de réalisation : 1997</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/02/03/1141cff81d657b59252db9e52babd671d790011b.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531205500 +0200" stop="20230531224500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">La momie : la tombe de l'empereur dragon</title>
<desc lang="fr">Il y a des centaines d'années, le cruel empereur dragon de Chine a été maudit par une sorcière et pétrifié aux côtés de milliers de ses soldats. A la fin des années 40, un jeune archéologue américain, Alex O'Connell, tente de retrouver la tombe de l'empereur. Quand il exhume les restes du souverain et les ramène à Shanghai, il ignore qu'il va provoquer son réveil. Ramené à la vie par l'oeil de Shangri-La, l'empereur dragon, sur le point de devenir immortel, va rassembler son armée pour conquérir le monde. Seuls Alex et ses parents, les aventuriers Rick et Evelyn O'Connell, sont en mesure de l'arrêter. Mais il leur faudra se rendre jusque dans les endroits les plus dangereux d'Asie...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/4f1a6ced-5b1a-4d1a-a793-81ec5ca963ec.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531224500 +0200" stop="20230601002000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Priest</title>
<desc lang="fr">Dans un monde ravagé par une guerre entre les vampires et les humains, un prêtre vit parmi les hommes, dans un univers où la religion est devenue le seul rempart contre les créatures de la nuit. Quand sa nièce Lucy est enlevée par des vampires, l'homme de Dieu renonce à tous ses voeux et se lance dans une quête pour la sauver. Rejoint par Hicks, le petit ami de Lucy, et par une prêtresse, aussi habile que lui au combat, le prêtre a peu de temps pour empêcher les vampires de transformer Lucy en créature immortelle...
Année de réalisation : 2011</desc>
<category lang="fr">Film de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/17/989432ca-d565-4ccc-b055-dc066df8f628_2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601002000 +0200" stop="20230601010500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Un été meurtrier</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 3
Le meurtre d'un jeune couple sème la panique dans un camp de naturistes au bord du Danube. Il semblerait qu'un tueur d'amoureux sévisse dans le secteur...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601010500 +0200" stop="20230601015500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Séduction mortelle</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 4
Bernd Holzmann, un touriste allemand, aborde des jeunes gens dans un parc de Vienne pour les photographier. Parmi eux se trouve le séduisant Hubert Meixner. Le lendemain, le photographe est retrouvé poignardé...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601015500 +0200" stop="20230601024000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Le masque de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 5
Dans un salon de beauté, une femme est assassinée par une autre cliente. Le médecin légiste détermine que la victime est morte étouffée. Sur les lieux du crime, Rex réagit à une odeur particulière, qu'il retrouvera ensuite dans la villa de la suspecte...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601024000 +0200" stop="20230601032500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Témoin aveugle</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 6
Depuis que son maître a été abattu lors d'une fusillade, le chien policier Rex dirige avec flair les enquêtes de la brigade. En effet, sans son vaillant partenaire Rex, le commissaire n'en mènerait pas large pour résoudre les énigmes policières qui lui sont soumises...
Année de réalisation : 1995</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/7e94503e-13be-41cb-9428-3e053540b166.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601032500 +0200" stop="20230601035000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">La rédemption de Driesen</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 32
Un homme d'affaires très pressé, au volant de sa voiture, doit se rendre à une conférence qu'il organise et doit faire face à un retard insurmontable. Il prend tous les risques et perd le contrôle de son véhicule. La voiture chute d'une bretelle d'autoroute et s'écrase en contrebas...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.31.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601035000 +0200" stop="20230601041500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Amour et antivol</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 33
Deux enfants se retrouvent pris au piège d'un cabanon en feu en pleine forêt. Par chance, Peter, à bord de son hélicoptère, n'est pas loin et donne très vite l'alerte. Cette situation rappelle à Peter un vieux traumatisme, qui est peut-être à l'origine de ses mystérieux vertiges...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.32.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601041500 +0200" stop="20230601044000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">La nouvelle</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 34
Deux employés chargés du nettoyage d'un entrepôt renversent par accident des bidons d'acide nitrique. Sans savoir quelle était la nature du liquide, l'un d'eux tente de l'évacuer avec les moyens du bord et se brûle gravement. Pendant ce temps, au service des urgences, une petite nouvelle, Anna Rösler, fait son apparition dans le cadre de son service social volontaire...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.33.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601044000 +0200" stop="20230601050500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Tous pour Rita</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 35
Une jeune fille visiblement très aisée tombe en panne en pleine forêt. En laissant son chien aller faire une balade, elle le perd et part à sa recherche. En grimpant les pentes enneigées, elle glisse et fait une lourde chute. Elle se retrouve dans une mare, la jambe coincée sous un tronc d'arbre...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/5a00395e-31ac-4210-bde0-360489ca26d4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.34.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601050500 +0200" stop="20230601052500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Le retour de Rita</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 36
Un homme tente de se suicider sur l'autoroute, en allant s'encastrer sous un camion. L'équipe des urgences intervient et tente de savoir pourquoi cet homme a voulu mettre fin à ses jours. Pendant ce temps, la relation entre Heiko et Jenny évolue, mais leurs emplois du temps sont tellement chargés qu'ils ont du mal à trouver un moment à partager...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/5a00395e-31ac-4210-bde0-360489ca26d4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.35.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601052500 +0200" stop="20230601060000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 118
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.117.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>