<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603084500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Télé-achat</title>
<desc lang="fr">Pour savoir quels seront vos coups de cœurs de demain et connaître les tendances d'aujourd'hui, ne manquez pas le téléachat, un magazine conso malin pour vous aider au quotidien et découvrir des produits toujours plus novateurs et pratiques.</desc>
<category lang="fr">Magazine de télé-achat</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/11/051207380eae4f56b17aee24f406437c9450275c.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603084500 +0200" stop="20230603085000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Ciné ou canap ?</title>
<desc lang="fr">Marie Palot vous propose un tour d'horizon de toute l'actualité cinématographique et des nouveautés séries : interviews exclusives et mise en avant des dernières sorties en salles et VOD.</desc>
<category lang="fr">Magazine du cinéma</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/17/d136c6458e075f7e435ae1a9f2e009b2e275c417.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603085000 +0200" stop="20230603085500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 70
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.69.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603085500 +0200" stop="20230603090100 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 71
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.70.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603090100 +0200" stop="20230603090700 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 72
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.71.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603090700 +0200" stop="20230603091300 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 73
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.72.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603091300 +0200" stop="20230603092000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 74
Professeurs dépressifs, parents stressés et écoliers dans la lune tentent de survivre aux horreurs et aux joies de la vie quotidienne à l'école. Les relations s'entremêlent pour le meilleur et souvent pour le pire !
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.73.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603092000 +0200" stop="20230603101000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Apportez-moi la tête de Beethoven</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 12
Franz Nemec, un tailleur de pierre, est retrouvé mort dans le cimetière de Vienne. Le commissaire Moser et son chien Rex commencent leurs recherches. Ils découvrent des photos de la tombe de Beethoven dans l'appartement de la victime...
Année de réalisation : 1994</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/751300b7-dc62-410f-b53b-01f273d0cf68.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603101000 +0200" stop="20230603105500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">Amok</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 9
Huit jeunes gens se retrouvent tous les week-ends dans un château abandonné pour s'y adonner à des échanges coquins. L'un d'eux, Stefan Lanz, un agent immobilier, apprend qu'il est atteint du sida. Désespéré, il décide de tuer tout le monde...
Année de réalisation : 1994</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/36294fb8-2e63-4e9a-979e-2cd8eabd8036.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603105500 +0200" stop="20230603114500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Rex</title>
<sub-title lang="fr">La mort est au bout de la route</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 3
Durant la nuit de la Saint-Sylvestre, un clochard est assassiné dans l'arrière-cour d'un immeuble de Vienne. Le commissaire Moser se rend sur les lieux le lendemain. Il y découvre une femme pendue...
Année de réalisation : 1994</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/751300b7-dc62-410f-b53b-01f273d0cf68.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603114500 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">L'erreur est humaine</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 5
Une nonne est hospitalisée dans le service du docteur House pour des symptômes d'allergie aiguë. Le médecin lui administre un traitement antihistaminique auquel elle réagit très violemment. Elle présente une détresse respiratoire qui met sa vie en danger. Chaque nouveau traitement ne fait qu'aggraver son état. En désespoir de cause, House envoie Chase au monastère, enquêter sur l'environnement de la patiente. Une visite qui, à défaut d'apporter des réponses médicales, pousse Chase à se poser des questions personnelles. Cuddy, voyant que House est impuissant à soigner la nonne, lui retire sa patiente...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/05/02/1eeb9a637ded50a01fba87f0e4108fc51fb23d52_AC861A8BBA6E05246CE6E040E6A9C04F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603123000 +0200" stop="20230603132500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Une mère à charge</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 6
Lucy Palermo entend des voix. Cette schizophrène de 38 ans dépend totalement de son fils Luke, 18 ans. Elle est admise à l'hôpital pour de vives douleurs à la jambe. Les médecins lui diagnostiquent une thrombose. Mais Chase et House sont en désaccord sur les origines de son affection. Chase est convaincu que la thrombose de la patiente est due à son alcoolisme, contrairement à House, qui va jusqu'à mettre en doute la schizophrénie de Lucy. La décision est bientôt prise d'opérer la mère de Luke, mais les deux médecins ne parviennent pas à s'accorder sur la marche à suivre, car leurs diagnostics sont trop différents...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/0a6a2fca-7051-408c-a867-3876be27eef8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603132500 +0200" stop="20230603142000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Dr House</title>
<sub-title lang="fr">Question de fidélité</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 7
Elyce Snow, une enseignante, est hospitalisée pour de graves troubles du sommeil. Elle dort près de 18 heures par jour, ce qui perturbe sa vie professionnelle et familiale. House, qui n'est pas très intéressé par son cas, diagnostique une dépression. Mais une réflexion apparemment anodine de l'époux d'Elyce l'intrigue. Il fait faire des examens complémentaires. Après avoir longuement tâtonné, House et son équipe établissent que l'enseignante souffre probablement de la maladie du sommeil, un mal endémique en Afrique. Mais aucun des deux époux n'a jamais posé le pied sur ce continent. House doit déterminer de quelle façon sa patiente a contracté cette maladie...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Série hospitalière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/8e386882-ca8e-42d5-8496-e2248d9415f1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603142000 +0200" stop="20230603163500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Million Dollar Baby</title>
<desc lang="fr">Depuis de longues années, Frankie Dunn gère un petit club de boxe à Los Angeles. Aidé par Eddie Dupris, son vieux complice et unique véritable ami, il a connu quelques succès comme entraîneur et jouit d'une réputation favorable, bien que restée confidentielle. Un jour, Maggie Fitzgerald, une femme de 30 ans, passe la porte de son club pour venir s'entraîner sous sa direction. Réticent devant le fait d'entraîner une femme, Frankie tente de la faire changer d'avis. Mais Maggie s'entête. Cédant devant sa ténacité, il finit par la prendre sous son aile. Maggie se révèle une championne, accumulant les victoires et se frayant un chemin vers la gloire...
Année de réalisation : 2004</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/df02c59d-6a7d-42f3-bc86-7fd4f3a1794b.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603163500 +0200" stop="20230603190000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Négociateur</title>
<desc lang="fr">Danny Roman est policier à Chicago. Souvent appelé à jouer le négociateur dans des affaires délicates, il est considéré comme l'un des meilleurs dans la profession. Pourtant, son intégrité professionnelle est remise en cause par un agent de l'IGS, un dénommé Niebaum. La rumeur enfle, jusqu'à devenir assourdissante : Danny aurait détourné des fonds de la police. Grâce au concours d'un collègue et ami, Danny obtient quelques précisions : Niebaum serait un flic véreux, corrompu par tous les pots-de-vin qui lui seraient généreusement versés. Déterminé à ne pas baisser les bras et à blanchir coûte que coûte sa réputation, Danny choisit une solution musclée : il prend en otages Niebaum, son supérieur, un indicateur et une secrétaire, et les retient dans les locaux de l'IGS...
Année de réalisation : 1998</desc>
<category lang="fr">Film policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/e2cffbd4-4246-417e-bf01-0ff63a317f24.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603190000 +0200" stop="20230603205500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Le Pic de Dante</title>
<desc lang="fr">Dans la petite ville du Pic de Dante, Rachel Wando, la maire, s'apprête à signer un important contrat avec une société d'investissement qui doit assurer le développement du tourisme sur le site. Mais le volcanologue Harry Dalton la met en garde. Ses études sur le volcan qui surplombe la cité lui font craindre une éruption prochaine. Harry conseille même au premier magistrat de la ville de procéder à l'évacuation des habitants. Les notables ne voient pas d'un très bon oeil les interventions de ce spécialiste inopportun, qui peuvent nuire au développement économique de la cité. Ils convoquent le professeur Dreyfus, qui rassure la communauté. Au moment où Dreyfus s'apprête à quitter la ville, une première éruption se produit, et la terre se met à trembler...
Année de réalisation : 1997</desc>
<category lang="fr">Film catastrophe</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/28/10af931a-f7d0-4e6e-9e63-b3dfcd7ba728.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603205500 +0200" stop="20230603223000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Cobra</title>
<desc lang="fr">Un forcené pénètre dans un supermarché, un fusil à la main. Il tire au hasard sur les clients, faisant de nombreuses victimes. Les policiers tétanisés s'en remettent à leur musculeux collègue, l'inspecteur Marion Cobretti, dit Cobra, un flic taciturne mal vu de ses chefs et de ses collègues mais terriblement efficace. Convaincu que la loi est mieux appliquée quand les juges n'ont pas le temps de s'en mêler, Cobra règle la question à sa façon. Ses supérieurs décident alors de lui confier la traque d'un psychopathe mystique, &quot;l'Equarisseur&quot;. Ingrid, un sculptural mannequin, a été témoin de son dernier forfait. Elle risque fort d'être sa prochaine victime...
Année de réalisation : 1986</desc>
<category lang="fr">Film policier</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/a48e0ee3-2d02-4ccd-954a-eda9809eb182.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603223000 +0200" stop="20230604002000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">L'expert</title>
<desc lang="fr">A Bogota, en 1984, deux agents de la CIA, spécialistes en explosifs, échouent lors d'une mission difficile. Dix ans plus tard, l'un d'eux, Ray Quick, dit &quot;L'Expert&quot;, accepte par téléphone un contrat bien dans ses cordes. Une certaine Adrian Hastings le charge en effet d'éliminer les trois hommes qui ont tué ses parents quelques années plus tôt. &quot;L'Expert&quot; envoie les deux premiers criminels ad patres, tout en surveillant de près Adrian, dont il se méfie. Pendant ce temps, Joe Leon, un mafioso d'envergure, inquiet de voir disparaître ses hommes de main, demande à un policier véreux, Ned Trent, de mettre fin à l'hécatombe au plus vite. Ce policier s'avère être l'ancien compère de &quot;L'Expert&quot;...
Année de réalisation : 1994</desc>
<category lang="fr">Film d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/05/30/b69a475c4eb48556cc44a1974c6a6fe52ade0171.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604002000 +0200" stop="20230604015500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">The Visit</title>
<desc lang="fr">Rebecca et Tyler ne sont pas pressés de passer quelques jours à la campagne, dans la maison de leurs grands-parents. Mais les retrouvailles sont chaleureuses, et même si le grand-père est strict à propos du couvre-feu, les adolescents s'apprêtent à passer un bon séjour. Une nuit, Tyler entend du bruit et surprend sa grand-mère qui se comporte étrangement. Son grand-père l'inquiète également : il monte sur le toit de la grange, sans raison, et joue dangereusement avec son fusil. Les enfants commencent à prendre peur et préviennent leur mère, qui ne les écoute pas. Or, des événements du même genre s'enchaînent...
Année de réalisation : 2015</desc>
<category lang="fr">Film d'épouvante</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/d73acc94-60c4-4121-86fc-a9389d20fe64.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604015500 +0200" stop="20230604032500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Une femme d'honneur</title>
<sub-title lang="fr">Un homme peut en cacher un autre</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 9 Episode 2
Femme dynamique employée dans une agence immobilière, Sandrine Larcher est retrouvée morte dans la piscine d'une villa dont elle devait se charger de la vente. Contrairement aux apparences, l'adjudant-chef Isabelle Florent constate que la victime n'est pas morte par noyade : quelqu'un lui a porté un coup fatal à la nuque. Après les funérailles de la malheureuse, trois personnes entrent en conflit pour obtenir la garde de son fils Léo, 10 ans : sa mère, Colette, son compagnon, Didier Marchand, et le père de l'enfant, Alain Dubreuil. Celui-ci avait proféré des menaces à l'encontre de son ex-femme et se retrouve donc accusé du meurtre. Il est mis en examen, mais bien vite innocenté...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/2e45e4bb004f9128c1ce53d32bba7821e02f1e22.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604032500 +0200" stop="20230604034500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Manger ou sourire</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 38
En retournant au petit matin à une fête après être allé chercher des bières, Arne et Mike renversent Anna, qui arrive en scooter en sens inverse. Elle-même a trop bu et elle affirme qu'elle n'a rien. Mike et Arne décident de la ramener à la fête afin qu'elle puisse se reposer. Alertés par une passante qui a assisté à l'accident, les secours partent à sa recherche...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.37.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604034500 +0200" stop="20230604041000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">N'oubliez pas les bougies</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 39
Jenny et Heiko passent leur première soirée ensemble dans l'appartement d'Heiko. Ils oublient d'éteindre les bougies, qui mettent le feu à l'appartement. L'équipe anti-incendie du centre des urgences débarque dans l'appartement pour éteindre le feu...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.38.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604041000 +0200" stop="20230604043500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">L'aveu</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 40
Le lendemain de l'incendie dans l'appartement de Heiko, toute l'équipe taquine les deux amoureux. Leur histoire a fait la une du journal local. Une équipe est appelée au parc Hofgarten pour secourir un toxicomane retrouvé inanimé. Steffi lui procure les premiers soins. Dans l'ambulance qui se rend à l'hôpital, l'homme reprend connaissance et prend Steffi en otage pour pouvoir s'échapper...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.39.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604043500 +0200" stop="20230604050000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Père ou fils</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 41
Un jeune laveur de carreaux tente de séduire une employée de bureau à sa fenêtre. Mais la nacelle se détache et il se retrouve suspendu dans le vide. Steffi et Martin sont heureux de se retrouver. Steffi explique à Judith que Martin est l'homme de sa vie...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.40.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604050000 +0200" stop="20230604052000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">112 Unité d'urgence</title>
<sub-title lang="fr">Un rendez-vous chaud</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 42
Tom Wagner parvient à convaincre le docteur Dreisen de l'accompagner à un gala de charité pour l'association des médecins de l'Amérique du Sud. Mais un incendie se déclare et Tom reste coincé dans les flammes pour tenter de sauver l'un de ses vieux amis, tandis que Dreisen appelle le Central en panique...
Année de réalisation : 2008</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/04/01/28165c10-74dd-4df7-a437-4a597501400d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.41.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604052000 +0200" stop="20230604052500 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 115
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.114.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230604052500 +0200" stop="20230604060000 +0200" channel="RTL9.fr">
<title lang="fr">Pep's</title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 116
On l'aime, on la déteste, on veut la préserver, la réformer, la réinventer… Qu'on le veuille ou non, l'école est au cœur de nos vies, et ne laisse personne indifférent.
Année de réalisation : 2013</desc>
<category lang="fr">Série humoristique</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/14/54d32e14326a93c4275d7e6d59e54a865829fd95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.115.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>