<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409021500 +0200" stop="20230409032000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out - Boys Boys Boys S10</title>
<desc lang="fr">In den beiden neuen &quot;Take Me Out&quot;-Gay-Specials dürfen wieder flirtwillige schwule Männer an die Buzzer, um sich ein Date mit ihrem potenziellen Traumprinzen zu ergattern! Die Regeln sind wie immer, doch hier stellt sich ein mutiger Mann dem Urteil von 30 schwulen Single-Herren. Jan Köppen wird auch in den beiden Specials den Männern Runde für Runde auf den Zahn fühlen. Dabei sind die Boys um keine lustige oder freche Antwort verlegen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2139634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409032000 +0200" stop="20230409054000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar S20</title>
<desc lang="fr">Jetzt geht Europas erfolgreichste Talentshow in die Jubiläumsstaffel bei RTL. 20 Jahre &quot;Deutschland sucht den Superstar&quot; - da darf Dieter Bohlen natürlich nicht fehlen, das weiss auch der Poptitan: &quot;DSDS? Das D steht für Dieter!&quot; Grosse Stimmen, extravagante Freigeister und das alles mit einem Augenzwinkern - das ist DSDS. Dazu ein Dieter Bohlen, wie man ihn kennt und liebt. Kurzum: Alles, was die DSDS Fans lieben, bekommen sie zum Jubiläum wieder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2118290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409054000 +0200" stop="20230409062500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Nachdem ein Erstklässler im Unterricht ein verstörendes Bild gemalt hat, decken die Beamten tragische Familienumstände auf. Und: Ein Ehemann rastet in der Fahrschule seiner Frau komplett aus. Er vermutet, dass seine Gattin ihn betrügt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/47/1954849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409062500 +0200" stop="20230409065500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409065500 +0200" stop="20230409082000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Hot Pursuit</title>
<desc lang="fr">Eine penible, verklemmte Polizistin soll die temperamentvolle Frau eines Drogenbosses beschützen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/2134141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409082000 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">C'était à Rome</title>
<desc lang="fr">Die New Yorkerin Beth klaut aus einem römischen Brunnen Münzen - mit ungeahnten Folgen für ihr Liebesleben.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/2166357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409113000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">La Belle et la Bête</title>
<desc lang="fr">Die schöne Belle wird von einem Biest festgehalten, das sein liebevolles Wesen hinter einer rauen Schale verbirgt.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409113000 +0200" stop="20230409125000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Astérix et les Vikings</title>
<desc lang="fr">Der Angsthase Grautvornix besucht Majestix und wird von den Wikingern entführt. Asterix und Obelix eilen zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2131671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409125000 +0200" stop="20230409142000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Astérix : le secret de la potion magique</title>
<desc lang="fr">Da Miraculix sich zur Ruhe setzen will, braucht er einen Druiden, an den er das Rezept für den Zaubertrank weitergeben kann. Zusammen mit Asterix und Obelix macht er sich auf die Suche nach einem würdigen Nachfolger. Unterdessen verbündet sich der verschlagene Dämonix mit den Römern, um die Zaubertrank-Formel in seinen Besitz zu bringen, während die Frauen allein das Dorf verteidigen müssen.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2165331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409142000 +0200" stop="20230409144000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">L'âge de glace : la grande chasse aux oeufs</title>
<desc lang="fr">Das Piraten-Kaninchen entführt die Eier der Tiere, um mit dem Lösegeld ein neues Piratenschiff anzuschaffen.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/42/2165333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409144000 +0200" stop="20230409163500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Cendrillon</title>
<desc lang="fr">Ella lebt bei ihrer gehässigen Stiefmutter und deren Töchtern. Sie lernt einen geheimnisvollen Fremden kennen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/2125506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409163500 +0200" stop="20230409184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Mulan</title>
<desc lang="fr">Im 5. Jahrhundert nach Christus überfallen die Hunnen China. Jede Familie muss einen Mann stellen, der gegen die Feinde in den Krieg zieht. Die junge Mulan verkleidet sich kurzerhand als Mann, um statt ihres Vaters zu kämpfen. Schon immer wollte sie der traditionellen Frauenrolle entkommen und wie die jungen Männer Abenteuer erleben. Der Kriegsdienst erweist sich jedoch als ungewöhnlich hart.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2162416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409184500 +0200" stop="20230409190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190300 +0200" stop="20230409190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190500 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Bauer sucht Frau - Neues Babyglück auf den Höfen</title>
<desc lang="fr">Nach 18 Staffeln &quot;Bauer sucht Frau&quot; erblickten schon fast 30 Babys das Licht der Welt. Allein im letzten Jahr wurden acht Kinder geboren. Wir besuchen einige Bauernpaare und ihren Nachwuchs, um zu erleben, wie sich das Familienleben entwickelt hat. Wo herrscht Harmonie? Wo herrscht eher Chaos? Und wo kommt zum menschlichen auch noch tierischer Nachwuchs dazu? Und wächst irgendwo vielleicht sogar schon ein potenzieller Hofnachfolger heran?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/35/2166360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Wer wird Millionär? Das grosse Oster-Special</title>
<desc lang="fr">Frohe Ostern wünscht &quot;Wer wird Millionär&quot;? und lädt am Osterwochenende zum grossen Oster-Special ein. Zwei Abende in Folge kämpfen jeweils acht Kandidatinnen und Kandidaten in der Auswahlrunde um die Chance, bei Günther Jauch die Million zu erspielen. Alle, die es auf den &quot;heissen Stuhl&quot; schaffen, bekommt ein &quot;goldenes Osterei&quot; geschenkt, in dem sich eine Joker-Überraschung befindet. Eine Überraschung, die für den Verlauf des Spiels in jedem Fall eine grosse Hilfe sein kann. Und speziell fürs Oster-Special werden prominente Weggefährten der Sendung in Handyvideos die Auswahlfragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2166362_A.jpg" />
</programme>