<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402020500 +0200" stop="20230402030500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out - Girls Girls Girls S10</title>
<desc lang="fr">Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen im Spiel, wird der Spiess umgedreht. Nun darf die Kandidatin buzzern, bis ihre zwei Favoritinnen übrigbleiben. Diesen beiden stellt sie eine entscheidende Frage. Der Herzensdame mit der überzeugenderen Antwort kann die Kandidatin bei einem Date in der legendären &quot;Take Me Out&quot;-Limousine näherkommen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/13/2139634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402030500 +0200" stop="20230402040000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out - Boys Boys Boys S10</title>
<desc lang="fr">In den beiden neuen &quot;Take Me Out&quot;-Gay-Specials dürfen wieder flirtwillige schwule Männer an die Buzzer, um sich ein Date mit ihrem potenziellen Traumprinzen zu ergattern! Die Regeln sind wie immer, doch hier stellt sich ein mutiger Mann dem Urteil von 30 schwulen Single-Herren. Jan Köppen wird auch in den beiden Specials den Männern Runde für Runde auf den Zahn fühlen. Dabei sind die Boys um keine lustige oder freche Antwort verlegen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/13/2139634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402040000 +0200" stop="20230402044500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ein verzweifelter Mann macht sich grosse Sorgen um seine Freundin, die nach ihrer Putzschicht in einem Bordell spurlos verschwunden ist. Wurde sie von dem zwielichtigen Zuhälter verschleppt? Und: Ein wütender Vater geht mit einem Beil auf einen Fahrlehrer los! Angeblich hat der sich dieser nämlich während einer Fahrstunde an der 17-jährigen Tochter des Mannes vergangen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/29/2162406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402044500 +0200" stop="20230402052500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402052500 +0200" stop="20230402061000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">In der Toilettenpause eines Wachmanns wird eine Frau aus einer Tiefgarage entführt. Der Täter: ein polizeibekannter Vergewaltiger! Für die Beamten beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit. Und: Noch in der Hochzeitsnacht verschwindet ein Ehemann spurlos aus dem Hotelzimmer. Der Grund dafür ist weitaus heisser als nur kalte Füsse ...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/53/2010232_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402061000 +0200" stop="20230402071000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Kaum hat Sarina Dellborn, ein ehemaliges Stalking-Opfer, wieder in den Alltag zurückgefunden, wird sie erneut bedroht. Sie und ihre Patchwork-Familie stehen kurz vor der Verzweiflung und suchen Hilfe bei der Kriminalpolizei. Martin Hintzen und Steven Trang ermitteln auf Hochtouren und befragen Sarinas Ex-Freund Lucas. Schliesslich erhärtet sich eine ungeheuerliche Vermutung: Steckt Sarinas Stiefbruder Patrick hinter den Stalking-Attacken?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/20/00/2149457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402071000 +0200" stop="20230402100500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar S20</title>
<desc lang="fr">Es brodelt hinter den Kulissen der Castingshow, weitaus spannender, als das Geschehen auf der Showbühne, sind die Dinge, die sich dahinter abspielen. Nachdem Bohlen eine der Kandidatinnen sexistisch beleidigt hatte, platzte seiner Mitjurorin Katja Krasavice der Kragen. Sie zog ihn in der Öffentlichkeit zur Rechenschaft, woraufhin sich Bohlen über Katja lustig machte. Katja stellte daraufhin klar, was sie von dem 69-Jährigen hält: &quot;Du alter, weisser, sexistischer Typ. Du hattest nicht nur keinen Respekt vor vielen Kandidaten, sondern genauso keinen Respekt vor mir in der Jury.&quot; Das konnte der &quot;Poptitan&quot; nicht auf sich sitzen lassen, angeblich soll er RTL darum gebeten haben, Katja aus der Jury zu schmeissen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2118290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100500 +0200" stop="20230402120000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Overboard</title>
<desc lang="fr">Kate wird von Leonardo für ihre Arbeit nicht entlohnt. Als er ohne Gedächtnis gefunden wird, kann sie sich rächen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402120000 +0200" stop="20230402132500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">La Belle et la Bête</title>
<desc lang="fr">Die schöne Belle wird von einem Biest festgehalten, das sein liebevolles Wesen hinter einer rauen Schale verbirgt.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402132500 +0200" stop="20230402151000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">La princesse et la grenouille</title>
<desc lang="fr">Als die Kellnerin Tiana einen verzauberten Frosch küsst, wird sie plötzlich selbst zu einem solchen.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/2162411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402151000 +0200" stop="20230402164500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Raiponce</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrem 18. Geburtstag gelingt der eingesperrten Königstochter Rapunzel die Flucht aus ihrem Turm.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2162413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402164500 +0200" stop="20230402184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Cendrillon</title>
<desc lang="fr">Ella lebt bei ihrer gehässigen Stiefmutter und deren Töchtern. Sie lernt einen geheimnisvollen Fremden kennen.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/00/2125506_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402184500 +0200" stop="20230402190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402190300 +0200" stop="20230402190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402190500 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheisse News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1710185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402222000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Mulan</title>
<desc lang="fr">Im 5. Jahrhundert nach Christus überfallen die Hunnen China. Jede Familie muss einen Mann stellen, der gegen die Feinde in den Krieg zieht. Die junge Mulan verkleidet sich kurzerhand als Mann, um statt ihres Vaters zu kämpfen. Schon immer wollte sie der traditionellen Frauenrolle entkommen und wie die jungen Männer Abenteuer erleben. Der Kriegsdienst erweist sich jedoch als ungewöhnlich hart.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2162416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402222000 +0200" stop="20230402235000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">stern TV</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale und fesselnde Reportagen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/24/2003162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402235000 +0200" stop="20230403014500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Death Wish</title>
<desc lang="fr">Dr. Paul Kersey sieht bei seiner Arbeit in der Notaufnahme täglich die Auswirkungen der zunehmenden Gewalt in seiner Stadt. Als seine Frau und seine Tochter zu Hause angegriffen werden, ist er auch persönlich betroffen. Da die Polizei überlastet ist, macht sich Paul selbst auf die Suche nach den Angreifern. Bald erwecken seine anonymen Morde an Kriminellen das Interesse der Medien.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/16/2162418_A.jpg" />
</programme>