<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230516023500 +0200" stop="20230516032000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts : Miami (Les infiltrés) S5 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les infiltrés»Horatio ermittelt im Fall eines Bikers, der erschossen aus einem Hochhaus gefallen ist.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/05/1789887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516032000 +0200" stop="20230516035000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516035000 +0200" stop="20230516043500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts (Trop longue à mourir) S1 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Trop longue à mourir»Nach einem Raubüberfall ermittelt Gil in einem Ghetto, in dem eine schwarze Gang herrscht.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/39/1753965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516043500 +0200" stop="20230516051500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts (Face à face) S1 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Face à face»Der Safeknacker Joseph Felton wird ermordet aufgefunden. In Verdacht gerät Feltons Ex-Partner.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/39/1753965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516051500 +0200" stop="20230516060000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts (Un poignard et tout s'effondre) S1 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Un poignard et tout s'effondre»Bei einem Überfall auf einem Parkplatz wird das Ehepaar Sheperd getötet und ihr Auto gestohlen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/39/1753965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516060000 +0200" stop="20230516070000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 6</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1763257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516070000 +0200" stop="20230516080000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 7</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1763257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516080000 +0200" stop="20230516090000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 8</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1754372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516090000 +0200" stop="20230516093000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Au rythme de la vie (n°7766)</title>
<desc lang="fr">Jessica will neu anfangen, und die Suche nach einem neuen Job führt sie ausgerechnet zu Katrin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/2167404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516093000 +0200" stop="20230516100000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Unter uns (n°7119)</title>
<desc lang="fr">Sina lässt das Gefühl nicht los, Nadine zu kennen. Cecilia kündigt Paula die Freundschaft auf.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/2178783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516100000 +0200" stop="20230516110000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S2</title>
<desc lang="fr">Gino Zampone macht das Geschäft seiner Ex-Chefin Gaby Fendler kaputt, indem er ihr Kundinnen abwirbt. Aus Rache soll Nageldesignerin Gaby Arbeitshandschuhe mit Natronlauge präpariert und mit denen von Gino getauscht haben. Gino erlitt dadurch Verätzungen an beiden Händen und ist seitdem arbeitsunfähig. Aber, dass der Nageldesigner nicht mehr arbeiten kann, kommt nicht nur der angeklagten Gaby zugute .</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/01/2156109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516110000 +0200" stop="20230516120000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S2</title>
<desc lang="fr">Ausgerechnet nach einem heftigen Streit im Gasthaus zwischen dem frischgetrennten Paar Angela und Frank wird der verlassene Ex bewusstlos im Wald aufgefunden. Frank ist sich sicher, dass seine Ex ihm den schweren Ast von hinten gegen den Kopf geschlagen hat. Aber die beteuert ihre Unschuld. War es tatsächlich ein eiskalter Mordversuch an ihrem Exfreund? Oder hatte Frank noch weitere Feinde, die die für die Tat in Frage kommen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/34/2136314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516120000 +0200" stop="20230516150000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 12</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2162991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516150000 +0200" stop="20230516160000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S3</title>
<desc lang="fr">Tätowierer Torsten Nitsche ist angeklagt, seinem ehemaligen Banker-Kollegen Lars eine Waschmaschine auf die Stirn tätowiert zu haben, als dieser nach einer Feier betrunken im Tattoo-Studio übernachtet hat. Die beiden Männer waren schon seit Jahren verfeindet. Hat Torsten die Situation ausgenutzt, um sich endlich zu rächen? Doch schnell wird klar, dass jeder der Partygäste ein Motiv hatte, Lars zu schaden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/2109916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516160000 +0200" stop="20230516170000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S3</title>
<desc lang="fr">Flohmarktprofi Ruth Wegner soll von ihrer damaligen Lebensgefährtin, Annina Berg, mit einer Überdosis Beruhigungsmittel so schwer betäubt worden sein, dass sie wegen eines extremen Blutdruckabfalls bewusstlos in eine Klinik eingeliefert wurde. Hat Annina die Tat begangen, weil sie seit Längerem unglücklich in der Beziehung war und die dominante Ruth sie nicht gehen liess? Oder hatte noch jemand einen Grund, Ruth aus dem Weg zu räumen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2082698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516170000 +0200" stop="20230516173000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Jugendgericht</title>
<desc lang="fr">Die Studentin Jacky Roth merkt schnell, dass die Wohnungssituation in Köln sehr angespannt ist. Aus Not zieht sie zu Rentner Klaus Wegner. Der Deal: Wohnen gegen Hilfe im Haushalt. Nach einem Streit, bei dem Klaus die Studentin rausschmeisst, soll Jacky den Rentner beklaut haben: Schmuck im Wert von 6.000 Euro. Doch Klauen ist so gar nicht die Art der braven Studentin und Jacky war nicht die Einzige, die vom wertvollen Schmuck wusste...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/14/2191183_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516173000 +0200" stop="20230516180000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Unter uns (n°7120)</title>
<desc lang="fr">Stella mischt sich in Jakobs Fall ein und braucht Pacos Hilfe. Das hat schmerzhafte Folgen für ihn.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/2178783_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516180000 +0200" stop="20230516183000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Das Magazin S14</title>
<desc lang="fr">Aktuell, mitreissend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmässig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2127708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516183000 +0200" stop="20230516184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv - Das Star-Magazin S14</title>
<desc lang="fr">Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heissesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1748293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516184500 +0200" stop="20230516190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516190300 +0200" stop="20230516190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516190500 +0200" stop="20230516194000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Le rêve de Diana (n°4196)</title>
<desc lang="fr">Jenny ahnt nicht, dass man ihr schaden will. Yannick verrät seinem Vater seine Kinderplanung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/04/2154209_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516194000 +0200" stop="20230516201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Au rythme de la vie (n°7767)</title>
<desc lang="fr">Michi bindet Moritz im Kiezkauf ein und versucht, ihm einen Job dort schmackhaft zu machen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/07/2167404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516201500 +0200" stop="20230516221500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Bauer sucht Frau International S5</title>
<desc lang="fr">Endlich wieder world wide love! Von Europa bis Afrika, von Argentinien bis Australien, die Suche nach dem grossen Liebesglück geht weiter. Inka Bause präsentiert in der fünften Staffel des internationalen Spin-offs der erfolgreichen TV-Romanze wieder einsame Bauernherzen rund um den Globus. Das Publikum kann sich auf grossartige sieben Bauern und eine Bäuerin freuen, die sich in das Abenteuer Liebe stürzen und endlich das grosse Glück finden wollen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/16/1754286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516221500 +0200" stop="20230516223500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Direkt</title>
<desc lang="fr">Direkt ins Thema. Direkt dort, wo es passiert. Direkt gefragt - ohne Umwege: &quot;RTL Direkt&quot; ist nicht einfach ein weiteres Nachrichten- oder Talkformat. Die Sendung verbindet das Beste aus beiden Welten. Jan Hofer oder Pinar Atalay informieren am Abend kompakt, direkt und verständlich und liefern dabei gemeinsam mit Studiogästen sowie einem Reporterteam einen umfassenden Blick auf die Themen, die Deutschland bewegen.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2182237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516223500 +0200" stop="20230517000000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Extra - Das RTL Magazin</title>
<desc lang="fr">Investigative Reportagen, packende Storys, informative Verbrauchertipps - &quot;EXTRA - das RTL Magazin&quot; deckt auf und sorgt mit umfangreichen Recherchen für Schlagzeilen und öffentliche Diskussionen. Das Magazin zeigt, was die Menschen bewegt und liefert wertvolle Hilfestellungen für den Alltag. Dicht am Puls des Zeitgeschehens beleuchten Reporter:innen regelmässig Missstände, die aufhorchen lassen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/33/2110909_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517000000 +0200" stop="20230517003300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Nachtjournal</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmässig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517003300 +0200" stop="20230517003500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Nachtjournal - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517003500 +0200" stop="20230517012000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Spezialeinheit für Deutschland - Die Bundespolizei (Das Auswahlverfahren) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Das Auswahlverfahren»Über 40.000 Bedienstete sind für den Rechtsstaat im Einsatz. Die Aufnahmeprüfung ist der Anfang ihrer Karriere.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/08/2191652_A.jpg" />
</programme>