<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421024500 +0200" stop="20230421034000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts : Miami (En plein vol) S3 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«En plein vol»In einem abgestürzten Frachtflugzeug befanden sich Schecks im Milliardenwert und eine Frauenleiche.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2121997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421034000 +0200" stop="20230421043000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts : Miami (Jeux, tests et mort) S3 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Jeux, tests et mort»Der Mord an dem bekannten Skateboarder Jake Sullivan ruft das CSI-Team auf den Plan. Da der Mann an seinem Arbeitsplatz ermordet wurde, vermuten die Polizisten einen Kollegen hinter der Tat. Es finden sich sogar Videoaufnahmen von dem Mord, auf denen allerdings der Täter nicht zu erkennen ist. Auf der Suche nach dem Mörder tauchen Horatio und seine Leute tief ins Milieu der Videogame-Macher ein.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2121997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421043000 +0200" stop="20230421043500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421043500 +0200" stop="20230421051500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts (L'homme missile) S15 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«L'homme missile»Bradley Weeks liegt tot auf einer Strasse. Er muss aus einem Hochhaus gestürzt sein, dass 100 Meter entfernt ist.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2153822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421051500 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Les experts (Les bois éternels) S15 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Les bois éternels»Die 15-jährige Abby kann sich plötzlich wieder an jene Nacht erinnern, als ihre Familie erschossen wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/2181300_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421070000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 6</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1754372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421070000 +0200" stop="20230421080000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 7</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1754373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080000 +0200" stop="20230421090000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 8</title>
<desc lang="fr">Aktuell, relevant und verlässlich - Das RTL-Frühmagazin informiert zu jeder vollen und halben Stunde über die neuesten Entwicklungen der Nacht und die wichtigsten Meldungen des Tages. Neben Informationen und Einordnungen aktueller Ereignisse bieten &quot;Punkt 6&quot;, &quot;Punkt 7&quot; und &quot;Punkt 8&quot; unterhaltsame VIP-, Magazin- sowie Servicethemen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/1754373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421090000 +0200" stop="20230421093000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Au rythme de la vie (n°7750)</title>
<desc lang="fr">Yvonne will etwas mehr Zeit mit Gerner verbringen, der bei W&amp;L gerade sehr viel Stress hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/2180155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421093000 +0200" stop="20230421100000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Unter uns (n°7103)</title>
<desc lang="fr">Ute muss improvisieren, damit der Geburtstag ihrer Tochter Maja nicht zur Katastrophe wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/2180151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421100000 +0200" stop="20230421110000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S2</title>
<desc lang="fr">Die verschuldete Geschäftsfrau Sonja Reiz soll Tankstelleninhaber Marco Petri eingesperrt und schwer verletzt haben, um Benzin zu stehlen. Als Chefin eines Kurierdienstes ist wegen der enormen Kostensteigerungen ihre Existenz bedroht. Ihr Bruder ist jedoch überzeugt, dass der vorbestrafte Rolf Hamann einen ganz persönlichen Rachefeldzug gegen das Opfer Marco Petri führt und deshalb ein stärkeres Motiv hätte als seine Schwester.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/30/00/2139731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110000 +0200" stop="20230421120000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S2</title>
<desc lang="fr">Eine Familie droht auseinanderzubrechen, denn dem 28-jährigen Sohn des Hauses wird vorgeworfen, seinen ehemals besten Freund brutal aus dem Fenster gestossen zu haben. Das Motiv: Rache, denn der junge Mann soll eine Affäre mit der Mutter des Angeklagten gehabt haben. Aber nicht nur die hat etwas zu verbergen...</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/2109916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421120000 +0200" stop="20230421150000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Punkt 12</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Informationen, Servicethemen, jede Menge Lifestyle und das Neueste aus der Welt der Prominenten - das ist nur die eine Seite von &quot;Punkt 12&quot;. Darüber hinaus gibt es täglich spannende und ausführliche Reportagen und Mini-Dokus, die je nach Blickwinkel verblüffende, schrille oder schockierende Einblicke in den Alltag der Deutschen geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2162991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421150000 +0200" stop="20230421160000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S3</title>
<desc lang="fr">Der chaotische Künstler Winfried soll seinen Enkel Lukas böswillig auf einem Rastplatz zurückgelassen haben. Der 11-Jährige leidet an Diabetes und wurde taumelnd auf der Autobahn gefunden. Lukas Mutter erhebt schwere Vorwürfe: Ihr Vater hatte auch bei ihr solch rabiate Erziehungsmassnahmen angewandt - Ihr kleiner Sohn hätte sterben können! Was ist nur in den 72-Jährige Opa gefahren, seinen Enkel derart zu vernachlässigen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/2109916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160000 +0200" stop="20230421170000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S2</title>
<desc lang="fr">Der Hotelier Nils König und der Besitzer der gegenüberliegenden Pension Johannes Vogt haben ständig Streit. Als eines Nachts in die Pension von Johannes eingebrochen wird, fällt der Verdacht sofort auf Nils König. Denn durch den Diebstahl eines Notebooks mit Kunden- und Lieferantendaten und das Verteilen von Buttersäure im Gebäude ist die Pension jetzt betriebsunfähig. Hat der Angeklagte Nils König seinen Konkurrenten versucht auszuschalten?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2082698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421170000 +0200" stop="20230421170700 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S1</title>
<desc lang="fr">Nachrichten bei RTL.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421170700 +0200" stop="20230421173000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv Stories S3</title>
<desc lang="fr">&quot;Explosiv Stories&quot; ist eine weitere Ausgabe des erfolgreichen RTL-Magazins. Hier werden den spannenden Geschichten des Tages noch mehr Raum geben.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/2156104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421173000 +0200" stop="20230421180000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Unter uns (n°7104)</title>
<desc lang="fr">Bambi holt die geklauten Medikamente zurück. Er gesteht Sina seine Beteiligung an dem Überfall.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/2181302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180000 +0200" stop="20230421183000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Das Magazin S14</title>
<desc lang="fr">Aktuell, mitreissend und gefährlich ehrlich - das ist Deutschlands beliebtestes tägliches Boulevard-Magazin. &quot;Explosiv&quot; präsentiert die Geschichten, die Deutschland bewegen und regelmässig für öffentliche Diskussionen sorgen. Das RTL-Magazin knüpft immer dort an, wo die Geschichten der Menschen hinter den News beginnen und beweist, dass Boulevard deutlich mehr ist als nur Sensationsjournalismus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2127708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421183000 +0200" stop="20230421184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv - Das Star-Magazin S14</title>
<desc lang="fr">Wo ein roter Teppich ausgerollt wird, ist &quot;Exclusiv - Das Starmagazin&quot; nicht weit. Täglich liefert die Sendung die aktuellsten Promi-News, verrät die heissesten Gerüchte und gibt Einblicke in das Leben der angesagtesten Celebrities dieser Welt. Der Name der Sendung ist Programm: Wir sind ganz nah dran, berichten zuverlässig und aktuell aus der Welt der Stars und Sternchen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1748293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184500 +0200" stop="20230421190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421190300 +0200" stop="20230421190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421190500 +0200" stop="20230421194000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Le rêve de Diana (n°4180)</title>
<desc lang="fr">Eigentlich wollte Deniz die Anschuldigungen von Luca beim Interview dementieren, doch er scheitert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/44/2181304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421194000 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Au rythme de la vie (n°7751)</title>
<desc lang="fr">Für Johanna ist es schmerzhaft, als Luis ihr auf seiner Geburtstagsparty eine klare Abfuhr erteilt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/44/2181306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421233000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Let's Dance S16</title>
<desc lang="fr">Tanzwillige Stars möchten Deutschlands beliebtestes Tanzparkett erobern. Hochmotiviert sind sie alle, aber wer hat wirklich das Zeug zum &quot;Dancing Star 2023&quot;? Wer kann die &quot;Let's Dance&quot;-Jury bestehend aus Motsi Mabuse, Joachim Llambi und Jorge González überzeugen? Und wer wird sich in die Herzen der Zuschauer:innen tanzen? Daniel Hartwich &amp; Victoria Swarovski führen auch 2023 durch die Live-Shows.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2181308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421233000 +0200" stop="20230422000000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv spezial S2</title>
<desc lang="fr">&quot;Let's Dance&quot; dreht die 16. Runde auf dem TV-Parkett und bei Exclusiv Spezial können die Zuschauer sich nicht nur auf neue Stars freuen, sondern auch auf eine packende und amüsante Berichterstattung hinter den Kulissen. Direkt nach der Show präsentiert Frauke Ludowig Details zum Tanzduell der Stars. Was passiert während der Show backstage? Wer kann vor der Jury bestehen? Zusammen mit Promis, Profis und der Jury wird &quot;Let's Dance&quot; analysiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/14/2184327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422000000 +0200" stop="20230422002500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Nachtjournal</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Nachrichtenjournals &quot;RTL Nachtjournal&quot; steht die vertiefende aktuelle Berichterstattung. Das Thema des Tages wird regelmässig durch kritische Interviews mit Verantwortlichen aus Politik und Wirtschaft beleuchtet.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/29/2162992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422002500 +0200" stop="20230422004300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Klima Update - Wind</title>
<desc lang="fr">Im &quot;Klima Update Spezial&quot; dreht sich diesmal alles um das Thema Wind. Welchen Anteil hat die Windenergie am Strommix in Deutschland? Wie wichtig ist sie für den Kampf gegen die Klimakrise? Clara Pfeffer und Maik Meuser zeigen, welche neuen Techniken es gibt und wie die Politik den Ausbau von On- und Offshore-Windanlagen voranbringt. Dazu sprechen sie auch mit dem Bundesminister für Wirtschaft und Klimaschutz, Robert Habeck.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/17/2109920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422004300 +0200" stop="20230422004500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Nachtjournal - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422004500 +0200" stop="20230422014000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Frei Schnauze XXL S7</title>
<desc lang="fr">Vorhang auf für eine Impro-Comedy-Show voller Spass und durchgeknallter Comedy! Vier hochkarätige Show-Gäste stellen sich bei &quot;Frei Schnauze&quot; der Aufgabe, aberwitzige und urkomische Spiele mit vollem Improvisations-Einsatz zu meistern. Dabei haben sie natürlich keine Ahnung, was sie erwartet - kreative Ideen und Einfälle sind gefragt. Gastgeber der Show ist Comedy-Ass Max Giermann, der in die Fussstapfen von Dirk Bach und Mike Krüger tritt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/46/2181311_A.jpg" />
</programme>