<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415020000 +0200" stop="20230415054000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Let's Dance S16</title>
<desc lang="fr">Jetzt ist Freitag wieder Tanztag bei RTL: Tanzwillige Stars möchten Deutschlands beliebtestes Tanzparkett erobern. Hochmotiviert sind sie alle, aber wer hat wirklich das Zeug zum &quot;Dancing Star 2023&quot;? Wer kann die &quot;Let's Dance&quot;-Jury bestehend aus Motsi Mabuse, Joachim Llambi und Jorge González überzeugen? Und wer wird sich in die Herzen der Zuschauer:innen tanzen? Daniel Hartwich und Victoria Swarovski führen auch 2023 durch die Live-Shows.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/28/2170709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415054000 +0200" stop="20230415054500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415054500 +0200" stop="20230415065500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Als eine junge Mutter von ihrem Exfreund brutal aus einem Nagelstudio entführt wird, beginnt für die Beamten ein packender Wettlauf gegen die Zeit. Können sie das Leben der Frau retten? Und: In einer Metzgerei kommt es zu einem blutigen Eifersuchtsdrama.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/55/1830713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415065500 +0200" stop="20230415075500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Durch eine harmlose Verwechslung wird ein blutiges Geheimnis aufgedeckt. Können die Beamten das Leben einer jungen Mutter retten? Und: Um ihre verschwundene Tochter retten zu können, muss eine Mutter sich nach vielen Jahren ihrer lange Zeit verdrängten Vergangenheit stellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/05/1830715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415075500 +0200" stop="20230415085500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Als eine junge Frau in einem Brautmodengeschäft zusammenbricht, kommen die Beamten einer unfassbar bösartigen Intrige auf die Spur. Und: Eine wilde Sex-Orgie in einem Hotel deckt einen Alptraum aus Gewalt und Missbrauch auf.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1967836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415085500 +0200" stop="20230415095000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Die Beamten sind entsetzt, als eine junge Frau Vorwürfe erhebt: Ein Polizist soll versucht haben, sie zu vergewaltigen. Und: Nachdem eine volltrunkene Prostituierte einen Verkehrsunfall verursacht hat, nimmt der Fall eine dramatische Wende.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/2177446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415095000 +0200" stop="20230415104000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Als die Beamten einen zweijährigen Jungen mutterseelenallein auf einem Spielplatz aufgreifen, ahnen sie nicht, dass der Einsatz noch ein brutales Familiendrama ans Licht bringen wird. Und: Ein aufgeregter Taxifahrer alarmiert die Polizei: Er hat in seinem Kofferraum eine Blutspur entdeckt. Hat sein letzter Fahrgast ein schreckliches Verbrechen begangen?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/1996035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415104000 +0200" stop="20230415111000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Die Wahrheit, und nichts als die Wahrheit...) S6 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Die Wahrheit, und nichts als die Wahrheit...»Carries Chef überredet Doug, in der Firmenmannschaft der Kanzlei als Softball-Ass auszuhelfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/2177448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415111000 +0200" stop="20230415113000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Drei Frauen und ein Arzt) S6 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Drei Frauen und ein Arzt»Dougs Cousin Danny macht sich als Gärtner selbstständig. Sein erster Kunde ist Carries Gynäkologe.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/2177449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415113000 +0200" stop="20230415120000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Die Abschiedsparty) S6 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Die Abschiedsparty»Carrie ist in Panik, denn ihr Chef soll gefeuert werden. Sie glaubt, dass ihr Job nicht sicher ist.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/2177450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415120000 +0200" stop="20230415122500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Der einäugige Bandit) S6 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Der einäugige Bandit»An Thanksgiving klingelt es an der Tür: Ein Mann bittet Carrie, Doug und Arthur darum, telefonieren zu dürfen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/2177451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415122500 +0200" stop="20230415125500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Carrie allein zu Haus) S6 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Carrie allein zu Haus»Carrie ist genervt vom Arbeitslosendasein. Sie will ein eigenes Geschäft eröffnen. Doug willigt ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2177452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415125500 +0200" stop="20230415132500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Nur ohne meine Frau) S6 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Nur ohne meine Frau»In Dougs Firma ist die Stelle einer Sekretärin ausgeschrieben. Carrie bewirbt sich auf den Posten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2177453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415132500 +0200" stop="20230415134500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Das Kettensägentheater) S6 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Das Kettensägentheater»Doug will unbedingt eine Kettensäge. Carrie allerdings ist strikt gegen die Neuanschaffung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/2177450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415134500 +0200" stop="20230415140500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (In Saus und Braus) S6 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«In Saus und Braus»Arthur gewinnt 2500 Dollar beim Bingo. Doug und Carrie wollen etwas von dem Geld abhaben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2177454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415140500 +0200" stop="20230415143000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Das ist mein Auto!) S6 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Das ist mein Auto!»Jill hat eine nicht unerhebliche Geldsumme geerbt und sich einen ausländischen Sportwagen gekauft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/33/2177455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415143000 +0200" stop="20230415150000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Wer zuletzt lacht ...) S6 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Wer zuletzt lacht ...»Es ist Halloween und die Taylors erschrecken sich gegenseitig mit Angst einflössenden Geschichten und Streichen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/33/2177457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415150000 +0200" stop="20230415152500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Geliebte Schwestern) S6 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Geliebte Schwestern»Jills Schwestern sind Besuch. Statt eine Feier für ihre Eltern zu organisieren streiten sich die vier lieber.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2177459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415152500 +0200" stop="20230415155000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Der Autokönig des Jahres) S6 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Der Autokönig des Jahres»Tim ist mit Jill und der hochschwangeren Heidi im Auto unterwegs. Dann setzen die Wehen ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2177461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155000 +0200" stop="20230415162000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Ein Herz aus Gold) S6 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Ein Herz aus Gold»Kurz vor Thanksgiving hat Tim einen Traum, in dem er erkennt, dass er ein Herz aus purem Gold hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2177463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415162000 +0200" stop="20230415164500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Brad macht Karriere) S6 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«Brad macht Karriere»Um ein bisschen Geld zu verdienen, nimmt Brad einen Job als Verkäufer in einem Sportgeschäft an.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2177465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415164500 +0200" stop="20230415174500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1829120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415174500 +0200" stop="20230415184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüsst Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2023293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415184500 +0200" stop="20230415190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190300 +0200" stop="20230415190400 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190400 +0200" stop="20230415190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1829282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt aussergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1748262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415234500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar S20</title>
<desc lang="fr">Jetzt geht Europas erfolgreichste Talentshow in die Jubiläumsstaffel bei RTL. 20 Jahre &quot;Deutschland sucht den Superstar&quot; - da darf Dieter Bohlen natürlich nicht fehlen, das weiss auch der Poptitan: &quot;DSDS? Das D steht für Dieter!&quot; Grosse Stimmen, extravagante Freigeister und das alles mit einem Augenzwinkern - das ist DSDS. Dazu ein Dieter Bohlen, wie man ihn kennt und liebt. Kurzum: Alles, was die DSDS Fans lieben, bekommen sie zum Jubiläum wieder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/34/2118290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415234500 +0200" stop="20230416012500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out - XXL</title>
<desc lang="fr">Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen im Sommer 2021 ab 20.15 Uhr für extralangen Dating-Spass und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2177467_A.jpg" />
</programme>