<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325015500 +0100" stop="20230325045000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Let's Dance S16</title>
<desc lang="fr">Jetzt ist Freitag wieder Tanztag bei RTL: Tanzwillige Stars möchten Deutschlands beliebtestes Tanzparkett erobern. Hochmotiviert sind sie alle, aber wer hat wirklich das Zeug zum &quot;Dancing Star 2023&quot;? Wer kann die &quot;Let's Dance&quot;-Jury bestehend aus Motsi Mabuse, Joachim Llambi und Jorge González überzeugen? Und wer wird sich in die Herzen der Zuschauer:innen tanzen? Daniel Hartwich und Victoria Swarovski führen auch 2023 durch die Live-Shows.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/17/2158110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325045000 +0100" stop="20230325051000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Eine zunächst ganz harmlose Fahrzeugkontrolle wird für einen Motorradpolizisten zu einem lebensgefährlichen Einsatz: Der Fahrer des Wagens verbirgt nämlich ein düsteres Geheimnis in seinem Kofferraum. Ausserdem: Filmriss mit Folgen! Nach einer wilden Partynacht wird eine 16-Jährige von Beamten auf einer Parkbank geweckt. Die Schülerin ist geschockt, als sie auf ihrem Dekolleté ein unglaubliches Tattoo entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/04/1836538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325051000 +0100" stop="20230325052000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Nacktfotos im Internet! Für eine junge Frau beginnt ein Alptraum, als die Beamten in ihrem Bad heimlich installierte Kameras finden. Wer ist der hinterhältige Spanner? Und: In einem Bus wird ein Baby mutterseelenallein aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/12/1951171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325052000 +0100" stop="20230325054500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/12/1951171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325054500 +0100" stop="20230325064500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Als ein junges Mädchen sich das Leben nehmen will, müssen die Beamten höchst sensibel vorgehen. Die Hintergründe der Verzweiflungstat lassen ihnen die Haare zu Berge stehen. Und: Der Fund eines blutverschmierten Kopfkissens in einem Kinderzimmer führt die Beamten auf die Spur eines unfassbaren Verbrechens.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325064500 +0100" stop="20230325074500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ein Zufallsbesuch des Jugendamtes deckt eine brutale Kindesentführung auf. Einziger Hinweis: ein quietschbunter Gelfingernagel. Und: Ein unbeaufsichtigtes Kleinkind spielt auf offener Strasse mit einem blutverschmierten Puppenwagen. Die Beamten suchen verzweifelt nach den wahrscheinlich schwer verletzten Eltern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/05/2159084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325074500 +0100" stop="20230325094000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Martin Rütter - Die Welpen kommen S5 (3/6)</title>
<desc lang="fr">Auf die Pfoten fertig los! Die Welpen kommen und stellen den Alltag ihrer Familien auf den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/02/2157581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325094000 +0100" stop="20230325100500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Arthur, Spooner) S5 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Arthur, Spooner»Carrie ist im Stress: Wegen eines grossen Falles in ihrer Kanzlei muss sie Nachtschichten schieben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/52/2081641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325100500 +0100" stop="20230325103500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Window Pain) S5 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Window Pain»Doug und Carrie haben neue, smarte Nachbarn. Carries Minderwertigkeitskomplexe blühen deshalb.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/56/2084747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325103500 +0100" stop="20230325110500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Holy Mackerel) S5 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Holy Mackerel»Doug und Carrie gehen in den Gottesdienst. Sie trauen sich nicht, dem Priester einen Korb zu geben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/57/2084749_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325110500 +0100" stop="20230325113000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Kirbed Enthusiasm) S5 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Kirbed Enthusiasm»Um sich als Trainer für das Footballteam von Kirby fit zu machen, beginnt Doug eine Diät und trainiert hart.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/57/2084751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325113000 +0100" stop="20230325120000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Mammary Lane) S5 (5/25)</title>
<desc lang="fr">«Mammary Lane»Carrie passt auf den Sohn ihres Chefs auf. Der Vierjährige nutzt jede Gelegenheit, ihr an die Brüste zu fassen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/57/2084753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325120000 +0100" stop="20230325123000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Business Affairs) S5 (6/25)</title>
<desc lang="fr">«Business Affairs»Doug ist merkwürdigerweise eifersüchtig auf den schwulen Curt, ein Kollege seiner Frau Carrie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/58/2084755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325123000 +0100" stop="20230325125000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Flame Resistant) S5 (7/25)</title>
<desc lang="fr">«Flame Resistant»Dougs Exfreundin Margy hat einen guten Draht zu seiner Mutter. Carrie verlangt von Doug, diesen Kontakt zu beenden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/58/2084757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325125000 +0100" stop="20230325132000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Flash Photography) S5 (8/25)</title>
<desc lang="fr">«Flash Photography»Ein Gag, den sich Doug als Gast auf der Hochzeit ihrer Freunde Samantha und Jake erlaubt, hat ein böses Nachspiel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/58/2084759_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325132000 +0100" stop="20230325134500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Carrie Frankenstein) S5 (9/25)</title>
<desc lang="fr">«Carrie Frankenstein»Doug und Carrie wissen nicht, mit wem sie ihre Freitickets für die &quot;Knicks&quot;-Spiele teilen sollten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/51/2020160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325134500 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Die geborgte Frau) S5 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Die geborgte Frau»Deacon &quot;leiht&quot; sich Carrie für die Vorbereitungen des Thanksgiving-Festes aus, weil er keine Zeit dafür hat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/48/2020162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325143500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Ein Bett für harte Männer) S5 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Bett für harte Männer»Tim und Al stellen in ihrer &quot;Tool Time&quot;-Sendung ein selbst konstruiertes Männerschlafzimmer vor.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325143500 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Der Kindheitstraum) S5 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Der Kindheitstraum»Ein Freund erfüllt Tim einen Kindheitswunsch: eine Fahrt in einem Panzer. Jill will dabei sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Familienplanung) S5 (16/26)</title>
<desc lang="fr">«Familienplanung»Jill möchte Tim überreden, sich sterilisieren zu lassen. Der Macho wehrt sich gegen das Ansinnen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325155000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Angst vorm Fliegen) S5 (17/26)</title>
<desc lang="fr">«Angst vorm Fliegen»Mark kündigt an, fliegen lernen zu wollen. Jill ist entsetzt und verbietet es ihm aus lauter Sorge.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325155000 +0100" stop="20230325162000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Zwei wie Pech und Schwefel) S5 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Zwei wie Pech und Schwefel»Jill schlägt vor, dass Delores im Laden ihres Mannes mithelfen soll. Dolores ist begeistert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325162000 +0100" stop="20230325164500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Eine steile Sache) S5 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Eine steile Sache»Die attraktive Reporterin Kelly Barnes dreht ein Porträt über Tim und seine &quot;Tool Time&quot;-Sendung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/2142794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325164500 +0100" stop="20230325174500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1829120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325174500 +0100" stop="20230325184500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüsst Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2023293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184500 +0100" stop="20230325190300 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325190300 +0100" stop="20230325190400 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325190400 +0100" stop="20230325190500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1829282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325190500 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt aussergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1748262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325230000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar S20</title>
<desc lang="fr">Eine Woche vor der ersten Live-Show steigt die Spannung weiter, wer schafft es auf die grosse Showbühne in Köln und erarbeitet sich damit die Gelegenheit, sein Können in der Domstadt unter Beweis zu stellen? Aber auch hinter den Kulissen ist für viel Aufregung gesorgt: Dieter Bohlen ist nach seinem Aus im Vorjahr wieder zurück im Kreis der Jury und hat prompt für einen Sexismus-Eklat gesorgt, der bei seiner Jury-Kollegin Katja Krasavice gar nicht gut ankam.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2164602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325230000 +0100" stop="20230326001000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out S10</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/13/2139634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326001000 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Date or Drop S2</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;Date or Drop&quot; mit Moderatorin Sophia Thomalla bekommen zwei Singles (die &quot;Picker&quot;) nacheinander die Chance, in vier Spielrunden aus jeweils 10 hoffungsvollen Dates ihre:n perfekten Traumpartner:in herauszufiltern. Jedoch: Die Picker stehen mit dem Rücken zu den Dates und entscheiden nur aufgrund von Antwort und Stimme. Hören sie etwas, was ihnen nicht gefällt, lassen sie die Person kurzerhand per Knopfdruck durch eine Falltür verschwinden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/29/2093223_A.jpg" />
</programme>