<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429045000 +0200" stop="20230429050500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Kaum hat Sarina Dellborn, ein ehemaliges Stalking-Opfer, wieder in den Alltag zurückgefunden, wird sie erneut bedroht. Sie und ihre Patchwork-Familie stehen kurz vor der Verzweiflung und suchen Hilfe bei der Kriminalpolizei. Martin Hintzen und Steven Trang ermitteln auf Hochtouren und befragen Sarinas Ex-Freund Lucas. Schliesslich erhärtet sich eine ungeheuerliche Vermutung: Steckt Sarinas Stiefbruder Patrick hinter den Stalking-Attacken?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429050500 +0200" stop="20230429052000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429052000 +0200" stop="20230429055500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Der Bigamist) S6 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Der Bigamist»Nachdem Holly aus ihrem Apartment hinausgeworfen wurde, will Arthur, dass sie mit ihm zusammen in den Keller zieht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2182207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429055500 +0200" stop="20230429061500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Bonuspunkte) S7 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Bonuspunkte»Danny soll ein Auto nach Las Vegas bringen. Als Belohnung verspricht man ihm dort eine Übernachtung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2185140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429061500 +0200" stop="20230429064500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Carrie auf dem Weg nach oben) S7 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Carrie auf dem Weg nach oben»Carrie hat in ihrem Job mehr Aufgaben übernommen und will so Karriere machen. Für Doug hat sie kaum noch Zeit.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2185141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429064500 +0200" stop="20230429071500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Der misshandelte Mann) S7 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Der misshandelte Mann»Doug wehrt sich gegen seine Diät. Carrie hat die Nase voll davon und schickt ihn in eine Therapie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2185143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429071500 +0200" stop="20230429074500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Der Pausenclown) S7 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Der Pausenclown»Carries Assistentin hilft ihr, schnell Karriere zu machen. Dougs Ruf als Pausenclown verblasst.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/35/2185144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429074500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Schall und Rauch) S7 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Schall und Rauch»Carrie ist ziemlich sauer, Doug will oder kann sich auf einer Firmenfeier die Namen ihrer Kollegen nicht merken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2185145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429084000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Auf Freiersfüssen) S7 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Auf Freiersfüssen»Dougs Mutter, die zu Besuch ist, verbringt sehr viel Zeit mit Arthur. Das passt Doug überhaupt nicht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/35/2185146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429084000 +0200" stop="20230429091000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Klein, aber gemein) S7 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Klein, aber gemein»Doug wird sauer, als Carrie beim Shoppen von einem kleinwüchsigen Mann mit Komplimenten überschüttet wird.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2185147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429091000 +0200" stop="20230429093500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Einsames Paar sucht Freunde) S7 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Einsames Paar sucht Freunde»Doug und Carrie versuchen, sich neue Freunde zu suchen, weil sie sich mit den Palmers gestritten haben.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2185148_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429093500 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Un gars du Queens (Duftnoten) S7 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Duftnoten»Carrie gefällt der neue Duft ihres Mannes überhaupt nicht. Doug sprüht sich heimlich mit seinem &quot;Wunderparfüm&quot; ein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/35/2185149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429103000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Hochzeit hin, Hochzeit her) S6 (18/25)</title>
<desc lang="fr">«Hochzeit hin, Hochzeit her»Al und Ilene haben sich endlich durchgerungen, einen Termin für ihre Hochzeit festzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/35/2185150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429103000 +0200" stop="20230429110000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Das automatisierte Haus) S6 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Das automatisierte Haus»Tim ist genervt, dass seine Söhne ständig das Telefon in Beschlag nehmen. Ein zweiter Telefonanschluss muss her.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/36/2185152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429110000 +0200" stop="20230429112500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Der verhängnisvolle Unfall) S6 (20/25)</title>
<desc lang="fr">«Der verhängnisvolle Unfall»Nach der bestandenen Fahrprüfung leiht sich Brad von Tim den Wagen für seine erste Spritztour.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/24/2185154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429112500 +0200" stop="20230429115500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Schadenfreude) S6 (21/25)</title>
<desc lang="fr">«Schadenfreude»Tim hat lange daran gearbeitet, endlich seinen Erzrivalen Bob einzuholen, was die Anzahl der Heimwerkersendungen anbelangt. Eine Sendung fehlt ihm noch, um den Sieg davonzutragen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/37/2185156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429115500 +0200" stop="20230429122500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Aus Kindern werden Leute) S6 (22/25)</title>
<desc lang="fr">«Aus Kindern werden Leute»Jill muss auf einer Familienreise nach Cleveland erkennen, dass ihre Söhne langsam erwachsen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/37/2185158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429122500 +0200" stop="20230429125000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Papa bricole (Der Sandwich-Tick) S6 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Der Sandwich-Tick»Jill versucht, ihrem ältesten Sohn Brad klarzumachen, dass er sich nicht wie ein Pascha verhalten darf.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/21/2186600_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429125000 +0200" stop="20230429135000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S1</title>
<desc lang="fr">Monika hat Schwiegertochter Carolin nie akzeptiert und immer versucht, sie aus der Familie zu ekeln. Sogar zum Familienausflug anlässlich Enkelin Lucys Geburtstag hat sie sie einfach ausgeladen. Als Monika die Treppe herunterstürzt, ist für sie sofort klar, dass Carolin sie gestossen hat! Aber auch mit Nachbarin Astrid liegt Monika seit Jahren im Dauerstreit. Sind wirklich Carolins Nerven durchgebrannt oder hat Astrid einfach genug von Monikas?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/12/2186601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429135000 +0200" stop="20230429145000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Barbara Salesch - Das Strafgericht S1</title>
<desc lang="fr">Die Ex-Häftlinge Bobby (50) und Dennis (37) sind angeklagt, in das Haus von Bobbys Freundin Rabea (42) bzw. deren Mutter Klara (72) eingebrochen zu sein, dort alles verwüstet und Bargeld in Höhe von 50.000 Euro gestohlen zu haben. Bobby leugnet die Tat und behauptet, er würde niemals seine zukünftige Schwiegermutter beklauen. Doch warum verweigert Kumpel Dennis dann die Aussage? Und was hat Onkel Holger (55) mit der Sache zu tun?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/04/2106255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429145000 +0200" stop="20230429154500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S1</title>
<desc lang="fr">Als Sonja den Piloten Patrick kennenlernt ist sie hin und weg und stürzt sich ohne Rücksicht auf Ehemann Milan in eine Affäre mit Patrick. Der will sofort mit ihr zusammenziehen und bittet Sonja um die Kaution für ihre Traumwohnung. Als Ehemann Milan Wind davon bekommt und eingreift, landet er vor einem Auto und im Krankenhaus. Hat Patrick ihn wirklich absichtlich geschubst oder sich nur in Notwehr verteidigt?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/07/2106274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429154500 +0200" stop="20230429164500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Ulrich Wetzel - Das Strafgericht S1</title>
<desc lang="fr">Eigenbrödler Stefan Baumann ist verliebt in seine Nachbarin Daniela Reich, sucht ständig ihre Nähe und stalkt sie regelrecht. Danielas Ehemann Tobias ist wenig begeistert und weist Stefan regelmässig in seine Schranken. An einem Sommerabend eskaliert der Streit, und Stefan liegt mit gebrochenen Beinen unter dem Balkon der Reichs. Musste er sich wirklich mit einem Sprung aus dem Fenster vor Tobias retten? Oder steckt etwas ganz anderes dahinter?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2082698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429164500 +0200" stop="20230429174500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/1908949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429174500 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüsst Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2023293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429190300 +0200" stop="20230429190400 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429190400 +0200" stop="20230429190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1829282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429190500 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt aussergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1748262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230430000000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Denn sie wissen nicht, was passiert S7</title>
<desc lang="fr">Der Spass geht endlich weiter! Drei ahnungslose Moderatoren ohne Plan, die sich neuen Spiel- und Quizrunden mit ungewissem Ausgang stellen: Barbara Schöneberger, Thomas Gottschalk und Günther Jauch tanzen in drei neuen Samstagabend-Primetime-Shows wieder auf dem Vulkan und geben alles. Live, ohne Sicherheitsnetz, ohne Proben, mit Köpfchen, einer gehörigen Portion Spielfreude und mit vollem Körpereinsatz. Einfach ausgezeichnete Unterhaltung!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2087939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430000000 +0200" stop="20230430013500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out S8</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2182222_A.jpg" />
</programme>