<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010000 +0100" stop="20230326034500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out</title>
<desc lang="fr">Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen 2021 für extralangen Dating-Spass und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden. Im Herbst 2021 geht es mit einer neuen Late Night Staffel bei RTL weiter.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/16/1992968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326034500 +0200" stop="20230326044500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out S10</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/13/2139634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326044500 +0200" stop="20230326051500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/1956592_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326051500 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht-Report</title>
<desc lang="fr">Eine Frau entgeht mit knapper Not einem sexuellen Übergriff in einer Umkleidekabine. In einem Hinterhof fällt derweil ein Schuss. Während die unverletzten Eltern um ihren angeschossenen Sohn bangen, stellen die Beamten den flüchtigen Täter.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/01/1748254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326072000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Schwiegertochter gesucht S15</title>
<desc lang="fr">Auftakt zum neuen Liebesreigen: RTL ist wieder in Amors Auftrag unterwegs und verhilft einsamen Herzen zur grossen Liebe. Im nunmehr 15. Jahr übernimmt Angela Finger-Erben die Rolle der Liebesbotin und stellt in &quot;Schwiegertochter gesucht&quot; interessant Junggesellen vor, die sich nichts mehr wünschen, als endlich die grosse Liebe zu finden. Unterstützt werden sie dabei von ihren geliebten Müttern, die ihnen wie gewohnt mit Rat &amp; Tat zur Seite stehen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/04/2159081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326072000 +0200" stop="20230326095000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar S20</title>
<desc lang="fr">Eine Woche vor der ersten Live-Show steigt die Spannung weiter, wer schafft es auf die grosse Showbühne in Köln und erarbeitet sich damit die Gelegenheit, sein Können in der Domstadt unter Beweis zu stellen? Aber auch hinter den Kulissen ist für viel Aufregung gesorgt: Dieter Bohlen ist nach seinem Aus im Vorjahr wieder zurück im Kreis der Jury und hat prompt für einen Sexismus-Eklat gesorgt, der bei seiner Jury-Kollegin Katja Krasavice gar nicht gut ankam.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2164602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326095000 +0200" stop="20230326113000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Otto's Eleven</title>
<desc lang="fr">Die fünf Freunde Otto, Pit, Mike, Oskar und Arthur wollen die Insel Spiegeleiland für Touristen attraktiver machen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2164604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326113000 +0200" stop="20230326131500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Go Trabi go</title>
<desc lang="fr">Die sächsische Familie Struutz reist mit dem Trabi nach Italien. Leider folgt auf eine Panne die nächste.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2164605_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326131500 +0200" stop="20230326150500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Das war der wilde Osten</title>
<desc lang="fr">Statt vor blühenden Landschaften steht Familie Struutz nach der Rückkehr aus Italien vor dem Ruin.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2164606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326150500 +0200" stop="20230326164500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Manta Manta</title>
<desc lang="fr">Der Manta-Fahrer Bertie setzt viel aufs Spiel für ein Wettrennen gegen den arroganten Mercedes-Fahrer Axel.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2164607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326164500 +0200" stop="20230326165000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Manta Manta - Zwoter Teil - Das Special zum Film</title>
<desc lang="fr">Manta Manta - Zwoter Teil - Das Special zum Film.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326165000 +0200" stop="20230326184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Martin Rütter - Die Welpen kommen (Staffordshire-Terrier-Dame Irma) S5 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Staffordshire-Terrier-Dame Irma»Auf die Pfoten fertig los! Die Welpen kommen und stellen den Alltag ihrer Familien auf den Kopf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/17/2152586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184500 +0200" stop="20230326190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326190300 +0200" stop="20230326190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326190500 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheisse News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/1710185_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326222000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Cinquante nuances plus claires</title>
<desc lang="fr">In dem Glauben, dass sie die dunklen Schatten ihrer Vergangenheit weit hinter sich gelassen haben, scheinen Anastasia und Christian endlich am Ziel ihrer Träume. Sie sind frisch verheiratet und geniessen ihr luxuriöses Leben. Doch das Glück hält nicht sehr lange an, und neue Bedrohungen gefährden das Happy End, bevor es richtig begonnen hat.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2121140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326222000 +0200" stop="20230326235000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">stern TV</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale und fesselnde Reportagen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/24/2003162_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326235000 +0200" stop="20230327015000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Cinquante nuances plus claires</title>
<desc lang="fr">In dem Glauben, dass sie die dunklen Schatten ihrer Vergangenheit weit hinter sich gelassen haben, scheinen Anastasia und Christian endlich am Ziel ihrer Träume. Sie sind frisch verheiratet und geniessen ihr luxuriöses Leben. Doch das Glück hält nicht sehr lange an, und neue Bedrohungen gefährden das Happy End, bevor es richtig begonnen hat.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/2121140_A.jpg" />
</programme>