<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506045000 +0200" stop="20230506053000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Liebe &amp; Pflicht) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Liebe &amp; Pflicht»Die Beziehung zwischen Charles und Camilla sorgt in den 1970er-Jahren für Missmut im Könighaus.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/13/2188064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506053000 +0200" stop="20230506061500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Bedrohungen) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Bedrohungen»Die Brautschau von Prince Charles sorgt für einen Machtkampf im britischen Königshaus.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/12/2188211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506061500 +0200" stop="20230506071000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Eindringlinge) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Eindringlinge»Princess Diana erobert die Herzen der Briten - doch schon bald erschüttern Liebeskandale die Royals.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/14/2188944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506071000 +0200" stop="20230506081000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Veränderungen) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Veränderungen»Der jähe Tod von Princess Diana stürzt das britische Königshaus 1997 in eine tiefe Krise.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2187335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506081000 +0200" stop="20230506090000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">The Real Crown: Liebe, Pflicht und Last im Hause Windsor (Erben &amp; Reserven) S1 (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Erben &amp; Reserven»Brexit, der Epstein-Skandal und Harrys Abkehr - die Queen hält die Royals bis zu ihrem Tod zusammen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2187335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506090000 +0200" stop="20230506160000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Exclusiv spezial S4</title>
<desc lang="fr">Anlässlich der Krönung von König Charles III. berichtet RTL im Rahmen eines &quot;Exclusiv Spezials: Endlich König - Charles besteigt den Thron!&quot; über das Grossereignis. Die Live-Übertragung wird umrahmt von royalen Dokus vor und nach der Sondersendung. Präsentiert von Moderatorin Frauke Ludowig, die gemeinsam mit Adelsexperte Michael Begasse und Modedesigner Guido Maria Kretschmer das Geschehen verfolgt und über alle wichtigen Details spricht.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/01/2132836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506160000 +0200" stop="20230506170000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">My King Charles</title>
<desc lang="fr">Die Dokumentation enthält bisher unveröffentlichte Briefe und Fotos sowie neue Enthüllungen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/07/2185485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506170000 +0200" stop="20230506174500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend S14</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/1908949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506174500 +0200" stop="20230506184500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüsst Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2023293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506184500 +0200" stop="20230506190300 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL aktuell S14</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1885161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506190300 +0200" stop="20230506190400 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell@16.45 - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/01/1845479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506190400 +0200" stop="20230506190500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1829282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506190500 +0200" stop="20230506201500 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt aussergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1748262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506201500 +0200" stop="20230507000000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Denn sie wissen nicht, was passiert S7</title>
<desc lang="fr">Der Spass geht endlich weiter! Drei ahnungslose Moderatoren ohne Plan, die sich neuen Spiel- und Quizrunden mit ungewissem Ausgang stellen: Barbara Schöneberger, Thomas Gottschalk und Günther Jauch tanzen in drei neuen Samstagabend-Primetime-Shows wieder auf dem Vulkan und geben alles. Live, ohne Sicherheitsnetz, ohne Proben, mit Köpfchen, einer gehörigen Portion Spielfreude und mit vollem Körpereinsatz. Einfach ausgezeichnete Unterhaltung!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2087939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507000000 +0200" stop="20230507013000 +0200" channel="RTLPlus.de">
<title lang="fr">Take Me Out S8</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2182222_A.jpg" />
</programme>