<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305012500 +0100" stop="20230305032500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Nuit blanche</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1757434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305032500 +0100" stop="20230305050000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305050000 +0100" stop="20230305080000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bel RTL Matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/34/1765196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305080000 +0100" stop="20230305100500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305100500 +0100" stop="20230305111000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison... La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305111000 +0100" stop="20230305114500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Marcher, courir, nager, voler, sauter ou encore grimper, les animaux se déplacent de toutes les manières imaginables. La pieuvre, par exemple, est capable de se mouvoir par propulsion, comme un avion à réaction. Le lézard Jésus-Christ est capable de courir sur l'eau sans couler. Dans le désert de Namibie, une espèce d'araignée replie ses pattes pour dévaler les dunes en roulant. Si étonnants qu'ils puissent paraitre, ces modes de locomotion remplissent toujours un seul et même objectif : permettre à l'animal de survivre.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305114500 +0100" stop="20230305121000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Ecriture de romans&quot;. Emily écrit des romans à l'eau de rose en cachette, alors que d'autres se rêvent chanteurs, collectionnent les Barbies ou jouent aux jeux vidéo à 50 ans, au détriment de ses enfants. &quot;Le kebab&quot;. Peu cher, facile à déguster, le kebab séduit tout le monde. En Turquie, son pays d'origine, rencontre avec Efendi Isdkender, l'arrière-petit-fils de l'inventeur du kebab. &quot;Une vie en harmonie&quot;. En Nouvelle-Zélande, Hugues et Jerry sont les propriétaires d'un immense territoire où les arbres et les animaux peuvent vivre en harmonie, comme avant l'arrivée de l'homme.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305121000 +0100" stop="20230305130000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Julien Doré : l'électron libre</title>
<desc lang="fr">Avec près de 2 millions d'albums vendus, quatre Victoires de la musique et des concerts joués à guichets fermés en France et en Belgique, Julien Doré est une des figures emblématiques de la scène musicale. Il vient de clôturer sa tournée &quot;Aimée&quot; à Forest National. De sa victoire à La Nouvelle Star à son duo détonant avec Big Flo &amp; Oli, Maria Del Rio propose de découvrir l'histoire de cet artiste discret, généreux et engagé qui partage un lien très particulier avec le public belge.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2110465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305130000 +0100" stop="20230305132500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1885294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305132500 +0100" stop="20230305133500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Découvrez les prévisions météorologiques du jour.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1648204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305133500 +0100" stop="20230305155000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Paddington 2</title>
<desc lang="fr">Avec sa famille d'adoption, un ourson poursuit un comédien, roi du déguisement, qui a dérobé un livre exceptionnel qu'il voulait offrir à sa tante.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/28/1707394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305155000 +0100" stop="20230305161500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Après avoir traversé l'Atlantique, Sophie se lance à la découverte du Québec.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1814407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305161500 +0100" stop="20230305164000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil S5</title>
<desc lang="fr">Ludo démarre sa balade alsacienne à Strasbourg, dans le quartier &quot;La petite France&quot;, avec ses magnifiques rues pavées, ses canaux et ses maisons à colombages. Il visite ensuite le quartier Neustadt, également appelé quartier allemand. A Colmar, la capitale des vins d'Alsace, Ludo sillonne la ville et les vignobles environnants à vélo. Après la découverte d'une cave, avec dégustation, il embarque sur une barque à fond plat sur la rivière la Lauch. Il termine sa balade à Mulhouse. Après avoir vu le centre historique, il se rend au Musée National de l'Automobile.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1814407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305164000 +0100" stop="20230305182000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Tout quitter pour Tokyo) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Tout quitter pour Tokyo»Les parents de Uma, 13 ans, ont décidé d'embarquer toute la famille au Japon, pour ouvrir une pâtisserie. Des préparatifs au grand départ, en passant par la pandémie, l'ouverture de la boutique et la découverte d'une autre culture est une aventure palpitante et émouvante.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/02/2092042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305182000 +0100" stop="20230305190000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Planète zoo S5 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Ludovic Daxhelet est parti à la rencontre de soigneurs et spécialistes de l'un des plus beaux parcs zoologiques au monde, Pairi Daiza. Il accueille chaque année plus de 7500 animaux et 2,2 millions de visiteurs. Céline et Antoine, un couple de Français, ont tout quitté pour partir au Laos et sauver les éléphants menacés. Céline, ancienne comptable, dirige un refuge de 6000 hectares qui abrite 35 éléphants. En Asie, les éléphants sont utilisés pour l'exploitation forestière et le tourisme. Au Laos, traditionnellement appelé le pays du million d'éléphants, il n'en reste que 800.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/35/1903086_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305190000 +0100" stop="20230305194000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2128098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305194000 +0100" stop="20230305195000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Découvrez les prévisions météorologiques du jour.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1648204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305195000 +0100" stop="20230305204500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Face au juge S9</title>
<desc lang="fr">Le procureur du roi Denis Goeman a décidé de changer de vie. Il vit ses dernières heures au parquet de Bruxelles. A la justice de paix de Mons, Véronique veut faire entendre ses revendications, tandis qu'au tribunal de police de Verviers, le juge Marco Ossena hésite face à un usager qui refuse de payer une amende pour excès de vitesse.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/09/2145377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305204500 +0100" stop="20230305224000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Camping Paradis (Les bleus à La Réunion) S15 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Les bleus à La Réunion»L'équipe du &quot;Camping Paradis&quot; prend quelques jours de repos sur l'île de la Réunion pour assister au mariage de Max, le fils de monsieur Parizot.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/17/2149399_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305224000 +0100" stop="20230306001500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La doublure</title>
<desc lang="fr">Un voiturier se voit contraint de vivre avec une top model pour qu'un riche homme d'affaires adultère arrive à convaincre sa femme de sa fidélité.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/17/2149401_A.jpg" />
</programme>