<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230409054000 +0200" stop="20230409062500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Nachdem ein Erstklässler im Unterricht ein verstörendes Bild gemalt hat, decken die Beamten tragische Familienumstände auf. Und: Ein Ehemann rastet in der Fahrschule seiner Frau komplett aus. Er vermutet, dass seine Gattin ihn betrügt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/553FDF12955E7122E81BF44173D564E5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409062500 +0200" stop="20230409065500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B73EC9B9D9E4AB3B2ED97E269196D4C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409065500 +0200" stop="20230409082000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Miss Bodyguard</title>
<desc lang="fr">Nach einem peinlichen Vorfall im Dienst wurde die Polizistin Rose Cooper in die Asservatenkammer versetzt. Um sich zu rehabilitieren, ergreift sie die Chance, die Frau eines Drogenbosses nach Dallas zu bringen, die als Zeugin im Prozess gegen das Kartell aussagen soll. Gegensätzlicher könnten die beiden Frauen nicht sein: auf der einen Seite die lebenslustige Diva, auf der anderen ihre penible Aufpasserin. Doch sie sind aufeinander angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E1356B6B773FA546F6AD0B320772ECA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409082000 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">When in Rome - Fünf Männer sind vier zu viel</title>
<desc lang="fr">Die New Yorkerin Beth klaut aus einem römischen Brunnen Münzen - mit ungeahnten Folgen für ihr Liebesleben.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2C9912DCB14871FC1137A5F2A3A45ADB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409113000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Die Schöne und das Biest</title>
<desc lang="fr">Die schöne Belle wird von einem Biest festgehalten, das sein liebevolles Wesen hinter einer rauen Schale verbirgt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/490E9DF839733A1BC5CC8378600E613D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409113000 +0200" stop="20230409125000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Asterix und die Wikinger</title>
<desc lang="fr">Der Angsthase Grautvornix besucht Majestix und wird von den Wikingern entführt. Asterix und Obelix eilen zu Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/329B2F84ABF14DB56C2BEDF6A8654813.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409125000 +0200" stop="20230409142000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Asterix und das Geheimnis des Zaubertranks</title>
<desc lang="fr">Da Miraculix sich zur Ruhe setzen will, braucht er einen Druiden, an den er das Rezept für den Zaubertrank weitergeben kann. Zusammen mit Asterix und Obelix macht er sich auf die Suche nach einem würdigen Nachfolger. Unterdessen verbündet sich der verschlagene Dämonix mit den Römern, um die Zaubertrank-Formel in seinen Besitz zu bringen, während die Frauen allein das Dorf verteidigen müssen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0036149B99539124BC9D786AAE1190F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409142000 +0200" stop="20230409144000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Ice Age - Jäger der verlorenen Eier</title>
<desc lang="fr">In der Eiszeit hält der Frühling Einzug: Blumen erblühen, die Tiere erwachen aus ihrem Winterschlaf und die Familien freuen sich auf den Nachwuchs. Da überkommt Sid die verrückte Idee, einen Eier-Sitting-Service für die werdenden Eltern ins Leben zu rufen. Sein Plan droht jedoch zu scheitern, denn Squint, das Piraten-Kaninchen, entführt die Eier, um mit dem Lösegeld ein neues Piratenschiff anzuschaffen.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/74EFA44C78A6E0EC9B4541C50B9ED814.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409144000 +0200" stop="20230409163500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Cinderella</title>
<desc lang="fr">Die junge Ella führt ein zufriedenes Leben in wohlhabenden Verhältnissen. Als ihre Mutter stirbt und ihr Vater ihre Tante Tremaine heiratet, ändert sich Ellas Leben schlagartig. Die neue Stiefmutter zieht mitsamt ihren Töchtern auf dem Anwesen ein und zeigt sich anfangs betont freundschaftlich. Doch als auch Ellas Vater stirbt, kommt Tremaines wahres Gesicht zum Vorschein: Sie degradiert das Mädchen zur einfachen Dienstmagd und nennt sie fortan nur noch 'Cinderella'. Schutzlos ist das Mädchen der grenzenlosen Boshaftigkeit ihrer Stiefmutter und deren Töchtern ausgesetzt, die kaum eine Gemeinheit auslassen, um Ella zu demütigen. Als der König eines Tages einen großen Ball veranstaltet, um für seinen Sohn endlich eine passende Braut zu finden, möchte Ella unbedingt daran teilnehmen, was Tremaine jedoch unbarmherzig verbietet.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1C71DA42CFC56CD6D9E604B7BC69C39D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409163500 +0200" stop="20230409184500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Mulan</title>
<desc lang="fr">Im 5. Jahrhundert nach Christus überfallen die Hunnen China. Jede Familie muss einen Mann stellen, der gegen die Feinde in den Krieg zieht. Die junge Mulan verkleidet sich kurzerhand als Mann, um statt ihres Vaters zu kämpfen. Schon immer wollte sie der traditionellen Frauenrolle entkommen und wie die jungen Männer Abenteuer erleben. Der Kriegsdienst erweist sich jedoch als ungewöhnlich hart.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7E8DC7A901A9C03632E654EA7BA53E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409184500 +0200" stop="20230409190300 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C8E2FEBE79829F2E4E6526CA1E5F14F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.98.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409190300 +0200" stop="20230409190500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1EC39B9D9FA62E468BC11A70B147B75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409190500 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Bauer sucht Frau - Neues Babyglück auf den Höfen</title>
<desc lang="fr">Nach 18 Staffeln &quot;Bauer sucht Frau&quot; erblickten schon fast 30 Babys das Licht der Welt. Allein im letzten Jahr wurden acht Kinder geboren. Wir besuchen einige Bauernpaare und ihren Nachwuchs, um zu erleben, wie sich das Familienleben entwickelt hat. Wo herrscht Harmonie? Wo herrscht eher Chaos? Und wo kommt zum menschlichen auch noch tierischer Nachwuchs dazu? Und wächst irgendwo vielleicht sogar schon ein potenzieller Hofnachfolger heran?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5EEED1D45A10B4259C041CFCA0863CDB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.91.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Wer wird Millionär? Das große Oster-Special</title>
<desc lang="fr">Frohe Ostern wünscht &quot;Wer wird Millionär&quot;? und lädt am Osterwochenende zum großen Oster-Special ein. Zwei Abende in Folge kämpfen jeweils acht Kandidatinnen und Kandidaten in der Auswahlrunde um die Chance, bei Günther Jauch die Million zu erspielen. Alle, die es auf den &quot;heißen Stuhl&quot; schaffen, bekommt ein &quot;goldenes Osterei&quot; geschenkt, in dem sich eine Joker-Überraschung befindet. Eine Überraschung, die für den Verlauf des Spiels in jedem Fall eine große Hilfe sein kann. Und speziell fürs Oster-Special werden prominente Weggefährten der Sendung in Handyvideos die Auswahlfragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50677698CF5F7AB5683391359E1051C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410022500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der weiße Hai</title>
<desc lang="fr">Ein riesiger Weißer Hai terrorisiert den kleinen Badeort Amity an der Ostküste der USA. Immer wieder schlägt der mörderische Fisch gnadenlos zu und tötet nichtsahnende Schwimmer. Der Polizeichef Brody beschließt, dem unheilvollen Treiben ein Ende zu setzen. Zusammen mit dem Meeresbiologen Hooper und dem Haifischjäger Quint lässt er sich auf einen gefährlichen Kampf mit dem Ungeheuer ein.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Suspense</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/44DE52530DDE7BCAB691A9EEBBE59797.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410022500 +0200" stop="20230410042000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">47 Meters Down</title>
<desc lang="fr">Lisa und Kate wollen im gemeinsamen Mexikourlaub mit Haien tauchen. Dazu sollen sie in einem schützenden Käfig ins Wasser gelassen werden. Doch als das Sicherungsseil unerwartet reißt, geraten die beiden Schwestern in Lebensgefahr. Der Käfig sinkt ganze 47 Meter in die Tiefe und der Sauerstoff ist begrenzt. Umringt von Haien, kämpfen die jungen Frauen unter Zeitdruck ums nackte Überleben.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BEA2152BE966B609E06CE85E8780672A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410042000 +0200" stop="20230410051000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Le loup-garou de Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Hayden Bradford, ein so genannter Wolfsmensch, wurde ermordet. Ist seine extreme Körperbehaarung der Grund?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4F88AC1360923FBB8C398702DD5C0966.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410051000 +0200" stop="20230410055000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Filles à papa</sub-title>
<desc lang="fr">Der Motocross-Fahrer Ahren Green wird nach einer durchzechten Nacht von seiner Freundin und deren Mutter tot in der Garage aufgefunden. Todesursache ist eine Stichwunde. Bei den Ermittlungen kommt Brisantes zutage: Chelsea, die Mutter von Ahrens Freundin Bianca, hatte eine drogenbedingte, sexuelle Eskapade mit Ahren und wurde von ihrer Tochter Bianca dabei erwischt. Liegt hier das Motiv für die Tat? Doch auch ein Ex-Freund von Bianca macht sich durch seine extreme Eifersucht verdächtigt. Im zweiten Fall untersuchen die Experten den Mord an einer Steuerberaterin, die pikanterweise für den Entführer von Nick, Walter Gordon arbeitete...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90B75107FDFDBBA8D7C14F13DA3565E0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410055000 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Dernier acte</sub-title>
<desc lang="fr">Lois O'Neill, eine glamouröse Show-Diva und ehemalige Geliebte des Mafia-Angehörigen Tony Constantine gibt eine Party anlässlich der Veröffentlichung ihrer Biografie. Im Laufe des Abends wird der Kellner Tim Duke tot aufgefunden. Lois selbst ist verschwunden. Man findet sie schließlich in einem begehbaren Tresor und sie sagt aus, dass Tim vor ihren Augen erschossen wurde. Doch die Ergebnisse der Autopsie widersprechen der Aussage von Lois. Bei der Untersuchung des Tatortes finden Greg und Sara außerdem noch eine Million Dollar in bar, die von einem Überfall aus den 60-er Jahren stammen. Als Grissom und Brass Lois wegen des dringenden Mordverdachts verhaften wollen, finden sie Lois tot in ihrem Bett - sie wurde erschossen. Die Beamten müssen erkennen, dass der Fall sich ganz anders darstellt, als sie bislang vermuteten...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/590661A1F58BC14EBB59FFB92746B04A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>