<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507020000 +0200" stop="20230507040000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, retrouvez Moments d'évasion, l'émission qui vous transporte de votre salon vers les plus beaux endroits de notre planète. Installez-vous confortablement et voyagez au rythme des images et reportages que nous vous proposons. Une vraie invitation au voyage et à la découverte des merveilles aux 4 coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507040000 +0200" stop="20230507050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507050000 +0200" stop="20230507080000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507080000 +0200" stop="20230507103000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103000 +0200" stop="20230507113000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mieux chez soi S2</title>
<desc lang="fr">Stéphane Plaza retrouve l'agence &quot; Mieux chez soi &quot;, composée d'une vingtaine d'architectes et paysagistes des plus inventifs et ingénieux. Tous les jours, des clients viendront exposer leur problématique à l'agence. Stéphane Plaza leur présentera alors deux architectes qui seront en charge de leur trouver des solutions. L'architecte choisi par le client réalisera les travaux et, plusieurs semaines plus tard, les clients découvriront leur nouveau &quot; chez eux &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2185211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507113000 +0200" stop="20230507123000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mieux chez soi S2</title>
<desc lang="fr">Stéphane Plaza retrouve l'agence &quot; Mieux chez soi &quot;, composée d'une vingtaine d'architectes et paysagistes des plus inventifs et ingénieux. Tous les jours, des clients viendront exposer leur problématique à l'agence. Stéphane Plaza leur présentera alors deux architectes qui seront en charge de leur trouver des solutions. L'architecte choisi par le client réalisera les travaux et, plusieurs semaines plus tard, les clients découvriront leur nouveau &quot; chez eux &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2185211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507123000 +0200" stop="20230507130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Le parc Disneyland Paris vient de s'agrandir. Parmi les nombreuses attractions se trouve la Tour de la terreur. Les ingénieurs qui l'ont conçue ont utilisé un principe scientifique qui décuple les peurs des visiteurs. Le Star Tours propose un voyage dans l'espace proche de la réalité. En plus des attractions, le parc propose également chaque soir un spectacle qui ressemble à un feu d'artifice, une chorégraphie impressionnante de centaines de drones.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507130000 +0200" stop="20230507133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507133000 +0200" stop="20230507134000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/07/1850435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507134000 +0200" stop="20230507153000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Fantômas contre Scotland Yard</title>
<desc lang="fr">Fantômas invente un impôt sur la fortune, véritable taxe sur la vie, et assassine les payeurs récalcitrants. Le commissaire Juve et Fandor mènent l'enquête.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/13/2184171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507153000 +0200" stop="20230507160500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">En compagnie de son chien, Ludo teste les offres de logements et d'activités touristiques prêtent à accueillir les animaux. A deux semaines de la Gay Pride de Bruxelles, Sophie fait le tour des lieux historiques importants pour la communauté LGBTQIA+. Laura et Julien ont quant à eux installé leur barbecue à l'Abbaye de Val-Dieu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507160500 +0200" stop="20230507163000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">A Saint-Mandrier-sur-Mer, près de Toulon, Laura découvre les nombreuses offres de logements et de loisirs de la région.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507163000 +0200" stop="20230507181500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Groenland : la vie au bout du monde / Des bonnes affaires même à Saint-Tropez) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Groenland : la vie au bout du monde / Des bonnes affaires même à Saint-Tropez»Le Groenland est la deuxième plus grande île du monde. Même s'il est sous la propriété du royaume du Danemark, ce pays des glaces rêve aujourd'hui de voler de ses propres ailes. Voyage au coeur de ce paradis blanc, aux conditions de vies très dures, et qui offre à ces habitants un quotidien fait d'aventures. Dans le sud de la France, les vacanciers et commerçants attendent chaque année avec impatience la grande braderie de Saint Tropez.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507181500 +0200" stop="20230507190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Six morses vivent à Pairi Daiza. Floki, le benjamin, et sa maman vont suivre un entraînement médical. Du côté des colobes, des singes africains, toutes les femelles s'occupent du petit qui a désormais 4 mois. Les deux panthères des neiges passent une visite médicale dans la nouvelle clinique du parc. Les visiteurs peuvent désormais assister aux soins derrière une vitre. Dans la grotte des manchots, onze papous sont venus agrandir la colonie. Amandine et Léa leur ont prévu une activité pour les aider à s'intégrer. Les sitatungas et les marabouts partagent le même espace. Dorianne les nourrit à la main. Une femelle binturong vient d'arriver au parc, pour le plus grand bonheur de la soigneuse Anaïs qui adore ces animaux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/30/1576661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190000 +0200" stop="20230507194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507194000 +0200" stop="20230507195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507195000 +0200" stop="20230507205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Vu à la télé</title>
<desc lang="fr">Plusieurs familles issues des quatre coins de la Belgique sont filmées chez elles. Chaque semaine, elles commentent, depuis leur salon, les programmes télévisés des 7 derniers jours, tous genres confondus. L'émission revient sur les moments forts de la semaine, entrecoupés de séquences dévoilant les réactions des membres de la famille aux différents programmes. L'émission amène non seulement des réflexions sur ce qui est à l'écran, mais aussi sur ce qu'il se passe dans la vie des téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2109297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507205000 +0200" stop="20230507223000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'amour est dans le pré : version belge S15</title>
<desc lang="fr">La quinzième saison de &quot;L'amour est dans le pré&quot; est lancée. Cette année encore, dix agriculteurs ont décidé de tenter l'aventure. Les participants en quête de l'amour sont des femmes et des hommes qui partagent tous la même envie : trouver le grand amour. Sans filtre, ils se sont confiés sur leur envie de vivre une belle histoire. Lors de la soirée des portraits, placée sous le signe de la confidence, ces agriculteurs se dévoilent et expliquent qui ils sont vraiment. Ils espèrent tous que le futur homme ou la future femme de leur vie se trouve parmi les lettres qu'ils vont recevoir. Pour fêter comme il se doit cette saison anniversaire, qui s'annonce pleine de surprises, Sandrine est partie à la rencontre d'anciens agriculteurs dont le destin a changé grâce à l'émission.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/18/2188962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507223000 +0200" stop="20230507223500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Smartphone</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de la diffusion de la série &quot;Smartphone&quot; sur RTL play et RTL tvi, Sandrine a rencontré. Au travers du making of, gros plan sur les coulisses du tournage.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507223500 +0200" stop="20230507231000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les anges gardiens (n°1)</title>
<desc lang="fr">Durant une année, Nadia, infirmière, Karine, qui aide des personnes âgées, et Jean-Christophe, qui accompagne des handicapés, ont été filmés dans leur quotidien.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1761478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507231000 +0200" stop="20230508000000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les anges gardiens (n°2)</title>
<desc lang="fr">Nadia, infirmière, Karine, qui aide des personnes âgées, et Jean-Christophe, qui accompagne des handicapés, se sont confiés à Sandrine Dans. Ils racontent leur quotidien.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1752031_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508000000 +0200" stop="20230508004000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508004000 +0200" stop="20230508004500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>