<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515025500 +0200" stop="20230515101000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515101000 +0200" stop="20230515121500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515121500 +0200" stop="20230515124000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Lisa (De nieuwe eigenaars zijn in aantocht) S1 (91/204)</title>
<desc lang="fr">«De nieuwe eigenaars zijn in aantocht»Lisa vit avec sa mère et sa demi-soeur Katja et rêve de travailler comme créatrice dans une agence de marketing branchée près de chez elle. Saura-t-elle vaincre sa timidité pour décrocher le poste de ses rêves et séduire Jonas, le jeune homme qui fait battre son coeur ?</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/02/2060394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515124000 +0200" stop="20230515124500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Martin bonheur</title>
<desc lang="fr">Le Chef David Martin nous accueille dans la cuisine de sa maison. Il nous conseille sur les produits, les techniques de cuisson pour que cuisiner redevienne un vrai plaisir.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/1880394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515124500 +0200" stop="20230515130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info bienvenue</title>
<desc lang="fr">RTL Info Bienvenue, VOTRE rendez-vous quotidien avant le RTL Info 13h. Quelles sont les images du jour à retenir ? Quel temps fera-t-il ? Que se passe-t-il aujourd'hui près de chez vous ?</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1694757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515130000 +0200" stop="20230515132500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515132500 +0200" stop="20230515133500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info avec vous</title>
<desc lang="fr">RTL info avec vous, c'est votre rendez-vous &quot; découverte &quot;. Cinéma, spectacle, musique, people, partez à la rencontre d'artistes et de différentes personnalités.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/1858039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515133500 +0200" stop="20230515134500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515134500 +0200" stop="20230515142500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Histoires de familles</title>
<desc lang="fr">Dans la nuit du 16 juillet 2016, le village de Saint-Mitre-les-Remparts est réveillé par un bruit fracassant. Encastré dans le mur d'une habitation, la voiture de Bernard. Un témoin s'approche et découvre l'horreur : le corps du cinquantenaire est retrouvé suffocant. Il décède le lendemain de l'accident et très vite, les enquêteurs vont soupçonner la présence d'une autre personne que la victime dans la véhicule...</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2162476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515142500 +0200" stop="20230515160500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Maman disparue : L'histoire vraie de Jennifer Dulos</title>
<desc lang="fr">Mariée dans la précipitation au grand dam de son entourage et désormais mère de cinq enfants, une jeune femme subit les excès de colère et l'infidélité de son époux.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/33/1976050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160500 +0200" stop="20230515161000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Laurent Voulzy</title>
<desc lang="fr">Laurent Voulzy est de retour en Belgique pour une série de représentations de son spectacle, &quot;Eglise et cathédrale&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161000 +0200" stop="20230515161500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Martin bonheur</title>
<desc lang="fr">Le Chef David Martin nous accueille dans la cuisine de sa maison. Il nous conseille sur les produits, les techniques de cuisson pour que cuisiner redevienne un vrai plaisir.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/1880394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161500 +0200" stop="20230515172500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S6</title>
<desc lang="fr">Charla Carter, Léa Djadja et Nicolas Waldorf, trois experts de la mode, ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches, qu'il est urgent de changer. Mais pour nos experts, pas de soucis, car aucun look ne les arrête.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515172500 +0200" stop="20230515183000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bienvenue aux mariés S1</title>
<desc lang="fr">Pendant une semaine, en compagnie de leurs proches, des couples vont découvrir 4 lieux de mariages qui devront répondre à toutes leurs exigences, tout en respectant au mieux leur budget. Pour conseiller nos futurs mariés et les aider à faire leur choix, ils pourront compter sur une précieuse alliée, Elodie Villemus, la référence dans l'organisation des mariages haut de gamme. Mais à l'issue de ces 4 journées test grandeur nature, il restera une inconnue de taille pour nos fiancés... Le prix de chacune de ces prestations de rêve. Bonne ou mauvaise surprise, c'est ce qu'ils découvriront lors de la grande finale !</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1763252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515183000 +0200" stop="20230515185500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Septante et un</title>
<desc lang="fr">Ce jeu, présenté par Jean-Michel Zecca, peut mettre vos nerfs à rude épreuve. Un candidat seul face à 70 adversaires. Pour gagner, il doit les avoir tous éliminés à la fin de la 10ème épreuve.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/1732839_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515185500 +0200" stop="20230515190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Smartphone (Assistant de navigation personnel) S1 (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Assistant de navigation personnel»On passe nos vies à regarder nos portables. Et si eux aussi nous observaient ? SMARTPHONE est un programme humoristique sous forme de sketches courts. Son originalité, c'est son point de vue : celui, unique et systématique, du smartphone.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1752362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515190000 +0200" stop="20230515194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515194000 +0200" stop="20230515195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195000 +0200" stop="20230515203000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Images à l'appui</title>
<desc lang="fr">&quot;Logements refusés&quot;. Sans domicile fixe depuis six ans, Philippe a beaucoup de mal à trouver un logement, à cause de ses deux chiens, dont il refuse de se séparer. &quot;Projet menacé&quot;. Professeur d'art martial, Steve a investi ses économies pour devenir propriétaire de son propre dojo. Mais son projet est menacé par une décision de la commune. &quot;Boucherie halal&quot;. Depuis près de six ans, Baker cherche à ouvrir sa boucherie halal à Bruxelles. &quot;Chauffard récidiviste&quot;. A 24 ans, Gwendoline a été tuée par un chauffard sous bracelet électronique. En colère, sa maman et d'autres victimes réclament des sanctions plus sévères pour éviter les récidives.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2067836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515203000 +0200" stop="20230515223500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Top chef S14</title>
<desc lang="fr">Avec la fameuse boîte noire, privés de la vue, les candidats ne peuvent se reposer que sur leur goût, leur odorat et leur toucher pour retrouver le plat secret imaginé par Pascal Barbot. Ce dernier a imaginé une recette totalement végétarienne mais qui reproduit à la perfection la sensation, les textures et le goût d'un plat de viande. S'ils étaient privés de la vue lors de la première épreuve, sur la seconde c'est le visuel qui va compter plus que tout avec le retour d'une autre épreuve culte du concours : la photo culinaire. Les candidats doivent convaincre Eric Frechon et Christian Le Squer avec un dressage inédit mettant en valeur un produit simple : l'oignon. Leurs assiettes seront photographiées à la fin de l'épreuve et seuls les plats les plus impactants visuellement seront dégustés.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/22/2191229_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515223500 +0200" stop="20230515225500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">A la sauce belge S5</title>
<desc lang="fr">&quot; A la sauce belge &quot; signifie 2 choses : donner une touche belge au plat (ingrédients, recette, visuel), mais aussi proposer une recette plus simple que celles vues dans Top Chef. Même si on n'empêchera pas César, notre Top Chef, de faire une démonstration de son savoir-faire. Les recettes proposées devraient permettre à un téléspectateur ayant des connaissances culinaires moyennes, d'exécuter celles-ci de manière aisée avec des ingrédients disponibles en Belgique. Sophie Pendeville se procurera certains de ces ingrédients directement chez des producteurs belges.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2163010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515225500 +0200" stop="20230516000000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Top chef : la brigade cachée</title>
<desc lang="fr">Après trois victoires de suite, Hélène Darroze se lance un défi avec &quot;La brigade cachée&quot; : remporter le concours avec un candidat précédemment éliminé. Au fil des épisodes, le candidat sortant affrontera le candidat qui a été éliminé la semaine précédente. Le dernier en lice gagnera la fameuse manchette de la brigade rouge d'Hélène Darroze et ensemble, ils intègreront le concours en quart de finale. Mais avant de crier victoire, il faut en passer par un nouveau défi culinaire : comment le candidat associé avec Hélène Darroze va s'en sortir dans la cuisine de la brigade cachée ?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/40/1960257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516000000 +0200" stop="20230516000500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Martin bonheur</title>
<desc lang="fr">Le Chef David Martin nous accueille dans la cuisine de sa maison. Il nous conseille sur les produits, les techniques de cuisson pour que cuisiner redevienne un vrai plaisir.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/1880394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516000500 +0200" stop="20230516001000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516001000 +0200" stop="20230516005000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>