<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513025300 +0200" stop="20230513043000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513043000 +0200" stop="20230513063500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513063500 +0200" stop="20230513083000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Une tranche matinale rythmée, conviviale et interactive, rehaussée par l'information.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513083000 +0200" stop="20230513122000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513122000 +0200" stop="20230513130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">Center Parcs est la pépite du leader européen du tourisme, le groupe &quot;Pierre et Vacances&quot;. Ces noms sont familiers pour de nombreux vacanciers belges. Fondé il y a plus de cinquante ans, Center Parcs compte vingt-sept domaines sur le sol européen, dont cinq en Belgique. Cette marque très populaire rencontre un vif succès. Les cottages en bois sont situés autour d'un centre aquatique chauffé à 29 degrés et des attractions à portée de main. L'Aqua Mundo est la véritable signature des domaines, avec de vastes piscines tropicales équipées de toboggans, des bains à remous et animations. Ces villages vacances en pleine nature sont taillés sur mesure pour répondre au besoin grandissant des familles qui souhaitent passer du temps ensemble, loin du stress du quotidien.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2128096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513130000 +0200" stop="20230513132000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513132000 +0200" stop="20230513132500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513132500 +0200" stop="20230513135500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Groupe Steveny&quot;. David Antoine se rend dans le Namurois pour découvrir le business du secteur automobile. Le Groupe Steveny est une entreprise familiale active depuis plus de 50 ans. Son boss, Philippe Steveny, dirige une trentaine de concessions, huit marques différentes et plus de 400 employés. &quot;Café équitable&quot;. A Ciney, une coopérative propose un café équitable. Cette entreprise sociale offre une juste rémunération à des producteurs du Guatémala. Son nom, Chorti, vient d'ailleurs d'une des 23 ethnies de ce pays. &quot;Les statuts des sociétés&quot;. La réforme du code des sociétés impose une mise à jour des statuts des sociétés avant le 1er janvier 2024. Pour les entreprises, c'est une bonne occasion de les revoir et de les adapter en fonction de l'évolution de l'activité. &quot;Wanted&quot;. Nathan se rend à Soumagne, chez Biemar Bois.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513135500 +0200" stop="20230513144500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Le dernier show) S2 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Le dernier show»Venu présenter son dernier livre, Richard Castle fait la connaissance du présentateur d'un talk-show, retrouvé mort le lendemain. Castle enquête avec Beckett.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2188123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513144500 +0200" stop="20230513153000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Le passé de la cinquante-quatrième) S2 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Le passé de la cinquante-quatrième»Un ancien voleur a été électrocuté avec la batterie de sa voiture. Sur cette affaire, Beckett reçoit l'aide de Tom Demming, un ancien collègue d'Esposito.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/19/2191217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513153000 +0200" stop="20230513162000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (La guerre des cuisines) S2 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des cuisines»Le corps d'un chef cuisinier est retrouvé dans un restaurant à la mode de New York. La propriétaire se trouve être une amie de lycée de Beckett.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2191219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162000 +0200" stop="20230513171000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Tué deux fois) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Tué deux fois»Un vol avec homicide permet à Beckett d'inviter Tom Demming à assister à l'enquête. Entre Castle et Demming, c'est à celui qui résoudra l'affaire le plus vite.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2188123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171000 +0200" stop="20230513174000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">En Wallonie, de nombreux châteaux sont ouverts au public. Ludo visite celui de Vêves en province de Namur. Laura se rend au Centre culturel Scharpoord à Knokke Heist, où l'on peut voir une exposition consacrée au photographe de mode Rankin. Laura et Julien ont installé leur barbecue dans le port de Zeebrugge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513174000 +0200" stop="20230513175500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Laura se rend au marché de Toulon, avant de prendre le téléphérique pour découvrir la ville. Elle visite le village provençal d'Ollioules et découvre ses spécialités culinaires.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S4</title>
<desc lang="fr">3 experts de la mode ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de... l'un de leurs proches ! Ces 3 experts mettent leur talent au service de tous leurs clients et font aussi appel à un chirurgien plasticien, Frédéric Lange, pour connaître toutes les dernières techniques en matière de médecine esthétique. Le coiffeur visagiste Nicolas Waldorf, la styliste Charla Carter et la nouvelle experte beauté Ludivine Aubourg voient chaque jour un défilé improbable et particulièrement drôle de clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches qu'il est urgent de changer. Pour ces émissions inédites, des personnalités ont également fait confiance à nos experts, parmi lesquelles : Fabienne Carat, Jean-Pascal Lacoste, Sophie Favier, Sloane, Benoît Dubois et bien d'autres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513190000 +0200" stop="20230513194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513194000 +0200" stop="20230513195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513195000 +0200" stop="20230513203500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Portraits&quot;. Le quotidien de cinq femmes qui travaillent dans le secteur de la viande. &quot;Ski sur le sable&quot;. Alors que les vacances de printemps touchent à leur fin, partir au ski devient compliqué. Ludo a trouvé la parade : glisser le long de dunes sur un sandboard. &quot;Sushis&quot;. Un chef étoilé allemand a relevé le défi de remplacer le thon rouge de ses sushis par un fruit qui devrait sublimer le palais de ses testeurs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513203500 +0200" stop="20230513223000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Maison à vendre S16</title>
<desc lang="fr">En proche banlieue de Toulouse, Véronique et Gil doivent vendre la maison du père de Véronique. Le couple a hérité de cette maison et pensait y vivre, mais les souvenirs étaient trop présents et ils ont décidé d'acheter un bien à cinq minutes de celle-ci. Stéphane Plaza étudie le marché immobilier local mais fait aussi appel aux rugbymen du Stade Toulousain pour vider la maison. A Wissous, dans l'Essonne, Chadia et Denis veulent déménager de leur appartement qui est trop petit mais, très occupés par leurs enfants atteints de troubles du langage, ils sont dépassés par la vente. Ils rêvent d'une maison avec un jardin et une dépendance pour la mère de Chadia qui va s'installer avec eux. Stéphane Plaza va aider cette famille qui a besoin d'être guidée pour cette vente et pour le financement de leur prochain bien.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/20/2191223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513223000 +0200" stop="20230514003000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Maison à vendre S15</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Corinne et Alexandre&quot;. A 58 ans, Corinne vit dans une maison à Bois-d'Arcy dans les Yvelines avec son fils Alexandre, 28 ans, qui est revenu habiter avec elle. Ils ont acheté ensemble une nouvelle maison à Bois-d'Arcy mais ont très peur que le prêt-relais s'éternise. Stéphane Plaza, Carole Carat et même quelques invités surprises vont se surpasser pour remettre cette maison familiale au goût des acheteurs. - &quot;Onel et Alexandre&quot;. Onel, 32 ans, et Alexandre, 45 ans, habitent à Aubergenville, dans les Yvelines, dans un appartement. Ils aimeraient acheter une maison qui se trouve à quelques kilomètres, avec un jardin mais aussi avec quelques travaux de rénovation. Stéphane Plaza et Sophie Ferjani vont réaliser les transformations les plus judicieuses pour vendre au plus vite.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/31/1930776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514003000 +0200" stop="20230514012000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bull *2016 (L'ennemi invisible) S4 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«L'ennemi invisible»Bull doit défendre le docteur Natalie Reznick, spécialiste de l'anthrax. Elle est accusée d'avoir orchestré une série d'attaques à l'anthrax qui a terrorisé la ville.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/21/2191226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514012000 +0200" stop="20230514014500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Le Groupe Steveny&quot;. David Antoine se rend dans le Namurois pour découvrir le business du secteur automobile. Le Groupe Steveny est une entreprise familiale active depuis plus de 50 ans. Son boss, Philippe Steveny, dirige une trentaine de concessions, huit marques différentes et plus de 400 employés. &quot;Café équitable&quot;. A Ciney, une coopérative propose un café équitable. Cette entreprise sociale offre une juste rémunération à des producteurs du Guatémala. Son nom, Chorti, vient d'ailleurs d'une des 23 ethnies de ce pays. &quot;Les statuts des sociétés&quot;. La réforme du code des sociétés impose une mise à jour des statuts des sociétés avant le 1er janvier 2024. Pour les entreprises, c'est une bonne occasion de les revoir et de les adapter en fonction de l'évolution de l'activité. &quot;Wanted&quot;. Nathan se rend à Soumagne, chez Biemar Bois.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514014500 +0200" stop="20230514015000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/02/1816750_A.jpg" />
</programme>