<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230226012500 +0100" stop="20230226032500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Nuit blanche</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1754971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226032500 +0100" stop="20230226050000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226050000 +0100" stop="20230226080000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bel RTL Matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/34/1765196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226080000 +0100" stop="20230226100500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Tous vos produits préférés pour la cuisine, la salle de bain, votre voiture et votre bien-être. De quoi améliorer votre vie au quotidien, tout cela présenté en détail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226100500 +0100" stop="20230226111000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison... La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226111000 +0100" stop="20230226114500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Chaque personne rêve de paraître jeune en toute circonstance. Injections, soins rajeunissants, crèmes anti-rides ou encore compléments alimentaires et même hormones, les moyens d'y parvenir sont multiples. Mais certains, comme le peeling, le botox ou l'acide hyaluronique, ne sont pas toujours sans risques. Ces techniques sont de plus en plus populaires, même auprès des plus jeunes. Pourtant, elles comportent des dangers, qui sont parfois irréversibles, comme les nécroses, dues à une injection mal pratiquée. Certains misent sur une bonne hygiène de vie et pratiquent beaucoup de sport. Bien dormir, être positif, sortir avec ses amis et pratiquer une activité physique régulière serait la clé pour rester jeune et en bonne santé plus longtemps.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226114500 +0100" stop="20230226121000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Maître Chioo&quot;. Avec sa petite brosse, Maître Chioo chasse les esprits. A Singapour, il est le sauveur, celui qui permet aux gens de retrouver le sommeil quand les fantômes ont été brossés hors de la maison. &quot;Chonqchink&quot;. La ville de Chonqchink, qui compte 32 millions d'habitants, est aussi grande que la Belgique, le Luxembourg et les Pays-Bas réunis. En cinq ans, une station de métro perdue au milieu de nulle part, est devenue, démographie galopante oblige, un des passages les plus fréquentés de la ville. &quot;Le samouraï de la crêpe&quot;. A Tokyo, une crêperie bretonne sert des galettes de sarrazin avec des artichauts bretons et des algues nipponnes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226121000 +0100" stop="20230226130000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Angèle, M. Pokora, Mylène Farmer : ils ont fait 2022</title>
<desc lang="fr">2022 a été une année riche en événements pour les artistes français. Ces derniers mois marquent le grand retour de stars de la pop qui ont tant manqué : Mylène Farmer, évidemment, mais aussi M. Pokora et Jenifer, qui fêtent tous les deux leurs 20 ans de carrière. Bilal Hassani et Ycare reviennent également sur le devant de la scène avec des titres ultra efficaces tandis que les artistes incontournables que sont Angèle et Vianney ont assis encore un peu plus leur notoriété lors de tournées phénomènes. Et les jeunes talents n'ont pas manqué de briller : à l'instar de Yanns, Adé, Pierre de Maere, Mentissa ou Céphaz qui se sont fait une place dans le coeur des Français.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/07/2151527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226130000 +0100" stop="20230226132500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1885294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226132500 +0100" stop="20230226133500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Découvrez les prévisions météorologiques du jour.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1648204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226133500 +0100" stop="20230226152500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les vacances de Ducobu</title>
<desc lang="fr">Un garçon, roi de la triche, découvre pendant ses vacances l'existence d'un trésor caché sur une île déserte. Il décide de partir à sa recherche.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/30/2037485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226152500 +0100" stop="20230226160000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Les accros au ménage&quot;. Faire le ménage peut être une véritable corvée pour certains, pour d'autres, la propreté et le rangement sont des besoins maladifs. &quot;Cinnamon rolls&quot;. A Anvers, les cinnamon rolls belges et végan, une brioche qui fait fureur en Scandinavie et aux Etats-Unis, séduit de plus en plus de monde. L'influenceur belge et pâtissier Dennis Van Peel livre les secrets de la version anversoise de ces roulées à la cannelle. &quot;Tuning&quot;. L'endroit idéal pour les amateurs de tuning est la Guadeloupe. Des deux-roues, aux quatre roues, les Antillais ont une passion débordante pour leurs véhicules.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226160000 +0100" stop="20230226162000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Sandrine parcourt l'Ardèche à pied et à vélo, avant d'aller se défouler dans un parc aquatique.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1814407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226162000 +0100" stop="20230226164000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Une visite du Château des Ducs de Bretagne et des &quot;Machines de l'Île&quot;, un projet artistique original. Depuis le belvédère de l'Hermitage, qui offre une vue sur la ville, la Loire et l'Ile de Nantes, découverte des aspects maritimes qui furent une source d'inspiration pour Jules Verne, le célèbre écrivain nantais.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1814407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226164000 +0100" stop="20230226182500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Les yachts ont toujours la cote / Berkeley, l'université de rêve) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Les yachts ont toujours la cote / Berkeley, l'université de rêve»Direction le Yachting Festival, le salon des amoureux des bateaux de luxe. Entre les modèles stars et les innovations technologiques, chaque année, à Cannes, a lieu cet évènement que les pros du secteur ne rateraient pour rien au monde. Ensuite, direction Berkeley, l'une des meilleures universités au monde. Elle forme les géants de la tech, mais aussi les prix Nobel de demain.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/15/2118589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226182500 +0100" stop="20230226190000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Véto &amp; Co S9 (n°8)</title>
<desc lang="fr">Nos vétérinaires ont des personnalités fortes et attachantes, leur professionnalisme est au coeur de l'aventure. Chaque jour, ce sont eux qui se battent pour soigner et sauver nos compagnons animaux, qui sont de plus en plus souvent considérés comme des membres de la famille à part entière. Véto &amp; Co témoigne des rencontres du quotidien, chargées en émotions, entre des maîtres attachés à leur animal et des vétérinaires dévoués et humains.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2128103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226190000 +0100" stop="20230226194000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2128098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226194000 +0100" stop="20230226195000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Découvrez les prévisions météorologiques du jour.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1648204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226195000 +0100" stop="20230226205000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Face au juge S9</title>
<desc lang="fr">Cette nouvelle saison dévoile les coulisses de la justice. Une saison toute particulière, qui est la dernière avec le juge Luc Hennart au tribunal correctionnel de Bruxelles. De nouveaux magistrats sont attendus à Bruxelles et à Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/09/2145377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226205000 +0100" stop="20230226222000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les traîtres S2</title>
<desc lang="fr">Au coeur de ce jeu rythmé par les mensonges, les manipulations et les trahisons, les participants vivent une aventure inoubliable. Durant une semaine, quatorze personnalités vont tenter de remporter jusqu'à 40 lingots d'argent, soit plus de 25 000 euros. Pour gagner des lingots, ils doivent chaque jour remplir une mission aux quatre coins de la Wallonie. Mais, s'ils sont quatorze à participer, ils ne seront pas tous dans le même camp puisqu'il y aura des Traîtres et des Fidèles. Et seule une de ces équipes pourra repartir avec le butin. Alors, les Traîtres seront-ils démasqués ? Qui des Traîtres ou des Fidèles remportera le jeu ? Jusqu'où les candidats sont-ils prêts à aller pour remporter des lingots ? Tous les coups sont permis et les stratégies de chacun vont plus que jamais bouleverser cette aventure.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/2131068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226222000 +0100" stop="20230226232500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Exclusif S3</title>
<desc lang="fr">Une équipe a enquêté sur le marché de la contrefaçon, qui draine des milliards d'euros chaque année en Europe. En 2021, 43% des Belges ont affirmé avoir acheté intentionnellement de la contrefaçon. A côté des contrefaçons de moyenne ou de mauvaise qualité, il en existe d'autres quasi indécelables. Elles ne se vendent pas en rue, mais dans les arrière-boutiques de certains quartiers, à l'abri des autorités et surtout des regards indiscrets. Durant plusieurs semaines, une équipe a traqué les sacs contrefaits, moins cher que les vrais, mais qui se négocient autour des 500 euros l'unité, voire plus. Une enquête qui nous a mené jusqu'au Grand Bazar d'Istanbul. En caméra cachée, les grandes marques, qui refusent de s'exprimer sur le sujet, ont été questionnées. Parviendront-elles à distinguer le faux du vrai ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/32/2066224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230226232500 +0100" stop="20230227001500 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Proven Innocent (Pertes acceptables) S1 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Pertes acceptables»Madeline et son équipe sont contactés pour défendre un garçon reconnu coupable de viol et de meurtre. Elle laisse Easy et Bodie se charger du dossier.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/10/2145380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227001500 +0100" stop="20230227002000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1648204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230227002000 +0100" stop="20230227010000 +0100" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2128098_A.jpg" />
</programme>