<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407060000 +0200" stop="20230407062000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Man spielt nicht mit dem Feuer</sub-title>
<desc lang="fr">Als Selbstwertgefühl ist nahe dem Nullpunkt, und er ist wegen seiner ständigen finanziellen Krisen tief deprimiert. Tim versucht, seinen Freund ein wenig aufzumuntern und Al bei dessen Konstruktion eines elektronischen Tool Time-Spiels zu unterstützen. Doch leider stellt sich heraus, dass das Spiel eine ernsthafte Macke hat und bei jedem Gebrauch Feuer fängt. Da Al aber glaubt, seiner Freundin Ilene nur dann einen Heiratsantrag machen zu können, wenn er Erfolg hat und mit dem Verkauf des Spiels ans große Geld kommt, droht er, in noch tiefere Depressionen zu verfallen. Nun müssen sich Als Freunde etwas wirklich Zündendes einfallen lassen...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB2B4C65BD4BCB043C4D309A8A095850.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.25.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407062000 +0200" stop="20230407064000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">At Sea</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem Jill ihren Sohn Brad in einer verfänglichen Situation mit seiner Freundin erwischt hat, bittet sie Tim, ein aufklärendes Wort von Mann zu Mann mit seinem Sohn zu sprechen. Tim ist die ganze Sache unangenehm, da ihm solch ein Gesprächsthema völlig fremd ist. Sehr viel wohler fühlt sich der passionierte Heimwerker dementsprechend, als er die Angelegenheit erst einmal verschieben kann, um für die Sendung einen Flugzeugträger zu besuchen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B7A6CCBD0535EF8DB491A98168F6C09.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407064000 +0200" stop="20230407081000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">The Sun Is Also a Star</title>
<desc lang="fr">Natasha ist eine rationale junge Frau mit jamaikanischen Wurzeln. Sie glaubt weder an das Schicksal, noch an die Liebe. Daniel ist ein junger strebsamer Koreaner, der gerade einen Studienplatz in Yale bekommen hat. Als die beiden sich zufällig begegnen, glaubt Daniel, das Schicksal habe sie füreinander bestimmt. Er wettet mit Natasha, dass auch sie sich innerhalb eines Tages in ihn verlieben wird.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/26A1B133A5BF4B5906861CBDC14C942A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407081000 +0200" stop="20230407100000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">The Boss - Dick im Geschäft</title>
<desc lang="fr">Eine erfolgreiche Unternehmerin verliert alles, als sie aufgrund einer Anzeige ihres Konkurrenten wegen Insiderhandels im Gefängnis landet. Aus der Haft entlassen, startet sie einen Rachefeldzug.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/32C3DD3872AF04B42FD28FFFC3CE303B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407100000 +0200" stop="20230407113000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Miss Bodyguard</title>
<desc lang="fr">Nach einem peinlichen Vorfall im Dienst wurde die Polizistin Rose Cooper in die Asservatenkammer versetzt. Um sich zu rehabilitieren, ergreift sie die Chance, die Frau eines Drogenbosses nach Dallas zu bringen, die als Zeugin im Prozess gegen das Kartell aussagen soll. Gegensätzlicher könnten die beiden Frauen nicht sein: auf der einen Seite die lebenslustige Diva, auf der anderen ihre penible Aufpasserin. Doch sie sind aufeinander angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BAD281C75FC0EE5B0DFDD2741AE9E730.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407113000 +0200" stop="20230407130500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Küss den Frosch</title>
<desc lang="fr">Als die Kellnerin Tiana einen verzauberten Frosch küsst, wird sie plötzlich selbst zu einem solchen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8D606962DE8246879E9606D22B6D50D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407130500 +0200" stop="20230407145500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Rapunzel - Neu verföhnt</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrem 18. Geburtstag gelingt der eingesperrten Königstochter Rapunzel die Flucht aus ihrem Turm.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3935E04738F1067F73867452B0991B45.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407145500 +0200" stop="20230407165000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Asterix &amp; Obelix - Im Auftrag ihrer Majestät</title>
<desc lang="fr">Cäsar fällt mit seinen Legionen in Britannien ein. Die Queen erfährt, dass es in Gallien ein Dorf gibt, dass sich den Angriffen der Römer widersetzen konnte und schickt einen Gesandten, der sich dort Rat holen soll. Der trifft auf Asterix und Obelix, welche Majestix' Neffen Grautvornix unter ihre Fittiche genommen haben. Gemeinsam reisen sie nach Britannien, um die Briten zu unterstützen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A9A08793CB44502402466F8771D95EC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407165000 +0200" stop="20230407182500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Asterix und das Geheimnis des Zaubertranks</title>
<desc lang="fr">Da Miraculix sich zur Ruhe setzen will, braucht er einen Druiden, an den er das Rezept für den Zaubertrank weitergeben kann. Zusammen mit Asterix und Obelix macht er sich auf die Suche nach einem würdigen Nachfolger. Unterdessen verbündet sich der verschlagene Dämonix mit den Römern, um die Zaubertrank-Formel in seinen Besitz zu bringen, während die Frauen allein das Dorf verteidigen müssen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0036149B99539124BC9D786AAE1190F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407182500 +0200" stop="20230407184500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Ice Age - Jäger der verlorenen Eier</title>
<desc lang="fr">In der Eiszeit hält der Frühling Einzug: Blumen erblühen, die Tiere erwachen aus ihrem Winterschlaf und die Familien freuen sich auf den Nachwuchs. Da überkommt Sid die verrückte Idee, einen Eier-Sitting-Service für die werdenden Eltern ins Leben zu rufen. Sein Plan droht jedoch zu scheitern, denn Squint, das Piraten-Kaninchen, entführt die Eier, um mit dem Lösegeld ein neues Piratenschiff anzuschaffen.</desc>
<category lang="fr">Téléfilm</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF383120BDE5702FBD86A397E941AE4C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407184500 +0200" stop="20230407190300 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1825A737C551B704F02DAB807810F4A6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.96.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407190300 +0200" stop="20230407190500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1EC39B9D9FA62E468BC11A70B147B75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407190500 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Comeback oder weg?</title>
<desc lang="fr">Längst vergessene Gegenstände erhalten wieder ihren großen Auftritt. &quot;Nicht dein Ernst?!&quot; ist die Reaktion vieler Kids beim Anblick von Beauty-Hilfsmitteln oder fragwürdigen Sportgeräten. Kinder prominenter Eltern werden auf die Probe gestellt: Wer weiß, wofür diese ausgestorbenen Dinge gut waren, wie man sie benutzt und wie sie heißen? Die Eltern schwelgen in Erinnerungen, die Kids entscheiden: Was hat ein Comeback verdient und was soll weg?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/45B023AD6B68CD07653557AB10B6CADA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230408000000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">15 Jahre Let's Dance - Tänze, Bilder, Emotionen</title>
<desc lang="fr">Eine Zeitreise durch 15 Jahre &quot;Let's Dance&quot;! Das Special schaut zurück, auf die vergangenen Staffeln von Deutschlands schönster Tanzshow - und darauf, was Deutschland in dem jeweiligen Jahr außerdem beschäftigte. Gestartet wird natürlich 2006 - dem Geburtsjahr von Let's Dance - und dem Jahr, in dem Deutschland sein Fußball-Sommermärchen erlebte. Retrofeeling pur! Dazu erfahren wir, wer Joachim Llambis Lieblingskandidat aller Staffeln ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF424354B18ACD2D555B84DA613A5C48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">15.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408035000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Die ultimative Chart Show - Die erfolgreichsten Dance-Hits aller Zeiten!</title>
<sub-title lang="fr">Die erfolgreichsten Dance-Hits aller Zeiten!</sub-title>
<desc lang="fr">Oliver Geissen widmet sich den erfolgreichsten Dance-Hits aller Zeiten! Wer ist der Top Hit unter den Dance-Krachern und wie gut schlagen sich die deutschen Künstler im internationalen Wettbewerb? </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72816451C051E03D34F0DD4C45B6F9A1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408035000 +0200" stop="20230408044500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">2-Jähriger wird in Kosmetikstudio abgesetzt / Junge Frau verschwindet nach Party</sub-title>
<desc lang="fr">Eine skrupellose Mutter strapaziert die Nerven der Beamten bis aufs Äußerste: Weil die Alleinerziehende sich zu einem Sexdate verabredet hat, setzt sie ihren 2-jährigen Sohn kurzerhand in einem Kosmetikstudio aus. Und: Nach einer wilden Partynacht verschwindet eine junge Frau spurlos. Wurde sie zum Opfer eines Gewaltverbrechens?</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3313AF4CA1CE31896863EE3981A89A05.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408044500 +0200" stop="20230408053000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Eine zunächst ganz harmlose Fahrzeugkontrolle wird für einen Motorradpolizisten zu einem lebensgefährlichen Einsatz: Der Fahrer des Wagens verbirgt nämlich ein düsteres Geheimnis in seinem Kofferraum. Außerdem: Filmriss mit Folgen! Nach einer wilden Partynacht wird eine 16-Jährige von Beamten auf einer Parkbank geweckt. Die Schülerin ist geschockt, als sie auf ihrem Dekolleté ein unglaubliches Tattoo entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79C2382119FBF3CCC8FB4F18E0027CCC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408053000 +0200" stop="20230408061500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Nachdem ein Erstklässler im Unterricht ein verstörendes Bild gemalt hat, decken die Beamten tragische Familienumstände auf. Und: Ein Ehemann rastet in der Fahrschule seiner Frau komplett aus. Er vermutet, dass seine Gattin ihn betrügt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6AE69785C8B09221CFFBD6A20F4FAD6D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>