<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230417015000 +0200" stop="20230417024000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<desc lang="fr">
Critique : 
La série &quot;Les Experts&quot; relate depuis 2000 les enquêtes de la brigade de nuit de la police scientifique de Las Vegas. Cette unité spécialisée utilise une technologie de pointe pour trouver des preuves pemettant d'identifier les coupables des meurtres plus mystérieux les uns que les autres. On retrouve une équipe de choc, impliquée à 100 % sur ses affaires, à la recherche de preuves irréfutables et de pièces manquantes, jusqu’à ce que chaque scène de crime n’ait plus aucun secret pour les enquêteurs. Parmi les membres de cette unité spéciale, on trouve notamment Catherine Willows (Marg Helgenberger qu’on retrouve au cinéma en 2007 dans &quot;Mr. Brooks&quot;), la spécialiste de l'analyse des taches de sang ; D.B. Russell (Ted Danson qui incarne Arthur Frobisher dans la série &quot;Damages&quot; aux côtés de Glenn Close), le chef de la section à partir de la 12ème saison (à la suite de William L. Petersen et Laurence Fishburne) ; Sara Sidle (Jorja Fox), experte dans l'analyse des matériaux ; Nick Stokes (George Eads), chargé de l'analyse des cheveux et des fibres ; Jim  Brass (Paul Guilfoyle), à la direction de l'unité avant de passer la main à Gil Grissom ; Greg Sanders (Eric Szmanda), l’ancien technicien ADN ; Al Robbins (Robert David Hall), le médecin légiste en chef ; et David Hodges (Wallace Langham), le technicien de laboratoire. Créée par Anthony E. Zuiker et diffusée depuis le 6 octobre 2000 sur CBS aux États-Unis et sur CTV au Canada, la série débarque en France le 25 novembre 2001 sur TF1. La série policière a été nommée à de multiples reprises aux Golden Globes et aux Emmy Awards, mais elle n'est jamais repartie avec la moindre récompense. Un manque de reconnaissance qui n’entache en rien l’adhésion des fans : la première saison a été suivie par une moyenne de 17,8 millions de téléspectateurs américains !
Avec :
George Eads (Nick Stokes), Eric Szmanda (Greg Sanders), Robert David Hall (Al Robbins), Paul Guilfoyle (Captain Jim Brass), Ted Danson (D.B. Russell), Alec Smight (Réalisateur), Anthony E. Zuiker (Scénariste), Carol Mendelsohn (Scénariste)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~a7c7eb4c0a6012b6.jpg/640x360/quality/80/les-experts.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417080000 +0200" stop="20230417090000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Punkt 8</title>
<sub-title lang="fr">Episode 7746</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Culture Infos</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~1fa9675ef8442a6f.jpg/640x360/quality/80/punkt-8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170000 +0200" stop="20230417170700 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<sub-title lang="fr">Episode 7100</sub-title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~d4c69c5b15056610.jpg/640x360/quality/80/rtl-aktuell.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417194000 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Gute Zeiten, schlechte Zeiten</title>
<sub-title lang="fr">Episode 7747</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Marc Weinmann (Luis Ahrens), Charlotte Henschke (Johanna Flemming), Felix van Deventer (Jonas Seefeld), Felix von Jascheroff (John Bachmann), Lars Pape (Michael Bode), Niklas Osterloh (Paul Wiedmann), Wolfgang Bahro (Jo Gerner), Anne Menden (Emily Wiedmann)</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~0e6da675e870ef82.jpg/640x360/quality/80/au-rythme-de-la-vie.jpg" />
</programme>