<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230415054500 +0200" stop="20230415065500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Frau wird aus Nagelstudio entführt / Zwei Frauen zerfleischen sich in der Metzgerei</sub-title>
<desc lang="fr">Als eine junge Mutter von ihrem Exfreund brutal aus einem Nagelstudio entführt wird, beginnt für die Beamten ein packender Wettlauf gegen die Zeit. Können sie das Leben der Frau retten? Und: In einer Metzgerei kommt es zu einem blutigen Eifersuchtsdrama.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D63A6D46C401370906FF92A093743455.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415065500 +0200" stop="20230415075500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Durch eine harmlose Verwechslung wird ein blutiges Geheimnis aufgedeckt. Können die Beamten das Leben einer jungen Mutter retten? Und: Um ihre verschwundene Tochter retten zu können, muss eine Mutter sich nach vielen Jahren ihrer lange Zeit verdrängten Vergangenheit stellen.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A31C2F6BC00ACD7C930C26B9CE6D9A7F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415075500 +0200" stop="20230415085500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Frau befürchtet ihr Verlobter ist tot / Frau setzt dramatischen Hilferuf ab</sub-title>
<desc lang="fr">Als eine junge Frau in einem Brautmodengeschäft zusammenbricht, kommen die Beamten einer unfassbar bösartigen Intrige auf die Spur. Und: Eine wilde Sex-Orgie in einem Hotel deckt einen Alptraum aus Gewalt und Missbrauch auf.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE56177B13241C71AB54EE2DFB5E3539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415085500 +0200" stop="20230415095000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Die Beamten sind entsetzt, als eine junge Frau Vorwürfe erhebt: Ein Polizist soll versucht haben, sie zu vergewaltigen. Und: Nachdem eine volltrunkene Prostituierte einen Verkehrsunfall verursacht hat, nimmt der Fall eine dramatische Wende.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/019814CD2D520CD0CD78D627E2508E7C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415095000 +0200" stop="20230415104000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Beamten einen zweijährigen Jungen mutterseelenallein auf einem Spielplatz aufgreifen, ahnen sie nicht, dass der Einsatz noch ein brutales Familiendrama ans Licht bringen wird. Und: Ein aufgeregter Taxifahrer alarmiert die Polizei: Er hat in seinem Kofferraum eine Blutspur entdeckt. Hat sein letzter Fahrgast ein schreckliches Verbrechen begangen?</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4948E76FBA1331E86290B6208ADB9437.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415104000 +0200" stop="20230415111000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Die Wahrheit, und nichts als die Wahrheit…</sub-title>
<desc lang="fr">Beim Betriebspicknick zeichnet sich Doug als talentierter Softballspieler aus. Carries Chef überredet ihn kurzerhand, sich als Anwalt auszugeben und in der Firmenmannschaft der Kanzlei auszuhelfen. Doug verhilft dem Team zu den ersten Siegen und wird prompt von der Konkurrenz umworben. Doug erhält das unmoralische Angebot, als Anwalt zu arbeiten, obwohl er keinen Schimmer von Recht und Gesetzt hat. Natürlich ist er begeistert und erhält dabei vollste Unterstützung von Arthur. Carrie möchte nichts weiter als Schadensbegrenzung betreiben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38B2E96DF526F1AA2EF709C9B8EC2018.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415111000 +0200" stop="20230415113000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Drei Frauen und ein Arzt</sub-title>
<desc lang="fr">Dougs Cousin Danny macht sich als Landschaftsgärtner selbstständig. Sein erster Kunde ist Carries neuer Gynäkologe Dr. Crawford. Für den Job in dessen Garten will Danny allerdings das Doppelte des vereinbarten Preises berechnen. Das kann Carrie aber keinesfalls zulassen, denn Dr. Crawford ist eine Legende unter den Frauenärzten. Und die Chance, Patientin bei ihm zu werden, bekommt man nicht alle Tage. Carrie plant also, den Differenzbetrag aus Dougs und ihrer Privatkasse zu bezahlen. Doch von diesem Geld will Doug eigentlich einen neuen Grill kaufen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C998D9211B4F98334CF0583DE73E9632.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415113000 +0200" stop="20230415120000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Die Abschiedsparty</sub-title>
<desc lang="fr">Carrie ist in Panik. Ihr Chef soll gefeuert werden und auch sie muss fürchten, dass ihr Job nicht mehr sicher ist. Bei Doug stoßen ihre Klagen zunächst auf taube Ohren, denn er hat selbst genug Probleme. Nach einem seiner Scherze sitzt seiner Firma die Steuerfahndung im Nacken und zu allem Überfluss hat er unerlaubt mit Deacons Geburtstagsgeschenk gespielt und es prompt an seinen Chef verloren. Derweil versucht Carrie, ihr Einkommen zu sichern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24B847338432A3D4C10702CF188B6316.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415120000 +0200" stop="20230415122500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Der einäugige Bandit</sub-title>
<desc lang="fr">An Thanksgiving klingelt es an der Tür: Ein Mann bittet Carrie, Doug und Arthur darum, telefonieren zu dürfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80FF604B33620A52F1262AA2CB9F71AC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415122500 +0200" stop="20230415125500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Carrie allein zu Haus</sub-title>
<desc lang="fr">Carrie ist genervt vom Arbeitslosendasein. Sie möchte sich auf sich selbst konzentrieren, lesen, kochen, vielleicht ein eigenes Geschäft eröffnen. Doug willigt ein, seiner Frau diese kreative Pause zu gönnen. Leider geht der Schuss nach hinten los, denn Carrie scheint den gesamten Tag nur noch vor dem Fernseher zu verbringen. Schließlich fällt sie die Entscheidung, ein neues Unternehmen zu gründen und beginnt mit dem Design von Handyschalen. Arthur unterstützt seine Tochter bei den Planungen für das eigene Business nach allen Kräften. Bald steht die erste Verkaufsparty an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A8EA7430E339FBA74904890C98CA82A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415125500 +0200" stop="20230415132500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Nur ohne meine Frau</sub-title>
<desc lang="fr">Im Magazin von Dougs Firma ist die Stelle einer Sekretärin ausgeschrieben. Carrie hat das Arbeitslosendasein satt und bewirbt sich auf den Posten. Sie bekommt die Stelle und Doug ist bald leicht genervt von der Zusammenarbeit mit seiner Liebsten. Er geht Carrie immer wieder aus dem Weg, und der obligatorische Streit lässt nicht lange auf sich warten. Arthur ist derweil fieberhaft auf der Suche nach einem Motiv für seine Weihnachtskarten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6B0353B4ECFE79C48C507C1399732B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415132500 +0200" stop="20230415134500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Das Kettensägentheater</sub-title>
<desc lang="fr">Doug will eine Kettensäge, unbedingt. Auch Arthur lässt sich von der Fernsehwerbung beeindrucken und unterstützt Dougs Wunsch. Carrie allerdings ist gegen die Neuanschaffung und Doug fragt sich, seit wann seine Frau alle wichtigen Entscheidungen in der Familie fällt. Er erinnert sich an die Zeit, in der sich die beiden ihr gemeinsames Haus gekauft haben. Schon damals musste Doug sein favorisiertes Objekt schweren Herzens aufgeben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69B7F8FC76CC07A106F085C3F7768FA1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415134500 +0200" stop="20230415140500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">In Saus und Braus</sub-title>
<desc lang="fr">Arthur hat beim Bingo 2.500 Dollar gewonnen. Sein Vorhaben, alles sofort wieder auszugeben, können Doug und Carrie nicht gutheißen, schließlich wohnt Carries Vater seit Ewigkeiten mietfrei bei den beiden. Arthur gibt schließlich etwas von dem gewonnenen Geld ab, damit ein neuer Kühlschrank angeschafft werden kann. Doch weder Doug noch Carrie sind bereit, das Geld in die Küche zu investieren, schließlich haben beide einige Wünsche, die deutlich weiter oben auf der Liste stehen. Bei Doug sind das Golfschläger, bei Carrie Kosmetikartikel. Als Holly in finanzielle Schwierigkeiten gerät, wittern die beiden Gefahr für ihre geplanten Anschaffungen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69ED837754C14A6A716C84B5BDA870DC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415140500 +0200" stop="20230415143000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Das ist mein Auto!</sub-title>
<desc lang="fr">Jill hat eine nicht unerhebliche Geldsumme geerbt und sich davon einen ausländischen Sportwagen gekauft. Das würde im Prinzip auch Tims volle Zustimmung finden, hätte seine Ehefrau ihm nicht strikt jede Benutzung ihres neuen Automobils untersagt. Ihre Söhne sind aber begeistert. Der Heimwerkerkönig nutzt die erstbeste Gelegenheit, heimlich ein paar Runden mit dem beeindruckenden Gefährt zu drehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9BFD5DA8A9F47DDACAE9DD76AE4B0799.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415143000 +0200" stop="20230415150000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Wer zuletzt lacht ...</sub-title>
<desc lang="fr">Es ist Halloween und die Taylors erschrecken sich gegenseitig mit Angst einflößenden Geschichten und Streichen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AED707B87E4A7A6DF92F5E8842B79440.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415150000 +0200" stop="20230415152500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Geliebte Schwestern</sub-title>
<desc lang="fr">Jills Schwestern sind Besuch. Statt eine Feier für ihre Eltern zu organisieren streiten sich die vier lieber.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BED2BF6A5A36FF07CE97ED2CB2850726.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415152500 +0200" stop="20230415155000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Der Autokönig des Jahres</sub-title>
<desc lang="fr">Tim ist mit Jill und der hochschwangeren Heidi im Auto auf dem Weg zur feierlichen Preisverleihung für den &quot;Autokönig des Jahres&quot;. Doch bevor die drei ihr Ziel erreicht haben, setzen bei Heidi heftige Wehen ein. Wenig später lässt sich die Geburt ihres Babys nicht mehr aufhalten. Da bleibt den Taylors trotz Abendkleidung nichts anderes übrig, als an einer Tankstelle anzuhalten und sich als Geburtshelfer zu betätigen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3E30288AF77D9430088230DE41D21BC1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415155000 +0200" stop="20230415162000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Ein Herz aus Gold</sub-title>
<desc lang="fr">Kurz vor Thanksgiving hat Tim einen Traum, in dem er erkennt, dass er eigentlich ein Herz aus purem Gold hat. Nicht nur seinen früheren Freund Benny, der wegen unverschämter Schnorrerei von der Taylor'schen Gästeliste gestrichen wurde, empfängt Tim in seinem Traum mit offenen Armen. Er sammelt darüber hinaus unermüdlich für alle Bedürftigen dieser Welt und tritt in einem Benefiz-Rennen gegen die Andretti-Brüder an.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5023CA7BCFE15D967C726EA03EC5FC31.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415162000 +0200" stop="20230415164500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Brad macht Karriere</sub-title>
<desc lang="fr">Brad hat einen mehr oder weniger lukrativen Job als Verkäufer in einem Sportartikel-Geschäft angenommen. Doch aus der Absicht, sich ein wenig Geld nebenbei zu verdienen, wird binnen Kürze eine echte Leidenschaft. Brad scheint nur noch für seinen Job zu leben und dort auch noch ernsthaft Karriere machen zu wollen. Jill und Tim hatten sich für ihren Sohn allerdings eine etwas andere Zukunft vorgestellt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/461043D21F21141AF02D6B4D1C1AD018.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415164500 +0200" stop="20230415174500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D0ED87AE1080D348AEF737C5E279B4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415174500 +0200" stop="20230415184500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüßt Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28130F5DE51817AC250DCD9865CD9401.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415184500 +0200" stop="20230415190300 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C8E2FEBE79829F2E4E6526CA1E5F14F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.104.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415190300 +0200" stop="20230415190400 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29359C2982EDDE89FFB1D66E2E5AF874.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415190400 +0200" stop="20230415190500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78B768E41809D3E0B2AADC127ABD0DCC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415190500 +0200" stop="20230415201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17F75CB2B7943453D53E64BF151807B5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415201500 +0200" stop="20230415234500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar - Das große Finale</title>
<sub-title lang="fr">Das große Finale</sub-title>
<desc lang="fr">Jetzt geht Europas erfolgreichste Talentshow in die Jubiläumsstaffel bei RTL. 20 Jahre &quot;Deutschland sucht den Superstar&quot; - da darf Dieter Bohlen natürlich nicht fehlen, das weiß auch der Poptitan: &quot;DSDS? Das D steht für Dieter!&quot; Große Stimmen, extravagante Freigeister und das alles mit einem Augenzwinkern - das ist DSDS. Dazu ein Dieter Bohlen, wie man ihn kennt und liebt. Kurzum: Alles, was die DSDS Fans lieben, bekommen sie zum Jubiläum wieder.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90A1D7E17C295BD906799309C1288429.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415234500 +0200" stop="20230416012500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out - XXL</title>
<desc lang="fr">Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen im Sommer 2021 ab 20.15 Uhr für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB89DA04EEDEC0A476B13DB0F81C2910.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416012500 +0200" stop="20230416030500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out - XXL</title>
<desc lang="fr">In der zweiten Ausgabe dieser Staffel der Show kam es zu einer kuriosen Situation: Franzi hatte hat sich verdrückt und schob noch hinterher: &quot;Ich bin jetzt rot und wäre gern weiß.&quot; Jan Köppen schien mitzufühlen, ging aber erst mal zur Tagesordnung und der nächsten Dame über. Schließlich ist so etwas im Eifer des Gefechts durchaus schon mal vorgekommen.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B0A0DD5CD48E23B39857F06B4495270.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416030500 +0200" stop="20230416045000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out - XXL</title>
<desc lang="fr">Vier XXL-&quot;Take Me Out&quot;-Folgen sorgten 2021 für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator Jan Köppen. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB89DA04EEDEC0A476B13DB0F81C2910.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416045000 +0200" stop="20230416061000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Samstag Nacht - Best Of ...</title>
<desc lang="fr">&quot;Zwei Stühle - Eine Meinung&quot;, &quot;Kentucky schreit ficken&quot;, die &quot;Samstag-Nacht-News&quot; und &quot;Neues vom Spocht&quot; mit Olli Dittrich sind nur vier der zahlreichen Sketchreihen der Kult-Comedyserie &quot;RTL Samstag Nacht&quot;. Zwischen 1993 und 1998 lief die Sketch-Comedy am späten Samstagabend bei RTL mit Comedians wie Wigald Boning, Stefan Jürgens, Olli Dittrich, Tanja Schumann, Mirco Nontschew und Esther Schweins.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/791CDC02401E808977080F34D09A7548.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>